{"BenjiLAREDO": {"id": ["1480928970572976146", "1480501451805839362", "1480496986281451520"], "score": {"db": 0.0107095046854083, "da": 0.04206241519674356}, "desc": "Valleys' worst nightmare \ud83c\udf0a\n|\nSolutions de stockage d'\u00e9nergie pour gens s\u00e9rieux.\nLes autres, allez enfiler des perles.\n|\nBig Dam lobbyist", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1498799428689408001/6P4LdXsI_normal.jpg"}, "FranckNouchi": {"id": ["1513759420014075906"], "score": {"db": 0.026170798898071626, "da": 0.022941970310391364}, "desc": "R\u00e9dacteur en chef Id\u00e9es-D\u00e9bats du quotidien Le Monde", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/664831566191853568/qhbIqdZR_normal.jpg"}, "RDelinfo": {"id": ["1505907813247295491", "1509946390755123209", "1489749772537901058", "1491991618630660099", "1480873903715237889", "1516657519774552064", "1496542128784257033", "1503134161967763459", "1510715370637770760", "1496556552307810311", "1500562040880078855", "1509232812091662347", "1487483235714043906", "1511789634195529728", "1509089794667732995"], "score": {"db": 0.031026252983293555, "da": 0.03176470588235294}, "desc": "Nono est un robot de l'info en temps r\u00e9el.\nC'est le compagnon id\u00e9al de l'actualit\u00e9 en continue", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1276321317155995651/nE1Kc59W_normal.jpg"}, "GourmelonBer": {"id": ["1508177064318353408", "1509237588888072200", "1506375891466788864", "1506395144525860865", "1508196037424525318", "1506389868926144518", "1507109274341847052", "1507111572954660871", "1506199746406490116", "1506200564593577989", "1506406832448937984", "1509635451530981389", "1506961415151759361", "1506385896815435792", "1506406961566425103", "1506200601713164288", "1508858744192516110", "1506375347515842562", "1506200817359106048", "1451654388930551809", "1506726647256465409", "1506406367204106243", "1506406591050006537", "1506394991953911808", "1506400002914107405", "1506389913561964547", "1506385162497671173", "1510162934890209280", "1506400215502405637", "1508120029728239618", "1506385441163026435", "1506394057257504768", "1506978321049001995", "1506406476881055749", "1506385710194085888", "1506394618455375880", "1507108160074620936", "1506386796233560068", "1508177097809960966", "1506376319470292995", "1506200756290048002", "1507109334769147915", "1506385287508897792", "1506385050526441474", "1508196465264504839", "1508753726927945736", "1508121239780536332", "1506957171212304385", "1508176647362691082", "1507108521418055681", "1506407065333473287", "1506400077233156097", "1506985683923214337", "1506386123718905857", "1508177149408292865", "1511231837338808322", "1508177017396609027", "1506394259267670023", "1508196408138076160", "1506396049702895620", "1506386090030256134", "1506376269629435912", "1506407195340115968", "1506386041145548804", "1506400043888168965", "1506554200594993155", "1506399687003328518", "1503355794024194055", "1506375429095145473", "1506385669697978377", "1506389734834282505", "1506405956346953728", "1506206702420606981", "1506394198211284999", "1506199925914312717", "1507281864016506882", "1507454735103799303", "1506400182510014472", "1506385001272721408", "1506376603147898889", "1506385522398318595", "1506385585375694849", "1506200688749158406", "1510333632652750852"], "score": {"db": 0.020524515393386546, "da": 0.04728950403690888}, "desc": "QUOI: montagne cosmos politique \u00e9conomie & le reste.\nCOMMENT: politesse gentillesse arguments.\nSPONSORS: #LaNef #LeDiplo #AMAP #\u00c9NERCOOP #LFI #EELV\ud83d\ude35\u200d\ud83d\udcab", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1515872006775922691/yOttgV1j_normal.jpg"}, "mclucal": {"id": ["1513086982280429570", "1453343488993636357", "1451448135356723221", "1489231033807650820", "1459580377782263822", "1444296818955857920", "1460924830103089157", "1461620903746457605", "1459944340789370888", "1453343486879707142", "1489197431719878656", "1451558917742411796", "1472875247003406338", "1451898934243246080", "1475817309067481091", "1471959275492814848", "1487034525813202947", "1477230862752169987", "1458011332180066306", "1504414625927946244", "1444284753352568838", "1472931174230237192", "1472202532265111565", "1478322927238107144", "1465595797563744257", "1492077062596829194", "1474769789465866240", "1449733611960287232", "1453343490646097925", "1456933855064113153", "1483802493201141765", "1444284758675148800", "1460306901699338240", "1504250225682223110", "1513872120924807175", "1504446035103522817", "1463505112559722501", "1481968148538609668", "1447519119906070535", "1443893027064385548", "1467955795199463427", "1485213488301682692", "1464901588338806786", "1468129155057397761", "1479395541226250241", "1464291342280970240", "1444288407585370113", "1460674078625480705", "1504118061242228739", "1444284769706119177", "1444284794846724096", "1444284778459578372", "1513134219438002181", "1471959273282449421", "1513086984692109313", "1516345088003215362", "1516157877152534531"], "score": {"db": 0.031407035175879394, "da": 0.0399002493765586}, "desc": "Prof de sciences sociales", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1003197595810979840/1fs8_z3X_normal.jpg"}, "Meteo_Pyrenees": {"id": ["1478680780779909120"], "score": {"db": 0.006741573033707865, "da": 0.016778523489932886}, "desc": "Association \u00e0 but non lucratif, pour vous informer de la #m\u00e9t\u00e9o dans les #pyrenees l\u2019#andorra et le #sudouest \ud83d\udc49 synth\u00e8se quotidienne", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1433521071370682371/9u7GfDx1_normal.jpg"}, "synth_ethics": {"id": ["1518293722450038786", "1508006372171988993", "1472384907456430081", "1446811908921827330", "1511500394580557826", "1495331914751827971", "1495350487075352580"], "score": {"db": 0.009695290858725761, "da": 0.0524822695035461}, "desc": "Ing\u00e9nieur en b\u00e2timent climato-amish. \nDes croissants ? \ud83e\udd50 https://t.co/Wnpb37bqFt", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1364286670271631360/Cf3_AA08_normal.jpg"}, "GoldbergNic": {"id": ["1483402030970462210", "1462406102432329729"], "score": {"db": 0.011826544021024968, "da": 0.05953991880920163}, "desc": "Senior Manager Energie chez Colombus Consulting @Colombus @CentraleSupelec. Coordinateur @PoliteiaUnipop. Passionn\u00e9 d'\u00e9nergie, engag\u00e9 pour le climat.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1416655932482887683/tc_PcaTk_normal.jpg"}, "babgi": {"id": ["1458081748932349955", "1444752430252625923", "1444752409193029638", "1447157243120689155", "1472552060969181184"], "score": {"db": 0.030112923462986198, "da": 0.0583756345177665}, "desc": "Co-pr\u00e9sident du Conseil national du num\u00e9rique\nEntrepreneur,  #environnement\nLes tweets non tagu\u00e9s @cnnum ne refl\u00e8tent que mon opinion \u00e0 moi", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1043042309166833665/PUkHu9Pn_normal.jpg"}, "AlainFouche": {"id": ["1459508094568960002"], "score": {"db": 0.022598870056497175, "da": 0.02077562326869806}, "desc": "S\u00e9nateur honoraire de la #vienne86, @departement86, Membre du @hceac", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1446184181093081091/JIYoN-HI_normal.jpg"}, "RaveaudGilles": {"id": ["1453632291322961922", "1458002689871257602", "1453671894398476288"], "score": {"db": 0.03722084367245657, "da": 0.04171779141104295}, "desc": "Professeur d'\u00e9conomie fonctionnaire (Universit\u00e9 publique pauvre de St-Denis). Journaliste pigiste (Charlie Hebdo). Aussi sant\u00e9 mentale et \ud83c\udfc9.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1392847829232766977/FJ5kLHLv_normal.jpg"}, "Helvetichris": {"id": ["1475873082573303818", "1506301652755755012", "1447107004296728576", "1475848948497752069", "1476146340426100748", "1452936609666633734", "1476191841112440835", "1476868848490065924", "1463095657498095622", "1475801741849468928", "1483108313453809678", "1454409870996877313", "1473313035846627330", "1476144135530852353", "1479424098883280899", "1484245769553129484", "1476152556942512131", "1475803178818019335", "1446205840042627073", "1465750332982575109", "1478351264362778625", "1512036363155169296", "1444617020801175554", "1475918265901846530", "1471933512991354909", "1479110583731441674", "1476203798955704323"], "score": {"db": 0.01756440281030445, "da": 0.053763440860215055}, "desc": "#climat #biodiversit\u00e9 #transition #d\u00e9croissance #resistance \u270a\n#\u00e9cologie \ud83c\udf3b\n#progrock \nPapa inquiet pour l'avenir de ses enfants\nEconomiste d'entreprise", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1476450779196276736/DwZwfiEs_normal.jpg"}, "FNSEA": {"id": ["1480827544861618177", "1455800556182810627", "1452570245537931265", "1509100976434733059"], "score": {"db": 0.04566744730679157, "da": 0.027210884353741496}, "desc": "F\u00e9d\u00e9ration Nationale des Syndicats d'Exploitants Agricoles \u2022 #Produire & #MangerFran\u00e7ais \u2022 Innovons ensemble pour l'Agriculture d'aujourd'hui et de demain.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1156838978919813120/yz0TsiVb_normal.jpg"}, "Armelle_LeComte": {"id": ["1450177278588170246", "1457975688724721664", "1455210270855467009", "1450016927653539843", "1454533159547248647", "1455121524659195906", "1459610479891030023", "1451096012202946560", "1454845019479740419", "1458429187199586310", "1452902801303035905", "1459425699564036097"], "score": {"db": 0.017591339648173207, "da": 0.04938271604938271}, "desc": "Advocacy Manager at @oxfamfrance | #climate #energy #LAffaireDuSi\u00e8cle | News addict, cinema lover, relentless dreamer. Tweets all personal", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/888658557796839424/lDhZihON_normal.jpg"}, "galle_jennifer": {"id": ["1461762545342201860"], "score": {"db": 0.01349527665317139, "da": 0.04087193460490463}, "desc": "Pilote la rubrique Environnement+\u00c9nergie @FR_Conversation / En librairie \u00abMiscellan\u00e9es de ma plan\u00e8te\u00bb (\u00e9ditions Buchet/Chastel)", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1483006531562057729/IfzENgrH_normal.jpg"}, "yjadot": {"id": ["1483767972221046789", "1486967729575841793", "1444953949052837889"], "score": {"db": 0.05535924617196702, "da": 0.041237113402061855}, "desc": "Candidat \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \u00c9cologiste \ud83c\udf3b D\u00e9put\u00e9 europ\u00e9en \ud83c\uddea\ud83c\uddfa #Jadot2022 #2022lecologie", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1503390744417124355/EHcjUgrl_normal.jpg"}, "c_pairot": {"id": ["1462509025195696132", "1480674938617053185"], "score": {"db": 0.01473922902494331, "da": 0.04247990815154994}, "desc": "\ud83d\uddf3\ufe0fFormateur mob @PrimairePop,\n\ud83c\udf0dAnimateur @FresqueduClimat\n\u270d\ufe0fAuteur \ud83d\udcda@Democrazies_, Les illusion perdues de l'Am\u00e9rique d\u00e9mocrate, N\u2019allez plus seulement voter", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1470003752732090368/kkws5AgG_normal.jpg"}, "Reporterre": {"id": ["1465703926586478596", "1504138126402502663", "1469283275164332038", "1450001622013251586"], "score": {"db": 0.026829268292682926, "da": 0.042682926829268296}, "desc": "Le quotidien de l'\u00e9cologie. Ind\u00e9pendant, en acc\u00e8s libre, et sans pub.\nSoutenir \ud83e\udd70 : https://t.co/m2kDKExD19\nRecevoir les lettres d'infos \ud83d\udce9 : https://t.co/p04PaSMKFS", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374765941737861122/TSdgAd8m_normal.png"}, "BretagneBDI": {"id": ["1482030394711191555"], "score": {"db": 0.03431952662721893, "da": 0.0337995337995338}, "desc": "Agence r\u00e9gionale de d\u00e9veloppement \u00e9conomique.\n\ud83d\udce9 Suivez notre actu : https://t.co/GCLmqOTBXR\n\ud83e\udd1d Adh\u00e9rez \u00e0 BDI : https://t.co/dYXSN63lxh\u2026", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3174914988/118962ba8b3e9bc3a1a71f11a5bebd22_normal.png"}, "alternatiba75": {"id": ["1452908091280855046", "1509255830532771853", "1452913412950872064", "1452919399409717250", "1448624219122720778", "1456226042578972675", "1468510171366318085", "1452906525584859137", "1452908927998431232", "1452915330536382468"], "score": {"db": 0.030637254901960783, "da": 0.027677496991576414}, "desc": "Derri\u00e8re les mobilisations climat depuis 2015, nous construisons un mouvement de masse pour un monde vivable & qui ne laisse personne de c\u00f4t\u00e9.\n\n\ud83d\udcf8 @BasileMB", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1451246901240737797/m0cD4R6Y_normal.jpg"}, "Precadh": {"id": ["1488495416907902979", "1488481592590970884", "1456624073711226892", "1454922161278406662", "1456623874997723141", "1456622605394497542", "1488490044071493635", "1456627644733304840", "1456623604196642819"], "score": {"db": 0.025165562913907286, "da": 0.05213903743315508}, "desc": "Ere the sun rises", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1396927186054045702/CB7xOqLa_normal.jpg"}, "oxfamfrance": {"id": ["1452979226953584644", "1479025890990477314", "1491061581530206211", "1459619847172677633", "1459846458698604550", "1448925555827646464", "1470453469806882816", "1448677482337550336", "1509143525136416768", "1493610634927300615", "1457756899953319945", "1491062021483376645"], "score": {"db": 0.056140350877192984, "da": 0.04805491990846682}, "desc": "Oxfam est une ONG internationale qui mobilise le pouvoir citoyen contre la pauvret\u00e9 #Climat #In\u00e9galit\u00e9s #Humanitaire #Yemen #LAffaireDuSiecle #G\u00e9n\u00e9rationEgalit\u00e9", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1244909917141688321/TTYmCrvs_normal.jpg"}, "CharlieFleurene": {"id": ["1513456134941773824", "1456190572780208140", "1513223832924049412", "1461053395989671940"], "score": {"db": 0.019393939393939394, "da": 0.040194884287454324}, "desc": "Porte-parole @Alternatiba_ @ANVCop21 pour la \u2198\ufe0f du trafic \u2708, en lutte contre l'extension des a\u00e9roports #Lille @NADALille - Ing\u00e9nieure @CentraleNantes", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1513163804393279496/mwnSlXx8_normal.jpg"}, "AfricaMutandi": {"id": ["1457654192563183620", "1450008890863767557", "1449397366302388224", "1498638394385383424", "1459147789737373697"], "score": {"db": 0.06515580736543909, "da": 0.011904761904761904}, "desc": "Une approche unique pour porter les strat\u00e9gies inclusives & l\u2019innovation soci\u00e9tale des acteurs publics, priv\u00e9s & soci\u00e9t\u00e9 civile au service des ODDs en Afrique!", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1256145697725984768/A3zYRrya_normal.jpg"}, "lemonde_planete": {"id": ["1444530377125769220", "1444923042828795907", "1458400905880027140", "1447388637348380672", "1447011518390968332", "1458009275146588162", "1478667860033654786"], "score": {"db": 0.029619181946403384, "da": 0.04061624649859944}, "desc": "Bienvenue sur le compte officiel du service Plan\u00e8te du @lemondefr", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/613635623279132672/RzF_HBXC_normal.png"}, "leFIDA": {"id": ["1456003247127384072", "1492099333600251919", "1477903996086255619", "1446383446096556054", "1451177606682980354", "1483069201522872323", "1467781336723341312", "1466303541987921921", "1450755133906763782", "1470805924600496128", "1458057621274087429", "1467175516344135680", "1457274184657211394", "1493610061352087571", "1494997811095613448", "1484155670245122054", "1451600949697523716", "1493110463273578504", "1460930878792781824", "1459202776060289028", "1454426007457476610", "1448598030089850880", "1455867797226106883", "1472951353588822019", "1455087192037003267", "1459109219605618702", "1498621765601349634", "1486360694639542279", "1456239714172915712", "1460178945471664128", "1460296744370163714", "1500743481295515648", "1489168737286696962", "1489530604458758144", "1454410704702910472", "1483459290593734659", "1504752171501424641", "1458404529238642689", "1461353969993732107", "1471535468185542660", "1490618755814154241", "1468900717721174017", "1499708660527861762", "1460965867467034624", "1503392432301527044", "1496446179139330048", "1483400211942760457", "1453731066011734025", "1446355634174275584"], "score": {"db": 0.07512315270935961, "da": 0.016055045871559634}, "desc": "Nous investissons #PourlesPopulationsRurales et o\u00f9 la pauvret\u00e9 et la faim sont les plus profondes \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\n@IFAD | @IFADarabic | @IFADespanol | @FIDAfriqueOuest", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1305810268451209218/NnkLUJ2m_normal.jpg"}, "wisbdx": {"id": ["1466032476812451840", "1458434065279954954"], "score": {"db": 0.04986149584487535, "da": 0.013140604467805518}, "desc": "Le Sommet International des Solutions pour la Plan\u00e8te \u270a\ud83c\udf0d\ud83c\udf0aThe Global Gathering for Actionable Climate Solutions #WISolutions #WISlive #climateaction", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1214851745475629056/ggYJzQI6_normal.jpg"}, "FP_Champagne": {"id": ["1457040824944975881"], "score": {"db": 0.04781997187060478, "da": 0.022941970310391364}, "desc": "D\u00e9put\u00e9 f\u00e9d\u00e9ral de Saint-Maurice\u2014Champlain. Ministre de l\u2019Innovation, des Sciences et de l\u2019Industrie l Minister of Innovation, Science and Industry \ud83c\udde8\ud83c\udde6", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1453365128276156417/XNu0U7lP_normal.jpg"}, "AAC_Canada": {"id": ["1463237743828480015", "1456350905436188674"], "score": {"db": 0.042704626334519574, "da": 0.0182648401826484}, "desc": "Agriculture et Agroalimentaire Canada | Conditions d'utilisation: https://t.co/ovYxyd21lc | English: @AAFC_Canada", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/471731844497428480/k1Axq8vg_normal.jpeg"}, "salomesaque": {"id": ["1509881130794815491", "1486680626413686786", "1480860046934396931"], "score": {"db": 0.022788203753351208, "da": 0.04441453566621804}, "desc": "Journaliste \u00e9conomie et politique \u00e0 @blast_france.\nChroniqueuse pour @lcp.\nParfois dans @28minutes.\nEx @france24.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1420395920710148098/fbeiQFom_normal.jpg"}, "alainroubineau": {"id": ["1457964139964420099", "1508814163266658318", "1508778106592665615", "1513043882396823559", "1511816974917062659", "1456509717132546049", "1455350420189110274", "1457963731212816384", "1453456238172311556", "1508396574589734917", "1457968625780936704", "1505950756356038663"], "score": {"db": 0.02364864864864865, "da": 0.056128293241695305}, "desc": "\u00catre libre c'est ne faire que passer  #Energie #Ecologie #Climat #AgroPaysanerie", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1412377416614518784/cWjg1-fJ_normal.jpg"}, "Banquemondiale": {"id": ["1512414962391695366", "1454749997937750025", "1511237199366340609", "1490641489331904514", "1460518002877739008", "1445644998741999616", "1468128152010383361", "1445871490402902021", "1507658758993977344", "1510150039129231362", "1451080850674704386", "1508866578191855619", "1457301805222830083", "1465274496768741385", "1488571708516835335", "1452575667338555393", "1470529028696248325", "1507251025966772225", "1467403471628423180", "1517035462938013698", "1513638021958152192", "1505484394416549890", "1509425266438905866", "1468656889919676416", "1517624336613625862", "1517805520412987392", "1512007412047360003", "1479769913266946048", "1513864659786514435", "1452983349450993666", "1446052684956639239", "1510240770304978950", "1466180313843781632", "1516899517731250176", "1491547560191926277", "1455958191305547779", "1514906380402053124", "1451775431066198017", "1446777461799219204", "1455474767516127235", "1517155697229811712", "1455655961809457155", "1513411568888860679", "1517139411263127555", "1456380902410440720", "1510965418583896072", "1444965649755824130", "1512324370466631683", "1475738291295203331"], "score": {"db": 0.32296296296296295, "da": 0.0033222591362126247}, "desc": "Compte officiel du Groupe de la Banque mondiale. Nous aidons les pays en d\u00e9veloppement \u00e0 mettre fin \u00e0 l'extr\u00eame pauvret\u00e9 en favorisant une prosp\u00e9rit\u00e9 partag\u00e9e.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/989617965799788544/JJvI1I1-_normal.jpg"}, "ecomnewsmed": {"id": ["1512384765864955905", "1474092451052720129", "1489916713403502597", "1512316814054748164", "1511709057845018628", "1475383449410162688", "1461333381841514502", "1481710138373332995", "1502615388399538180", "1459151493811118084", "1504434879144017925", "1514653459651383301", "1474636029999124481", "1481294906740064264", "1474832317524824064", "1509191218265174018"], "score": {"db": 0.05714285714285714, "da": 0.028538812785388126}, "desc": "L'actualit\u00e9 #\u00e9conomique, #politique et des #entreprises des pays de la #M\u00e9diterran\u00e9e par @ecom_news. #UEMed @EcomnewsAfrique @EcomnewsMedia @ecom_news", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/691778920472014849/fnYR7NjY_normal.jpg"}, "FBonnifet": {"id": ["1492403294525923330", "1473168963215503362", "1470359905810927621", "1446041528636514304", "1486712934961070089", "1457953570553311232", "1459418607427932163", "1457660865449275394", "1481870827389952007", "1451413031674683395", "1487442909557313541", "1449266733806718983"], "score": {"db": 0.03944315545243619, "da": 0.052083333333333336}, "desc": "Directeur #DeveloppementDurable & QSE #RSE @GroupeBouygues Pr\u00e9sident du @c3_d \nN\u00e9 en 320 ppm de #CO2 \ud83c\udf0d #EntrepriseContributive \u267b\ufe0f Opinions emphatically my own", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1360134357135069187/ckHIM3pe_normal.jpg"}, "ArnaudGossement": {"id": ["1459159978686795793", "1459134306975113219"], "score": {"db": 0.024242424242424242, "da": 0.0488997555012225}, "desc": "avocat - professeur associ\u00e9 \u00e0 l'Universit\u00e9 Paris I Panth\u00e9on-Sorbonne - marathonien - #v\u00e9lotaf - cabinet @GossementAvocat", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1519334874502643713/YW9wPv_A_normal.jpg"}, "cetwi": {"id": ["1463964846421159937"], "score": {"db": 0.0389908256880734, "da": 0.04431818181818182}, "desc": "Avant donc que d'\u00e9crire, apprenez \u00e0 penser.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1147911391145103362/W8dw-f4N_normal.png"}, "JustinePrados": {"id": ["1471394113031393283", "1471524696977981452", "1452913208323416071", "1513885016182464521", "1453347475960573961", "1452899416977952769"], "score": {"db": 0.026499302649930265, "da": 0.030261348005502064}, "desc": "Journaliste @Vert_le_media et rouge @ESJLille.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1190950523379290112/xylQLjCk_normal.jpg"}, "Climaxfr": {"id": ["1494238095335731201", "1461228493086334976"], "score": {"db": 0.016783216783216783, "da": 0.036414565826330535}, "desc": "Le fanzine plus chaud que le climat by @TechTrashFr\n\ud83e\udde1 Soutenez notre lancement\ud83d\udc47", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1368965973424955396/YqMup6A4_normal.jpg"}, "LaTribuneTlse": {"id": ["1489197770363834371"], "score": {"db": 0.038130381303813035, "da": 0.021454112038140644}, "desc": "Bureau de @LaTribune \u00e0 Toulouse pour suivre toute l'actualit\u00e9 \u00e9conomique et les transformations de la m\u00e9tropole toulousaine et de l'Occitanie !", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1146818023048790022/fo6uycSs_normal.png"}, "ARSPaca": {"id": ["1493587224327303168"], "score": {"db": 0.02650602409638554, "da": 0.024881516587677725}, "desc": "Nous mettons en oeuvre la politique de sant\u00e9 en r\u00e9gion #Paca. Tweet sur #Covid19 #VaccinationCovid #MaSante2022 #AccesAuxSoins #SantePublique #Sant\u00e9 #Pr\u00e9vention", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350499535789944832/X4WxalHE_normal.jpg"}, "AC_HT_": {"id": ["1508813475551883267", "1446731549135851523", "1443948880354238464", "1456919624579260419", "1489654165810855938", "1446033681957728256", "1513500893982998531", "1484508353921495040", "1452928351103078404", "1444567313320136706", "1477984929166340100", "1515007166566088708", "1456199567893057537", "1488864024414638082", "1453227441154056198", "1455424373377183750"], "score": {"db": 0.04728132387706856, "da": 0.060141509433962265}, "desc": "DG @Novethic, Experte #FinanceDurable, #ClimateRisks, #ESG #GreenFinance. #EU_HLEG on #SustainableFinance #workingmum", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/572702852112343040/xmdxV6HI_normal.jpeg"}, "BF_Tunisia": {"id": ["1464938634231091207", "1491704413236301824", "1497222187517988869"], "score": {"db": 0.05931198102016608, "da": 0.024886877828054297}, "desc": "D\u00e9veloppement des entreprises fran\u00e7aises en Tunisie, appui aux investisseurs tunisiens en France & jeunes Talents #Tunisie #TeamFranceExport #ChooseFrance", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/930111921692520448/0epHwJxC_normal.jpg"}, "AndyCBD": {"id": ["1445085450218184716"], "score": {"db": 0.015082956259426848, "da": 0.014792899408284023}, "desc": "Politiques Publiques #PPinnov | Citoyen sociable, et passionn\u00e9. Reste \u00e0 savoir par qui, par quoi, mais \u00e7a me contient.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/710356564289441793/QbEw-aAJ_normal.jpg"}, "EHESP": {"id": ["1499316908201496579"], "score": {"db": 0.033582089552238806, "da": 0.018094089264173704}, "desc": "Fil officiel de l'\u00c9cole des hautes \u00e9tudes en sant\u00e9 publique #EHESP #sant\u00e9publique #PublicHealth #ProjetUNIR #CampusSansTabac", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979255765662871553/f5McM7DA_normal.jpg"}, "amisdelaterre": {"id": ["1453281557138006020", "1488563299126022147", "1452932638747119620", "1450105551216693257", "1452986064071704583", "1448629342964174852", "1468510041049550855", "1452930270479462408", "1452913510015508480", "1468510045008711683", "1452907451276275715", "1453314217793236992", "1471407544145002499", "1452942145535500296", "1453282930747396104", "1451091952708071424", "1509541870250205192", "1451091954524172289", "1451109041900507138", "1509093347322966019", "1511716854854733830", "1453266726775402497", "1512021986771456004", "1462755312960745472", "1454110385808846852", "1452973315396624386"], "score": {"db": 0.04142692750287687, "da": 0.04318181818181818}, "desc": "\ud83d\udce2 50 ans de lutte pour changer radicalement le syst\u00e8me\n\n#Climat #Multinationales #Surproduction #Finance #TransitionJuste \n\ud83d\udc49 https://t.co/jmP6khiPMH", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1027586502488981504/AafgJJyH_normal.jpg"}, "buchebuche561": {"id": ["1443880067331989508", "1452876163068702724", "1507071818875736071"], "score": {"db": 0.015873015873015872, "da": 0.05361596009975062}, "desc": "Papa, mari, ami, @NoFake_Science, @VoixDuNucleaire, vulgarisateur, ing\u00e9nieur en g\u00e9nie atomique, joueur, salari\u00e9 ...\n\nEnfin, j'essaye ...", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1102155008760598528/pNXJCI-5_normal.png"}, "_stan76_": {"id": ["1450385534648520709", "1450385680270512128"], "score": {"db": 0.0319634703196347, "da": 0.04086265607264472}, "desc": "#RouenInsoumise \n#UnionPopulaire \n#M\u00e9lenchon2022\n#Cr\u00e9olisation\n#Constituante pour une #d\u00e9mocratie donc #TirageAuSort\n#Collapsologie", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/859827402519842816/epnXFAK__normal.jpg"}, "jeune_afrique": {"id": ["1456321566757638146", "1454901765376204800", "1456909219282702340", "1456543055268384772", "1456999823798784003", "1457362205725315074", "1456547121503608833", "1457286713718493187", "1491396517038546945", "1456622340641542149", "1471904007648067598"], "score": {"db": 0.046987951807228916, "da": 0.014959723820483314}, "desc": "Pour suivre toute l'info en #Afrique : un mensuel, un site web, des applis mobiles et des comptes Twitter. Pour l'actu #business, suivez @JA_Eco", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1006899003575816193/BYKBxiFZ_normal.jpg"}, "LaBanquePostale": {"id": ["1452895752850755589", "1452656194175258637", "1460570493837365253", "1460277379054592006", "1461718441266720778", "1460913974581637126", "1451129886278553605", "1461030257742516231", "1450101493529518083", "1448222981885399041", "1461627868342018050", "1461725028588867588", "1460927225075834884"], "score": {"db": 0.03670886075949367, "da": 0.023370233702337023}, "desc": "La Banque Postale simplifie la vie de ses clients. Nous r\u00e9pondons en DM 7j/7 de 9h \u00e0 minuit. Notre charte : https://t.co/TrAcMTE6dE", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1498585092993822721/svTKu1oI_normal.png"}, "ConvergencesORG": {"id": ["1445001300412977157", "1471104561461055496"], "score": {"db": 0.049939098660170524, "da": 0.029411764705882353}, "desc": "#Convergences is a multi-actor platform for thought and actions to promote a \"Zero Exclusion, Zero Carbon, Zero Poverty\u201d world #SDGs #3Zero CEO : Fanny Roussey", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1288751460612702209/Q1N5JsTl_normal.jpg"}, "atlantico_fr": {"id": ["1449752258250432512", "1449334505555308544", "1449661661112147968", "1477907782326276099", "1478677855936696324", "1477968178923937794", "1452590963013083148", "1456572197343006721"], "score": {"db": 0.03409090909090909, "da": 0.03203342618384401}, "desc": "Atlantico, 100% garanti sans langue de bois\nL\u2019actualit\u00e9 dans votre poche \ud83d\udcf1 Abonnez-vous, \u00e0 partir d\u20191\u20ac \n\u27a1 https://t.co/fQYpcKoxoL", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1433083078075985934/GumrZ6LA_normal.jpg"}, "maeool": {"id": ["1444593604379480064", "1489961004662464519", "1506036127018500102", "1467846910744616969", "1444592872175570944", "1508547661401571331", "1453633194704658435", "1512692104128090114", "1444601193641254914", "1450764957981847555", "1444587970372177923", "1483121798791286790", "1485201107118870529", "1514587315926183938", "1491418071055351808", "1449053858890764306", "1504087829978267650"], "score": {"db": 0.017456359102244388, "da": 0.04539722572509458}, "desc": "Parle environnement, urbanisme & plein d'autres trucs \ud83d\ude42\n\nProjets & blog \u27a1\ufe0f https://t.co/DXUaquCo8G\n\nDev \ud83e\udd75 https://t.co/So6ZXCttR1 chez @_datagir @BetaGouv", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/613984745123389440/vvCmu13I_normal.png"}, "RACFrance": {"id": ["1506575418144473095", "1458101552657412100", "1486269621258833923", "1450372411975684096", "1455841959919161344", "1457703488306167816", "1450377998914527232", "1460644178476552195", "1457648254900973573", "1489178224114479107", "1470345891886346243", "1463453975806717952", "1470345864099119109", "1455172922520350724", "1459111190840463362", "1457648232968998912", "1455830506679963657", "1458093335047020551", "1456276555127148553", "1488870894600605707", "1506575412620677122", "1450375421036486656", "1451120351023357954", "1456977444481683457", "1456329412773830659", "1468867852052668416", "1459553873350340614", "1456329404272062469", "1445018849385099264", "1470792402105425930", "1450382456083947525", "1483783962149494784", "1458089716042158093", "1460272732269129729", "1487054499055292423", "1458013527852163074", "1450376862304284677", "1455841956186177538", "1455830543493472258", "1455841952428068865", "1450488387086004227", "1486368873326825478", "1458013526413488131", "1453661073559724034", "1455143042806124547"], "score": {"db": 0.03716608594657375, "da": 0.07345971563981042}, "desc": "R\u00e9seau fran\u00e7ais de 26 associations engag\u00e9es pour le #climat et la justice sociale \ud83c\udf0d\ud83d\udd25\u270a\n Membre du @CANIntl & @CANEurope #climat", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1140976578387697670/ojAqHifu_normal.png"}, "philippe_wen": {"id": ["1482091435457400832", "1459156788188790787", "1452888754729930757", "1498731409434988553", "1503834552573349889", "1459157562348261382", "1452886091267284996", "1493639124816961537", "1452888756227387395"], "score": {"db": 0.02648171500630517, "da": 0.03117206982543641}, "desc": "/fi.lip w\u0259\u0304n/ \u00e9conomie, climat, service public | #VendrediLecture, mus\u00e9es, \ud83d\udc3c | mes tweets n'engagent que moi, RT-\u2661\u2260moi", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1512777920225415169/eF36RYjx_normal.jpg"}, "UKinFrance": {"id": ["1456217784631898129", "1478686779532353536", "1455854164945379329", "1455919648772341763", "1455579562440593422", "1443958328368025600", "1455548905001730050", "1463805054595616771", "1455820570474524679", "1463806361075126276", "1453734924712771591"], "score": {"db": 0.04883720930232558, "da": 0.01553829078801332}, "desc": "Compte officiel de l'ambassade du Royaume-Uni en France | Suivez notre ambassadrice @MennaRawlings | Follow @BritishinFrance for citizens' rights info.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1501229641767530497/GFAQPyyg_normal.jpg"}, "Mediapart": {"id": ["1456954611256938502", "1451617102939533315", "1491857254177550336"], "score": {"db": 0.04186046511627907, "da": 0.03530751708428246}, "desc": "Journal d'information num\u00e9rique, ind\u00e9pendant et participatif. Seuls nos lecteurs peuvent nous acheter ! Suivez aussi @MediapartBlogs et @_alairlibre.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1465278352076546051/N_QlMsti_normal.jpg"}, "AlpesMaritimes": {"id": ["1447948877647208450"], "score": {"db": 0.030998851894374284, "da": 0.020156774916013438}, "desc": "Compte officiel du D\u00e9partement des Alpes-Maritimes (06)", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1498996954281488384/FLB83PdB_normal.jpg"}, "FinforTomorrow": {"id": ["1453643349844545539", "1452993956179025937", "1506575857619546120", "1504128351128150018", "1504121998187929603", "1514948150984908800", "1504838536402374656", "1488155518153773057", "1467887986914299906", "1508800224092905474", "1504131656919265281", "1453034708581994507", "1504124225325617154", "1483423981621420033", "1475408866489819136", "1496874811385126920", "1469302799020216324", "1453030291115757570", "1506292872429162498", "1504035564588355587", "1451579574039584773", "1499759524156170243", "1483116403582332928", "1503376377613012997", "1504139472597929988", "1468258266463485959", "1494294889290514437", "1504124208200224768", "1502299001906946050", "1498606637988433924", "1453729481915387911", "1461615084766208000", "1475822545819607042", "1445785813808304129", "1466400526220861445", "1505916434052001795", "1504128342752210946", "1468864147119132678", "1479094456246837255", "1504124216895021057", "1509867174885838907", "1514887501403541505", "1453743563704082436", "1493500304092016646", "1503746292916359175", "1499708105193664513", "1465680673856016385", "1465330591512113153", "1506656766980988933", "1463066028141907968", "1454001430382190603", "1453336033727242242", "1501578402939215872", "1499027286959472640", "1453650393423089665", "1451206071318716416", "1504119499464839181", "1512390767230304259", "1498330636909789185", "1452899027582918663", "1513888413065306112", "1501915845416599556", "1455552115330461701", "1453004492258021384", "1496513848039325701"], "score": {"db": 0.049429657794676805, "da": 0.036991368680641186}, "desc": "Promoting #SustainableFinance #GreenFinance from Paris \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udf0e #ShiftTheTrillions | Chair @ThierryDeau | Branch of @europlace", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1315595945690779648/C68PfUHF_normal.jpg"}, "Ludivine_Bantig": {"id": ["1480188813448290305"], "score": {"db": 0.03571428571428571, "da": 0.032648125755743655}, "desc": "Historienne \nHistoire du travail, des in\u00e9galit\u00e9s, des mouvements sociaux et des r\u00e9volutions: justice sociale et \u00e9mancipation", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101999160969084928/4vWGLZvA_normal.png"}, "IsabelleLHriti1": {"id": ["1454013589484974085", "1454023754150039554", "1491676902016401408", "1496420645072220160", "1496418940247019523", "1454547604797280259", "1454017226118402052", "1456560903273553920", "1454029154094100483", "1454019082009956353"], "score": {"db": 0.023622047244094488, "da": 0.02190721649484536}, "desc": "Climate justice activist. Former organizer & campaigner @350 @GreenpeaceCA @GreenpeaceFR Personnal tweets #KeepItInTheGround #EndFossilFinance #ActOnClimate", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1404510448934862855/lHGeDJYD_normal.jpg"}, "_Victor_RG_": {"id": ["1487459952205737994", "1453637982112649218", "1487447961948893192"], "score": {"db": 0.018252933507170794, "da": 0.0461133069828722}, "desc": "Journaliste @Contexte \ud83c\udf43 Paris\nD\u00e9celer le politique sous le technique vrg at contexte dot com \nPGP 53E5FF8FA28F93B6 \nD\u00e9passe les \ud83d\ude97", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1462719009774882819/1LiOiN79_normal.jpg"}, "fred_ghar": {"id": ["1445347498386771968", "1461730673249685517", "1512437197978415106", "1472021158346342402", "1462034920856076288", "1504938728355209216", "1498611969473093635"], "score": {"db": 0.012178619756427604, "da": 0.04246575342465753}, "desc": "Terrien ap\u00e9(i)rophobe. \n\n\u201cLa libert\u00e9, c'est la facult\u00e9 de choisir ses contraintes.\u201d", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1477616459874451459/II7kOw3Y_normal.jpg"}, "Juli1Levy": {"id": ["1496126130763571200", "1492030457340436498", "1510980977853616130", "1510361312009797638", "1502076123697618944", "1501807279150145536", "1496098986666643461", "1500919296142331906", "1511407007512805381", "1508162342835654660"], "score": {"db": 0.016042780748663103, "da": 0.06035665294924554}, "desc": "Prof. en Gde \u00c9cole et Directeur Sc. du Centre Innover & Entreprendre. Universalisme r\u00e9publicain et \u00e9cologie rationnelle (rien de populaire !). Compte personnel.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000599869332/a09e8c70a20b6618a94df5cf885c0da7_normal.jpeg"}, "ArianeChemin": {"id": ["1475847296579428358"], "score": {"db": 0.024489795918367346, "da": 0.03095558546433378}, "desc": "Gd reporter au journal Le Monde. Mariage en douce, Gary&Seberg; La communaut\u00e9; Benalla&moi (La revue dessin\u00e9e); A la recherche de Milan Kundera (Ed.du Sous-Sol)", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/500228295879716866/HbwQsdOw_normal.jpeg"}, "GrangerBernard": {"id": ["1459075296771162114"], "score": {"db": 0.026490066225165563, "da": 0.035479632063074903}, "desc": "", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/581839884291346432/DYCQZ2bv_normal.jpg"}, "PetitEricAndre": {"id": ["1458720283955707904", "1494233787747778562", "1458727250677936128", "1492426589308690432", "1500539523478003715", "1475111952791875588", "1493296356554850308", "1458790928467079178"], "score": {"db": 0.026410564225690276, "da": 0.05853658536585366}, "desc": "\u00c9cocitoyen de la Terre, notre maison commune. N\u00e9 sous l'\u00e2ge de l'anthropoc\u00e8ne (\u00e0 322 ppm de CO2) et conscient de notre responsabilit\u00e9 vis-\u00e0-vis du Vivant.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426548552361254912/XzNOOhy2_normal.jpg"}, "EmilieCChalas": {"id": ["1509829866417537064"], "score": {"db": 0.0611764705882353, "da": 0.02348993288590604}, "desc": "D\u00e9put\u00e9e de la 3\u00e8 circo de l\u2019Is\u00e8re @LaREM_AN |Conseill\u00e8re municipale d\u2019opposition \u00e0 Grenoble | VP de @TerresDeProgres | Grenobloise, sociologue & urbaniste", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1460226389437726722/LmK6Ln2n_normal.jpg"}, "ReclaimFinance": {"id": ["1516803382245310469", "1451094354001596419", "1476200802880569348", "1493574693651206144", "1487357349715066882", "1476200822308548617", "1443849536015851535", "1488069932759887876", "1451094359542321152", "1465305721499795459", "1484182640609480712", "1492090749193752579", "1451114691229540353", "1451555470318186507", "1446063384810729474", "1453024456021090312", "1452911388872122371", "1452892294055596034", "1461329470598651913", "1505911803745873929", "1481227729886404610", "1476200850120970248", "1483822660228419588", "1452892299944505349", "1466714390854615047", "1452563263061954560", "1461269301759983620", "1452911379288137735", "1481257616382865410", "1481571116414078980", "1485905752862736385"], "score": {"db": 0.026845637583892617, "da": 0.030463576158940398}, "desc": "Our mission: making finance work for the climate.\nMembre des @amisdelaterre.\nNewsletters: EN https://t.co/CzLPeYfHuR - FR https://t.co/3p2un5vP7U", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1238970885954056192/czLK7OqY_normal.jpg"}, "nikopol": {"id": ["1458478545139814403", "1514986164830314497", "1449289102990495745", "1505118642219978753", "1479834261293342726", "1476154832914468864", "1460922397813530626", "1481959512043143169", "1466192165978136576", "1457110878550167552", "1491432459145080832", "1456686494140272647", "1509305007837007872", "1458390824128061442", "1466384464683098114"], "score": {"db": 0.015855039637599093, "da": 0.056910569105691054}, "desc": "Moins de CO2 pour moins cher.\n@SauvonsLeClimat @ouinuc @FrGISOC @GISOC_info @EPRfanZone  @INCoFEEE ecomodernist https://t.co/c8Cq1uhGjW", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1278097124236943361/kQI6tFKV_normal.jpg"}, "Lucie_Pinson_": {"id": ["1509526284417654792", "1452895024069451782", "1451066969101377536", "1451066953800593412", "1451066970959396864", "1456638096305389568", "1473624107719741441", "1510962057243467779"], "score": {"db": 0.018207282913165267, "da": 0.024930747922437674}, "desc": "Founder and director of @ReclaimFinance\nMember of @amisdelaterre", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1397620498519969803/eM1SDTtq_normal.jpg"}, "aivp_net": {"id": ["1485520250603020289"], "score": {"db": 0.02592087312414734, "da": 0.017287234042553192}, "desc": "Inspiring People Of Port Cities\n#PortCenterByAIVP #AgendaAIVP2030", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1488785775365959686/dasAUM0t_normal.jpg"}, "lemondefr": {"id": ["1494607223091257345", "1489682423155769346", "1486634762085310464", "1451216381748383750", "1450305087952273416", "1458001437804437505"], "score": {"db": 0.04161849710982659, "da": 0.03160270880361174}, "desc": "L'actualit\u00e9 de r\u00e9f\u00e9rence par la r\u00e9daction du Monde | Pilot\u00e9 par @charlotteherzog @gregorbrandy & @PBerhouet\n\n\ud83d\udce3 #Pr\u00e9sidentielle2022 \ud83d\udc49 @lemonde_pol", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/817042499134980096/LTpqSDMM_normal.jpg"}, "USBEKetRICA": {"id": ["1464337413929590786", "1452255231761424385", "1464596622117982214", "1464499733507022848"], "score": {"db": 0.031286210892236384, "da": 0.029646522234891677}, "desc": "Le m\u00e9dia qui explore le futur \ud83d\ude80\nAbonnez-vous \ud83d\udc49 https://t.co/E0Li9CzRqK\nContribuez \ud83d\udc49 https://t.co/FWCHqlh6kY", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1307966714496331776/C9Zquqdg_normal.jpg"}, "F_Michaeli": {"id": ["1449680981368135680"], "score": {"db": 0.0330672748004561, "da": 0.03258426966292135}, "desc": "Carpe diem \ud83c\udf7b Ka\u00efros \ud83d\udcab Intuition \ud83d\ude44 La\u00efcit\u00e9 \ud83d\udd4a\ufe0f Solidarit\u00e9 \u2614 Humaniste \ud83d\ude4f", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1503871432727699458/FsYhGQaD_normal.jpg"}, "Estaca_twit": {"id": ["1455829990155685899"], "score": {"db": 0.03464755077658303, "da": 0.02927400468384075}, "desc": "ESTACA, \u00e9cole d'ing\u00e9nieurs Acteur des nouvelles mobilit\u00e9s dans les secteurs automobile, a\u00e9ronautique, spatial, ferroviaire, mobilit\u00e9s urbaines, naval.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/755292884308459522/ewGGfLoa_normal.jpg"}, "Cha_de_L": {"id": ["1483026211983044610", "1454736222337765381", "1453835464323092485", "1458387810805821442", "1460288466974031881", "1487029299106533376", "1511626489871147008", "1487014090706927620", "1487014338502270977", "1467094612229730305"], "score": {"db": 0.017584994138335287, "da": 0.041371158392434985}, "desc": "Justice sociale & environnementale | porte-parole @alternatiba69 | Aussi chez @amisdelaterre | mercredi \u00e0 8h10 sur @laradionova | tweets miens\n\n\ud83d\udcf7 @BasileMB", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1481350198567878659/_OdpBa8f_normal.jpg"}, "lecho": {"id": ["1466939832207220740", "1491327005312225280", "1491007804328579081"], "score": {"db": 0.04738760631834751, "da": 0.03305785123966942}, "desc": "L\u2019Echo informe et inspire celles et ceux qui ont l\u2019esprit d\u2019entreprendre. \nUne question? @LEchoAide ou 0800 55 050.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875671367764639745/ldiHrsHh_normal.jpg"}, "caissedesdepots": {"id": ["1445698873955999746", "1459091140221747200", "1488814477575434241", "1457611389690912769", "1448264819111567361", "1457686901167693828", "1470793221135552522", "1491690903072755712", "1486626396529213443", "1480600741463179272", "1488427653929611264", "1443976595367239694", "1458366354793373696", "1452671801184636932", "1452967943910957066", "1452882458714812421", "1480947717643907078", "1460639920779845639", "1445726991328681984", "1445727871465517062", "1453014883910434820"], "score": {"db": 0.05052878965922444, "da": 0.024858757062146894}, "desc": "Le groupe public @caissedesdepots : investisseur de long terme au service de l\u2019#Int\u00e9r\u00eatG\u00e9n\u00e9ral, de la coh\u00e9sion sociale et du d\u00e9v. \u00e9conomique de la France. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1190360324379205632/n9_uPGl9_normal.jpg"}, "l_saintpaul": {"id": ["1516841229362810883"], "score": {"db": 0.03194444444444444, "da": 0.018867924528301886}, "desc": "D\u00e9put\u00e9e de Maine-et-Loire | Vice-Pr\u00e9sidente de l\u2019Assembl\u00e9e nationale | Affaires \u00e9trang\u00e8res | @enmarchefr #circo4904 #DirectAN", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409777864937984010/p3mpwx5v_normal.jpg"}, "franceinter": {"id": ["1480522323254034437"], "score": {"db": 0.03530751708428246, "da": 0.027870680044593088}, "desc": "France Inter : InterVenez Fil officiel de France Inter, la radio publique g\u00e9n\u00e9raliste de Radio France.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1470712474269802501/GQx-ONGv_normal.jpg"}, "OlivierLoisel33": {"id": ["1465804727518740480", "1453343425625985027"], "score": {"db": 0.02847380410022779, "da": 0.03502824858757062}, "desc": "Ing\u00e9nieur en traitement de l'info | @CFECGC @FIECI | Musicien | BEX @GenFrexit | Ind\u00e9pendance Anti-imp\u00e9rialisme #VraieGauche #ReprenonsLeContr\u00f4le #R\u00e9f\u00e9rendumUE", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1435969931435118596/iTScir2J_normal.jpg"}, "DuahcimNiala": {"id": ["1445273132722491393", "1488145793001443334", "1489669573918003203", "1461753197480062996", "1445758520075304968", "1468972386196152324", "1501085394028351492", "1514288598819950604", "1487754467390984195", "1466102683257999380", "1449780065110216706", "1507370465538580482", "1504457868875124736", "1444922684492730382", "1451090554536800263", "1469207241467351044", "1464940106465398789", "1445273523350642690", "1498577926450823168", "1459829567183536130", "1500393544103694340"], "score": {"db": 0.02880184331797235, "da": 0.06713780918727916}, "desc": "On doit r\u00e9sister aux barbaries qu'elles s'appellent vichysme rampant ou n\u00e9o lib\u00e9ralisme. E Morin  We must be the change we wish to see in the world. M Ghandi.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2588889568/P1100425_REDUIT_normal.JPG"}, "EcomnewsAfrique": {"id": ["1504007057346867203", "1503020557045968901", "1478373151713239047", "1480894766476718082", "1504470108537647108", "1504102690653057024", "1509820362846093332", "1501565976315195393", "1503065855697080328", "1467561912145616901", "1502698435996123139", "1505481774624919553", "1502562541301428229", "1506896096181702659", "1502975258529185795", "1458064331099287553", "1478735537485742080", "1504042289395609601", "1510572828629745667", "1470672408289943557", "1478312753517506563", "1510567787797757960", "1499029258118701058", "1501505576861253632", "1473284622196875271", "1509850561927008260", "1466067062158082048", "1470853601257934850", "1466678593526775809", "1516688115947163648", "1457445250843119616", "1504163086894309379", "1501933393386348545", "1453745876384432132", "1507263515052044294", "1504490241914200072", "1502653137135407104", "1505114356274454529", "1506986691118059524", "1499396678620749828", "1507354112265883648", "1501953526158798849", "1473964097955713025", "1502929960100503553", "1504530506469175308", "1454342305264148480", "1505250250537115649", "1468180992263274497", "1504409710660775936", "1502607839487049734", "1505617670032478215", "1471487779603374083"], "score": {"db": 0.0898876404494382, "da": 0.024277456647398842}, "desc": "@EcomnewsAfrique est le #m\u00e9dia num\u00e9rique d\u2019information #\u00e9conomique en temps r\u00e9el sur les pays d'#Afrique. #ECNAfrique @EcomnewsMedia @ecomnewsmed @ecom_news", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1065909125857595392/kI5kI6w__normal.jpg"}, "SoAnn": {"id": ["1509057182062497799", "1515343609096253444", "1503065586674372618"], "score": {"db": 0.02043132803632236, "da": 0.05433526011560694}, "desc": "\ud83d\udd8b\ufe0f @vert_le_media @lemondefr @Disclose_ngo\n\ud83d\udcd9 @MediasMondeMoi & L'enqu\u00eate Sauvage @SalamandreNet\n\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udfeb @ESJLille @IJBAOfficiel\n\u270a\ud83c\udffc @collectif_INPD\nEx @le1hebdo", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1214118388542443520/BZaJoDES_normal.jpg"}, "SAADOUANTOINEW1": {"id": ["1493971074471579653", "1448248233449299969", "1469008852184088586", "1462819718272802837", "1454079558328668166"], "score": {"db": 0.05484247374562427, "da": 0.026875699888017916}, "desc": "CLIMATIVISTE- WASTAGRONERGY\n Nous n'h\u00e9ritons pas la terre de nos anc\u00eatres, nous l'empruntons  \u00e0 nos enfants. Antoine de Saint Exup\u00e9ry.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1483329108125835267/9vxMQfSK_normal.jpg"}, "Mona87284429": {"id": ["1492897246790225920", "1492896990769864704"], "score": {"db": 0.020316027088036117, "da": 0.03265765765765766}, "desc": "", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1512519276892205059/_2RwyajR_normal.jpg"}, "aurore_matheus": {"id": ["1508469915606564876", "1508469921822523398", "1503649722141224960", "1452922744371302401", "1452922733935972353", "1508469911106080771", "1508474333215215621", "1508469913421324312", "1508469909025665024", "1444958783168450561", "1452922747756158978", "1508469905682833410", "1508469924255174657", "1452922730605649925", "1506607359858298883"], "score": {"db": 0.038028169014084505, "da": 0.023192360163710776}, "desc": "Responsable Politiques Internationales @RACFrance\nF\u00e9ministe, anti-raciste, pour la convergence des luttes", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1377290175735283715/0WANulu9_normal.jpg"}, "mariecohuet": {"id": ["1453016805233078274", "1452933121339428871", "1452908248751869952", "1452943367277621248"], "score": {"db": 0.013280212483399735, "da": 0.03054448871181939}, "desc": "Activiste climat et justice sociale | team @alternatiba75 \ud83d\udd25| d\u00e9sob\u00e9issance civile et construction du futur | porte-parole @alternatiba_ et @ANVCOP21", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445757423877120014/AnCs25EH_normal.jpg"}, "veronique_et": {"id": ["1503465102653239305", "1503486877134995475"], "score": {"db": 0.010778443113772455, "da": 0.04767726161369193}, "desc": "Amatrice de sciences, \u00e9prise de justice, pourfendeuse de l'agorath\u00e9isme, solastalgique. N\u00e9e en 343 ppm. Rendez-nous la beaut\u00e9 !", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1498465667682603008/xMYCAbmq_normal.jpg"}, "Zehub": {"id": ["1457955001066737664", "1463482411573035012", "1485936624429334531", "1457954882451820545", "1460336327652745217", "1458697650740637697", "1466310745147256841", "1469234859071651844", "1455414714557739009", "1448679992800550915", "1478610956494290945", "1461304762259939329", "1444924658520821762", "1453018966562066445", "1485640249388769281", "1491064465437204481", "1466443973170548745", "1470413848981221376", "1470302653704019971", "1461642061871042560", "1456146688893235201", "1445054468702277650", "1484888643630157826", "1453589437133246470", "1450042367638130688", "1445267942967582728", "1445258812961787905", "1500716098026672131"], "score": {"db": 0.04884004884004884, "da": 0.06341463414634146}, "desc": "Veilleur DDurable - Alsacien Europ\u00e9en curieux de tout, en particulier #ChangementClimatique #Enr #Bio #Biodiversit\u00e9 #Climat #VEILLE #GIEC", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1474268574751539203/k7VenPit_normal.jpg"}, "Hugo_28vl": {"id": ["1459188321326878736", "1454009058860670977", "1458102565414002689", "1512419726605099026"], "score": {"db": 0.021383647798742137, "da": 0.059050064184852376}, "desc": "Drouais - Activiste climat - hugo.viel.langree@hotmail.fr | Dipl\u00f4m\u00e9 de @ingenieursECE et @Sorbonne_Univ_ en \u00c9nergie & Environnement", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1435654104492257284/7yY4UMbs_normal.jpg"}, "AgencEurope": {"id": ["1460940785398935558", "1481325105074491393", "1446150828645969923", "1489154190785978368", "1468173446152691717", "1469260611511070720", "1488757009889611776", "1478637399244738561", "1458381418497773571", "1484103411276550144", "1485960651000455169", "1478275008182906882", "1505922188817358852", "1479135675245117445", "1473263584952074245", "1489614733632327680", "1470453468343250944", "1461627810124943362", "1485522761736876034", "1483801424630849542", "1448257211826941952", "1480902314311315461", "1480479531920240643", "1460193359926992905", "1466029318082019333"], "score": {"db": 0.038506417736289385, "da": 0.02847380410022779}, "desc": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfa \u00c9diteur bilingue sp\u00e9cialis\u00e9 dans l'information europ\u00e9enne depuis 1953\n\ud83c\uddea\ud83c\uddfa Bilingual publisher specialising in in-depth European news since 1953", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1184946418844422149/5fdwb-mq_normal.png"}, "pquirion1": {"id": ["1450027077323870215", "1467390809666465793", "1465225109191413760"], "score": {"db": 0.022673031026252982, "da": 0.09159347553324969}, "desc": "@cnrs Senior Researcher @cired8568, environmental economics, #energy #economics, #climat #ClimateChange", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/828905154808336384/Zo4o4y1Z_normal.jpg"}, "Placeco_Bdx": {"id": ["1468253176495316997"], "score": {"db": 0.04540023894862605, "da": 0.028968713789107765}, "desc": "Plac\u00e9co, le m\u00e9dia qui fait rayonner l'\u00e9cosyst\u00e8me girondin.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1222519865317187586/VD5xuKES_normal.jpg"}, "greenpeace_be": {"id": ["1506238825416343559", "1512936118542606348", "1510604907321212931", "1459096937844690946"], "score": {"db": 0.036755386565272496, "da": 0.033582089552238806}, "desc": "We're an independent campaigning organisation acting to protect the environment and promote peace.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/829682721236668416/sn8z6Bg4_normal.jpg"}, "CLebaupin": {"id": ["1494376027585400840", "1494377179072897025", "1509916151995936770"], "score": {"db": 0.017957351290684626, "da": 0.04664391353811149}, "desc": "", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1323363882640019460/Yt2RmcG5_normal.jpg"}, "JCQDSE": {"id": ["1489283114857910280"], "score": {"db": 0.017897091722595078, "da": 0.02101769911504425}, "desc": "Pi\u00e9ton de Barb\u00e8s-la Goutte d'Or.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390715058678808577/QMoDEbuG_normal.jpg"}, "MatthieuNappe3": {"id": ["1458453436840751108", "1509540327765458951", "1484907408648556545", "1470630388846538754", "1446504841057128453"], "score": {"db": 0.02491506228765572, "da": 0.05034324942791762}, "desc": "", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1328722627314200577/J4QdjdYV_normal.jpg"}, "MySter_Brun_s": {"id": ["1454380089374818307", "1471316177242800135", "1473351691307155456", "1461792851851890699", "1466784001109200896", "1449463445758390272", "1456402923852898313", "1446139006056546311", "1504517300711477249", "1451950739870425090"], "score": {"db": 0.03480278422273782, "da": 0.08904933814681107}, "desc": "\u00ab Celui qui se sera \u00e9tudi\u00e9 lui-m\u00eame sera bien avanc\u00e9 dans la connaissance des autres. \u00bb Diderot", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/858973628217610240/J3jBKOiw_normal.jpg"}, "ClimateChance": {"id": ["1500144905791889412", "1443943801924501504", "1501206096618442758", "1493228307445428224", "1480588876146225153", "1500130963317215232", "1494362524791328775", "1458079083707969541", "1501197891481837568", "1501125356488728579", "1481561027368132609", "1506621268220690441", "1500868048030511112", "1481636365313843201", "1512005780366663686", "1501194518577745921", "1481644181395152901", "1453030271989821450", "1508738753627578371", "1501200420156420100", "1481640750177656833", "1501186557176336386", "1512005784133115906"], "score": {"db": 0.05369928400954654, "da": 0.04918032786885246}, "desc": "Renforcer l\u2019action climat des collectivit\u00e9s locales, des entreprises, de la soci\u00e9t\u00e9 civile et contribuer \u00e0 l'atteinte des objectifs de l'accord de Paris", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/996791401437454337/E7zFJZ4c_normal.jpg"}, "GARREAU75": {"id": ["1463823082880225281", "1455963773974552577", "1445268594594656261", "1446502217289277444", "1445746956177788939", "1459094266026897409", "1463918753486417934", "1458698556861140992", "1455415364083462149", "1504718453483134986", "1456168509512331266", "1472100253587357701", "1474641761997922304", "1451397168074354691", "1456205355348893697", "1448687344635289607", "1482692665179312138", "1460505609883815938", "1489647848899682307", "1472838748886945793", "1484062386604711937", "1465617264930082820", "1461648054981902336", "1453227578601394185", "1486418068997914624", "1482647681860255745", "1468123499093008386"], "score": {"db": 0.05341614906832298, "da": 0.05256723716381418}, "desc": "En charge de la mission #RSE aupr\u00e8s du Comex\n@GeneraliFrance | Pr\u00e9sident de la Commission #DD @FFA_assurance | #Assurance #Digital  #Generali4Sustainability", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/683950526292189184/sXoOZL2W_normal.jpg"}, "KwameGilbert": {"id": ["1454743494694785024", "1455124769519677443", "1458487633651408900", "1464961896558350336", "1450084550177079305"], "score": {"db": 0.02734375, "da": 0.032175032175032175}, "desc": "G\u00e9osciences | Climat | D\u00e9veloppement durable", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1417876154346840066/9mVNJT2c_normal.jpg"}, "fabxrider": {"id": ["1501238057923756032"], "score": {"db": 0.016241299303944315, "da": 0.03976608187134503}, "desc": "Avant, je prenais la \ud83d\ude98, tout le temps. Maintenant je prends le \ud83d\udeb2 en ville et petits trajets, la \ud83d\ude97 uniquement pour les longs trajets. Origine : capitale du \ud83d\udeb2", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/916340890779770881/rkhQ9Cob_normal.jpg"}, "achabus": {"id": ["1482320243531857922"], "score": {"db": 0.013605442176870748, "da": 0.04372842347525892}, "desc": "quelqu'un, et comme chacun, plusieurs", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/622912176450347008/LFKaDa4S_normal.jpg"}, "sudouest": {"id": ["1466310015279681536", "1460131288829079553", "1458004602620715014", "1452945312696438785", "1509045814433390592", "1455492565017534467", "1504815795129536516"], "score": {"db": 0.03948896631823461, "da": 0.03299203640500569}, "desc": "\ud83d\uddde\ud83d\udcf1 M\u00e9dia r\u00e9gional fran\u00e7ais", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1501915807227465799/VpNrMiox_normal.jpg"}, "Groupe_UVO": {"id": ["1472871796336644097", "1481639540854968323", "1481941215453003777", "1470331149268492295", "1498963812313149441", "1465269383174012934"], "score": {"db": 0.04398148148148148, "da": 0.0223463687150838}, "desc": "Compte des \u00e9lus de la Majorit\u00e9 au Conseil d\u00e9partemental du #ValdOise (Les R\u00e9publicains, Libres !, UDI & ind\u00e9pendants) #ChaqueJourAVosC\u00f4t\u00e9s", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1497301911455870988/aTPNQqe2_normal.jpg"}, "WWFFrance": {"id": ["1454743484347437057", "1468555423171100674", "1486594938867679233", "1468553034275901442", "1468553934260289544", "1448323913130315777", "1516731842707263493", "1485669194502971392", "1465336335800180739", "1465336971203686400"], "score": {"db": 0.03117206982543641, "da": 0.039603960396039604}, "desc": "Le #WWF est la premi\u00e8re organisation mondiale de protection de la nature #PasseClimatique #Together4Forests #Climat #Biodiversit\u00e9 #STOPEXTINCTION", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1506958409538715650/ED_ixlQx_normal.png"}, "Bousquetchrist4": {"id": ["1458862969765482497"], "score": {"db": 0.008431703204047217, "da": 0.016638935108153077}, "desc": "", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1497862881802600450/_DtH1R-H_normal.jpg"}, "saintgobain": {"id": ["1452612593215066118", "1453647803662622721"], "score": {"db": 0.03686635944700461, "da": 0.018973214285714284}, "desc": "Worldwide leader in light and sustainable construction, Saint-Gobain designs, manufactures and distributes solutions for construction & industry.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/738402152780025857/tnYVGpub_normal.jpg"}, "ChristophGreuet": {"id": ["1493274572187226114", "1513529658188382215"], "score": {"db": 0.031668696711327646, "da": 0.016548463356973995}, "desc": "#Startup, #FrenchTech, #Blockchain, #AI, #M\u00e9dias, #Politique. Journaliste \u00e9conomie num\u00e9rique @MidiLibre. Mes tweets n'engagent que Bibi.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1432700586265305091/tcu0zdRJ_normal.jpg"}, "Phcharlez": {"id": ["1459935776435757056", "1456525596008325120", "1463036472538411013", "1458896117379346446", "1461395378151084040", "1517551509352943617", "1456907769559371776", "1456593699014684689", "1457968859869290497", "1462467376910422016", "1459086135343333378", "1445627045392752643"], "score": {"db": 0.030303030303030304, "da": 0.04467805519053877}, "desc": "Expert \u00e9nerg\u00e9ticien Institut Sapiens. Auteur, enseignant, \u00e9ditorialiste Valeurs Actuelles, Contrepoints, Atlantico, B. Voltaire, Le Figaro, Sud Radio, Europe 1", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1417094715288260611/bp626_hY_normal.jpg"}, "DieyeMael": {"id": ["1505217218186993667", "1480278464666157065", "1476950820491087878"], "score": {"db": 0.04088785046728972, "da": 0.04508670520231214}, "desc": "CoR\u00e9f\u00e9rent 93 GEcologie\nPr\u00e9sident du Rugby Club d'Epinay \nSecr\u00e9taire \u00c9pinay+Saine", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1528457441456922628/opLB8JsN_normal.jpg"}, "banquedefrance": {"id": ["1454078101789544457", "1463137824912330753", "1491005448962641921", "1448949168769282049", "1449004667107622913"], "score": {"db": 0.0509478672985782, "da": 0.023890784982935155}, "desc": "Institution ind\u00e9pendante, la Banque de France a trois grandes missions : la strat\u00e9gie mon\u00e9taire, la stabilit\u00e9 financi\u00e8re, les services \u00e0 l\u2019\u00e9conomie.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/811522781007450112/U2X-9VTx_normal.jpg"}, "OCDE_fr": {"id": ["1452650735150174220", "1452646406582382606", "1446822846127345675", "1456674170641715201", "1501517876745887749", "1476478251333730306", "1457659125794545666"], "score": {"db": 0.08834355828220859, "da": 0.01694915254237288}, "desc": "L'Organisation de coop\u00e9ration et de d\u00e9veloppement \u00e9conomiques promeut des politiques qui am\u00e9liorent le #bien\u00eatre des citoyens partout dans le monde. \ud83c\udf0d", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1484189109002260480/o7TmR-6O_normal.jpg"}, "LMaillart": {"id": ["1453634123361292288", "1446461680997765137", "1457410424547205125"], "score": {"db": 0.04290822407628129, "da": 0.02422145328719723}, "desc": "D\u00e9put\u00e9e d'Ille-et-Vilaine | Pr\u00e9sidente de la Commission du D\u00e9veloppement durable et de l\u2019am\u00e9nagement du territoire @AssembleeNat #AvecVous", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1454738490864848897/42M_oW3e_normal.jpg"}, "afpfr": {"id": ["1476232795693498371", "1454101611970760707"], "score": {"db": 0.03555045871559633, "da": 0.021181716833890748}, "desc": "Morceaux choisis des fils d'actu, coulisses & RT des 1.700 journalistes de l'AFP \u00e0 travers le monde. Ailleurs sur Twitter: https://t.co/VOvpA2ky3O", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1272769405575925767/uRtKtfhk_normal.jpg"}, "AmbassadeChine": {"id": ["1448271716078260226", "1447839944316276738"], "score": {"db": 0.04767726161369193, "da": 0.022326674500587545}, "desc": "Ambassade de Chine en France", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1161600125141245953/NU-7yKKx_normal.jpg"}, "AFD_France": {"id": ["1491783638710554626", "1497138778586112000", "1491764629504208896", "1452603404493144066", "1459214790883217416", "1459139489432014848", "1492197175941640193", "1466476317566812169", "1465284395477221380", "1491350858696896512", "1452576803906805760", "1475813816017604613", "1456209906692993030", "1448650996918329354", "1456268166246535172", "1465312053598601228", "1469007738403442690", "1445699353285328909", "1503774756302118912", "1491826885910749191", "1463804134608494596", "1495715168583573509", "1486987683159289862", "1497130872679587849", "1468590261425082371", "1465631419695312897", "1503691721439391744", "1485928147874942977", "1453638320353910784", "1455468533027065858", "1490601998999240710", "1460190764324069377", "1458737140599332865"], "score": {"db": 0.09013398294762484, "da": 0.028312570781426953}, "desc": "Nous sommes la plus ancienne banque de d\u00e9veloppement au monde et engag\u00e9s pour un #MondeEnCommun #SDGs #ODD @AFD_en @AFD_es | DG @RiouxRemy l #PFUE2022", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/806555048616595457/AWgc810N_normal.jpg"}, "SHerblain": {"id": ["1447618926901448712"], "score": {"db": 0.04285714285714286, "da": 0.02512562814070352}, "desc": "Pour tout conna\u00eetre de l'actualit\u00e9 de Saint-Herblain et suivre en direct les infos de la Ville, c'est ici !", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1481611921669382154/IUDlOKYA_normal.jpg"}, "RFI": {"id": ["1511167256415260673", "1450363588003053572", "1455538327868870662", "1455829606007644169"], "score": {"db": 0.043478260869565216, "da": 0.01807909604519774}, "desc": "La radio d'actualit\u00e9 internationale fran\u00e7aise. L'actualit\u00e9 du monde et de l'Afrique en direct 24h/24h!\n\u2795: @RFIAfrique @RFISavoirs @RFIMusique\n\ud83d\udcf7 Instagram: @RFI", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875628776276631552/dxkZBJp7_normal.jpg"}, "chrisdabin": {"id": ["1497292857786445827", "1458082709830619149", "1488649452986507265", "1453795637221277696", "1460395253677051907", "1490172830167744517"], "score": {"db": 0.01812004530011325, "da": 0.025871766029246346}, "desc": "environnements", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/531247064538025985/gi2aRIKy_normal.png"}, "RFIAfrique": {"id": ["1453679956458758148", "1511177068792324100"], "score": {"db": 0.04976303317535545, "da": 0.012387387387387387}, "desc": "Compte d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l'information africaine publi\u00e9e par @RFI La radio internationale fran\u00e7aise. L'actualit\u00e9 de l'Afrique en direct 24/24h !", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/915582967057088519/zQapXaDW_normal.jpg"}, "LaFrenchTech": {"id": ["1493852027117613061"], "score": {"db": 0.05535924617196702, "da": 0.02828054298642534}, "desc": "La #FrenchTech est le nom collectif pour d\u00e9signer tous les acteurs de l\u2019\u00e9cosyst\u00e8me de #startup fran\u00e7ais en France et \u00e0 l'\u00e9tranger\n\nNL \ud83d\udce7 : https://t.co/lOCi4bOtnA", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1179887191553691648/9PrZaKip_normal.jpg"}, "LBPAM_COM": {"id": ["1470716705114574848", "1465979031845801986", "1504022754676428801", "1455844274801717249", "1497205220824211457", "1456209308518133762", "1444954276024004612"], "score": {"db": 0.03929024081115336, "da": 0.022085889570552148}, "desc": "La Banque Postale Asset Management (LBP AM) est le g\u00e9rant de conviction multiexpertise, leader de l'ISR en France. \u2013 Notre charte : https://t.co/IBH2thjfPF", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362056204592283649/wpWwu-3-_normal.png"}, "MaliciaRogue": {"id": ["1483754346672275456"], "score": {"db": 0.035227272727272725, "da": 0.03355704697986577}, "desc": "Strategy & Foresight. Award-winning writer. Former\ud83e\uddecscientist. Uncertainty mgmt #Infosec #EU #FLOSS Ambassador @DigitalEU \u2764\ufe0f\ud83d\ude86 #Polylingual I contain multitudes", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1404331201029103618/JcqRsma2_normal.jpg"}, "ContexteEnergie": {"id": ["1470708637899313152", "1453665541437247492", "1491324104737423361"], "score": {"db": 0.019204389574759947, "da": 0.04419889502762431}, "desc": "\u26a1\ufe0f Le fil \u00e9nergie de @Contexte / Anim\u00e9 par @guillaumebietry, @AnnaHbrt, @PrigentSimon, @NezimTJ et @IsabelleSmets\n\nPhoto bandeau : Chris Hunkeler / Flickr", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1313104600849883136/2uydEJ2D_normal.jpg"}, "ambition_africa": {"id": ["1444208524066762755"], "score": {"db": 0.05089058524173028, "da": 0.012062726176115802}, "desc": "L'\u00e9v\u00e9nement Business de r\u00e9f\u00e9rence entre la France et l'#Afrique. The landmark #B2B event bridging France & #Africa #FDI #Trade #AmbitionAfrica @BF_InfosMarches", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1509159282985611264/SbcUy8wu_normal.jpg"}, "ENERGIES2050": {"id": ["1459588118106062848", "1455864102262345730", "1456980491068866562"], "score": {"db": 0.019011406844106463, "da": 0.02125}, "desc": "ONG \u00e0 but non lucratif qui travaille sur le #developpementdurable, le #changementclimatique, les d\u00e9fis li\u00e9s \u00e0 l'#environnement et #transition\u00e9cologique", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1002459148699697152/55bB5kNE_normal.jpg"}, "JacquesPinchard": {"id": ["1508336971680305157", "1476480454350065667", "1486970810434793473", "1509133041586905093", "1445653271964635137", "1509894094704812041", "1449379108002181125", "1479011851442733057", "1454010947060785152", "1514552999158464516", "1473390271048171526", "1464884014909644803", "1456006552901533696", "1476257597267365889", "1455478597888745473", "1458530170395049992", "1504187149712777218", "1482978704166899719", "1463775339176509440", "1455269233768779778", "1448274305909993477", "1513593167387537411", "1454837545133645824", "1470123692759916561", "1510883392115589120", "1448238699171430400", "1469015792817782792"], "score": {"db": 0.02517162471395881, "da": 0.05574912891986063}, "desc": "Militant @nouvelle_donne et @Climat2020 \nElu #Rennes et m\u00e9tropole\nEntrepreneur https://t.co/lS38VkKsaZ\n#Climat #Sante #Emploi #TaxeSpeculation", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1268608706582917120/673JVuqk_normal.jpg"}, "Grenoble_EM": {"id": ["1455512796683243526"], "score": {"db": 0.05250596658711217, "da": 0.03348729792147806}, "desc": "News from Grenoble Ecole de Management, France (& Higher Education updates), tweeted by @alex_cof et @jo3charlet, Communications Dpt.\n#ActThinkImpact", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1404814414294011904/4tw-89F5_normal.jpg"}, "EmmanuelMacron": {"id": ["1454885568555388938", "1445116474247503872", "1492191948186300423"], "score": {"db": 0.07669616519174041, "da": 0.010884353741496598}, "desc": "Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique fran\u00e7aise. Pour suivre l'actualit\u00e9 de ma campagne, rendez-vous sur @avecvous.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1502232882504421380/8brWTaNo_normal.jpg"}, "GreenUnivers": {"id": ["1509544976736296968", "1506200956471590923", "1455561272196489219", "1488183072159936515", "1506558346912051202", "1506912872898646018"], "score": {"db": 0.017881705639614855, "da": 0.04005524861878453}, "desc": "Le m\u00e9dia des professionnels de la transition \u00e9nerg\u00e9tique : EnR, efficacit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique, \u00e9comobilit\u00e9 / France's leading web site for energy transition", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1360218370633785346/5PpIU_5-_normal.jpg"}, "dfcgasso": {"id": ["1479146252579258369"], "score": {"db": 0.05555555555555555, "da": 0.026004728132387706}, "desc": "Le r\u00e9seau des dirigeants financiers #DAF #CFO #Finance #Gestion #Contr\u00f4leDeGestion #Formation #Financium", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1186578070255423488/pGHDulOu_normal.jpg"}, "LesEchos": {"id": ["1465587039823400965", "1494259984389091331", "1453732340916633608", "1503258748923613184", "1455770489272537088", "1452911129949245444", "1454382339241426947", "1463390497024663553", "1446753044415369218"], "score": {"db": 0.055424528301886794, "da": 0.03299203640500569}, "desc": "L'actualit\u00e9 \u00e9conomique, financi\u00e8re et boursi\u00e8re fran\u00e7aise et internationale.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1366275605772328960/cmGcjbra_normal.jpg"}, "EURACTIV_FR": {"id": ["1476168629343461379", "1467841349567266820", "1485636023094857730", "1461378774151438345", "1487395124950839300", "1447532525417603074", "1466829691399118855", "1453360962061406220", "1469592806926737412", "1475489156365180937"], "score": {"db": 0.047225501770956316, "da": 0.03329506314580941}, "desc": "Actualit\u00e9s & d\u00e9bats europ\u00e9ens - dans votre langue |  Suivez @EURACTIV en fran\u00e7ais sur https://t.co/QYUdv0fhxv", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/823594396008546309/ZmC0pphA_normal.jpg"}, "alaingrandjean": {"id": ["1445842982435889157", "1506354313832054787", "1471847599892279306"], "score": {"db": 0.014942528735632184, "da": 0.24617524339360222}, "desc": "Economiste, entrepreneur et pr\u00e9sident de @FondationNH, cr\u00e9ateur de @TheOtherEconomy\n#Economie, #finance, #transition\u00e9cologique. RT ne vaut pas approbation.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430473721/Capture_d__cran_2011-07-07___12.14.50_normal.png"}, "oumou_kane": {"id": ["1487781361834467333"], "score": {"db": 0.035107587768969425, "da": 0.026578073089700997}, "desc": "Communication.\nCulture et DroitS \u2640\ufe0f\u2642\ufe0f \nI don't work for free.\ud83d\udcb8\n\nFoutank\u00e9 par m\u00e9rite/chance.  \nZind\u00e9roise par assimilation.\n2602 raisons de le vouloir", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1505524985229721609/K6O80zlj_normal.jpg"}, "ACF_France": {"id": ["1498321027851501573", "1456664150189481985", "1456664116215566345", "1456664139896655873", "1456664135505256455", "1456664159840505865", "1456664141679190017"], "score": {"db": 0.043586550435865505, "da": 0.02283653846153846}, "desc": "Nous intervenons l\u00e0 o\u00f9 l'assistance humanitaire est affaire de survie.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1217438174890397697/2c7mhqnc_normal.jpg"}, "cncd111111": {"id": ["1458473855660535819", "1453020594706927621", "1455594969947836416", "1455493117621178370", "1455490871894421506", "1453763314765475848", "1456566730080329734", "1456566731804225537", "1458422427462115345", "1458424165162160128", "1455550691980857349"], "score": {"db": 0.047337278106508875, "da": 0.02511415525114155}, "desc": "Le CNCD-11.11.11 est la coupole de pr\u00e8s de 90 ONG, syndicats et associations engag\u00e9es dans la solidarit\u00e9 internationale en Belgique francophone", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/783967325112397824/Z_0rJn3T_normal.jpg"}, "_Focus2030": {"id": ["1505956352224645126", "1504136731297206284", "1507280387868868608", "1504769976263139331", "1453331655813369861", "1453363486441054214", "1450372764452507651", "1511721513736626185", "1506198462710403074"], "score": {"db": 0.05289052890528905, "da": 0.01995305164319249}, "desc": "Focus 2030 soutient les acteurs mobilis\u00e9s pour les Objectifs de d\u00e9veloppement durable dans le \ud83c\udf0d #D\u00e9cryptage #Financements \n#ODD #SDGs #Agenda2030 #Sondage", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/994240224640331777/9D2ht6_E_normal.jpg"}, "BonPote": {"id": ["1501161729207812097", "1466336222041751555", "1504020665531260931", "1504020659718008833", "1504020610288082953", "1462870477274238981", "1448648383401377796", "1506529701023694850", "1504020605246619650", "1491726549208510464", "1454004756159021059", "1509798295551496222", "1456911526737158144", "1446912417552809987", "1507261558816133120", "1456196888143794176", "1504020607968681984", "1504020641032413184", "1504020650830315528", "1476192337579679748", "1504741837575278595", "1475803791253553158", "1504020615329689602"], "score": {"db": 0.02165087956698241, "da": 0.06371191135734072}, "desc": "Media qui alerte sur un truc pas cool : le changement climatique.\nTout comprendre (ou presque) sur le climat, @CNRSEd 2022\nhttps://t.co/FSzTu8azNj", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1324093807844012032/huQIaGTy_normal.jpg"}, "LADPagencedepub": {"id": ["1453630879167881219", "1453993207226945539"], "score": {"db": 0.03953488372093023, "da": 0.026018099547511313}, "desc": "Agence de PUB Conseil | Brand | M\u00e9dia | Strat\u00e9gie | Cr\u00e9ation | Digital | Social M\u00e9dia | Influence Marketing", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1367830650850603009/UdycpDo0_normal.jpg"}, "nadiasweeny": {"id": ["1452975396476051458"], "score": {"db": 0.015483870967741935, "da": 0.023017902813299233}, "desc": "Journaliste @Politis_fr @collectifFocus Auteure de La Fille des camps", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1260170346608631810/O2hQ6vTY_normal.jpg"}, "Vert_le_media": {"id": ["1487334733440765958", "1501818901008732161", "1489239761235685402", "1453615670772523014", "1452912947278274566", "1452902360238415883", "1487018367546540041", "1486306540869099521", "1453304993818284032"], "score": {"db": 0.016706443914081145, "da": 0.06004901960784314}, "desc": "Vert, c'est toute l'actualit\u00e9 de l'\u00e9cologie en 7 minutes de lecture, chaque jour dans votre bo\u00eete mail. Pour vous abonner \u00e0 prix libre, une seule adresse \ud83d\udc47", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1215224950832889857/NEI9UPhR_normal.jpg"}, "aerocitoyen": {"id": ["1487068241398841351", "1481907260460867584", "1481720865687584769", "1481976326949068800"], "score": {"db": 0.015172413793103448, "da": 0.03168044077134986}, "desc": "D\u00e9fenseur citoyen de l'a\u00e9ronautique avec des faits, des arguments et de l'optimisme! #AvionsEnLair, #GreenPilot, #avgeek", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350107109850034177/AitLIt5Z_normal.jpg"}, "FaureDominique": {"id": ["1461619167937839111"], "score": {"db": 0.04633204633204633, "da": 0.021013597033374538}, "desc": "Maire de Saint-Orens de Gameville | 1\u00e8re Vice-Pr\u00e9sidente de @TlseMetropole \u00c9conomie Innovation Emploi | Membre du Comit\u00e9 Syndical @TisseoSMTC", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/864050634831671296/gnl0GdXp_normal.jpg"}, "UEFrance": {"id": ["1499712572009943044", "1455901139799617548", "1451933936557326337", "1450854334162354180", "1448587202099810304", "1494306237680336903", "1473692308071751687", "1450063986821586946", "1494311773410840582"], "score": {"db": 0.049596309111880045, "da": 0.0244173140954495}, "desc": "Repr\u00e9sentation en France de la Commission europ\u00e9enne. RT ne sont pas des agr\u00e9ments.\n\nFacebook : UEenFrance / Instagram : uefrance", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1402197745801248771/eq0xWbcI_normal.jpg"}, "CGollier": {"id": ["1501171291155542023", "1493662227634831368", "1500433912203558913"], "score": {"db": 0.02361111111111111, "da": 0.03734439834024896}, "desc": "Executive director of @TSEinfo, and invited professor at the Coll\u00e8ge de France. I support a rational global strategy to fight climate change.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1167464938132115456/33SlwKRO_normal.jpg"}, "juliehenches": {"id": ["1503475906735710218", "1503484285482946562", "1503472523295535106", "1460904203434483713", "1503454257500069893", "1503466324604956676"], "score": {"db": 0.023578363384188627, "da": 0.04741980474198047}, "desc": "mauvaise \u00e9cologiste qui donne des le\u00e7ons  \u2014  activiste @alternatiba75", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1523592626036948992/TjqRNpUx_normal.jpg"}, "Gilins3": {"id": ["1475744763479531522", "1479173037660463107", "1509600745787731987", "1452309900709793792", "1482982851087945736", "1443805850024521738", "1445977538275291138", "1457962260077453317", "1452310501044727810", "1475370819450720259"], "score": {"db": 0.021541950113378686, "da": 0.03981797497155859}, "desc": "Carpe Diem & Insoumission. \u00ab il faut allier le pessimisme de la raison \u00e0 l\u2019optimisme de la volont\u00e9 \u00bb Gramsci #nucleaire non merci", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/914238460319469570/CQO5isWv_normal.jpg"}, "neilmakaroff": {"id": ["1503334236564385800", "1510271890941689859", "1454378467995361287", "1502614777499205632"], "score": {"db": 0.02564102564102564, "da": 0.04633204633204633}, "desc": "Fighting climate change for a desirable future in Europe \u2600\ufe0f \nEU Policy officer in @RACFrance and Board member of @transenv. Views are my own.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1501497608879099905/NI-XTtUy_normal.jpg"}, "B_SMART_TV": {"id": ["1450929821446402051", "1451189979707699230", "1471818882155433985", "1488980547552432132", "1471948315205902337", "1478324124359569411", "1455667284706578439", "1450804981959962627", "1481732791679209477", "1481603340404465665", "1478456196205977604", "1451616847149862914", "1451470842022580244", "1455550720380391432", "1488821657728917512"], "score": {"db": 0.03580562659846547, "da": 0.018564356435643563}, "desc": "La cha\u00eene des audacieux", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1262702152155308032/96HGtdpa_normal.jpg"}, "psykopatrak": {"id": ["1455865553290158082", "1499320321790386176", "1466026666728345608"], "score": {"db": 0.04, "da": 0.034753363228699555}, "desc": "Carr\u00e9ment \u00e0 l'ouest... Tout ou rien mais pas que...#jesuisdolipran\u00e9...les mains dans la terre  \u2d5c\u2d30\u2d5b\u2d4d\u2d43\u2d49\u2d5c #breizh #Maroc #78 \ud83c\udff4\ud83c\uddef\ud83c\uddf4 \ud83c\udf3e\ud83c\udf31", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1466590616167587849/RRO4Hy0O_normal.jpg"}, "VinczeDegrowth": {"id": ["1500106231398162444", "1460207480546471949", "1453990177710428160", "1483379157635641346", "1459802511653679110", "1503487143573921796", "1501873047783026690", "1455816550691258374", "1500105577413984256", "1471046073619816451", "1503420554145112067", "1463432921050750979", "1501631078276153348", "1473571714357465088", "1503371725081296904", "1501944303353958406", "1447838641452199940", "1471491229892235264", "1476480418685796352", "1457653837955837955"], "score": {"db": 0.009395973154362415, "da": 0.1217008797653959}, "desc": "Publie 'D\u00e9croissance'.\nEssayiste, chercheur, co-auteur d'Exploring Degrowth, coordinateur d'@Cargonomia, research & experimentation center on Degrowth.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422814151278309376/nLt5CiVM_normal.jpg"}, "SarahFayolle": {"id": ["1504475631169388546", "1504474689980096514"], "score": {"db": 0.019305019305019305, "da": 0.04954367666232073}, "desc": "Chez @greenpeace sur #transports #climat #pollution de l'air.\nTweeting Out Loud sur tout \u00e7a et +.\nEt, oui, mes tweets ne sont que mes tweets !\n\u00a9AFP/J.P. Ksiazek", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/719980013882355712/1s3zQlTm_normal.jpg"}, "tvanouvelles": {"id": ["1486702433854234627"], "score": {"db": 0.028416779431664412, "da": 0.025198938992042442}, "desc": "\u00c0 la t\u00e9l\u00e9, sur votre ordinateur ou votre appareil mobile, TVA Nouvelles est LA r\u00e9f\u00e9rence au Qu\u00e9bec pour ne rien manquer de l'actualit\u00e9. https://t.co/DjZ7k6bnOG", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1326569792816484356/oGULfkC2_normal.png"}, "JustinTrudeau": {"id": ["1504187189642633218", "1454937869177528325", "1511776096072749057", "1509906977648001025", "1486778051870527495", "1518310492003094529"], "score": {"db": 0.05774278215223097, "da": 0.017391304347826087}, "desc": "Father, husband, @liberal_party Leader, 23rd Prime Minister of Canada. | Papa, mari, chef du @parti_liberal, 23e premier ministre du Canada.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426938479909421056/QpI3TSNn_normal.jpg"}, "Ladislav": {"id": ["1453292864566398985", "1491866103747854336", "1495919226753802250"], "score": {"db": 0.029239766081871343, "da": 0.04566744730679157}, "desc": "#FollowForFlowersBack \ud83c\udf3b Un seul sujet, la plan\u00e8te. Le reste n\u2019est que diversion.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1497915627289391114/FYm904YY_normal.jpg"}, "GroupeLaPoste": {"id": ["1460995012595007491", "1461279774177906692", "1461002778285903883", "1461002738783993865", "1478335706732929029", "1507326758093312027", "1460995007062712329", "1476512145483485184"], "score": {"db": 0.039673278879813305, "da": 0.01687289088863892}, "desc": "Pour tout savoir des actualit\u00e9s du groupe #LaPoste ! #Proximit\u00e9 #Engag\u00e9ePourVous #LaPosteSEngage Service clients : @LisaLaPoste", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1452509537693483008/bie6HnzC_normal.jpg"}, "IndEcolAgenda": {"id": ["1488500729056796680", "1507041385156947969"], "score": {"db": 0.006915629322268326, "da": 0.017857142857142856}, "desc": "Crowdsourced #IndEcol #Climate #Energy Policy/Research Agenda. \ud83d\uddd3cal:https://t.co/m4aIn1TEdY \ud83d\udd0eexplore:https://t.co/HZanKM9HtJ \u270eadd: https://t.co/18h6N3mj4T. Curated by @FlorianDRX", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1243310732051128326/azv8d5SC_normal.jpg"}, "thierryherrant": {"id": ["1444543412972228608", "1481177211583533057"], "score": {"db": 0.017361111111111112, "da": 0.0481786133960047}, "desc": "Enseignant Sciences Po Paris en communication publique  - Conseil en communication #M\u00e9dias #Opinion #Compol #Compublique #Territoires  #ProtectionEnfance", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/612256337779650560/SDwjbHtr_normal.jpg"}, "ZLavocat": {"id": ["1486287962367303682", "1450763709299757060", "1486287960454668289", "1466355404171096066", "1460613958877028354"], "score": {"db": 0.021709633649932156, "da": 0.04217687074829932}, "desc": "Responsable Climat et Territoires \u00e0 @RACFrance, je milite aussi avec @Alternatiba_\nMes tweets n'engagent que moi.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1353733658516090887/v9lGcuCk_normal.jpg"}, "Climat2020": {"id": ["1496090500528541696", "1454024878751993858", "1453652847225094145", "1509841263947886593", "1466723893188702211"], "score": {"db": 0.022191400832177532, "da": 0.03591160220994475}, "desc": "Mettre la finance au service du climat \n#PacteFinanceClimat \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udf0d\nNous soutenir \ud83d\udc49https://t.co/aKp4EhgnK3", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1204419981431074818/MDAb47Gk_normal.jpg"}, "ECA_OFFICIAL": {"id": ["1462483591938596874", "1499737916326690816"], "score": {"db": 0.05325443786982249, "da": 0.013468013468013467}, "desc": "The UN Economic Commission for Africa (ECA) is headquartered in Addis Ababa with offices in Dakar, Kigali, Lusaka, Niamey, Rabat & Yaounde. IDEAS to ACTION.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1186198430026207232/4Hhx3EIc_normal.jpg"}, "ClimateOfChange": {"id": ["1467741758255775746"], "score": {"db": 0.024804177545691905, "da": 0.05976095617529881}, "desc": "M\u00e9dia collaboratif pour \u00e9veiller \u00e0 l'urgence et \u00e0 la gravit\u00e9 des enjeux \u00e9cologiques #climat #changement #\u00e9cologie #environnement #biodiversit\u00e9", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1188473293445177344/MfXksFu1_normal.jpg"}, "TomFriang": {"id": ["1447847733721714693", "1455094571814301698", "1455087755793403904"], "score": {"db": 0.0492379835873388, "da": 0.038901601830663615}, "desc": "Fondateur & Directeur g\u00e9n\u00e9ral de l\u2019Institut @opendiplo \u2022 Co-fondateur & co-pr\u00e9sident @GForestSummit \u2022\u2022\u2022", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1490346972628365317/3afFNWfq_normal.jpg"}, "oddtvlive": {"id": ["1457097934013616140", "1457286525507579906", "1458333019199115265", "1457743857299382282", "1455942192606978056"], "score": {"db": 0.05, "da": 0.015873015873015872}, "desc": "Web TV consacr\u00e9e aux questions de #DeveloppementDurable\n#OddTV, au c\u0153ur du d\u00e9veloppement durable !  #ODD #ONU #Team229", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1453725221832179722/G6ODu6MU_normal.jpg"}, "le_RESES": {"id": ["1450845182916763658"], "score": {"db": 0.02743142144638404, "da": 0.04625}, "desc": "Le #RESES - R\u00e9seau Etudiant pour une Soci\u00e9t\u00e9 Ecologique et Solidaire \ud83c\udf0d\nregroupe plus de 150 #assos \u00e9tudiantes sur les enjeux socio-environnementaux \ud83c\udf31", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/928640190759030784/UY-_yQQg_normal.jpg"}, "collemyria": {"id": ["1483825451353128961", "1451970580790583300"], "score": {"db": 0.03423848878394333, "da": 0.04220398593200469}, "desc": "Veille entomologique #\u00e9cologie #biologie #insectes #environnement et actualit\u00e9s https://t.co/4AnZ1wF5gM & partenaires", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1237081577458458632/oppY2ks0_normal.jpg"}, "ManonAubryFr": {"id": ["1461022396647886848", "1468870854419390471", "1450733716427448322", "1459862175971827712"], "score": {"db": 0.036281179138321996, "da": 0.035754189944134075}, "desc": "Pr\u00e9sidente groupe de la gauche au Parlement \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\u2022 Eurod\u00e9put\u00e9e @franceinsoumise\nEx-porte-parole ONG contre les in\u00e9galit\u00e9s & l'\u00e9vasion fiscale\u2022 Toujours activiste", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1486389314799996931/m8VBwjTS_normal.jpg"}, "carobrouillette": {"id": ["1457302877089697792", "1492221202181636103", "1458411149595140096"], "score": {"db": 0.024423337856173677, "da": 0.053497942386831275}, "desc": "\ud83d\udc4b\ud83c\udffb Bonjour/hi! \ud83c\udf0f\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83d\udcbb natnl climate policy manager @CANracCanada / \ud83d\udd8bmots dans @lactualite / grad @LKYsch / Asking questions while walking. tweets my own", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1448281063701291008/5AvgKYKk_normal.jpg"}, "Actuenviro": {"id": ["1453296509253033999", "1445314827270901761", "1453009033653329934", "1514644930341310464", "1464203951126065154", "1447584755877392388", "1504133168500252673", "1453752139717750785", "1485804059886071808", "1466317902303404039", "1471866020705058818"], "score": {"db": 0.03579952267303103, "da": 0.0513126491646778}, "desc": "Le quotidien ind\u00e9pendant de r\u00e9f\u00e9rence sur les th\u00e9matiques de l'environnement et du d\u00e9veloppement durable, depuis 2003. \nLes offres d'emploi : @emploienviro", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/882590342394064896/fuo-2Tq2_normal.jpg"}, "LaurenceTubiana": {"id": ["1451839280360443907"], "score": {"db": 0.02531645569620253, "da": 0.02912621359223301}, "desc": "CEO European Climate Foundation - attach\u00e9e \u00e0 l'esprit de l'#AccorddeParis & aux propositions de la #Conventioncitoyenne pour le #climat // Views Are My Own", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/615458686081830912/jDOhgJDn_normal.jpg"}, "laizet2": {"id": ["1455444900724494339", "1444238233676693507", "1458094550233268224", "1504359503172706310", "1444229246310825988", "1464107438785843204"], "score": {"db": 0.030197444831591175, "da": 0.02857142857142857}, "desc": "CEO Sarl Diagnostics Scanner Maroc \u00e9lectronique autos/poids lourds Notre UTOPIE :proposer \u00e0 nos partenaires un SERVICE WIN/WIN\nBE 1er degr\u00e9 Handball Quimper", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/728245555546210304/OyXj9bQv_normal.jpg"}, "L_Espargiliere": {"id": ["1456218634443952130", "1500733329120845831", "1452932028538703876", "1503044288439062530", "1517403506226966529", "1503072550619918340", "1500728561296154626", "1512754497176678400"], "score": {"db": 0.013605442176870748, "da": 0.05277777777777778}, "desc": "Fier papa de @Vert_le_media.\nReporter de la fin du mois et de la fin du monde.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1157010436463759361/aM0-M7Dl_normal.jpg"}, "AgnesEvren": {"id": ["1467508815323144200", "1455643877906554887"], "score": {"db": 0.03952095808383234, "da": 0.018497109826589597}, "desc": "Vice-pr\u00e9sidente des LR, D\u00e9put\u00e9e europ\u00e9enne, Conseill\u00e8re de Paris #15e Pr\u00e9sidente de la Federation LR de Paris https://t.co/4hVQ1ILcZk", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1480137779690541057/bPytCd7l_normal.jpg"}, "FannyPetitbon": {"id": ["1456684252985241600", "1488293583845269510", "1471452766195404803", "1513632728469671939", "1466521498458464260", "1488293301493112834", "1481992198983987201", "1486296950202896384", "1500876334914056197"], "score": {"db": 0.040897097625329816, "da": 0.03483870967741935}, "desc": "Responsable plaidoyer @CAREfrance | #climat #pertesetdommages #justiceclimatique #\u00e9cof\u00e9minisme #COP. Mes tweets n'engagent que moi", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1454928511593062400/AiVc_2yK_normal.jpg"}, "alain_deloire": {"id": ["1509414793647734787"], "score": {"db": 0.01820250284414107, "da": 0.031818181818181815}, "desc": "Nothing special. My posts don\u2019t always reflect what I really think, I just have fun...\nhttps://t.co/uGlTt5CFI5", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1221479260109647873/-Y4EuOP5_normal.jpg"}, "BenjaminJullien": {"id": ["1490736457895530498", "1511023534033846279", "1485947279454633992", "1451194330786385933", "1465983152443305988", "1494293467450810382", "1485970927200391170", "1469068292082049027", "1459530720821628938", "1501526123078897665", "1486723723902144516", "1477967639213453314", "1454035174207987716", "1469238029009182729", "1451186826182422548", "1448196502673924096", "1450892132416462849", "1471048018996699138"], "score": {"db": 0.02508551881413911, "da": 0.09352517985611511}, "desc": "European Climate Foundation \nObserver at #COP21 to #COP25\nFormerly at Les Echos, La Tribune, McKinsey&Co\nOwn my tweets.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355128780612907010/Xd2YXJMt_normal.jpg"}, "NeoResistant": {"id": ["1461233363151376388", "1468639696620244996", "1444980145173975046", "1500880809162682370", "1477971859815682049", "1495084520646840326", "1503269517606244353", "1470290452389797890", "1468917223855120389", "1453392887492792323", "1468187989444632576", "1484423066654593024", "1492108852871020546", "1476961927423270914"], "score": {"db": 0.017084282460136675, "da": 0.029545454545454545}, "desc": "\u00c9colo et partageux \ud83d\udc1d\ud83e\udd8b\ud83d\udc1e \ud83d\udd3b De gauche #JLM2022 #Insoumis Ath\u00e9e   Retweeter ne signifie pas accord complet sur le contenu\nSur Mastodon @Neoresistant@mamot.fr", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3034207677/8cd8f5bb5db8f03827e5dec92e4341f4_normal.jpeg"}, "IDDRI_ThinkTank": {"id": ["1452934710011875333", "1450751365534322688"], "score": {"db": 0.0399529964747356, "da": 0.050292397660818715}, "desc": "#ThinkTank ind\u00e9pendant qui facilite la transition vers le d\u00e9veloppement durable.\nAccount in English: @IDDRI_English", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1485934171319115776/3_ehDof2_normal.png"}, "LauStmartin": {"id": ["1474323552308543505", "1483749543346855936", "1455628247526518792", "1481199377519624193", "1483749545557250049"], "score": {"db": 0.05116279069767442, "da": 0.024581005586592177}, "desc": "D\u00e9put\u00e9 du Val-de-Marne @AssembleeNat | Rapporteur g\u00e9n\u00e9ral du budget | Conseiller r\u00e9gional @iledefrance et Pr\u00e9sident du groupe @idf_mp |", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1380523855949803523/cb8wc3PX_normal.jpg"}, "BFMTV": {"id": ["1488847290286710790"], "score": {"db": 0.02844141069397042, "da": 0.024581005586592177}, "desc": "Premi\u00e8re sur l'info Retrouvez-nous sur Snapchat/Instagram \u27a1 bfmtv \ud83d\uddf3 S'informer, c'est choisir", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1489959309148659715/Vf0JLG2c_normal.jpg"}, "kill_th_plastic": {"id": ["1473575558852272130", "1471492292238135310", "1460198916956344328", "1473944483054206976"], "score": {"db": 0.005188067444876783, "da": 0.03684210526315789}, "desc": "Produire toujours plus de #plastique impacte notre sant\u00e9 et notre #environnement: air, eau et terre de notre Plan\u00e8te \ud83c\udf0d.\nLe plastique tue \ud83d\udc0b, \u00e9liminons-le ! \ud83d\udc48", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1339594806826176512/Ihl-b8ff_normal.jpg"}, "agostini_paul": {"id": ["1458549406647652359"], "score": {"db": 0.014950166112956811, "da": 0.011345218800648298}, "desc": "", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1239532465355665408/YmVBm1nx_normal.jpg"}, "TV5MONDEINFO": {"id": ["1458781244523790350", "1455247726036365322", "1478051278060240902", "1477708091718254595"], "score": {"db": 0.05176470588235294, "da": 0.023702031602708805}, "desc": "L'actualit\u00e9 internationale d\u00e9crypt\u00e9e par la r\u00e9daction de @TV5MONDE | #actualit\u00e9 #information #francophone #TV5MONDE", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1468139462496591876/gFsgbdui_normal.png"}, "3itcom": {"id": ["1504093693178957835"], "score": {"db": 0.02367531003382187, "da": 0.026755852842809364}, "desc": "Passionn\u00e9 de l'It . \n\nPinte Insterest\n\nJe suis personne donc je suis. \ud83d\ude09 ....\n\n\"Tous les peuples et tous les paysages\" Michel Corringe", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1322785920970575872/StfN05vS_normal.jpg"}, "LaTribune": {"id": ["1459105109200281615", "1458332082485202947", "1445624256079925255", "1454111193447153667", "1450355204227047426", "1460979112605110272", "1496462469702860809", "1454055911991959552", "1471892751222517768", "1445714866401124353"], "score": {"db": 0.058402860548271755, "da": 0.032073310423825885}, "desc": "Journal \u00e9conomique et financier - Economie, Entreprises & Finance, Tech, Id\u00e9es : https://t.co/s21SPWaMyq\nD\u00e9couvrez notre nouveau quotidien num\u00e9rique: https://t.co/Ql3VTieznn", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1136299465524953088/H0Sgy8A3_normal.png"}, "HugoDecrypte": {"id": ["1450859420099960835"], "score": {"db": 0.031117397454031116, "da": 0.027700831024930747}, "desc": "L'essentiel de l'actualit\u00e9 directement sur Twitter, sourc\u00e9e et v\u00e9rifi\u00e9e. Aussi sur @mashup_talk. \u2600\ufe0f Mon compte perso : @hugotravers", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430828297487896576/LfvvtT2X_normal.jpg"}, "humanite_fr": {"id": ["1455223921029099523", "1480826822858350593"], "score": {"db": 0.05411764705882353, "da": 0.034129692832764506}, "desc": "L'Humanit\u00e9, le journal fond\u00e9 par Jean Jaur\u00e8s, est un m\u00e9dia libre au service des alternatives progressistes. Abonnez-vous : https://t.co/B1OGnzIer7", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1501332030474313736/7ROYyYU-_normal.jpg"}, "jalybadiane": {"id": ["1505865346636468228"], "score": {"db": 0.03767123287671233, "da": 0.01991150442477876}, "desc": "Publics Relations | Communications | Branding | Events #Dakar\nJournalist - Feminist - Activist - Social Media Consultant and Trainer \ud83c\uddf8\ud83c\uddf3", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1503485551072223232/OX_Dx1p3_normal.jpg"}, "Ecologie_Gouv": {"id": ["1459167065223409666", "1456328961718472710", "1458796134298759173", "1458006515575570432"], "score": {"db": 0.041474654377880185, "da": 0.021158129175946547}, "desc": "L\u2019\u00e9cologie dans nos vies. Compte officiel du minist\u00e8re de la Transition \u00e9cologique du @gouvernementFR. #PFUE2022", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1336945482036338688/8g88i8xc_normal.jpg"}, "V_Auriac": {"id": ["1471183161270882304", "1501991847870320647", "1485317064747270145", "1483532497854119940", "1455965009079586816", "1456310861019156486", "1486238558822219776", "1452350174504816640"], "score": {"db": 0.02802547770700637, "da": 0.03666245259165613}, "desc": "Pr\u00e9sident d'@Axylia_, regard global, excellence pour tous. Je trace le CO2 sur \ud83d\udc49 https://t.co/UWdgitLOhl", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1018860267520843776/hxhnkaOZ_normal.jpg"}, "RNCan": {"id": ["1511030892566921217", "1509196489926578180", "1456350666071347203", "1471521717222785026"], "score": {"db": 0.03881278538812785, "da": 0.02328159645232816}, "desc": "Ressources naturelles Canada \u00e9met des tweets sur ces sujets #\u00c9nergie, #Mini\u00e8re, #Foresterie Conditions d\u2019utilisation : https://t.co/RkrnHN1OmN English: @NRCan", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/461234247840186368/Zavedgkx_normal.jpeg"}, "sauvonsleclimat": {"id": ["1483883627092004865", "1460652498839080970"], "score": {"db": 0.02528735632183908, "da": 0.05355064027939464}, "desc": "La consommation des \u00e9nergies fossiles provoque, via les Gaz \u00e0 ES, un r\u00e9chauffement climatique redoutable. SLC propose le sc\u00e9nario #n\u00e9gaTep #n\u00e9gaToe @nega_Tep", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/868940852483248129/7P_0abvL_normal.jpg"}, "benjaminhaddad": {"id": ["1515360877712756736"], "score": {"db": 0.035758323057953144, "da": 0.028950542822677925}, "desc": "Candidat de la Majorit\u00e9 Pr\u00e9sidentielle aux l\u00e9gislatives dans le 16eme arrondissement de Paris (14eme circo)- Auteur :\u00abLe Paradis Perdu\u00bb (Grasset 2019) \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1523573556516425729/49vtfi2D_normal.jpg"}, "NouvelleDonne35": {"id": ["1457028048964947971"], "score": {"db": 0.013986013986013986, "da": 0.025}, "desc": "#climat #biodiv #social #emploi #semainede4jours #sant\u00e9 #europe #taxesurlaspeculation", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/666932232335044608/dk1cauPr_normal.jpg"}, "larrouturou": {"id": ["1483843852360466437", "1456255112603598856", "1446177282134089732", "1461429773595459590", "1491083727270969344", "1487350261265936390", "1458712102038867968"], "score": {"db": 0.029612756264236904, "da": 0.042045454545454546}, "desc": "Justice sociale & climat. D\u00e9put\u00e9 europ\u00e9en @Nouvelle_Donne Rapporteur g\u00e9n\u00e9ral du Budget \ud83c\uddea\ud83c\uddfa2021. Member of the European Parliament @TheProgressives \ud83c\uddea\ud83c\uddfa.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1441029325353099265/VJilAIID_normal.jpg"}, "RencontresCap": {"id": ["1455833057202683906"], "score": {"db": 0.02579132473622509, "da": 0.02186421173762946}, "desc": "Le grand d\u00e9bat qui r\u00e9unit les jeunes et ceux qui changent le monde du 19 au 21 novembre \u00e0 l'@InstitutFrance\n\n#RencontresCapitales #EvenementParis #Reinventer", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1448201981810651136/kWlsBbr2_normal.jpg"}, "ID_LinfoDurable": {"id": ["1506956503462420483", "1484107190214479873", "1457592478597591040", "1506581228601942024", "1514834661498830850", "1446392434397700112", "1452530590981447683", "1456882801224134656", "1473899930205016072", "1468958656301461504", "1483322015109074950", "1444210585361657863"], "score": {"db": 0.026027397260273973, "da": 0.033921302578018994}, "desc": "Le 1er m\u00e9dia pour s\u2019informer et agir ! #TousActeurs . Fond\u00e9 et dirig\u00e9 par @valerecorreard (super) bien entour\u00e9 ! \ud83d\udc4d", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1075069551942033408/uCdoPn-x_normal.jpg"}, "SVClimat": {"id": ["1465682036010536963"], "score": {"db": 0.022696929238985315, "da": 0.02230971128608924}, "desc": "\ud83c\udf0d\u00a0Aider les organisations \u00e0 r\u00e9duire leur impact sur le #climat \ud83d\udcbb 10 jours de webconf\u00e9rences | ateliers | solutions d\u00e9di\u00e9es  \ud83d\udcc5 22 novembre - 3 d\u00e9cembre 2021", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1380439254267002882/OJN9-02k_normal.png"}, "LePoint": {"id": ["1459244428984471586", "1486108882929950724", "1451200478784622598", "1457323392042946569", "1445026593987088388"], "score": {"db": 0.030998851894374284, "da": 0.03640500568828214}, "desc": "Retrouvez nos informations exclusives et l\u2019actualit\u00e9 en continu sur https://t.co/HegP96txXH. \nAbonnez-vous : 1\u20ac le 1er mois \ud83d\uddde\ufe0f https://t.co/V9KBknLYdY", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1219289227990573056/v2xfnDzV_normal.jpg"}, "KhattabiZakia": {"id": ["1453294496804921352"], "score": {"db": 0.020833333333333332, "da": 0.020486555697823303}, "desc": "Ministre du Climat, de l'Environnement, du D\u00e9veloppement durable et du Green Deal/ Minister van Klimaat, Leefmilieu, Duurzame Ontwikkeling en Green Deal #begov", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1481922411587162112/D_BC30gq_normal.jpg"}, "greenpeacefr": {"id": ["1500162765415383042", "1453289114132959234", "1456658436804972544", "1445702166623047680", "1511042415314055185", "1488870376268603395", "1496380459386867722", "1446127319442092034", "1506310198285283340", "1453742495653826563", "1447850329853284352", "1506314710467198983", "1447889802024693761", "1453006646574305296"], "score": {"db": 0.024054982817869417, "da": 0.05587892898719441}, "desc": "Greenpeace agit partout dans le monde pour prot\u00e9ger l\u2019environnement, le climat, la biodiversit\u00e9 et promouvoir la paix.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/514786708559122432/wFynDQ2x_normal.jpeg"}, "MichelDelooz": {"id": ["1467465836331945986", "1459520289335820292", "1459516986069815297", "1447181109691826183"], "score": {"db": 0.01740294511378849, "da": 0.03342245989304813}, "desc": "Ing\u00e9nieur civil \u00e9lectricien-m\u00e9canicien. Pr\u00e9sident de section MR, conseiller communal Juprelle", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1411213804269092870/cr6sKjP1_normal.jpg"}, "GuyK1959": {"id": ["1458526403029241864", "1482683920088973314", "1481572632516603909", "1459633588979314694"], "score": {"db": 0.024054982817869417, "da": 0.06705882352941177}, "desc": "Ancien de la Convention Citoyenne p/ le Climat ( @Conv_Citoyenne ). \u00c9cof\u00e9ministe. Soutien @delphinebatho @GEcologie #\u00e9cocide #limitesplan\u00e9taires\nn\u00e9 \u00e0 316.45 ppm", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1379741926690263046/nY7QvyPQ_normal.jpg"}, "titrespresse": {"id": ["1451622102805716998", "1450440578253086723", "1488273528407343104", "1491948755410722817", "1472868886932594688", "1453764850757349383", "1478243374155145216", "1491654569042001920", "1448636235883454464", "1494343313490644997", "1449606991530369027", "1454316498877620227", "1477343795930882048", "1454833212077785089", "1457401056774787079"], "score": {"db": 0.03468208092485549, "da": 0.02252252252252252}, "desc": "Les derniers titres de la presse en France, Suisse, Canada et Luxembourg, venant des principales sources.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/742907271445942272/VsdcNNjc_normal.jpg"}, "GADDICTION06": {"id": ["1451576290553774088", "1452662991896424457"], "score": {"db": 0.029239766081871343, "da": 0.01362088535754824}, "desc": "Prix innovation S\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re.Troph\u00e9e Argent-Prix sp\u00e9cial Climat.Coup c\u0153ur Sncf & Suez. Agr\u00e9\u00e9 \u00c9ducation nationale-service civique. Directeur @QuentinMatton", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1506587977757175810/UUwGuvx-_normal.jpg"}, "jesuisgavroche": {"id": ["1456887174889099264"], "score": {"db": 0.02356902356902357, "da": 0.04284103720405862}, "desc": "Je les accumule : s\u00e9paratiste (du capitalisme), amish, islamo-gauchiste, r\u00e9volt\u00e9e et gilet jaune. Toujours du cot\u00e9 des gueux de toutes couleurs et religions.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1338406142557478912/_T8ON7WH_normal.jpg"}, "PolBegov": {"id": ["1485156681780764672", "1480922374040170506", "1517164065239486464", "1498995461721575436", "1503374318583046144", "1517160258535256065", "1501215795074015232", "1466942930531328003"], "score": {"db": 0.03673938002296211, "da": 0.017777777777777778}, "desc": "NewsBot Veille Info \ud83c\udde7\ud83c\uddea\nAuto-Aliment\u00e9 par les sections politique, \u00e9conomie r\u00e9gions des m\u00e9dias Belge - A-partisan, pas aPolitique! \n|\nOpinions et RT ~@ rMdes_", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1366445232179605507/aumS2UHQ_normal.jpg"}, "alain_co": {"id": ["1446738033328467971", "1452230697956032513", "1506300495484305419", "1461078436445839371", "1516324166454202368", "1506264722831728642", "1504098443077328906", "1502958520945233924", "1444318385106530310", "1517824876505178112", "1499026484547276800", "1458376783250722821", "1507779599916474368", "1499026466994020357", "1503721377601359882", "1467518907200282631", "1460311764290125824", "1478514203707289603", "1495751156622053379", "1485225495570571265", "1511375066633756691", "1506300500676943879", "1514990240942993412"], "score": {"db": 0.0440324449594438, "da": 0.056647398843930635}, "desc": "LENR-Forum tech-watcher. Disruptive tech:#LENR,#EmDrive...  I don't endorse all, do due diligence!#JeSuisPrometheen #Promethean", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349835035927597061/a4KX_GGk_normal.jpg"}, "CarantinoB": {"id": ["1459161601664299018", "1516370744837656588"], "score": {"db": 0.02557200538358008, "da": 0.0388739946380697}, "desc": "Conseiller de la ministre de la Transition \u00c9cologique | D\u00e9carbonation de l\u2019\u00e9conomie \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7et \ud83c\uddea\ud83c\uddfa | ex @Polytechnique & PhD @PSEinfo | Enseigne @sciencespo |RT\u2260\ud83d\udc4d", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1440545597107294217/9udgdurI_normal.jpg"}, "lindependant": {"id": ["1455826786403725322", "1461578291207450630", "1452932304515608583"], "score": {"db": 0.0356718192627824, "da": 0.023148148148148147}, "desc": "Premier quotidien dans l'Aude et les Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales. Suivez aussi @LIndep_perpi @Narbonne_lindep @Carca_lindep et @sport_lindep", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/904341147597897728/OmZQOnMI_normal.jpg"}, "Strategies": {"id": ["1473383235510054923", "1502253450293301250"], "score": {"db": 0.02640642939150402, "da": 0.021396396396396396}, "desc": "La r\u00e9f\u00e9rence des professionnels du marketing, de la communication et des m\u00e9dias. Les offres d'emploi: @StratEmploi", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1491803655367905284/NyyglH40_normal.jpg"}, "JspStJulien": {"id": ["1458807317751816193", "1451897728561295372", "1462011449102974978", "1505223970945212418", "1449639958214496264", "1458327957794168832", "1498320786133762052", "1475932312001032202", "1508321428189454338", "1475918442180001802", "1471814806051164162", "1458327886100930566", "1458327897517744133", "1498320799295586309", "1462536359508418571", "1458327904895569922", "1458394381711511553", "1495022429135155205", "1495022426220077057", "1444770002595368960", "1460217164875579405", "1455494647493582851", "1478358600976412679", "1501173779623563269"], "score": {"db": 0.034031413612565446, "da": 0.03479381443298969}, "desc": "HeroismOfReason | ActionsAgainstClimatesCrisis | EcologicalDiplomacy | EnvironmentalPolitics | InternationPoliticalEcon | Science | Politics | PoliticalScience", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1245129121346322441/_qJ7E2PK_normal.jpg"}, "KaplanBen_Fr": {"id": ["1450323716370538496"], "score": {"db": 0.04322429906542056, "da": 0.047398843930635835}, "desc": "Enseignement Sup\u00e9rieur & Recherche \u00b0 Enseignant-Chercheur \u00b0 Sciences \u00b0 Politique & Culture(s) \u00b0 Souverainisme \u00b0 Anti-communautarisme \u00b0 D\u00e9mocratie Directe", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/641684158033620993/Vm_rJxOG_normal.jpg"}, "RenePaulMages": {"id": ["1467819985188044801", "1467439096931008517"], "score": {"db": 0.04439252336448598, "da": 0.04252873563218391}, "desc": "Scientist involved in 7 activism fields : #Ecology #CommonGoods  #FreeSoftware @LinuxAzur @PharoProject @Nouvelle_Donne @FFII_fr\nemail : rpm @ ramix point org", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/480637931917279232/EteXtQDb_normal.jpeg"}, "Agence_ID": {"id": ["1512085129295917061"], "score": {"db": 0.0392156862745098, "da": 0.02014218009478673}, "desc": "Compte officiel de l'Agence de l'innovation de d\u00e9fense du minist\u00e8re des Arm\u00e9es. Youtube : https://t.co/MlkDeudj7i LinkedIn : https://t.co/F97P2g4aq7", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1489216733424623617/pWdCLtCo_normal.jpg"}, "CitaroCapacityL": {"id": ["1489486299828523009", "1458386207889571840", "1448091050317389827", "1478347819886985221", "1499359122705297410"], "score": {"db": 0.03428571428571429, "da": 0.04199772985244041}, "desc": "'J'ai commenc\u00e9 ma vie avec 2 grands avantages: pas d'argent et de bons parents' (M#Thatcher)\nLib\u00e9ral DDHC1789 | ProVaxAntiPass | No #GreenReich | #LIgnoranceTue", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1470366935766519811/rOCyw1Uf_normal.jpg"}, "LeTemps": {"id": ["1503099336774676480", "1445152890734071808", "1517027109482287105", "1463967751215607822", "1488226844084109313"], "score": {"db": 0.04337631887456037, "da": 0.027303754266211604}, "desc": "Site suisse d'information. Il d\u00e9cline ses contenus avec exigence et ind\u00e9pendance.\nAbonnez-vous \u00e0 nos newsletters th\u00e9matiques: https://t.co/7959S2GGV0", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1104016845164736515/TLc5tg5K_normal.png"}, "C_civy": {"id": ["1508011196271767555", "1451245881680973830", "1508798334437318663", "1510918491758604292", "1486045091559100426", "1500862702457139202"], "score": {"db": 0.021714285714285714, "da": 0.07337278106508875}, "desc": "#energie #transitionenergetique #ENR #\u00c9olien #Solaire #mobilit\u00e9s \ud83d\udeb2\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udf0e", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1500392623017803777/BtXolWop_normal.jpg"}, "infofrance2": {"id": ["1444912489695678466"], "score": {"db": 0.03944315545243619, "da": 0.03178206583427923}, "desc": "\ud83d\udd34 Bienvenue sur le compte de l'information de @france2tv.\n\ud83d\udcf2 #Les4V, #JT8H, #JT13H, #JT20H et les magazines.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1215953760905846784/7TZL1oxY_normal.png"}, "GaiaMugler": {"id": ["1491693602187141121", "1491702243791360010", "1515447591344951298", "1499311599961743364"], "score": {"db": 0.01838235294117647, "da": 0.03431372549019608}, "desc": "Une casquette d'\u00e9ditrice et correctrice freelance, une de pigiste, une 3e d'activiste \u00e0 @alternatiba75 et @actionclimat75 ; et de nombreuses autres casquettes !", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1334921832215015430/LBf8YaEx_normal.jpg"}, "ProfToujours": {"id": ["1456687153476509697"], "score": {"db": 0.0330672748004561, "da": 0.04195011337868481}, "desc": "\u00ab Apprendre avec la t\u00eate, avec le c\u0153ur et avec les mains \u00bb - Johan Heinrich Pestalozzi, p\u00e9dagogue - Chevalier des Palmes Acad\u00e9miques", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409406074264883201/7luuq10H_normal.jpg"}, "PaulNeau": {"id": ["1453689021356462089", "1476172243327754241", "1466388193402658823", "1453607833862381571"], "score": {"db": 0.009628610729023384, "da": 0.05211267605633803}, "desc": "Abies (fondateur), Cie des n\u00e9gaWatts (membre), Solagro (Vice-Pdt). Jubilado. J'aime ce qui tourne (rond) : les \u00e9oliennes, la Terre, un ballon de foot, etc.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/445239476336721920/wiiditcl_normal.jpeg"}, "Mbaye_Niangg": {"id": ["1446391867441127426"], "score": {"db": 0.05203045685279188, "da": 0.023086269744835967}, "desc": "Comment ne pas tomber sous le charme et la beaut\u00e9 de l'#Afrique et de sa splendide #Nature~\ud83c\udf33\ud83c\udf31 \ud83c\udf0d", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370307610507902979/tk2swXL__normal.jpg"}, "KarimLeSavoyard": {"id": ["1493633608615182341"], "score": {"db": 0.015730337078651686, "da": 0.034988713318284424}, "desc": "#sociologie #agriculture #Thonon #GiletsJaunes Qd le gvt viole les droits du peuple,l'insurrection est pour le peuple le +sacr\u00e9 et le +indispensable des devoirs", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/917239256459960320/GPKbuE33_normal.jpg"}, "OlivierM2019": {"id": ["1506581206820917248", "1469331974112387072", "1469333793119117315", "1515370277575790601", "1506579341844439042", "1456931864724262913", "1448363720787341314"], "score": {"db": 0.03877005347593583, "da": 0.04497354497354497}, "desc": "Doctorant \u00c9cole Polytechnique, engag\u00e9 au sein de Fridays For Future, membre de @ArsIndustrialis, #climat #biodiversit\u00e9, amoureux de Liszt. Tweets personnels \ud83c\udf3f", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1510032375119548419/sBOZskOc_normal.jpg"}, "lav_mathilde": {"id": ["1453017693355917317"], "score": {"db": 0.02710413694721826, "da": 0.022315202231520222}, "desc": "Militante pour le climat et la justice sociale avec @alternatiba75", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1249085290570014723/ircgAs7j_normal.jpg"}, "Richard_Loyen": {"id": ["1457954170670133248", "1483530403331940354", "1469931007310712837"], "score": {"db": 0.022935779816513763, "da": 0.04866743916570104}, "desc": "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 G\u00e9n\u00e9ral @ENERPLAN depuis 1999. Fondateur de @QualitenR Pr\u00e9sident du Club Solaire M\u00e9tropolitain d'Aix Marseille & de asso Les Festins Photoniques Citoyen", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1503852319208787971/08j6acqN_normal.jpg"}, "Youzeur": {"id": ["1448345977077878786"], "score": {"db": 0.028376844494892167, "da": 0.04077010192525481}, "desc": "'retweeter' != 'aimer' \u272a Don't \u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588\u2588 internet !                 \u262e", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/829852036397166593/taHBmbVV_normal.jpg"}, "elucid": {"id": ["1446768597909520388"], "score": {"db": 0.03741007194244604, "da": 0.023709902370990237}, "desc": "M\u00e9dia en ligne ind\u00e9pendant \ud83d\uddde + cha\u00eene YouTube (https://t.co/304P2XDv4l)\n\ud83d\udc49Transmission de connaissances fondamentales et esprit critique", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1437513721836974085/mqg1Nr4Y_normal.png"}, "dgfip_officiel": {"id": ["1468588787248807946", "1496086626400976898"], "score": {"db": 0.045774647887323945, "da": 0.02378255945639864}, "desc": "Fil d'information de la Direction g\u00e9n\u00e9rale des Finances publiques. Pas d\u2019acc\u00e8s aux dossiers persos ni de DM #confidentialit\u00e9 #charte / 0809 401 401 (8h30-19h)", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1336826801658732545/59oNJcny_normal.jpg"}, "ChloeJayneAdams": {"id": ["1456333077001773063", "1448465665665417221"], "score": {"db": 0.023977433004231313, "da": 0.024965325936199722}, "desc": "British Consul General Montreal, Consule g\u00e9n\u00e9rale du Royaume-Uni \u00e0 Montr\u00e9al \ud83c\uddec\ud83c\udde7 Representing the UK in Quebec\u269c\ufe0fLoves: \ud83c\udfb6 \ud83d\udcda \ud83e\udd7e \ud83c\udf32 \u26f0 \ud83d\udef6 \ud83d\udeb4\ud83e\uddd8\u200d\u2640\ufe0f@UKinCanada", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1462850987044085766/vQzZCYbd_normal.jpg"}, "GdParisExpress": {"id": ["1509841387818213377", "1461025552924618763"], "score": {"db": 0.025675675675675677, "da": 0.018469656992084433}, "desc": "\ud83d\ude87Le #GrandParisExpress c'est 4 nouvelles lignes de m\u00e9tro soit 200km de r\u00e9seau et 68 nouvelles gares\ud83d\udea7\nSuivez son actualit\u00e9 et celle de la #Soci\u00e9t\u00e9duGrandParis", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/821384798593748992/WIV0nEv9_normal.jpg"}, "YannWeb": {"id": ["1453879327129485312", "1494363122009792512", "1447191337212784643", "1459181787142361094", "1453757021392670730", "1493530386206535682", "1479230485628923908", "1497192480017686545", "1465635288068370432"], "score": {"db": 0.02242152466367713, "da": 0.05473204104903079}, "desc": "Born at 326.32ppm \nWork for future & resiliency #CoInnov #CoSourcing @EcoFarmNice #EcoFarm #SmartFarm #FarmGrid https://t.co/vV7xwCWf7r\u2026", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1163783267322982400/9VNzlP_p_normal.jpg"}, "EelvParis6": {"id": ["1444563505252814853", "1499365661008617474"], "score": {"db": 0.0379746835443038, "da": 0.048109965635738834}, "desc": "Engag\u00e9s pour l'\u00e9cologie dans le 6eme. Arbres, petits commerces, lutte contre la pollution lumineuse et la densification de la ville entre autres combats...", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1283060631944536064/trWUU04l_normal.jpg"}, "NdieEcologie": {"id": ["1470348829610364931", "1506631822024794125", "1450031148248281089"], "score": {"db": 0.03201024327784891, "da": 0.028894472361809045}, "desc": "\ud83c\udf31 Groupe des \u00e9lu.e.s \u00e9cologistes au Conseil r\u00e9gional de #Normandie", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1508445104088002563/yOly3hoC_normal.jpg"}, "a_berut": {"id": ["1456014880394391553"], "score": {"db": 0.016483516483516484, "da": 0.0371900826446281}, "desc": "Docteur en physique, ma\u00eetre de conf\u00e9rences en science des mat\u00e9riaux \u00e0 l'Universit\u00e9 Lyon 1 (IUT Lyon 1 - GMP / iLM).  Parfois en anglais, mostly in French.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1330476713004904449/8O0TVWA__normal.jpg"}, "RHBoroumand": {"id": ["1453706260252135425", "1511278231294562306", "1460278310215340037", "1451113837806198784", "1463510243992875008"], "score": {"db": 0.015915119363395226, "da": 0.02906208718626156}, "desc": "Professor of Economics, Author, Economic advisor, Expert #Energy #Climate", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1444302899388076037/pbj7j8cr_normal.jpg"}, "Comite21": {"id": ["1449030508676059151", "1447589447948775425"], "score": {"db": 0.02952029520295203, "da": 0.030303030303030304}, "desc": "1er r\u00e9seau multi-acteurs pour la transformation responsable des #organisations et des #territoires \u2022 @Comite21Ouest\n#Agenda2030 #ODD #RSO #Climat #Citoyennet\u00e9", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1499397223850778626/1VeEEf5a_normal.jpg"}, "AcademieClimat": {"id": ["1505177666814681091", "1455896695410200576", "1455971680829026308"], "score": {"db": 0.031026252983293555, "da": 0.03909952606635071}, "desc": "L'Acad\u00e9mie du Climat, le lieu pour s'informer, se former et agir pour le climat \u00e0 @Paris !", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1440241920026963977/TQB5tPSb_normal.jpg"}, "AFondlaScience": {"id": ["1487011508605394947"], "score": {"db": 0.03260869565217391, "da": 0.030878859857482184}, "desc": "Sp\u00e9cialiste #livre #scientifique #diffuser #m\u00e9diation #actualites #science #exposition #ccsti #mediatheque @FemmesSciences #MarieGirod  jur\u00e9e prix @cieletespace", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/416917487930732544/z8D7ch9J_normal.jpeg"}, "XR_Rouen": {"id": ["1476493777086857217", "1475025856934338560"], "score": {"db": 0.023192360163710776, "da": 0.025537634408602152}, "desc": "Extinction Rebllion Rouen, Etat d'Urgence climatique , ceci n'est pas un ecercice. S'arreter maitenant, par la d\u00e9sobeissance civile non violente si n\u00e9c\u00e9ssaire.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363236622142234624/vUAhlHDA_normal.jpg"}, "barbarapompili": {"id": ["1459116926630772751", "1454805551066517506", "1460317958983540736", "1460317970991824898"], "score": {"db": 0.05352480417754569, "da": 0.03929024081115336}, "desc": "Ministre de la Transition \u00e9cologique", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1285922396449517569/1uNKXv4p_normal.jpg"}, "bymaddyness": {"id": ["1492574553658343426", "1460928331793276931", "1468510268506648576", "1488470238098305025", "1468868151563759621"], "score": {"db": 0.045936395759717315, "da": 0.028538812785388126}, "desc": "L'actualit\u00e9 des #startups fran\u00e7aises : #entrepreneurs, #finance, #business, #innovation et #technologies. Initiateur de @bymaddyjobs @MaddyKeynote @BackpackBook", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1296777835668021249/nbkiMmmO_normal.jpg"}, "lopinion_fr": {"id": ["1463787040428990468", "1463779575293530112", "1504147936988602374", "1453760983919382531", "1504378177199685638", "1463575678364880903", "1443854335683842048", "1504381780417294341", "1478281659971690499", "1471487782350692352", "1463779579391266818"], "score": {"db": 0.04250295159386069, "da": 0.02870264064293915}, "desc": "Nous traitons essentiellement de l'actualit\u00e9 politique, \u00e9conomique et internationale avec un positionnement revendiqu\u00e9 : lib\u00e9ral, pro-business, europ\u00e9en.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1034082924398866439/bRGDw9nT_normal.jpg"}, "EricBocquet": {"id": ["1503342524227891211"], "score": {"db": 0.036991368680641186, "da": 0.022754491017964073}, "desc": "#S\u00e9nateur du #Nord - Groupe #Communiste - Commission des finances - #\u00e9vasionfiscale - #travailleursd\u00e9tach\u00e9s de l'UE - #dette - https://t.co/yOOp9fBmwO", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/425951475592728576/7KvwyIip_normal.jpeg"}, "nitot": {"id": ["1451241420174643201", "1456905518476414981", "1511028892081000459", "1512425212310130688", "1451854478244732928", "1511312059308335115"], "score": {"db": 0.009029345372460496, "da": 0.0461361014994233}, "desc": "Loin de Twitter. Podcasteur, auteur, blogueur, entrepreneur, free-lance. Ex-Mozillien. Evang\u00e9liste pour toujours. #climat #velo. tristan @ nitot point com", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369206274794151941/yjISYU09_normal.jpg"}, "apo_source_fr": {"id": ["1499442364418510857", "1471557187839598592", "1480792014631358465", "1465992385465360387", "1497232282482098180"], "score": {"db": 0.060459492140266025, "da": 0.014823261117445839}, "desc": "Derniers #Communiqu\u00e9s li\u00e9s \u00e0 l'#Afrique & au #MENA \u00e9mis par entreprises, gouvs, orgs intl #Actualit\u00e9 EN:@apo_source ; PT:@apo_source_pt AR:@apo_source_ar", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1257691505503776769/u3AxgG7K_normal.jpg"}, "Rev_de_Presse": {"id": ["1502938947038715905", "1488010076984168448", "1466289353261527041", "1466288379625197568", "1500480571314745347"], "score": {"db": 0.042923433874709975, "da": 0.03754266211604096}, "desc": "Une revue de presse sociale et \u00e9colo pour sauver la plan\u00e8te (c'est du boulot) j'ai aussi un projet de microFerme, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 faire un don pour les soutenir", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1484604578054221832/iOIOS-AR_normal.jpg"}, "philippeherlin": {"id": ["1457606297881284608"], "score": {"db": 0.051643192488262914, "da": 0.025959367945823927}, "desc": "\u00c9conomiste, PhD CNAM / Publications: #Bitcoin https://t.co/4LWHwzZdee & #PouvoirDAchat https://t.co/1LnYTWtbCi & #Transition\u00c9nerg\u00e9tique https://t.co/OilgzhJDv3 / \u00c9quipe #Zemmour2022: https://t.co/QnzpR5ylJB", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1050642567124025349/ZV1oKu_l_normal.jpg"}, "Antonio_Duarte": {"id": ["1459179194986991628", "1459119019399815170", "1487103585695543300", "1510876360486658050", "1456162454577324033"], "score": {"db": 0.038461538461538464, "da": 0.04027617951668585}, "desc": "entrepreneur \u00c9conomie sociale et solidaire @senioreo | SGa @uce_fr | fondateur @_PlaneteVerte \ud83c\udf0d Compte personnel.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1277564713207988224/CVcTgWB-_normal.jpg"}, "mullerjacques68": {"id": ["1458506172839956482"], "score": {"db": 0.023743016759776536, "da": 0.03038674033149171}, "desc": "n\u00e9 1954, mari\u00e9, 3 enfants,\r\ning\u00e9nieur agro, tiers-mondiste,\r\nmaire de Wattwiller depuis 2001, s\u00e9nateur EELV (2007-2010),\r\ngrimpeur, snowboarder, alpiniste", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1709772559/aniv_ade_009_normal.jpg"}, "ElodieNace": {"id": ["1454017380556886019", "1453028521174052870", "1453028532024659983", "1453111181187633154"], "score": {"db": 0.013297872340425532, "da": 0.04306864064602961}, "desc": "Activiste climat\nPorte-parole @Alternatiba_ & @AnvCop21 | Bas\u00e9e \u00e0 @labase_climat | Crew @alternatiba75 | Le mercredi \u00e0 8h10 sur @laradionova \n \ud83d\udcf8 @BasileMB", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1402565362621767689/tdiFsZsm_normal.jpg"}, "ElusEcoloRennes": {"id": ["1459063334326747150", "1460289711373754370", "1459063306057138199", "1450393841127903237"], "score": {"db": 0.041112454655380895, "da": 0.02944640753828033}, "desc": "Groupe des \u00e9lu\u00b7e\u00b7s \u00e9cologistes et citoyen\u00b7ne\u00b7s de Rennes et Rennes M\u00e9tropole.\n\n26 \u00e9lu\u00b7e\u00b7s \u00e9cologistes et citoyen\u00b7ne\u00b7s pour agir au quotidien. \ud83c\udf31\u270a\n\n#ecologie", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1399580882176987136/gCoG77Dh_normal.jpg"}, "ashik_cr13": {"id": ["1457185656430469127", "1453752120331550726"], "score": {"db": 0.04861111111111111, "da": 0.02338530066815145}, "desc": "Aviation Analyst \n#avgeek \ud83d\udee9\ufe0f | @ICAO \n#UK \ud83c\uddec\ud83c\udde7 | #Europe \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\n#aviation Influencer\nDM for paid promotions\n#gemini\u264a", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1395704454121414664/EvBYeF2G_normal.jpg"}, "advocnar": {"id": ["1518125076117397504"], "score": {"db": 0.012738853503184714, "da": 0.026683608640406607}, "desc": "ADVOCNAR d\u00e9fend les populations victimes des nuisances a\u00e9riennes. #Bruit et #Pollution chimique du trafic a\u00e9rien : un v\u00e9ritable probl\u00e8me de #Sant\u00e9 publique!", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/491698858607378433/hjmWG5d1_normal.jpeg"}, "NadineGouCer": {"id": ["1489881127691202560", "1491547868355870723", "1456055847239536642", "1452896711895097346"], "score": {"db": 0.047398843930635835, "da": 0.05148741418764302}, "desc": "\ud83d\udd2dOver 35 years of HL SD experience on\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3systemic crisis \ud83c\udf0eRio1992 \ud83c\udf0dJoburg2002\ud83c\udf0fRio2012 #SDGs @2030Agenda #JustTransition", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1234595975580258304/1zxGdEkV_normal.jpg"}, "LeeJTWHITE": {"id": ["1466189246331510786", "1499311046686912514"], "score": {"db": 0.0351123595505618, "da": 0.02459016393442623}, "desc": "Ministre des Eaux, des For\u00eats, de la Mer, de l'Environnement charg\u00e9 du Plan Climat, des Objectifs de D\u00e9veloppement Durable et du Plan d'Affectation des Terres", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1146026714541244416/ZdzhIUfa_normal.jpg"}, "kevinossah": {"id": ["1455551869150023685", "1447523708860608518", "1487473287202545672", "1486605115914133505"], "score": {"db": 0.04408352668213457, "da": 0.030474040632054177}, "desc": "#Environment| #ClimateAction| #LocalDev | #SocialEconomy| CEO @ojedd_global | @AYICC #WestAfrica Coord | @GSEFSecretariat & @CANWC_Africa BM | Born at 363ppm", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413423307542642688/Wq7De619_normal.jpg"}, "pjambet": {"id": ["1454355595889360897"], "score": {"db": 0.021252796420581657, "da": 0.036954087346024636}, "desc": "-l \u00e9croulement, c'est maintenant- M. Valls", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1402573524095614976/yeMJ_4Pp_normal.jpg"}, "dgfla_avocats": {"id": ["1461331710747070464"], "score": {"db": 0.02717391304347826, "da": 0.013175230566534914}, "desc": "Le compte officiel de la soci\u00e9t\u00e9 d'avocats De Gaulle Fleurance & Associ\u00e9s", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1219198762880552960/XnZHP_ie_normal.jpg"}, "SoccolB": {"id": ["1480533875952652291"], "score": {"db": 0.046263345195729534, "da": 0.02991944764096663}, "desc": "Pr\u00e9sident du Cabinet \u00ab Public & Private Link \u00bb - \u00c9ditorialiste https://t.co/pk2i27NBkM #Art #Philo #environnement #urbanisme #collectivit\u00e9s #innovation #entreprises", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348677068989620225/szEce0qJ_normal.jpg"}, "EnsembleEMacron": {"id": ["1458009663493054466"], "score": {"db": 0.05152224824355972, "da": 0.011098779134295227}, "desc": "Vous \u00eates sur Instagram ? Nous aussi ! Plus de 111 000 abonn\u00e9s ! Cliquez sur le lien pour vous abonner", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1194164196033871874/usfrIO3J_normal.jpg"}, "PJEDOUARD": {"id": ["1515654122934046729", "1479537590093197320", "1490636556130000903"], "score": {"db": 0.026285714285714287, "da": 0.0340522133938706}, "desc": "dans sa jeunesse UDT, gaulliste de gauche, trouve dans \"en marche\" avec E.Macron, la Renaissance de la France", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1054293266705866752/5H4Kxhc9_normal.jpg"}, "anderscorenews": {"id": ["1478741769256939520"], "score": {"db": 0.04875148632580262, "da": 0.03348729792147806}, "desc": "#Canada #USA #UE #France #INTFEM #FATCA #Startup #TPE #PME #Industrie #Eco #NuitsMusicalesdUzes #SNSM", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350738646308179968/twNvYRBY_normal.jpg"}, "peterbu12": {"id": ["1489530697056403457", "1488166302963453953", "1450499605943181313", "1488093316579307526", "1488159372446515207", "1488093587787161602"], "score": {"db": 0.03903559127439724, "da": 0.039637599093997736}, "desc": "Pens\u00e9es aga\u00e7antes: https://t.co/DZr5p46lsz \nLa franc-ma\u00e7onnerie https://t.co/11zYDxrF56", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1147410206508429312/rQ6VTJko_normal.png"}, "GoodPlanet_": {"id": ["1459468642471620608", "1470702670126235648", "1451534165917278213", "1445292988071043072", "1464240807830069254"], "score": {"db": 0.04047619047619048, "da": 0.047225501770956316}, "desc": "Pr\u00e9sid\u00e9e par @Yann_A_B - L'\u00e9cologie et la solidarit\u00e9 au c\u0153ur des consciences et susciter l'envie d'agir\ud83c\udf31", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1154012227990695937/yEbOx1Vu_normal.jpg"}, "ThierrySergio1": {"id": ["1482027247439683589", "1478438087223132162"], "score": {"db": 0.0485207100591716, "da": 0.05516431924882629}, "desc": "Expert Professionnalisation concepteur EDF #transition\u00e9nerg\u00e9tique #\u00e9nergie #p\u00e9dagogie #smartgrid #digital #EDF #formation #Relationclient #bascarbone", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1091332097762054144/kmpuoMNO_normal.jpg"}, "EricleTallec": {"id": ["1495435676451581957", "1450730707907715075", "1458026583441149956", "1455459670630481922", "1459445936610942980", "1456244853264769030", "1503264667258531848", "1455202977430441984", "1447804228051738626"], "score": {"db": 0.06211936662606577, "da": 0.03629976580796253}, "desc": "CEO CB2i Consulting #Formation #Export #Businessdevelopment #Marketing  - Vous aider \u00e0 promouvoir votre expertise & innovations \u00e0 l'international \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\udde9\ud83c\uddea \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1234166201548443653/59xVX5hy_normal.jpg"}, "courrierinter": {"id": ["1482415047091658764", "1480201898447757314", "1445659041133318149", "1457983835082199044"], "score": {"db": 0.04161849710982659, "da": 0.03160270880361174}, "desc": "Les news de Courrier international  \u2022 Suivez-nous sur Facebook \ud83d\udcachttps://t.co/q2sFfONI76 | Youtube \u25b6https://t.co/DXZZj5ubrF | Instagram \ud83d\udcf2 https://t.co/XGr20EzcxT", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/940935732998344704/BGus7oXV_normal.jpg"}, "albinwagener": {"id": ["1503477434557022208"], "score": {"db": 0.021300448430493273, "da": 0.06206896551724138}, "desc": "\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\udde6  Discours, \u00e9cologie, politique, internet, memes @UnivRennes_2 @Inalco / Humanit\u00e9s num\u00e9riques et innovation p\u00e9dagogique @StJosephLeHavre", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1457257211739127811/7CBSYSTK_normal.jpg"}, "FondationNH": {"id": ["1511365153136300034", "1443966434644611075", "1511596861865574400"], "score": {"db": 0.02981651376146789, "da": 0.07810650887573964}, "desc": "Modifier les comportements individuels et collectifs pour accompagner la transition \u00e9cologique et vivre dans un monde viable et solidaire.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/575383571768066048/i-0GYYRq_normal.png"}, "princertitude": {"id": ["1512385254983618563"], "score": {"db": 0.016412661195779603, "da": 0.03286384976525822}, "desc": "\"Pour qu'une technologie r\u00e9ussisse, la r\u00e9alit\u00e9 doit pr\u00e9c\u00e9der sur les relations publiques, car la nature ne peut pas \u00eatre dup\u00e9e.\u201d\n\u2015 Richard Feynman", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1506535380056788993/8L7Nsysr_normal.jpg"}, "pierrecannet": {"id": ["1516713935738703875", "1485587818000830465"], "score": {"db": 0.024456521739130436, "da": 0.042119565217391304}, "desc": "Directeur du plaidoyer et des campagnes @WWFFrance. J\u2019aime les tortues, les m\u00e9sanges et les \u00e9l\u00e9phants. Et bien plus encore. #Presidentielle2022 #CallMePresident", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1375763172737626113/FsKzkget_normal.jpg"}, "energy_observer": {"id": ["1459211892124229634"], "score": {"db": 0.037712895377128956, "da": 0.026066350710900472}, "desc": "\ud83c\uddec\ud83c\udde7 Exploring positive energies\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Explorateurs d'\u00e9nergies positives\n#FutureIsClean #FutureIsNow #EnergyObserver #HydrogenNow #travel #cleantech", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1286228859885690880/6ALa9Iy3_normal.jpg"}, "Novethic": {"id": ["1463170134898585620", "1465704677643673607", "1491698703442321409", "1505867315186999301", "1463169627475824653", "1466702498522095619", "1445666645976891393", "1453421235824648198", "1453370623363792897", "1453283209723133958", "1453369535235559443", "1504139177885065218", "1461278788621377541", "1463509681381457926", "1458401367098335235", "1463528493820567566", "1456266231435042828", "1513914640031490051", "1446456370111422466", "1461277745015627778", "1494642858111819781"], "score": {"db": 0.037252619324796274, "da": 0.07236061684460261}, "desc": "L\u2019acc\u00e9l\u00e9rateur de transformation durable. #\u00c9conomieResponsable #RSE #ESG #ESS #FinanceDurable #TransformationDurable", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1417868169725845508/zUJ7Pu1G_normal.jpg"}, "ericalauzet": {"id": ["1450831319194275848", "1450721253686448129"], "score": {"db": 0.036834924965893585, "da": 0.02384105960264901}, "desc": "M\u00e9decin-acuponcteur. D\u00e9put\u00e9 \u00e9cologiste \ud83c\udf0e du Doubs.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1269999924810301445/9XHAn_dU_normal.jpg"}, "BanqueDesTerr": {"id": ["1448635201672912902", "1452979897752752128", "1451123002347855877", "1471423623504224263", "1452898557883822081", "1452940206638870530", "1484534749620224001"], "score": {"db": 0.052443384982121574, "da": 0.021664766248574687}, "desc": "La @banquedesterr finance, conseille & op\u00e8re aupr\u00e8s de tous les territoires Fran\u00e7ais pour l\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral ! #AFondLesTerritoires", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1190360131059568640/SagveJC-_normal.jpg"}, "fransixles": {"id": ["1491512341300719616", "1453821001675034629", "1491602543117578248", "1455204290528743439", "1453822414010343433", "1453470559568896011", "1516492738543431685"], "score": {"db": 0.01715686274509804, "da": 0.04460966542750929}, "desc": "\ud83c\udde8\ud83c\udde6 Born @ 348ppm \ud83d\udd75\ud83c\udffb Retired InfoSec Eng \ud83c\udf33 Ecology Student @UQAM \u26c8 Weather Reporter @currently \u2764\ufe0f #LoveWins #TogetherStronger #ClimateCrisis #EmergencyMode", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1503786168424484870/XwNuNd4k_normal.jpg"}, "FNE_Paris": {"id": ["1467281975870468097", "1506560232754921475", "1498053983084105728"], "score": {"db": 0.0246189917936694, "da": 0.03259604190919674}, "desc": "FNE Paris, plateforme des asso parisiennes d'environnement, affili\u00e9 \u00e0 @FneIDF, @FNEasso, #nature #greenwashing, Facebook: https://t.co/vjA4M3siy8", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/958299779590651904/MCxR1Tap_normal.jpg"}, "CeliaGautier": {"id": ["1500812493874155522", "1500848447674540036", "1469380766257889289", "1514135346618982403", "1447863768583659524", "1471374194772430856", "1454422713578176518", "1456399735951142913"], "score": {"db": 0.017412935323383085, "da": 0.0694980694980695}, "desc": "Analyste des politiques climat-\u00e9nergie   I   Nantaise   I   Chaque dixi\u00e8me de degr\u00e9 compte   I   Oui je suis v\u00e9g\u00e9tarienne et maman \u00e0 v\u00e9lo", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1098916285205884928/b4AHCSgJ_normal.png"}, "MichelGioria": {"id": ["1511062494118387721"], "score": {"db": 0.03110599078341014, "da": 0.0570430733410943}, "desc": "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 G\u00e9n\u00e9ral @feeasso #EnR #Transition\u00e9nerg\u00e9tique #Transition\u00e9cologique #Climat @ademe @IHEDM.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/958631002762604545/CF2mQjN8_normal.jpg"}, "BanalCommeTout": {"id": ["1458451535667531779", "1447916645633122306", "1493504824226291714", "1484920020480237569"], "score": {"db": 0.024054982817869417, "da": 0.04372842347525892}, "desc": "\ud83d\udd3b Banal, parce que juste d\u00e9mocrate, niveau coll\u00e8ge. // J'ai voulu tr\u00e8s fort que la #PrimairePopulaire fonctionne... // un \u2764\ufe0f est souvent un marque page.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/773868116858331136/PPdueY1s_normal.jpg"}, "tbs_education": {"id": ["1468923338517057543"], "score": {"db": 0.044444444444444446, "da": 0.03424657534246575}, "desc": "\ud83c\udfe4 News from #TBSEducation and its recognized academic programs. \n\ud83c\udfc6 Triply accredited school \n\ud83c\udf0d Follow our campuses @TBS_Casablanca @TBSbarcelona", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351167214578089984/N6vsPK48_normal.jpg"}, "RenaudBettin": {"id": ["1448711057225273347", "1466387124618514436"], "score": {"db": 0.029850746268656716, "da": 0.021164021164021163}, "desc": "Head of Climate action at @SweepThePlanet | @Infos_CC & @_NetZero_ founder | Teacher, Trailer, Skier, Father", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1387369248377524225/qb6erDHU_normal.jpg"}, "9Kaufmann": {"id": ["1458699888821166084"], "score": {"db": 0.02188782489740082, "da": 0.021505376344086023}, "desc": "mi-litante pour le climat, la justice sociale et la paix, mi-m\u00e8re et grand-m\u00e8re f\u00e9ministe.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1217553382153641984/nWjMTX_l_normal.jpg"}, "peterkeates": {"id": ["1454113542551097353", "1458306694749081601", "1449345227911745540", "1464740447620939776", "1444096690055753732"], "score": {"db": 0.0246189917936694, "da": 0.020713463751438434}, "desc": "Founder Onopia & Big Idea #BusinessModel #BMGEN #DesignThinking #JobsToBeDone #innovation #CircularEconomy Linkedin : https://t.co/JXS4JCoFwi", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/536248478087655424/g2LPMazZ_normal.png"}, "W_Lombardet": {"id": ["1492243574624301058", "1484609108066066433"], "score": {"db": 0.036556603773584904, "da": 0.05188679245283019}, "desc": "Ma motivation, contribuer \u00e0 la strat\u00e9gie \u00e9nerg\u00e9tique durable bas-carbone des territoires. Mes propos n'engagent que moi...Make Our Planet Great Again...", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1061298147388022787/bKj1PW0q_normal.jpg"}, "CTM_Martinique": {"id": ["1471519692984565766", "1454080810865287173", "1473392096736419843"], "score": {"db": 0.056338028169014086, "da": 0.024691358024691357}, "desc": "Collectivit\u00e9 Territoriale de Martinique", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1230204950325661696/16o5Bu56_normal.png"}, "sciencespo": {"id": ["1459168116588613651"], "score": {"db": 0.04316546762589928, "da": 0.025551684088269456}, "desc": "Welcome to the official account for Sciences Po. Bienvenue sur le compte officiel de Sciences Po.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1491751447515611140/I3IEt1VH_normal.jpg"}, "imarclement": {"id": ["1459533982446542851", "1457007246974636037", "1469991021958336515", "1476200289879351296"], "score": {"db": 0.03387850467289719, "da": 0.04055619930475087}, "desc": "Journaliste Environnemental @TiredEarth_FR\nL'objectif est de garder la Terre en bonne sant\u00e9 pour les g\u00e9n\u00e9rations futures.\nSauvons le Climat !", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1464952595504635916/lAtrbQVM_normal.jpg"}, "laurentbaheux": {"id": ["1501236624897847296", "1501216372457713681"], "score": {"db": 0.018018018018018018, "da": 0.034988713318284424}, "desc": "Photographe du vivant, libre & sauvage, tweets engag\u00e9s cause animale #dontlookup - Sony #alphapro ambassadeur #photo #livres #expo - Insta @laurentbaheux", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1112996531211264001/TacHcUHb_normal.jpg"}, "ArabNewsfr": {"id": ["1452469971154391043", "1469857038687559685", "1506760343560732672", "1488843638033498112", "1452645148161101827", "1458902356079173633", "1452664931682340873", "1452653379247919110"], "score": {"db": 0.046153846153846156, "da": 0.019318181818181818}, "desc": "Arab News en fran\u00e7ais, l\u2019\u00e9dition francophone du principal journal au Moyen-Orient. https://t.co/pGWrf2SUHF, https://t.co/DiKp4ozxKO et https://t.co/SrGoVZrmFB", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1490304243068289024/5ne6mB-q_normal.jpg"}, "Juste2T": {"id": ["1485602135089819649", "1490680144981372929", "1513411802268413956", "1500809829539004419", "1444915587088519171"], "score": {"db": 0.018038331454340473, "da": 0.09047619047619047}, "desc": "Consommation Responsable/Logements/Territoires\nObjectif : 2 tonnes \u00e9quivalent CO2 / personne / an\n(et beaucoup d'autres choses hors sujet...ou pas)", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1339608252062031875/HHDRwt4w_normal.jpg"}, "CGTNFrancais": {"id": ["1482668964085997568", "1468520730618785792", "1456149209850081281", "1458353856182513666"], "score": {"db": 0.051222351571594875, "da": 0.021181716833890748}, "desc": "Compte officiel de CGTN Fran\u00e7ais,(China Global Television Network), r\u00e9seau international de m\u00e9dia et d'information. E-mail: cgtnfnewmedia@126.com", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1246471206892519425/JTLuTudq_normal.jpg"}, "Gershwin12": {"id": ["1510249199077670917"], "score": {"db": 0.012178619756427604, "da": 0.03819918144611187}, "desc": "Passionate about sustainable development and environmental issues, music, world cinema, football and my sons. Opinions are my own.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/668850086537994240/2EEmcry4_normal.jpg"}, "UnivParisSaclay": {"id": ["1511969890994954246", "1510898027917189120"], "score": {"db": 0.037296037296037296, "da": 0.029646522234891677}, "desc": "Compte officiel de l'Universit\u00e9 Paris-Saclay : 48 000 \u00e9tudiants, 9 000 chercheurs et enseignants-chercheurs, 4 600 doctorants #Formation #Recherche", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1218215529229553670/S0UwoCGO_normal.jpg"}, "Cieux_Volca": {"id": ["1477322622782349325"], "score": {"db": 0.005563282336578581, "da": 0.013774104683195593}, "desc": "\ud83e\uddcf\u200d\u2642\ufe0f Mike Lamand\u00e9 \ud83d\udcf7 \n\ud83d\udccdAuvergne\ud83c\udf0b\ud83c\udfd4\n     \u2022 Paysages\ud83c\udf04\ud83c\udfde\n     \u2022 Nature \ud83c\udf33\ud83c\udf41\n     \u2022 Faune sauvage\ud83e\uddab\ud83e\udd8a \n     \u2022 \u00c9v\u00e9nements m\u00e9t\u00e9o\u26a1\u2744", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1211208742919974914/c71WU38w_normal.jpg"}, "lemondelenergie": {"id": ["1488158078109421575", "1477642129828683776", "1480470851724226568", "1452921692922204160"], "score": {"db": 0.03294117647058824, "da": 0.054437869822485205}, "desc": "M\u00e9dia participatif d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l'#\u00e9nergie. #renouvelables #nucl\u00e9aire #\u00e9lectricit\u00e9 #hydrog\u00e8ne #TransitionEcologique // Directeur de publication @olivierdurin", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/808598414523072512/sbiBdZDb_normal.jpg"}, "LaTribuneEvents": {"id": ["1465686417707839488", "1468998628924702725", "1473255155713945601", "1468166396714565633", "1473301350826102791", "1468189884418564096", "1465679681953353729", "1468168194250706946", "1468169614093914113", "1461619271453364227", "1465683765628477454", "1443838037079830548", "1470450102250659848", "1504428552502095879", "1443902157418340356", "1504428503516729346"], "score": {"db": 0.037383177570093455, "da": 0.021541950113378686}, "desc": "Retrouvez tous les lives \u00e9co & inspirants de @LaTribune ! https://t.co/jF984qpgzV", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101111574494932992/oQTpGR8y_normal.png"}, "sdnfr": {"id": ["1486726860201287707", "1516366084525502472", "1458368287440580608", "1465740510593695747"], "score": {"db": 0.01683937823834197, "da": 0.04041720990873533}, "desc": "F\u00e9d\u00e9ration de plus de 900 associations et 60 000 personnes agr\u00e9\u00e9e pour la protection de l'environnement.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1487535802942959619/URoWGxNq_normal.jpg"}, "ADecroissance": {"id": ["1504375777248305153"], "score": {"db": 0.017287234042553192, "da": 0.026385224274406333}, "desc": "REVUE DE PRESSE AUTONOME #D\u00e9croissance #municipalisme #communalisme #Autogestion #intersectionnalit\u00e9 #pluriversalisme #Decolonial #Vegan #Nucl\u00e9aire #ZAD #RIC", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1242852934/koruvv_normal.jpg"}, "audreygarric": {"id": ["1454837658765643779", "1456235675490078723", "1454837661420724225", "1455548819479924736", "1479044569090203651", "1454837656081289223", "1455196162580008961", "1512419133899644938", "1460663974182244354", "1455192192759304198", "1454451386519859201", "1512419151431843846", "1507278528076824614"], "score": {"db": 0.023255813953488372, "da": 0.0438957475994513}, "desc": "Journaliste au service #Plan\u00e8te @lemondefr. Rubrique #climat, COP, mobilisations, r\u00e9chauffement et apocalypses diverses. Mes tweets sont en poils de yak.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/412202385633579008/-7wOANlR_normal.jpeg"}, "ITolleret": {"id": ["1492187599783534595", "1486993305997033473", "1457453744476598285", "1457453580873609216"], "score": {"db": 0.06595995288574794, "da": 0.03611738148984198}, "desc": "D\u00e9put\u00e9e Europ\u00e9enne @RenewEurope @Renaissance_UE Intergroup Vins Spirits |Pic St Loup| sujets : agri, \u00e9galit\u00e9 , LGBTQI+, coh\u00e9sion, ruralit\u00e9 #teamchocolatine", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1471494866479697927/108BECu4_normal.jpg"}, "boubeshartes": {"id": ["1473185568955801600"], "score": {"db": 0.026106696935300794, "da": 0.033821871476888386}, "desc": "Lib\u00e9ral pourtant attach\u00e9 \u00e0 la la\u00efcit\u00e9\n\nAu comptoir du bar, comme vous\n\n \ud83e\udd2e les gauchistes \ud83e\udd2e\n\nPour un avenir meilleur = sans \u00e9cologistes\n\n#DelendaLutetia", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1486044881109856257/WoLCNXJL_normal.jpg"}, "NotreAffaire": {"id": ["1453005517685723140", "1453987531956043778", "1451224226883637257", "1496469242966904835", "1471481237038632969", "1453988773516259330", "1452946274257412100"], "score": {"db": 0.037914691943127965, "da": 0.034924330616996506}, "desc": "#NAAT est une association qui d\u00e9fend la #JusticeClimatique Notre objectif : nous unir pour d\u00e9fendre l\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral face \u00e0 ceux qui d\u00e9truisent notre plan\u00e8te.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1450825069412986880/qzMvdiUp_normal.jpg"}, "HPaglaga": {"id": ["1487822475375357964", "1450851548150607873", "1503855796404342784"], "score": {"db": 0.023376623376623377, "da": 0.01008827238335435}, "desc": "", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1239901938029862918/L2KBu9R1_normal.jpg"}, "juliendossier": {"id": ["1456165866358329344", "1512833107447234562", "1480812291524370433", "1500461859266338821", "1447935278686121988"], "score": {"db": 0.012415349887133182, "da": 0.059371362048894066}, "desc": "Author of #RenaissanceEcologique, Founder of Quattrolibri, low-#carbon strategies, co-author of the #carbonNeutrality strategy of #Paris, @renaissanceEco", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346866262979260416/jO5qhTM__normal.jpg"}, "zersinan1": {"id": ["1496581197861953544", "1458081828233953286", "1456370591494295554", "1494763250218676225", "1500468946373337092", "1455973641615708161", "1458424045100281860", "1497361217689686022", "1445121301337739270", "1500823573417582598"], "score": {"db": 0.04941176470588235, "da": 0.03192702394526796}, "desc": "soyez capable de ressentir, au plus profond de vous, toutes les injustices commises, ou que ce soit, dans n\u2019importe quel pays du monde.\ud83d\ude02\ud83d\ude05\ud83d\ude23\ud83d\ude23\ud83d\ude24\ud83d\ude20\ud83d\ude21\ud83e\udd2c\ud83e\udd2f", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1255855243289595909/CWGf3b-n_normal.jpg"}, "SycomoreAM": {"id": ["1446494579092561936", "1475041507509944324", "1459098654250311707", "1452575044794728448", "1462705708391190529", "1507350245100990472"], "score": {"db": 0.046235138705416116, "da": 0.017699115044247787}, "desc": "Responsible Investment Company. We believe in Human Capital.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1353620903435886598/tmM7s7hi_normal.jpg"}, "EchoCit": {"id": ["1463924899299434500", "1469256521544515586", "1469267911734931459", "1450384189916913670"], "score": {"db": 0.031578947368421054, "da": 0.05046948356807512}, "desc": "La critique, oui. \nL'insulte, non !\nPeu d'espoir, mais essayons quand m\u00eame pour la #Plan\u00e8te et la #Biodiversit\u00e9\n#Libert\u00e9 #Solidarit\u00e9 #StandWithUkraine", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/815245881565913088/-QiuLppJ_normal.jpg"}, "snefsuOFB": {"id": ["1461303028796076037", "1448685593068724224", "1488579218099347463", "1504418286330650628", "1467755052433838080", "1445627762559971328", "1496085870495084544"], "score": {"db": 0.024881516587677725, "da": 0.04648390941597139}, "desc": "Syndicat National de l'Environnement FSU \u00e0 l'Office fran\u00e7ais de la biodiversit\u00e9. Le Sne est le 1er syndicat de la sph\u00e8re environnement. Revue de presse.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/953979206349807616/m46eHkYC_normal.jpg"}, "mathazay": {"id": ["1469355894509027338", "1507249620644253696", "1475857718955188227", "1467951756550324233", "1467606080150818823", "1456592539209842691", "1477919884847849473", "1476211364146434051", "1449986887423336453", "1470654222979018762", "1445276454552588293", "1444909152866873344", "1451079481716838404"], "score": {"db": 0.04508670520231214, "da": 0.03968253968253968}, "desc": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfa \u00ab L\u2019\u00eatre humain ne doit jamais cesser de penser. C\u2019est le seul rempart contre la barbarie. \u00bb", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1509593916537978882/pTVhJOlj_normal.jpg"}, "MouvementLS": {"id": ["1499787373043159040"], "score": {"db": 0.018867924528301886, "da": 0.018543046357615896}, "desc": "Mouvement Laudato Si\u2019", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1433707759401377793/D43WKulz_normal.png"}, "dhasselmann": {"id": ["1453027987578920960"], "score": {"db": 0.011235955056179775, "da": 0.029312288613303268}, "desc": "Dans le tourbillon cadenc\u00e9 des apparences.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/675999570535522304/LvaUcq9W_normal.jpg"}, "TretornEdgar": {"id": ["1498588596781166596", "1484901942350553088", "1495647425796710410", "1484512743826862082"], "score": {"db": 0.020134228187919462, "da": 0.04284103720405862}, "desc": "Nouveau barbare de la route n\u00e9 en 332 ppm.\n\nR\u00e9sum\u00e9 aux d\u00e9cideurs 6\u00e8me rapport d'\u00e9valuation, Groupe 1 du GIEC : https://t.co/yxC4V17WGI", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1224420521850429441/cs_O_XII_normal.jpg"}, "NHerzberg": {"id": ["1500512981347713027", "1444570280412778497"], "score": {"db": 0.019662921348314606, "da": 0.04231311706629055}, "desc": "Journaliste au Monde. #sciences #culture et autres curiosit\u00e9s", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/543446951513948160/VlIqQraN_normal.jpeg"}, "EricAndrieuEU": {"id": ["1459170591320248335"], "score": {"db": 0.05170387779083431, "da": 0.04247990815154994}, "desc": "Member of the European Parliament and Vice-President of @TheProgressives, Ex-Chair of the #Pesticides Committee (2018/2019)\ud83c\udf39\ud83d\udc1d \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udf0d", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1499401743028744194/R80vVDu1_normal.jpg"}, "FranceAOC": {"id": ["1502211951526617091"], "score": {"db": 0.009111617312072893, "da": 0.02159090909090909}, "desc": "AOC l'Alliance des Opposants \u00e0 la chasse est la plateforme d'associations et de particuliers pour la suppression de la chasse et du pi\u00e9geage.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1248997750294839297/Mtqj5Qlv_normal.jpg"}, "PlaneteAmazone": {"id": ["1454397640603488260"], "score": {"db": 0.04312354312354312, "da": 0.02598870056497175}, "desc": "", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1313139181678460929/FCp6d-f3_normal.jpg"}, "CTdeGuyane": {"id": ["1483574933187969025", "1481949347902283778", "1481963669789544454", "1483579368060473351", "1481947647950872576"], "score": {"db": 0.03884892086330935, "da": 0.019417475728155338}, "desc": "Compte officiel de la Collectivit\u00e9 Territoriale de Guyane", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/692826171206193152/1Gdn7fbQ_normal.jpg"}, "publicsenat": {"id": ["1447819270390534146", "1481736746865987588", "1455911952312643587"], "score": {"db": 0.02968036529680365, "da": 0.030405405405405407}, "desc": "La cha\u00eene politique et parlementaire. Des questions \u00e0 toutes vos r\u00e9ponses, TNT canal 13, et 24/24 sur https://t.co/1Hf2y2IYve Aussi sur Facebook, Instagram et Linkedin", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1172424055854530560/1hY-H4lu_normal.jpg"}, "MicheleRubirola": {"id": ["1458763236237619201"], "score": {"db": 0.045990566037735846, "da": 0.025056947608200455}, "desc": "1\u00e8re Adjointe de @Marseille | #Sant\u00e9Publique #RelationsInternationales |  #Urgence\u00c9cologique #UrgencesSociales", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1230968668873461761/3bG6FIbF_normal.jpg"}, "Batidoc": {"id": ["1460903036553990148", "1444924000556228610", "1461265424419536896", "1460884175251288064"], "score": {"db": 0.03307888040712468, "da": 0.03125}, "desc": "Le meilleur de l'Actualit\u00e9 des Produits, Services, Mat\u00e9riaux des Fabricants et Organismes du B\u00e2timent.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/458918577207123968/OD4_me76_normal.jpeg"}, "gn21guynoel": {"id": ["1489970566723518468", "1513416956149481472"], "score": {"db": 0.013729977116704805, "da": 0.03214695752009185}, "desc": "Pour une agriculture durable, innovante  et nourrici\u00e8re #num\u00e9rique  #agro\u00e9cologie #RaceBrune #lait #agronomie  #autonomie #NoTill #ACS", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1446001797680836608/g5e8Ybop_normal.jpg"}, "generalifrance": {"id": ["1447471790385684483", "1445419746980245509"], "score": {"db": 0.05608591885441527, "da": 0.026285714285714287}, "desc": "Actualit\u00e9 des #finances personnelles & conseils #pr\u00e9vention avec #Generali n\u00b01 fran\u00e7ais de l'#assurance vie en ligne. #Epargne #Retraite #Sant\u00e9 #RSE #Entreprise", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1216662778024472576/kuwXgivI_normal.png"}, "marietouss1": {"id": ["1459199545338994691", "1445411552643977216", "1453715947051569159", "1466010335996002306", "1465600539002036224", "1471147754542059528", "1512011542669275142", "1488868471429550086", "1448196404753715202", "1509504857878761482", "1483812172492906496", "1469005870969282561", "1452997225043406871"], "score": {"db": 0.04307334109429569, "da": 0.05574912891986063}, "desc": "Eurod\u00e9put\u00e9e \u00e9cologiste, juriste, et toujours militante -- VP de l'intergroupe grande pauvret\u00e9 -- @NotreAffaire @EndEcocideEU @ATDQM @greensEFA et @EELV \ud83c\udf0f\ud83d\udc6c\ud83c\udf0f", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1401181112773365764/-xaLAw3y_normal.jpg"}, "CPAfrique": {"id": ["1494605147422531601", "1465370470627295232", "1456546937767927824"], "score": {"db": 0.06571087216248507, "da": 0.015712682379349047}, "desc": "Cr\u00e9\u00e9 par le Pr\u00e9sident Macron, le CPA r\u00e9unit des personnalit\u00e9s de la soci\u00e9t\u00e9 civile pour l\u2019\u00e9clairer sur les enjeux de la relation entre la France et l\u2019Afrique.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151419954413154304/_TORfrZO_normal.png"}, "cmemertens": {"id": ["1468464260015611904", "1460490314611929089", "1467746879773372416", "1490201804591742977", "1464916982935871498", "1456893964238434304", "1444164720160804865", "1488749018138042368", "1457224887894937603", "1476215064579428352", "1504034277259886594"], "score": {"db": 0.0246189917936694, "da": 0.03864168618266979}, "desc": "Curieux par nature, horreur du g\u00e2chis et des pseudos ecolos. #DD #MadeinFrance #RSE #innovation #\u00e9nergie #digital. Cpte perso, le \ud83d\udcaf% #sport, c'est ailleurs", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1463593286308925448/bbbfPz6a_normal.jpg"}, "GPSO_SeineOuest": {"id": ["1447096308045541379", "1448277591794741261"], "score": {"db": 0.037714285714285714, "da": 0.030201342281879196}, "desc": "Territoire du Grand Paris | Boulogne-Billancourt, Chaville, Issy-les-Moulineaux, Marnes-la-Coquette, Meudon, S\u00e8vres, Vanves, Ville-d'Avray. #SeineOuest", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1322900876487512072/5-aOdXpc_normal.jpg"}, "Paris_Dauphine": {"id": ["1467790589601189890", "1486030169462747137", "1483493530202951682"], "score": {"db": 0.03608847497089639, "da": 0.03555045871559633}, "desc": "Grand \u00e9tablissement sp\u00e9cialis\u00e9 en sciences des organisations & de la d\u00e9cision. Recherche et formation. Accr\u00e9ditation internationale #EQUIS. Composante @psl_univ", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1435242692120875011/ayELU6o3_normal.jpg"}, "Danais_Michel": {"id": ["1464506422662737922", "1459931046879899653", "1458713296903811072"], "score": {"db": 0.020463847203274217, "da": 0.04103967168262654}, "desc": "Ing\u00e9nieur \u00e9cologue, ancien chercheur en \u00e9cologie, docteur en \u00e9cologie v\u00e9g\u00e9tale, titulaire professorat Biologie-g\u00e9ologie", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1034375201092526080/IwjwlsF__normal.jpg"}, "Jean_MOREAU_": {"id": ["1478027645212409857", "1478654166478331908", "1477732850279591937", "1465427706603098114", "1467957145979310093"], "score": {"db": 0.052568697729988054, "da": 0.03352601156069364}, "desc": "Co-founder @phenixfr \ud83d\udcf1\ud83d\uded2\u267b\ufe0f, Co-President @Tech_for_goodfr & @Mouv_Impactfr, Board Member @BCorp_fr Member @TheGalionP Impact investor @50Partners @RAISE_France", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1438162005567934469/nUXCaCZp_normal.jpg"}, "doc_thib": {"id": ["1497176620309823491", "1492045885752188929"], "score": {"db": 0.030054644808743168, "da": 0.02953020134228188}, "desc": "Professeur @ESCP_bs, blogueur, auteur, coach. En fin de r\u00e9daction de #financedurable - le livre https://t.co/4ckl5TFEpY", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1657710474/small_187886_normal.png"}, "CNR_Officiel": {"id": ["1498730094306762754", "1480861890398064643"], "score": {"db": 0.034688995215311005, "da": 0.03051643192488263}, "desc": "1er producteur fran\u00e7ais d'\u00e9lectricit\u00e9 100 % renouvelable, gestionnaire du #FleuveRh\u00f4ne et am\u00e9nageur des territoires #TransitionEnerg\u00e9tique #TransitionEcologique", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/663649523273744388/7ynZ-QYU_normal.png"}, "RemDumDum": {"id": ["1510529570621034498"], "score": {"db": 0.02517162471395881, "da": 0.052083333333333336}, "desc": "CultivActeur Beauceron, recherche d'une Agriculture Durable sans tabou avec les Nouvelles Technologies, d'une Biodiversit\u00e9 utile et dynamique,...Bordel #FrAgTw", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/861286039113125888/VJZ3KPBX_normal.jpg"}, "Occitanie": {"id": ["1507316670838231040", "1492121830513160192", "1504083520330862593", "1509193285109264391", "1471564882059354112"], "score": {"db": 0.046948356807511735, "da": 0.020293122886133032}, "desc": "#R\u00e9gion #Occitanie / #Pyr\u00e9n\u00e9es-#M\u00e9diterran\u00e9e \u25b6\ufe0f #Innovation, #\u00c9ducation, #Formation, #Emploi, #ProduitEnOccitanie, #\u00c9cologie, #ConventionCitoyenne ... \u260e\ufe0f 3010", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1455092248887152641/00mWD7O8_normal.jpg"}, "Cedrica7": {"id": ["1448961384977469440", "1444035488617271303"], "score": {"db": 0.04734411085450346, "da": 0.04072398190045249}, "desc": "#TZCLD ; CA https://t.co/Srv5rmfFHH  ; https://t.co/TfH2YlLMA4 r\u00e9seau national ; https://t.co/akNQNd0DZO ; Compte perso, mes tweet's m'engagent", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/435213043/cedricaopti_normal.jpg"}, "AEF__DD": {"id": ["1468931610494046211", "1465330114481344515", "1459639382349164544"], "score": {"db": 0.02346805736636245, "da": 0.03501945525291829}, "desc": "Compte officiel de l\u2019agence de presse AEF D\u00e9veloppement durable, sp\u00e9cialis\u00e9e #energie #environnement #RSE #gouvernance. Anim\u00e9 par la r\u00e9daction", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1003576092089901056/qvzHJloD_normal.jpg"}, "m2cohen": {"id": ["1458678334448091138", "1454007796417060865", "1454007709884428289", "1454007739731128324", "1493842195530629122"], "score": {"db": 0.014623172103487065, "da": 0.0362400906002265}, "desc": "", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1200278784924106757/vKFpAwls_normal.jpg"}, "Nicolasgerard31": {"id": ["1454080975978311682", "1454080946383343617", "1454081063349899268"], "score": {"db": 0.01687289088863892, "da": 0.050400916380297825}, "desc": "Amoureux des  #arbre #for\u00eats #nature  #JaimeLesArbres  \n #RefugeesWelcome #v\u00e9lotaf  #tree\n #justiceclimatique  #justicesociale", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1191060713093115904/ZxL76xjy_normal.jpg"}, "Economie_Gouv": {"id": ["1453760885093277701", "1490709137424064514"], "score": {"db": 0.058823529411764705, "da": 0.02699662542182227}, "desc": "Compte officiel du minist\u00e8re de l'#\u00c9conomie, des #Finances et de la Relance #Entreprise #FinancesPubliques #Bercy #PFUE2022", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1336973636608155648/uVxavdxq_normal.jpg"}, "GaelGiraud_CNRS": {"id": ["1452618014885437444", "1452617047637061637", "1466585536290701312"], "score": {"db": 0.026573426573426574, "da": 0.04915730337078652}, "desc": "Director EJP @Georgetown | \nProfessor @McCourtSchool | \nSenior researcher @CNRS | \nFmr. Chief Econ. @AFD_France | \nFellow @IEA | Ecology, Economics", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1494384602282020879/rXFTdAIH_normal.jpg"}, "ThomasGibon": {"id": ["1461334804230778881", "1454860244459339783"], "score": {"db": 0.020080321285140562, "da": 0.041666666666666664}, "desc": "Climate change, energy, transportation, carbon accounting. I like running and buying more books than I can read | Engineer, PhD.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1978015662/427161_10150734890640568_520975567_11778215_1899952912_n_normal.jpg"}, "ONU_France": {"id": ["1485590709600239617", "1450771273265651712"], "score": {"db": 0.0528169014084507, "da": 0.024774774774774775}, "desc": "Centre r\u00e9gional d\u2019information des Nations Unies (UNRIC) - Bureau de communication France et Monaco.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1044898959372816384/Ndb88__h_normal.jpg"}, "rebecca_thissen": {"id": ["1458485586080239627", "1453979875900014593", "1455472184302968835", "1456277958574764048", "1455157531580510209", "1453758556285677582", "1453760637734162436", "1459089646357516292", "1453760632570908680", "1504067412475457540"], "score": {"db": 0.023778071334214, "da": 0.030065359477124184}, "desc": "Policy officer climate justice & sustainable development @CNCD111111 Policy coordinator @ClimateCoaliti1 \ud83c\udde7\ud83c\uddea \ud83d\udde3\ufe0f\ud83c\udf0d\ud83c\udf31\ud83d\udc9a  Tweets are my own", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1218189211146297346/6fFmwXZV_normal.jpg"}, "accrolaine": {"id": ["1445376276173295621"], "score": {"db": 0.017142857142857144, "da": 0.03555045871559633}, "desc": "\ud83c\udf0dBlogueuse | R\u00e9dactrice web engag\u00e9e \ud83c\udf31 Je papote #ecologie #potagerurbain #zerodechet #SlowLife #redactionweb                           \ud83d\udc47Va voir mon blog \ud83d\udcbb", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1244688116881018887/bsSwJ49I_normal.png"}, "NaceNicolas": {"id": ["1448683707334905864", "1477984412553863170", "1478006702549176326", "1462829994523123712", "1465627593433038865", "1448322652377075721", "1477985096481267718", "1455487245767561220"], "score": {"db": 0.009685230024213076, "da": 0.06944444444444445}, "desc": "Charg\u00e9 de campagne Transition \u00c9nerg\u00e9tique \u00e0 @greenpeacefr\nActiviste climat @alternatiba_ @anvcop21\nIng\u00e9nieur et docteur en physique", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1334498606049599496/CWKSx4bB_normal.jpg"}, "Louisnaug": {"id": ["1515571964282294274", "1474061189663576077"], "score": {"db": 0.02865329512893983, "da": 0.042796005706134094}, "desc": "", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2780495690/713f2f3b2f1722ca8ac1275fc7ec3f1a_normal.png"}, "opendiplo": {"id": ["1444957304948932610", "1445066597530542099", "1444959865089232903", "1445043057557221379", "1447840123958276099", "1444718264102293507", "1447507019896872962", "1444925083672252423"], "score": {"db": 0.06482593037214886, "da": 0.04408352668213457}, "desc": "Think Tank \u2022 L'Institut Open Diplomacy \u00e9tudie les conditions d'une paix durable pour les g\u00e9n\u00e9rations futures \u2022 #Geopolitics & #Sustainability", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1365932904099041280/4iG9ii8o_normal.jpg"}, "UKinSenegal": {"id": ["1482010532991352842", "1455497744014000131", "1455887993890299904", "1455847254397423620", "1452651289712726018"], "score": {"db": 0.05740987983978638, "da": 0.021573604060913704}, "desc": "Compte officiel de l'Ambassade du Royaume-Uni au #S\u00e9n\u00e9gal (Fr) | Official Twitter account of the British Embassy in #Senegal (En). \ud83d\udc49@VBillingFCDO", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1400485128330227717/ftXTe0o9_normal.png"}, "TorquetJ": {"id": ["1458562123072671757"], "score": {"db": 0.018018018018018018, "da": 0.03265765765765766}, "desc": "", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/701910211133579265/aD3G7ZHs_normal.jpg"}, "HMarcault": {"id": ["1494237051763441666"], "score": {"db": 0.029545454545454545, "da": 0.05389908256880734}, "desc": "LIB\u00c9RAL Arr\u00eatons de confondre la Morale et la politique", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1182727171883913222/NlALdpbP_normal.jpg"}, "Prefet14": {"id": ["1492161208153260036"], "score": {"db": 0.06, "da": 0.021229050279329607}, "desc": "Compte officiel de la pr\u00e9fecture et des services de l'\u00c9tat dans le #Calvados. \n#Normandie\n#DDay\n#Culture\n#Securite\n#Education\n#Economie\n#Tourisme\n#agriculture", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1337088908094550018/z0O9SGDq_normal.jpg"}, "jc_tortora": {"id": ["1467200841664839685"], "score": {"db": 0.06539833531510107, "da": 0.025959367945823927}, "desc": "Pr\u00e9sident @LaTribune Entrepreneur #Economie #M\u00e9dias #Territoires #Innovation #Industrie #TransitionNum\u00e9rique #TransitionEcologique #Climat", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1482326488343064580/M4sc9opA_normal.jpg"}, "alma_dufour": {"id": ["1459228543909572624"], "score": {"db": 0.022041763341067284, "da": 0.04439252336448598}, "desc": "Activiste pour le climat. Ex-coordinatrice de la lutte \"anti-Amazon\". Engag\u00e9e au sein de @ParlementPop pour 2022.  L'\u00e9cologie sera une r\u00e9volution populaire!", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1501483413726978049/Lilt0h-m_normal.jpg"}, "celinecalvez": {"id": ["1511311288755961859"], "score": {"db": 0.07990314769975787, "da": 0.01799775028121485}, "desc": "D\u00e9put\u00e9e #LaRem des #HautsdeSeine #Clichy #Levallois // Whip de la commission @AN_AfCult // Membre de la @AN_DroitsFemmes de l\u2019@AssembleeNat.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1400095518773153794/x-oJoihM_normal.jpg"}, "JL_Vayssiere": {"id": ["1485186863983964165", "1484606072623091712", "1482237798916710401"], "score": {"db": 0.038857142857142854, "da": 0.03712035995500562}, "desc": "Professeur de biologie cellulaire.\nLaboratoire Cultures, Environnements, Arctique, Repr\u00e9sentations, Climat (https://t.co/rz3p3a4RsG)\nUniversit\u00e9 Paris-Saclay", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430225965729435648/-J6HW9fc_normal.jpg"}, "Construction21F": {"id": ["1456209630456131587", "1508742099121979392", "1510926520793055233", "1508742101378510848", "1509111923492724742", "1507307383273541636", "1455852258344804359"], "score": {"db": 0.036556603773584904, "da": 0.040840140023337225}, "desc": "Le media social de la construction et de la ville durable", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/847848453015252992/feVF_jyI_normal.jpg"}, "1CA_LF": {"id": ["1517410948050567168", "1505808930236116993", "1468505639194226689", "1446519975435554825"], "score": {"db": 0.0286493860845839, "da": 0.02130492676431425}, "desc": "Cr\u00e9dit Agricole Leasing & Factoring est un acteur majeur du cr\u00e9dit-bail et de l'affacturage en France et en Europe. #creditbail #affacturage #leasing #factoring", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/459345125429100545/OeJZwwKe_normal.png"}, "franceinfo": {"id": ["1461612993985265666", "1488863624147918851", "1480439150314770437", "1450031459872514049", "1460316486610956289"], "score": {"db": 0.03248259860788863, "da": 0.026136363636363635}, "desc": "L'actualit\u00e9 en direct et en continu avec le m\u00e9dia global du service public.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1019886363515211776/D2TBSqHw_normal.jpg"}, "aurelien_veron": {"id": ["1495392708596273157", "1493126922150334468", "1457395247160467464", "1444573326827982852", "1445717834382807042", "1493885485164503042"], "score": {"db": 0.02957906712172924, "da": 0.03262092238470191}, "desc": "Candidat #legislatives2022 7e circo | Conseiller de Paris | Porte parole du @GpeChangerParis avc Rachida Dati | @Nouv_Energie avc David Lisnard LR \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1216768091411177475/iQtFnunR_normal.jpg"}, "FloVilbert": {"id": ["1449995584832774145", "1448654928692461572", "1457802408738705409"], "score": {"db": 0.027090694935217905, "da": 0.03387850467289719}, "desc": "\u00e9cologie, \u00e9conomie, innovation, soci\u00e9t\u00e9, culture, etc.\u25aa\ufe0f#biodiversit\u00e9BZH\u25aa\ufe0fdirecteur @biodiversiteBZH", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1231171556237336576/sW6UPZ5S_normal.jpg"}, "FC_actu": {"id": ["1498197723144671233", "1447637058365894661", "1480590873293475845", "1481150362316947456"], "score": {"db": 0.04157043879907621, "da": 0.028089887640449437}, "desc": "D\u00e9couvrez ici nos journaux, chroniques, reportages, 'Grands Reportages' et nos articles.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1485666462081724424/6mofSFhA_normal.jpg"}, "les_jeco": {"id": ["1455882808057110535"], "score": {"db": 0.038314176245210725, "da": 0.0325}, "desc": "Conf\u00e9rences, d\u00e9bats, rencontres, consacr\u00e9s \u00e0 l'#\u00e9conomie.  Les Journ\u00e9es de l'\u00c9conomie sont un \u00e9v\u00e8nement annuel organis\u00e9 par @FondUnivLyon", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/824919381822078977/5ITWIIww_normal.jpg"}, "PierreDzrd": {"id": ["1466340759846666240", "1457999305399316482", "1500423690663731201", "1509868588865400834"], "score": {"db": 0.01871345029239766, "da": 0.05112960760998811}, "desc": "Journaliste \u2022 Form\u00e9 climat et m\u00e9dias @ESJLille @UnivParisSaclay", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1511089712009723908/pXM_RTqL_normal.jpg"}, "pierremonnier18": {"id": ["1468263544722538498", "1506822225109921800"], "score": {"db": 0.026497695852534562, "da": 0.03788748564867968}, "desc": "\ud83d\udce3 Ex- Candidat \u00e9cologiste aux l\u00e9gislatives - Annecy \ud83d\udca1Enseignant-chercheur doctorant @psl_univ \ud83d\udd06Co-repr\u00e9sentant @CPUniversite \u00e0 la @plateformeRSE", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1513318994106851328/UhePcytI_normal.jpg"}, "HertzienBaracca": {"id": ["1479788961056890882", "1454004870332264448", "1452898749987106824"], "score": {"db": 0.025537634408602152, "da": 0.033288948069241014}, "desc": "Happy energy wholesale market analyst #PhD #economics #finance #commodities", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1484969029966209024/OB7lWlNn_normal.jpg"}, "MathildeGracia": {"id": ["1466016700592185346", "1491826584101265408"], "score": {"db": 0.016415868673050615, "da": 0.04132231404958678}, "desc": "Journaliste @franceinfo TV \ud83c\udf43 #Environment #Ecologie et #vraioufake", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389871682765131777/A31fT9_1_normal.jpg"}, "ThomasCOTTINET": {"id": ["1466671041900650500", "1452973904864153604", "1452988528720326667", "1505498323544940548", "1445637606809563144"], "score": {"db": 0.03225806451612903, "da": 0.056976744186046514}, "desc": "#TechforGood #GreenTech #i4Emploi ex @LIBERTE_LL @DGTresor #CollTerr Elu \u00e0 #Taverny #ValParisis #EELV  #OuiLesTempsChangent #Changeons #Jadot2022 \ud83c\udf3b TweetsMyOwn", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1259908968924827650/4DyAeq3W_normal.jpg"}, "M_Orphelin": {"id": ["1448170289674833920", "1488088944445116418", "1445478735977742347"], "score": {"db": 0.03236994219653179, "da": 0.05964912280701754}, "desc": "(Futur-ex) D\u00e9put\u00e9 \u00e9cologiste de Maine-et-Loire\n#\u00e9cologie #d\u00e9mocratie #solidarit\u00e9 #climat. PhD", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1402625670983864323/fES-NgN-_normal.jpg"}, "potirone": {"id": ["1491739497574318080"], "score": {"db": 0.03333333333333333, "da": 0.03754266211604096}, "desc": "citoyenne du monde et papivore \u00e9clectique\nJe bloque syst\u00e9matiquement toutes les insultes et les propos haineux", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1498228281136529412/XByQutCs_normal.jpg"}, "ABG_49": {"id": ["1451538374947262465"], "score": {"db": 0.02252252252252252, "da": 0.014317180616740088}, "desc": "G\u00e9ographe Environnementaliste Littoral |Founder @Senoxy9 || 2021 @GlobalLF SMA|| https://t.co/ZgsD6GrU4Z\ud83d\ude4b\ud83c\udffe\u200d\u2642||#1BillionTree\nalioune9gueye@gmail.com\ud83c\udf0a\ud83c\udf31\ud83c\uddf8\ud83c\uddf3", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1248318041089118208/GHLVprbY_normal.jpg"}, "JCColasRoy": {"id": ["1505187679297753093", "1508763190905253890", "1491348985826934786"], "score": {"db": 0.07290400972053462, "da": 0.04065040650406504}, "desc": "D\u00e9put\u00e9 de l'Is\u00e8re \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa @LaREM_AN | GE \u00e9nergies vertes, Administrateur de l'@ADEME | R\u00e9f\u00e9rent transition \u00e9cologique @enmarchefr #LaREM", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1102148367415685120/_Ibf7STs_normal.png"}, "iledefrance": {"id": ["1506574817578917894", "1506587731115352068", "1499716336821444609", "1513431580987076608", "1514196730828443654", "1500773306508664832"], "score": {"db": 0.04883720930232558, "da": 0.0257847533632287}, "desc": "Compte de la R\u00e9gion \u00cele-de-France | https://t.co/Erw2hKGtUg", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1175025766179975169/yOLt6fmw_normal.png"}, "EntProgres": {"id": ["1466049672498323459", "1454014309256859649", "1513864020679442439", "1512420098052694020", "1461323338811326464", "1486344683852865547", "1485888409323323393", "1451481392609693699"], "score": {"db": 0.052311435523114354, "da": 0.03905325443786982}, "desc": "Cercle des entrepreneurs, dirigeants et leaders activistes au service du #biencommun, copr\u00e9sid\u00e9 par @Darrieu et Antoine Lemarchand. #RaisonDetre", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/661556528764362752/VNMYJ24O_normal.jpg"}, "yves_elsen": {"id": ["1454059960661430274", "1458508922692816904", "1454060196301611011"], "score": {"db": 0.020289855072463767, "da": 0.014144271570014143}, "desc": "\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1508622040798048263/UCSeAVsn_normal.jpg"}, "Mimouna": {"id": ["1496932100414767104", "1480141959016636417"], "score": {"db": 0.024213075060532687, "da": 0.02874251497005988}, "desc": "Reine du RT. Unfortunately for you and me, opinions are my own. And opinions are not facts.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1513609708963307531/CQGuXrnl_normal.jpg"}, "benjlemoine": {"id": ["1490446519304175621", "1473387934720184323", "1473699147127656454"], "score": {"db": 0.01925722145804677, "da": 0.030054644808743168}, "desc": "#sociologie #dette #Etat #restructuration #loi #souverainet\u00e9 https://t.co/BZfW5CIZzJ", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1489325539957612546/zX_pWdX-_normal.jpg"}, "CaptainLacroute": {"id": ["1491006179702865920"], "score": {"db": 0.029036004645760744, "da": 0.02508551881413911}, "desc": "Captain B787 \u2022 Porte-parole des Op\u00e9rations A\u00e9riennes \u2022 Responsable de la com. externe des Op\u00e9rations A\u00e9riennes chez #AirFrance \u2022 Vice-pr\u00e9sident @aeroclubfrance", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1167097538/Lacroute_CV_normal.png"}, "NicolasDufourcq": {"id": ["1443842417153749036", "1443842415543136257", "1470822328057663489"], "score": {"db": 0.0492676431424767, "da": 0.013924050632911392}, "desc": "CEO @Bpifrance, the French Public Investment Bank, financing #smes, #startups and strategic companies #Venture #Innovation #FrenchTech #FrenchFab #Climate", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1227274917810462721/_5St6C6i_normal.jpg"}, "Bleu_Gironde": {"id": ["1493122989679906816"], "score": {"db": 0.02040816326530612, "da": 0.014444444444444444}, "desc": "Bienvenue sur le fil officiel de France Bleu Gironde. France Bleu r\u00e9seau de 44 radios de proximit\u00e9 de Radio France.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1471160838442692617/ugJB1hPy_normal.jpg"}, "platombe": {"id": ["1466146776625340429"], "score": {"db": 0.0367816091954023, "da": 0.026936026936026935}, "desc": "D\u00e9put\u00e9 de La 1\u00e8re circonscription de Vend\u00e9e - Membre de la @AN_ComLois @MoDem #LaREM", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1402507347260542976/UE22n8TS_normal.jpg"}, "DevCanada": {"id": ["1494374613786185735", "1501241028917051399", "1493601006403399683"], "score": {"db": 0.08664259927797834, "da": 0.007700770077007701}, "desc": "Compte d'Affaires mondiales Canada consacr\u00e9 au d\u00e9veloppement.     EN: @CanadaDev\nConditions: https://t.co/w9edsFiUOF", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/601845750578876416/Ck2pnI_h_normal.png"}, "FMIactualites": {"id": ["1450438263546814467", "1453132902993063938", "1451145261410131969", "1492351224791769092", "1461338812122947592"], "score": {"db": 0.054929577464788736, "da": 0.024193548387096774}, "desc": "Bienvenue sur le fil d'actualit\u00e9 du Fonds Mon\u00e9taire International.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1366803984015646720/xGCMP2xO_normal.jpg"}, "techn0verdose": {"id": ["1489917618265935875"], "score": {"db": 0.01639344262295082, "da": 0.04331210191082802}, "desc": "Ing\u00e9nieur environnement #Collterr : #transition\u00e9cologique #Mobilit\u00e9sDouces & #Participation  -  Auteur @SolutionLocal - n\u00e9 en 349ppm", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308452971911446528/oesoxIHT_normal.jpg"}, "instchoiseul": {"id": ["1470347931932897282"], "score": {"db": 0.044854881266490766, "da": 0.0189873417721519}, "desc": "Think tank ind\u00e9pendant d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l'analyse des enjeux \u00e9conomiques et questions strat\u00e9giques internationales #CABF2021 #Choiseul100 #Choiseul100Africa", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1498978784153935876/7aUD-z18_normal.jpg"}, "v_delmas": {"id": ["1512368986620678144"], "score": {"db": 0.021301775147928994, "da": 0.02097902097902098}, "desc": "Journaliste @Politis_fr - Rubrique #Ecologie\nEt quand l'urgence climatique me laisse un peu de temps : #Migrations #ViolencesPolicieres #Feminisme", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000659474081/149b5d3a922b28081a54b20773733949_normal.jpeg"}, "AMDucroux": {"id": ["1452186771278663680", "1469212788782469124", "1469213619980320768", "1481193459805343744", "1444934967599972352"], "score": {"db": 0.044186046511627906, "da": 0.06301050175029171}, "desc": "Pr\u00e9sidence commission #environnement d'acteurs de la soci\u00e9t\u00e9 civile Le CESE France. Gouvernance Convention citoyenne pour le climat. CNTE, CNB. 2010-2021", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676678060104658944/ltk2IhX8_normal.jpg"}, "Valerie_Rabault": {"id": ["1506276429998264323", "1503317884629618688"], "score": {"db": 0.05080545229244114, "da": 0.027446300715990454}, "desc": "D\u00e9put\u00e9e de Tarn-et-Garonne (Montauban) \nPr\u00e9sidente du groupe Socialistes & apparent\u00e9s (@SocialistesAN) \u00e0 l' @AssembleeNat", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1497106745675726851/kyO0qtHo_normal.jpg"}, "Aread_": {"id": ["1450022692724297731", "1461260236602359811"], "score": {"db": 0.028150134048257374, "da": 0.029023746701846966}, "desc": "Conseil en #financement public pour tout projet d'entreprise : #innovation #recherche #export #investissements", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1083388486684733441/CvDkB3Z3_normal.jpg"}, "MickaCorreia": {"id": ["1480938981567127552", "1449474262369292288", "1493885225109176322", "1491834456680054786", "1457298142911766534", "1457298153661767682", "1457996339137089536"], "score": {"db": 0.019347037484885126, "da": 0.04390243902439024}, "desc": "Journaliste @Mediapart, p\u00f4le \u00e9cologie \u2022 Auteur de \"Une Histoire Populaire du Football\" (2018) et de \"Criminels climatiques\" (2022) chez @Ed_LaDecouverte.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/981110991244152838/3SEcl7VM_normal.jpg"}, "greg_leblond": {"id": ["1487838127251243008"], "score": {"db": 0.02511415525114155, "da": 0.07050528789659224}, "desc": "Journaliste @pigist - \u00e9nergie, environnement, ruralit\u00e9s\nAmateur d'aligot \u00e0 la sauce rouge et verte\nAuteur : \"Les mirages de l'\u00e9olien\", Ed. du Seuil, 2018", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1522526172294307840/OM06L31l_normal.jpg"}, "GabMazzolini": {"id": ["1453411039182299150"], "score": {"db": 0.016194331983805668, "da": 0.02680965147453083}, "desc": "Activiste climat\u270b\ud83c\udffc Organisateur\ud83e\udded Partisan de l\u2019\u00e9cologie populaire\u270a\ud83c\udffc @amisdelaterrefr @alternatibaparis @actionclimatparis @labase @verdragon_", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/616598734324035584/s4yfV_U2_normal.jpg"}, "NaturaSciences": {"id": ["1453273307940335623", "1455471991998271491", "1452912093636833281", "1459518877986131975", "1457666460122238976", "1452580247807959048", "1456914261721198594", "1453019164155777024", "1452580603048640524"], "score": {"db": 0.03567318757192175, "da": 0.05184331797235023}, "desc": "Face \u00e0 l'urgence \u00e9cologique, notre m\u00e9dia alerte et d\u00e9crypte les changements en cours. Chaque vendredi, recevez notre newsletter Construisons 2030 #ecologie", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1512689066109816835/G_Ebcdjr_normal.jpg"}, "aymericmarlange": {"id": ["1463912711943774216"], "score": {"db": 0.01828410689170183, "da": 0.0351123595505618}, "desc": "Le Baiser, de Vsevolod Maksymovych. 1913. Art nouveau en Ukraine \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1505938207132762119/CODYdH2J_normal.jpg"}, "LuvDRC": {"id": ["1484118467204767747", "1495667062764707840"], "score": {"db": 0.02957906712172924, "da": 0.02569832402234637}, "desc": "Vole comme un \ud83e\udd8b , pique comme une \ud83d\udc1d\n\ud83c\udde8\ud83c\udde9\ud83c\udde8\ud83c\udde9\ud83c\udde8\ud83c\udde9\ud83c\udde8\ud83c\udde9\ud83c\udde8\ud83c\udde9\ud83c\udde8\ud83c\udde9\ud83c\udde8\ud83c\udde9\ud83c\udde8\ud83c\udde9\ud83c\udde8\ud83c\udde9\ud83c\udde8\ud83c\udde9\ud83c\udde8\ud83c\udde9\ud83c\udde8\ud83c\udde9\ud83c\udde8\ud83c\udde9\ud83c\udde8\ud83c\udde9", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1382986028798070785/m8fvpkX5_normal.jpg"}, "ONUinfo": {"id": ["1456554381248061447", "1458944697569845251", "1484605465338294273", "1458049231390916609", "1484911230854709251", "1456379668211318786", "1457822739583143944", "1454814812773494785", "1455135027914842116"], "score": {"db": 0.06896551724137931, "da": 0.016722408026755852}, "desc": "L\u2019actualit\u00e9 de r\u00e9f\u00e9rence des Nations Unies en fran\u00e7ais | Compte officiel d\u2019@ONU_fr | Suivez-nous sur Facebook, SoundCloud et YouTube \u27a1 onuinfo", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1163890371077783552/bPfq1NEB_normal.jpg"}, "CAREfrance": {"id": ["1453362824936312840", "1456212732869545986", "1493250028185567239", "1505945574763290626", "1452689334482657286", "1453716692295512070", "1453294996053012481", "1471448171226320896", "1452689701501087749", "1452689007154978827", "1459111704906936320"], "score": {"db": 0.06359102244389027, "da": 0.030952380952380953}, "desc": "#ONG de solidarit\u00e9 internationale. Changement climatique, urgences, empowerment des femmes sont au c\u0153ur de nos actions", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1148613311535169536/T_RyArVO_normal.png"}, "Olivennes": {"id": ["1478151578368495619"], "score": {"db": 0.02768166089965398, "da": 0.0319634703196347}, "desc": "Chef d\u2019entreprise, essayiste. \u00ab La libert\u00e9 de la presse cr\u00e9e toujours moins de dommage qu\u2019elle n\u2019en r\u00e9pare. \u00bb (Tocqueville)", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1485679782369144835/5-cEUvBl_normal.jpg"}, "eficiens": {"id": ["1497972311676399623", "1495020357983604738", "1452983713587990533", "1493480307487612928", "1496771907655704582"], "score": {"db": 0.03625730994152047, "da": 0.01812004530011325}, "desc": "\ud83c\udf99 Premi\u00e8re source d'information sur l'assurance digitale en France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1441147251808608262/AWLcZH0Q_normal.jpg"}, "Forumeteoclimat": {"id": ["1447559923760615429", "1450706343141253122"], "score": {"db": 0.038777908343125736, "da": 0.04423748544819558}, "desc": "\ud83c\udf0e Rendez-vous du 14-17 mai 2022 pour la 19e \u00e9dition du FIM par @MeteoClimat pr\u00e9sid\u00e9e par @JouzelJean & @Ch_Vannier\n#Plan\u00e8te #Solutions #TogetherForOurPlanet", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1468960447655071754/xy1zWpB3_normal.png"}, "Jrs55963004": {"id": ["1515587812573261835", "1469783450509053967", "1471022378679427075", "1458558828388159488", "1516800904623755280", "1487426522818523136"], "score": {"db": 0.032073310423825885, "da": 0.038636363636363635}, "desc": "Fenotte de la Croix Rousse et fi\u00e8re de l\u2019\u00eatre", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1477565349600108546/qpNSIJ5-_normal.jpg"}, "AfricaGreenMag1": {"id": ["1498915659371237378"], "score": {"db": 0.05174488567990373, "da": 0.025433526011560695}, "desc": "Africa Green Magazine site d'informations Environnementale de l'Afrique. #Environnement #Energierenouvelable #Pollution #Developpementdurable #M\u00e9dia #GreenAct", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374689363603423235/tayQECkH_normal.jpg"}, "audencia": {"id": ["1468852925615194118", "1451216713106681864", "1466475020734107648"], "score": {"db": 0.047619047619047616, "da": 0.029988465974625143}, "desc": "Audencia forme et guide dans leur d\u00e9veloppement des \u00e9tudiants appel\u00e9s \u00e0 s\u2019affirmer comme des managers et des entrepreneurs responsables.\n#NeverStopDaring", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1502240626737397760/kEfanEM8_normal.jpg"}, "ENGIEpartFR": {"id": ["1479119910697529361"], "score": {"db": 0.05548996458087367, "da": 0.036571428571428574}, "desc": "Compte pour les particuliers sur l\u2019#\u00e9nergie du quotidien et de demain.\n#JAgisAvecENGIE #TransitionEnerg\u00e9tique\n\n\u27a1 Une question sur votre contrat : @ENGIEpartSAV", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1128982610678636544/XNRx7mbh_normal.png"}, "CostiePruilh": {"id": ["1465275095816015877"], "score": {"db": 0.023778071334214, "da": 0.023376623376623377}, "desc": "journaliste sp\u00e9cialis\u00e9e dans la fili\u00e8re vache laiti\u00e8re #vacheslaiti\u00e8res @ReussirLait", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1215034666455097344/dmfYWh9D_normal.jpg"}, "wa_mrv": {"id": ["1504447866089136136", "1503722972946833412", "1503823507783921668", "1503821422581403648"], "score": {"db": 0.030042918454935622, "da": 0.023743016759776536}, "desc": "Strengthening national approaches to Climate MRV in the countries of West Africa. Relevance, Effectiveness and Alignment.  #ECCC #Novasphere #ClimateCheck", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1263111668126580737/H63jtLDV_normal.jpg"}, "olivierdavid_ec": {"id": ["1461814102158884865", "1473359809525293072", "1466811276601012227", "1483510628388061191"], "score": {"db": 0.031685678073510776, "da": 0.06435006435006435}, "desc": "Chef du service #climat et efficacit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique #DGEC @Ecologie_Gouv\n#neutralit\u00e9carbone #air #v\u00e9hicules #v\u00e9lo #batiment #SNBC #PPE #PNACC | tweets persos", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1383481984240869385/gJ05Uled_normal.jpg"}, "oliviagregoire": {"id": ["1504467156297080832", "1445702917143425033"], "score": {"db": 0.05917159763313609, "da": 0.020224719101123594}, "desc": "Compte personnel - Secr\u00e9taire d'Etat charg\u00e9e de l'Economie sociale, solidaire et responsable", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409919104627220486/ILGpPig2_normal.jpg"}, "NoeBiodiversite": {"id": ["1451441606519894023"], "score": {"db": 0.03940217391304348, "da": 0.0291005291005291}, "desc": "ONG de protection de la #Biodiversit\u00e9 #Prot\u00e9ger #Sauvegarder #Nature #Conservation #Agro\u00e9cologie #Airesprot\u00e9g\u00e9es", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1191290114649001984/0DdrL_t7_normal.jpg"}, "Actionjusticee1": {"id": ["1455867165714882562"], "score": {"db": 0.03413400758533502, "da": 0.01589242053789731}, "desc": "Faire de la justice environnementale une r\u00e9alit\u00e9 pour les communaut\u00e9s", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1331685980244467712/0Mn1s4Xv_normal.jpg"}, "MelleBene": {"id": ["1470007265654710274", "1478640199362093057", "1517436981252403200", "1517420557482041344"], "score": {"db": 0.018823529411764704, "da": 0.028070175438596492}, "desc": "\ud83d\udcd7 \u00ab La r\u00e9volution du potager, manuel d'\u00e9cologie individuelle et collective \u00bb, @editionslaplage\n\ud83c\udff4\ud83c\udf3f\u00c9cologie / f\u00e9minisme\n\ud83d\ude43 \u00ab Anti-tout \u00bb et \u00ab bobo extr\u00e9miste \u00bb", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1518983228132147201/BWw8W8bs_normal.jpg"}, "greenvincent": {"id": ["1460596131684098050", "1487391952022740995", "1470009352715218944"], "score": {"db": 0.02991944764096663, "da": 0.0570430733410943}, "desc": "Consultant & formateur\ud83d\udcf1#SocialMedia/ Enseignant @ESG_Mtp @espublicite/ Intervenant #EspritCritik @clubdelapresse/ @TerritoiresEELV\ud83c\udf3b/ #ruralit\u00e9s #tierslieux", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1031575537960079360/_1QPVZm5_normal.jpg"}, "EricPiolle": {"id": ["1476920355780452358"], "score": {"db": 0.04508670520231214, "da": 0.03968253968253968}, "desc": "Maire \u00e9cologiste de Grenoble \u00b7 Ing\u00e9nieur \u00b7 Radical et pragmatique \u00b7 \u00c9cologiste et humaniste \ud83d\udc9a", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1442170409604894720/k4KJbWpY_normal.jpg"}, "Hellio": {"id": ["1493514216858431492", "1450825934869864450", "1498598247903989760", "1488538935961784330", "1453636799176265728"], "score": {"db": 0.044340723453908985, "da": 0.05214368482039398}, "desc": "Hellio, acteur de r\u00e9f\u00e9rence de la ma\u00eetrise de l\u2019\u00e9nergie \u26a1\ufe0f", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1438047834893324288/LuGwwSnj_normal.jpg"}, "AuroreLalucq": {"id": ["1468483334166753283", "1500426637833342978"], "score": {"db": 0.027285129604365622, "da": 0.03513513513513514}, "desc": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfa D\u00e9put\u00e9e europ\u00e9enne \u2022 Commission \u00e9conomie \u2022 Coordinatrice commission Fiscalit\u00e9 \u2022 GreenNewDeal \u2022 Garantie emploi \u2022 @Theprogressives @placepublique_", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1303320863144587265/OELCTQXu_normal.jpg"}, "FrancoisGeff": {"id": ["1452492625920004106", "1452855012816793600"], "score": {"db": 0.0221606648199446, "da": 0.009408602150537635}, "desc": "La matinale \u00e9conomique de @RadioClassique, tous les jours de 6h30 \u00e0 7h30. Ancien d\u2019@Europe1. Intervenant \u00e0 l'@ESJLille.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1520954078574125056/fOclV0cx_normal.jpg"}, "franceinfopro": {"id": ["1483386182402596866"], "score": {"db": 0.02844141069397042, "da": 0.0234375}, "desc": "Compte de la communication du m\u00e9dia global #franceinfo : radio, TV canal 27 et num\u00e9rique\n@franceinfo @franceinfoplus", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1397583645557276677/xgI8uAui_normal.jpg"}, "AllanBARTE": {"id": ["1446461287177891843", "1455249561325379586"], "score": {"db": 0.02040816326530612, "da": 0.025842696629213482}, "desc": "Auteur de BD & Dessinateur d'actu.\nLes dessins d'oct 2018 \u00e0 f\u00e9vr 2021 (plus de 600) ont \u00e9t\u00e9 effac\u00e9s par un hackeur. \ud83e\udd14 \nAllez sur Facebook Insta pour les voir.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1494633882834112522/bqFbhkCL_normal.jpg"}, "Waechter2022": {"id": ["1491415352852750342", "1450470063140638729"], "score": {"db": 0.02368421052631579, "da": 0.016709511568123392}, "desc": "Pr\u00e9sident-fondateur du Mouvement Ecologiste Ind\u00e9pendant M.E.I. \ud83d\udcbbcontact@les-ecologistes-mei.org", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1437880511217774593/lo5aOF-v_normal.jpg"}, "cdion": {"id": ["1466398977537064963", "1449460755464695810", "1494686703700824070"], "score": {"db": 0.0186799501867995, "da": 0.045283018867924525}, "desc": "Realisateur, Ecrivain, @demain_lefilm https://t.co/KDaVGDb9dW @animal_lefilm garant @Conv_Citoyenne", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1026787147930656768/0ph7oBwy_normal.jpg"}, "fmomboisse": {"id": ["1453377340462014472", "1451067374698958853"], "score": {"db": 0.02727272727272727, "da": 0.06011560693641618}, "desc": "Tweets perso sur commerce et internet, politique et \u00e9nergie. Pro-vaccins, pro-nucl\u00e9aire, pro-OGM, etc. Pr\u00e9sident https://t.co/01BbnPjpw0 f\u00e9d\u00e9ration du #ecommerce", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1431989024475029505/IK80wH8f_normal.jpg"}, "tresorjibikilay": {"id": ["1504724965794406434"], "score": {"db": 0.024746906636670417, "da": 0.023255813953488372}, "desc": "Ir Concepteur des syst\u00e8mes d'info, libre penseur, chercheur et analyste impartial.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389455871957258243/fZ3ThjY__normal.jpg"}, "AntoineTrouche": {"id": ["1447870916378177536", "1457727668221317127", "1457727270148362245"], "score": {"db": 0.014102564102564103, "da": 0.04960835509138381}, "desc": "Urgence \u00e9cologique, justice sociale et rock'n roll \u2022 Ing\u00e9nieur et communiquant, engag\u00e9 \u2022 L'espoir se meurt, et il faut faire avec.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1217562212442812417/vUxMwlua_normal.jpg"}, "Energie_DD": {"id": ["1484149047845953540", "1483793931603226631", "1484149027386052614", "1481257223133270023", "1474636178108424200"], "score": {"db": 0.03984575835475578, "da": 0.026217228464419477}, "desc": "Le r\u00e9seau des professionnels du #DeveloppementDurable\u267b\ufe0f #TransitionEnerg\u00e9tique\ud83d\udd0c\ud83d\udca1 dans les #Collterr #climatechange Une communaut\u00e9 professionnelle @IDEAL_Co", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130416195545567233/yFESZrgC_normal.png"}, "MainaSage": {"id": ["1461023734324768776"], "score": {"db": 0.03579952267303103, "da": 0.02085747392815759}, "desc": "\ud83c\udfdb D\u00e9put\u00e9e de #Polyn\u00e9sie | Parti : Tapura Huiraatira |", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1463818307606351881/dlJfnVuj_normal.jpg"}, "ValerieHayer": {"id": ["1468989978164224010"], "score": {"db": 0.05330243337195829, "da": 0.030167597765363128}, "desc": "D\u00e9put\u00e9e europ\u00e9enne \u2022 Copr\u00e9sidente @Renaissance_UE \u2022 Coordinatrice Commission des Budgets \u2022 Commission ITRE #DSA \u2022 Pr\u00e9sidente @RenaissanceUE \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1466449078301204495/p5qtZrCz_normal.jpg"}, "ANCTerritoires": {"id": ["1504029962713636864", "1445386869978636290"], "score": {"db": 0.04065040650406504, "da": 0.02828054298642534}, "desc": "L\u2019Agence nationale de la coh\u00e9sion des territoires (ANCT) est au service des collectivit\u00e9s #CollTerr et de leurs projets de #territoire.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1212021780711452672/Oz2XsFkU_normal.jpg"}, "olivier_fontan": {"id": ["1504044583801470978"], "score": {"db": 0.017687074829931974, "da": 0.024226110363391656}, "desc": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf5 au \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nCompte perso. Tweets biod\u00e9gradables.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1169977864734818304/di7_Jc2__normal.jpg"}, "maCommune": {"id": ["1484422883648622597", "1444687125371293707"], "score": {"db": 0.02802547770700637, "da": 0.02372034956304619}, "desc": "info besan\u00e7on franche-comt\u00e9", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/709678952000974848/rGrJT800_normal.jpg"}, "sxpert1": {"id": ["1453268258866487301", "1448580020352524288"], "score": {"db": 0.02132435465768799, "da": 0.04411764705882353}, "desc": "Gauchiste du Minitel qui fond sur @jeromegodefroy comme un gerfaut hors du charnier natal", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2244266556/jarretiere_normal.jpg"}, "RaphBtd75": {"id": ["1477941236619255808"], "score": {"db": 0.019340159271899887, "da": 0.025959367945823927}, "desc": "Paris / N\u00eemes / Montpellier \u2022 Ing\u00e9nieur risques hydrom\u00e9t\u00e9o \u26a1\ufe0f\u2022 Transports \u2022 Photos \u2022 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1519237349724594177/FYe2gdwV_normal.jpg"}, "IciLondres": {"id": ["1451107186709606401", "1445116493944041479", "1451205360681947143", "1500082595463368704"], "score": {"db": 0.03203342618384401, "da": 0.03146374829001368}, "desc": "Journalist @lemondefr. Economy and Brexitology. I also work for @letemps.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1436740117771821057/MXVsu3UI_normal.jpg"}, "CapgeminiEngFR": {"id": ["1450801475395932161"], "score": {"db": 0.046762589928057555, "da": 0.041128084606345476}, "desc": "Altran is now @CapgeminiEng, the leader in engineering and R&D services. We unleash R&D's potential.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1380004082035875841/H4f-Ts6f_normal.jpg"}, "CJagueneau41": {"id": ["1447431333182164994", "1455411293544923136", "1514275205585293322", "1514839759377645575"], "score": {"db": 0.038461538461538464, "da": 0.047508690614136734}, "desc": "Humaniste de centre-gauche, \u00e9colo, social-lib\u00e9rale, europ\u00e9enne.\nEngag\u00e9e pour une \u00e9cologie citoyenne, r\u00e9publicaine  positive et une d\u00e9mocratie renouvel\u00e9e.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1239116110034845697/9OVcKc-o_normal.jpg"}, "SylvieGrimm4": {"id": ["1471334313304244229", "1458711459588886529", "1471351853921275904"], "score": {"db": 0.029545454545454545, "da": 0.024526198439241916}, "desc": "INTERDIT AUX FACHOS ET TOUT CE QUI SE TERMINE EN PHOBE.  LES MECS EN RUT PASSEZ VOTRE CHEMIN. BREF JE VEUX PAS QU ON ME LES BRISES. MELENCHON PRESIDENT!!!!!", "profil_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png"}, "SQuatrehomme": {"id": ["1458359738987581447", "1452860212109524998"], "score": {"db": 0.04009163802978236, "da": 0.023333333333333334}, "desc": "Directrice de la #communication de @caissedesdepots @Icade_Officiel @TCEOPERA \ud83c\udfad FaisonsGrandirLaFrance #territoires #interetgeneral #mecenat #droitsfemmes #RSE", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348411897087979524/VDP8YkJ-_normal.jpg"}, "MeryemCheybi": {"id": ["1469705906493476871", "1449421350288887810", "1450356006819672066"], "score": {"db": 0.04065040650406504, "da": 0.02828054298642534}, "desc": "Jeune #femme aimant la #politique : #gauche de coeur\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/495992714031136768/_LQGgOIn_normal.jpeg"}, "jo_desx": {"id": ["1448589150865825792", "1496955744456957953", "1485937194749595650", "1490894197330935811", "1515261942365134858", "1485990022381809672", "1498709280148504576"], "score": {"db": 0.03571428571428571, "da": 0.08056872037914692}, "desc": "Ouvre t-on assez les yeux sur les changements \u00e0 venir dans nos soci\u00e9t\u00e9s. \ud83e\udd14", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/968978610915823616/liuyTJ71_normal.jpg"}, "28minutes": {"id": ["1455608396305076228", "1455618210934378498", "1491862030718058502"], "score": {"db": 0.040183696900114814, "da": 0.031425364758698095}, "desc": "#28min est le rendez-vous quotidien d'actualit\u00e9 sur @ARTEfr, du lundi au samedi d\u00e8s 20h05. Retrouvez-nous aussi sur Facebook, Youtube et Instagram \ud83d\udc40 !", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/899911197994233857/e5O8ZdRO_normal.jpg"}, "ESPCI_Paris": {"id": ["1495690347791454215"], "score": {"db": 0.02395964691046658, "da": 0.026119402985074626}, "desc": "Education, research & innovation across physics, chemistry & biology. 5 Nobel laureates. Component-School of @psl_univ", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/740866694755844096/zneV_vto_normal.jpg"}, "OssonCatherine": {"id": ["1460661189940240391"], "score": {"db": 0.040897097625329816, "da": 0.017766497461928935}, "desc": "D\u00e9put\u00e9e de la 8\u00e8me circonscription du Nord. #Roubaix #Wattrelos. Territoire de Progr\u00e8s #TdP. Commission des finances. Rapport sp\u00e9cial : enseignement scolaire", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1335677886695694340/-GgZw3F9_normal.jpg"}, "BenhammouCom": {"id": ["1510324528852971529", "1510269999390375937", "1485965540669771783", "1485958580587175938", "1451999347021959168", "1510268120610582531"], "score": {"db": 0.023728813559322035, "da": 0.03490990990990991}, "desc": "Ing\u00e9nieur Internet & stats dipl\u00f4m\u00e9 2002 polytech'Lille : \u00e9ducation financi\u00e8re, libert\u00e9 financi\u00e8re, esprit critique", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1515383648551325714/gU6vv5Ap_normal.jpg"}, "Eco1stArt": {"id": ["1454926035435331590"], "score": {"db": 0.03274215552523874, "da": 0.029411764705882353}, "desc": "Featuring the most stunning eco friendly items on the planet: fine art, furniture, jewelry & apparel.Connecting ecological & innovative artists worldwide.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1267083425/ArchDigestShopAd_normal.jpg"}, "DGEntreprises": {"id": ["1458026584447889409", "1490248996148977665"], "score": {"db": 0.04711425206124853, "da": 0.025}, "desc": "Direction g\u00e9n\u00e9rale des #Entreprises de @Economie_Gouv\n#DGEntreprises #DGE", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1336931352067923969/Qp2GOW7T_normal.jpg"}, "UnistraV": {"id": ["1486055778255622146", "1473647486883479555", "1478352211130425352"], "score": {"db": 0.016861219195849545, "da": 0.04183006535947712}, "desc": "Quand Adam p\u00e9cha, il prit conscience de sa nullit\u00e9.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1523060634337882112/pBpIGHUP_normal.jpg"}, "silzmaria": {"id": ["1459950858716827648", "1444674584301670404"], "score": {"db": 0.023399014778325122, "da": 0.030525030525030524}, "desc": "Curieuse, amus\u00e9e parfois par vos tweets", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/500585207917862914/HEc63-LV_normal.png"}, "lemonde_pol": {"id": ["1444519026093350918", "1489618819798740994", "1496369357731074051"], "score": {"db": 0.02455661664392906, "da": 0.020026702269692925}, "desc": "Les infos de la rubrique Politique du @lemondefr.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/465823776022601728/Dp3q0HyW_normal.png"}, "OITinfo": {"id": ["1473291008020520960", "1496842707997794308"], "score": {"db": 0.0546218487394958, "da": 0.011889035667107}, "desc": "Compte officiel en fran\u00e7ais de l\u2019Organisation internationale du Travail (OIT)", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1219946509652975616/0Y0YNy3__normal.jpg"}, "lettegubert": {"id": ["1453035454723407884"], "score": {"db": 0.03382949932341001, "da": 0.010403120936280884}, "desc": "Journaliste, Consultant projet Civic Tech, Militant Open Data, Passionn\u00e9 d'Afriques et de sa diversit\u00e9, Africain d'origine s\u00e9n\u00e9galaise. #TeamPSG", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1487761454526832642/hCw9Lz7c_normal.jpg"}, "timparrique": {"id": ["1484105317315194881", "1448521951870291970", "1489550797675372547", "1453689158241865729", "1491329018918051840", "1444955789412732928", "1467802442658156546", "1483729867816554498"], "score": {"db": 0.018258426966292134, "da": 0.07111756168359942}, "desc": "Ecological economist \u2022 Author of THE POLITICAL ECONOMY OF DEGROWTH (https://t.co/DiJmi79cVP\u2026) \u2022 editor at @degrowthjournal \u2022 #slowscience", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1456289594421428228/cm3eapVJ_normal.jpg"}, "stelladupont": {"id": ["1459131502084636682"], "score": {"db": 0.056818181818181816, "da": 0.02286401925391095}, "desc": "D\u00e9put\u00e9e du 49 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 | @EnCommun_parti @LAREM_AN | Rapporteure Sp\u00e9ciale #Solidarit\u00e9 #Immigration @AN_Finances | Comit\u00e9 Finances Locales | #migration #transition", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/880334262955847684/JZuT_oom_normal.jpg"}, "MaximCombes": {"id": ["1459273700847591428", "1453387165598093312", "1487047048826437637", "1458123322512875520", "1512355997049831425", "1454351222958403587", "1456174087752101892"], "score": {"db": 0.036488027366020526, "da": 0.04772727272727273}, "desc": "Economiste\nAuteur Sortons de l'\u00e2ge des #fossiles ! Manifeste pour la #transition (SEUIL)\nPapa de #AlloBercy, avec l'Observatoire des @transnationales\n#COP26", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/731050591372357632/E_IiyLhf_normal.jpg"}, "kinshasaweb": {"id": ["1459656967706849280", "1450770350686576641"], "score": {"db": 0.013683010262257697, "da": 0.010078387458006719}, "desc": "Twitter officiel de MuadiaMvita.Lungeni@outlook.com ..Mes tweets s'engagent vers l'Afrique & ...  I", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/816010704918548480/sOMj3orZ_normal.jpg"}, "BarreAnn": {"id": ["1502268024115638282", "1480653480482250757"], "score": {"db": 0.03229974160206718, "da": 0.02395964691046658}, "desc": "Eco-f\u00e9ministe engag\u00e9e avec @WECF_INT et @WECF_FR pour #droitsdesfemmes #egalite #environment #justice #climat Tweets en mon nom", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1499122951072923654/4DqAhjHK_normal.jpg"}, "laurentgantner": {"id": ["1451917988161114118", "1450650793997176832", "1465627284807860226", "1465627248300601345", "1451917926353805322", "1450650816482795526"], "score": {"db": 0.024165707710011506, "da": 0.02847380410022779}, "desc": "\u00c9crivain : J'irai pas \u00e0 Paris avec toi ! & Confessions sur un abb\u00e9 d\u00e9bonnaire https://t.co/efyggfqAU4", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/731809093074231296/GSIMAdED_normal.jpg"}, "EcologieAuRA": {"id": ["1504511955557662720"], "score": {"db": 0.034722222222222224, "da": 0.027180067950169876}, "desc": "Compte officiel des 28 \u00e9lu\u2022es \u00e9cologistes au conseil r\u00e9gional Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes.\nhttps://t.co/X2EnH4nzXx\nhttps://t.co/WcWrUm6Evq", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1521415778855235586/OTc1_G6F_normal.jpg"}, "AlthausMH": {"id": ["1451909856089214982", "1446914013804343296", "1456486148323352578", "1451883711406952448"], "score": {"db": 0.015765765765765764, "da": 0.04691075514874142}, "desc": "UNIGE Sciences de l\u2019\u00e9ducation, passionn\u00e9e par les ph\u00e9nom\u00e8nes #m\u00e9t\u00e9o, les #facteursclimatiques#naturels #climat \ud83c\udf0e\ud83c\udf2a\u2744\ufe0f\u2614\ufe0f\u2600\ufe0f\ud83c\udf0a \ud83e\uddca\ud83c\udf29\ud83c\udf0b", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409598229264670720/QsMCluEh_normal.jpg"}, "WWF_Pol": {"id": ["1468971477588348929", "1504055996204949509", "1447565591271907331"], "score": {"db": 0.03387533875338753, "da": 0.03054448871181939}, "desc": "DIRECT WWF | Suivi au plus pr\u00e8s de l'actu pol du @WWFFrance sur le climat et la biodiversit\u00e9... naturellement | #Presidentielle2022 #Together4Forests #Climat", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347156724323594242/5wO-Ztvc_normal.jpg"}, "LaTribuneMtp": {"id": ["1500894308093804551", "1458408876093677575"], "score": {"db": 0.05024509803921569, "da": 0.028368794326241134}, "desc": "Le m\u00e9dia de l'\u00e9conomie r\u00e9gionale, pour ne rien rater sur les #entreprises de l'#Occitanie-est. #BusinessSuccess", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1145707148099407872/dOrdbYWJ_normal.png"}, "StefanAykut": {"id": ["1460572630604521481"], "score": {"db": 0.02074688796680498, "da": 0.03159340659340659}, "desc": "climate | sociology | politics @unihh | director @CssUhh | piano \u266b", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1479002813871046657/8ocSie31_normal.jpg"}, "agritof80": {"id": ["1480124594098954244"], "score": {"db": 0.00954653937947494, "da": 0.03493975903614458}, "desc": "Agriculteur \u00e0 droite de la Baie de Somme - Cr\u00e9ateur des #ThreadAgri (listing sur mon blog https://t.co/gZmmHzoFZw ) #CeuxQuiFontLAgriculture #FrAgTw", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1291695284259557376/P8iz9ZO3_normal.jpg"}, "CREMonteregie": {"id": ["1467568513275645962", "1491057437616803843"], "score": {"db": 0.02826379542395693, "da": 0.027777777777777776}, "desc": "Le CRE Mont\u00e9r\u00e9gie est un organisme \u00e0 but non lucratif qui soutient le #d\u00e9veloppementdurable et favorise la protection de l'#environnement en #Mont\u00e9r\u00e9gie.\ud83c\udf31", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/869563298974486530/XmIzFrPV_normal.jpg"}, "FrumenceBoroto": {"id": ["1455460200278736896", "1455845520878931973"], "score": {"db": 0.03644646924829157, "da": 0.0244173140954495}, "desc": "Chr\u00e9tien, Congolais, Mari et P\u00e8re (4x).\nSp\u00e9cialiste IT, Co-Fondateur du @MuunganoHub, Congo Opportunit\u00e9s et @Shekinah_Group.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1340273312006586368/bvXi1Htg_normal.jpg"}, "Hirrien_Yves": {"id": ["1458505872792080387"], "score": {"db": 0.008695652173913044, "da": 0.010221465076660987}, "desc": "", "profil_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png"}, "VincentdeVince2": {"id": ["1475230237260759048", "1502034310278389775"], "score": {"db": 0.016835016835016835, "da": 0.04195011337868481}, "desc": "L'emprise totalitaire de la gauche sur le pays n'est plus supportable. Combien de Fran\u00e7ais savent que depuis 2012, la France a perdu 7 places au classement IDH?", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1280983809362722818/8ssovBUV_normal.jpg"}, "futurasciences": {"id": ["1504071999810727937", "1485931972299878402"], "score": {"db": 0.0313588850174216, "da": 0.033256880733944956}, "desc": "@futurasciences f\u00eate ses 20 ans et lance son tout premier magazine papier annuel. Actuellement disponible en kiosque et librairie ! \ud83d\udcd6", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/775983881065525248/Xh9iXVdn_normal.jpg"}, "TomBryChevalier": {"id": ["1494309208069754888", "1494372471079948290"], "score": {"db": 0.015363128491620111, "da": 0.04667609618104668}, "desc": "Doctorant sur les enjeux \u00e9conomiques et environnementaux de la viande cultiv\u00e9e. \n\nCandidat @PartiAnimaliste aux \u00e9lections l\u00e9gislatives 2022 - 3\u00e8me circo du 94.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1494738873225785349/BmfO3siu_normal.jpg"}, "Herve_Pillaud": {"id": ["1458816939564929028"], "score": {"db": 0.03409090909090909, "da": 0.03128491620111732}, "desc": "Parce que je crois en la capacit\u00e9 de l'Homme \u00e0 surprendre l'avenir, je pense que nous pouvons (r\u00e9)concilier Agriculture et Soci\u00e9t\u00e9 \"Cultivons l'Avenir Ensemble\"", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415374314652721160/OMQz03mQ_normal.jpg"}, "DominiqueFayel": {"id": ["1477226317968031749", "1474001628424462343"], "score": {"db": 0.028669724770642203, "da": 0.041189931350114416}, "desc": "Paysan, \u00e9leveur en bovin viande, Fdsea de l'Aveyron, Fnsea, FNB,Euromontana", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2683186535/51aa73c4799d4eb75d27f6a2a697f49a_normal.jpeg"}, "GillesPavan": {"id": ["1518157023841509379", "1515387977471516677"], "score": {"db": 0.03087248322147651, "da": 0.04411764705882353}, "desc": "Ce qui fait progresser l'humanit\u00e9, c'est la s\u00e9lection des meilleures id\u00e9es par l'intelligence collective. \nhttps://t.co/jXhokVcKgl\nhttps://t.co/jNc8vEv27H", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1241646421977092096/VJKhR1zO_normal.jpg"}, "Valerieguerout": {"id": ["1499349558798737411"], "score": {"db": 0.029345372460496615, "da": 0.06199770378874857}, "desc": "Lettres, B\u00e2timent, Social, Urbanisme / CNAM Paris, et la vie est un myst\u00e8re. ////\n\n2022 - Candidate suppl\u00e9ante d'Habiba BIGDADE - #9204", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1250506516333056000/g4IRzW73_normal.jpg"}, "CecileBoutelet": {"id": ["1458524595900854280", "1463448178720755717", "1446869283733217285", "1458521883821891590", "1445686921095643137"], "score": {"db": 0.02661064425770308, "da": 0.0318118948824343}, "desc": "Economics correspondent in \ud83c\udde9\ud83c\uddea @lemondefr", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1512800493738856458/K3H0z7Eu_normal.jpg"}, "caquelot": {"id": ["1465973957555851267"], "score": {"db": 0.03546099290780142, "da": 0.032520325203252036}, "desc": "", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1255061415511101441/LHnxFnre_normal.png"}, "HECParis": {"id": ["1470664926196899849", "1482412296051871745", "1483038927279828994", "1458374263573000192"], "score": {"db": 0.05011655011655012, "da": 0.02237136465324385}, "desc": "Learning to dare can change everything. @HECParisMasters @HECParisMBA @HECParisExecEd @HECParisPhD @HECKnowledge @HECParisSnO @HECParisEnt", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/935155886636568578/v9G8TXMq_normal.jpg"}, "emma_ducros": {"id": ["1509100482630983685", "1449995366263410688", "1509894193447120902", "1504418221516115971", "1507864870758326273"], "score": {"db": 0.03314285714285714, "da": 0.051605504587155966}, "desc": "Fi\u00e8rement @lopinion_fr \nagriculture/ transports/tech/\n\nTweets engag\u00e9s n'engageant que moi.\n\n@24hPujadas le mardi.\nsoutien @SOSPrema", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423319877666942976/KLn4_6jZ_normal.jpg"}, "ZeSeb29": {"id": ["1455063880049348613", "1452174511357534215", "1450143374854471685"], "score": {"db": 0.027649769585253458, "da": 0.05232558139534884}, "desc": "\"Le capitalisme porte en lui la guerre comme la nu\u00e9e porte l'orage.\"\n\nJean Jaur\u00e8s", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1354690438985371648/osCtO06e_normal.jpg"}, "XerfiCanal": {"id": ["1457739887889850373", "1499656211502977024", "1491064318535905282", "1500441588639621120", "1475481893432877063"], "score": {"db": 0.04245283018867924, "da": 0.03222094361334868}, "desc": "La revue sur l'#\u00e9conomie, la #strat\u00e9gie et le #management en vid\u00e9o", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1319190999541964801/DnDpe4Lp_normal.jpg"}, "CelinePuffArdi": {"id": ["1463044263088988162", "1504752140727865350", "1479814040969003010", "1451421250048380977"], "score": {"db": 0.03150525087514586, "da": 0.08464328899637243}, "desc": "DG&partner @LookSharpParis #PR #Sustainability = THE biz model #EntrepriseContributive @Dunod & https://t.co/z1Ll9LEYqj \nM2 #DD Dauphine. N\u00e9e en 327 ppm CO2", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1356149274367680517/BhyxScYl_normal.jpg"}, "JMaireofficiel": {"id": ["1454129856149590017"], "score": {"db": 0.06753554502369669, "da": 0.020089285714285716}, "desc": "D\u00e9put\u00e9 #LREM #circo9208 / #EnCommunParti / #Meudon #Chaville #S\u00e8vres #VilledAvray #MarneslaCoquette #Vaucresson / Solidarit\u00e9, D\u00e9mocratie, \u00c9cologie du quotidien", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1073650735190036480/BlVaIfIP_normal.jpg"}, "FerghaneA": {"id": ["1453319942179332097", "1453099743677231110", "1488476065613950977", "1450368601735716865"], "score": {"db": 0.027472527472527472, "da": 0.025606469002695417}, "desc": "DG @Acadelibre\nMembre @SEP_FR\nAuteur \ud83d\udcda Les \u00e9cologistes contre la modernit\u00e9 - Le Proc\u00e8s de Prom\u00e9th\u00e9e @PressesdelaCite\nChroniqueur @LePoint", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1450487424338038784/zs8SqcJi_normal.jpg"}, "FranceUniv": {"id": ["1481583218730147848"], "score": {"db": 0.03748326639892905, "da": 0.012853470437017995}, "desc": "Compte officiel de France Universit\u00e9s. #Universit\u00e9 #Recherche #Formation #Insertion #Sant\u00e9 #VieEtudiante #MT180 #UnivCovid19", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1481559829596540929/FMZJRh4x_normal.jpg"}, "atterres": {"id": ["1463938341263523841", "1479118506033438723", "1479369728586129410"], "score": {"db": 0.03095558546433378, "da": 0.03866666666666667}, "desc": "La dette publique, pr\u00e9cis d'\u00e9conomie citoyenne - notre dernier ouvrage paru en janvier 2021 aux @EditionsduSeuil : https://t.co/h5UmNVW1mZ", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676450191243943940/a1Gbce2__normal.png"}, "VillaniCedric": {"id": ["1450004998843215874", "1476872828645429249", "1498558350895853569"], "score": {"db": 0.037800687285223365, "da": 0.04669703872437358}, "desc": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 D\u00e9put\u00e9 de l'Essonne \u2022 Pdt de l\u2019Office Parlementaire Scientifique @OPECST_ \u2022 Conseiller Paris14 \u2022 Math\u00e9maticien - M\u00e9daille Fields 2010 \ud83c\udfb2", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1497994924876259329/1gQhLERk_normal.jpg"}, "J_Pmag": {"id": ["1451278278006804480", "1449489856095297536", "1477373095770050574", "1477260787236360194", "1470462317812924421", "1444383076008833033", "1465733004320509962", "1484231281940606984", "1464000037877395465"], "score": {"db": 0.07180156657963446, "da": 0.018315018315018316}, "desc": "1er site d\u00e9di\u00e9 aux #coop\u00e9rations #d\u00e9centralis\u00e9es, #jumelages \u00e0 travers le monde\n\u25a0L'actualit\u00e9 sur le fil\n\u25a0\u00c9v\u00e9nements \n\u25a0Dossiers\n\ud83d\udcf0Abonnez-vous https://t.co/WTr2hTdu49", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/988765936177033216/DEobYwxU_normal.jpg"}, "REffondrement": {"id": ["1456457176713777152"], "score": {"db": 0.03229527104959631, "da": 0.04728950403690888}, "desc": "Et si on parlait de #resilience face \u00e0 l'#effondrement ? Pour un nouvel oecum\u00e9nisme entre la #collapsologie et le #survivalisme. Vive l'#Ecologie appliqu\u00e9e !", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1261353419371151360/W-PHO9g9_normal.png"}, "lenergeek": {"id": ["1497169194013630464", "1471391396296863747"], "score": {"db": 0.050359712230215826, "da": 0.04834905660377359}, "desc": "L'\u00e9nergie facile en quelques clics ! On ne recycle pas l'info \u00e9nergie ici, on la produit.  #\u00e9nergie #renouvelables #nucl\u00e9aire #thermique #r\u00e9seau #\u00e9lectricit\u00e9", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/795670125810765825/j8HdABWG_normal.jpg"}, "seinemaritime": {"id": ["1468189724661661700"], "score": {"db": 0.0428921568627451, "da": 0.023696682464454975}, "desc": "Compte du D\u00e9partement de la Seine-Maritime. #Actu, #agenda, #Inforoute76, #jeux... #seinemaritime https://t.co/WgzxFkJd67", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351813273906278400/K-jeJOh2_normal.jpg"}, "AlterEco_": {"id": ["1466754090625642503", "1466046931344535558", "1517790474437902336", "1466376611465502723"], "score": {"db": 0.032167832167832165, "da": 0.033012379642365884}, "desc": "Offrez-vous un autre regard sur l'actualit\u00e9, abonnez-vous !", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1164192706660315136/LGUyT95O_normal.jpg"}, "VillageSemence": {"id": ["1498370279697006597", "1497628739663970312"], "score": {"db": 0.03541912632821724, "da": 0.03608847497089639}, "desc": "L'agora m\u00e9diatique du monde agricole\n\ud83d\udd1c #VillageSemence 2022 by @semae_officiel au #SIA2022\n\ud83d\udfe1 Les semences et plants au coeur des transitions \ud83d\udfe1", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/938691107298279425/FS5Mf2b6_normal.jpg"}, "ladepechedumidi": {"id": ["1484925971702726658"], "score": {"db": 0.024110218140068886, "da": 0.02491506228765572}, "desc": "L'actualit\u00e9 nationale et r\u00e9gionale depuis 150 ans. Questions, remarques et t\u00e9moignages : deskweb@ladepeche.fr ou en DM", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1316443872290054153/4V49EkHy_normal.jpg"}, "commission_coi": {"id": ["1470640750593339395", "1496527811355594760"], "score": {"db": 0.058394160583941604, "da": 0.013777267508610792}, "desc": "Organisation intergouvernementale #Comores France/La #R\u00e9union #Madagascar #Maurice #Seychelles | #D\u00e9veloppementDurable de l'#Indianoc\u00e9anie | SG : V. Marimoutou", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1184731852323426304/TFEhnesS_normal.jpg"}, "rogerdelmotte": {"id": ["1478646109090295810"], "score": {"db": 0.03935185185185185, "da": 0.030542986425339366}, "desc": "Les grands esprits d\u00e9battent des id\u00e9es, les esprits moyens d\u00e9battent des \u00e9v\u00e9nements, les petits esprits d\u00e9battent des personnes. (Eleanor Roosevelt)", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1275035062443089920/ufEUYOFl_normal.jpg"}, "Mouv_ImpactFr": {"id": ["1447583763614011398", "1447956074900905986", "1489191336456728577", "1494372356575444995", "1494374136579342343"], "score": {"db": 0.05063291139240506, "da": 0.023058252427184466}, "desc": "Le r\u00e9seau des entrepreneurs et dirigeants qui mettent l\u2019impact \u00e9cologique et social au c\u0153ur de leur entreprise", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1465683235740991491/5oRsj-C1_normal.jpg"}, "simtim_agnes": {"id": ["1459092631921827853"], "score": {"db": 0.005494505494505495, "da": 0.007168458781362007}, "desc": "", "profil_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png"}, "Survie": {"id": ["1454003763384029187"], "score": {"db": 0.030197444831591175, "da": 0.029748283752860413}, "desc": "Association fran\u00e7aise qui a fait conna\u00eetre la #Fran\u00e7afrique et qui milite pour l\u2019assainissement des relations franco-africaines", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/611557283189915648/ajd2Oxw-_normal.png"}, "_LoboTom_": {"id": ["1455492050837704705", "1498675535051898881", "1452985610826833927", "1503767967141707776"], "score": {"db": 0.016018306636155607, "da": 0.0440324449594438}, "desc": "Charg\u00e9 de plaidoyer chez @RAP_asso  #ObjectionDeCroissance, #Antipub, #V\u00e9lorution", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/438707192808484864/leuxNs8C_normal.png"}, "HypathieBlog": {"id": ["1500026049350012933", "1452891056887025666", "1475443137086697472", "1475166001180610560", "1446166485769015297"], "score": {"db": 0.016835016835016835, "da": 0.04195011337868481}, "desc": "Assassin\u00e9e par l'\u00e9v\u00eaque barbu Cyrille et ses sbires en 415, j'ai du mal avec les bigot-e-s. F\u00e9ministe, v\u00e9g\u00e9tarienne, antisp\u00e9ciste. Parr\u00easiaste. Childfree.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1267941345/hypathie_d_Alexandrie_2_normal.jpg"}, "alexanderdecroo": {"id": ["1494267287590813698"], "score": {"db": 0.04721030042918455, "da": 0.01637107776261937}, "desc": "Eerste minister van Belgi\u00eb \u2022 Premier ministre de Belgique \u2022 Premierminister von Belgien \u2022 Prime Minister of Belgium \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1417706888012177409/bcgrpXJm_normal.jpg"}, "SetP_officiel": {"id": ["1455913830270345222", "1461350836190126095"], "score": {"db": 0.027874564459930314, "da": 0.02161547212741752}, "desc": "Compte officiel de Solidarit\u00e9 & Progr\u00e8s, parti politique cr\u00e9\u00e9 par @JCheminade.\n\u00c9lever \u00e0 la dignit\u00e9 d'homme tous les individus de l'esp\u00e8ce humaine. Lazare Carnot", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1114098920794333185/VQyrZmeZ_normal.png"}, "laprovence": {"id": ["1449797363166547968"], "score": {"db": 0.03259604190919674, "da": 0.02857142857142857}, "desc": "Toute l'actualit\u00e9 du quotidien La Provence : r\u00e9gion, sports, OM, France, \u00e9conomie, politique, spectacles, ...", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1500400952997781506/BCNURgGH_normal.jpg"}, "AlexMFlorentin": {"id": ["1497274220635688966", "1452626815000920065", "1483739842060107777", "1448239466666242050"], "score": {"db": 0.025435073627844713, "da": 0.04704301075268817}, "desc": "\ud83c\udf33Conseiller de Paris @ecoloPar @GEcologie\n\ud83e\udd13Directeur @Carbone4 Acad\u00e9mie\n\ud83d\udd25Veut pr\u00e9parer Paris aux 50\u00b0C", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1319273391480659971/wIy7kBLL_normal.jpg"}, "alexIholroyd": {"id": ["1468162631878037508", "1502342871155982338", "1477964593578360836", "1501554855311253510"], "score": {"db": 0.047073791348600506, "da": 0.020757020757020756}, "desc": "Papa \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66, Franco-Anglais \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7-\ud83c\uddec\ud83c\udde7 et Europ\u00e9en \ud83c\uddea\ud83c\uddfa D\u00e9put\u00e9 et engag\u00e9 pour #5ansdeplus avec Emmanuel Macron et @avecvous", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1518570820896964608/sOSHAmWV_normal.jpg"}, "laurencevolbart": {"id": ["1452716303056359425", "1473588713452187658"], "score": {"db": 0.01580135440180587, "da": 0.02699662542182227}, "desc": "#animalisme #\u00e9cologie #f\u00e9minisme\nCorrespondante 75, D\u00e9l\u00e9gu\u00e9e IdF du #PartiAnimaliste, candidate  #Legislatives2022 8\u00e8 circo du 75\nMes tweets n'engagent que moi", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1508861716574228486/pmcfaMta_normal.jpg"}, "RemiZinck": {"id": ["1455311500294426633", "1446698815751430145"], "score": {"db": 0.029545454545454545, "da": 0.043132803632236094}, "desc": "Maire du 4\u00e8me arrondissement de Lyon.\nConseiller municipal.\nMilitant \u00e9cologiste \ud83c\udf3b #EELV\n(compte personnel)\n#Lyon4 #CroixRousse", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1331242749371281423/Z8fJ-GMN_normal.jpg"}, "RaphaelleBacque": {"id": ["1444543809023586306"], "score": {"db": 0.01989389920424403, "da": 0.03576158940397351}, "desc": "Grand reporter et pr\u00e9sidente de la Soci\u00e9t\u00e9 des r\u00e9dacteurs du Monde. L'enfer de Matignon, Le dernier mort de Mitterrand, Richie, La communaut\u00e9, Kaiser Karl.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/501745645934219264/z56sPTYY_normal.jpeg"}, "JessyeElla": {"id": ["1494646840876273697"], "score": {"db": 0.03306878306878307, "da": 0.019255455712451863}, "desc": "Conseiller Sp\u00e9cial du Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, Responsable du p\u00f4le Communication et Porte-parole de la Pr\u00e9sidence de la R\u00e9publique \u25aa \ud83c\uddec\ud83c\udde6 #Gabon", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1382983014091722752/X4GmI8mB_normal.jpg"}, "ConfPaysanne": {"id": ["1496424781402488832"], "score": {"db": 0.019406392694063926, "da": 0.030716723549488054}, "desc": "La Conf\u00e9d\u00e9ration paysanne, syndicat paysan n\u00e9 en 1987, devenu depuis une composante essentielle et incontournable du syndicalisme fran\u00e7ais.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1057223707691810816/lB5Ratqi_normal.jpg"}, "grebert": {"id": ["1452935664476041218"], "score": {"db": 0.020713463751438434, "da": 0.04287369640787949}, "desc": "Je bouge \u00e0 #v\u00e9lo, c'est pratique et pas cher. Je partage ici mes r\u00e9flexions sur la marche du monde. #mobilite #ville #climat #conso #democratie #lgbt #medias", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1417985502720970752/QPv3BFT-_normal.jpg"}, "Europe1": {"id": ["1460165378789756928"], "score": {"db": 0.030998851894374284, "da": 0.01901565995525727}, "desc": "Le pouvoir de l'\u00e9coute #Europe1\nEcoutez le monde changer sur Europe 1, la radio qui vous informe et vous divertit au quotidien. En direct ou en #podcast.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1402173464891604993/58LeQK57_normal.jpg"}, "JBLemoyne": {"id": ["1490719778868240384"], "score": {"db": 0.07090464547677261, "da": 0.011376564277588168}, "desc": "Compte personnel - Ministre d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 charg\u00e9 du Tourisme, des Fran\u00e7ais de l\u2019\u00e9tranger et de la Francophonie, et charg\u00e9 des Petites et moyennes entreprises", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1247978278159147008/P3jvXpuD_normal.jpg"}, "tiddialloo": {"id": ["1461849569839525888"], "score": {"db": 0.01637107776261937, "da": 0.024324324324324326}, "desc": "#Python\ud83d\udc0d, #Crypto. #Environmental_issues", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1463109233717780482/ZQr0F8BQ_normal.jpg"}, "BoinKristell": {"id": ["1465106248865624065", "1454851245647204357", "1508537727112957967", "1448910078665543691"], "score": {"db": 0.0319634703196347, "da": 0.03265765765765766}, "desc": "Nous sommes en Guerre \ud83d\udea8", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1251126650219134979/JeeVM2Hr_normal.jpg"}, "PaulEtSonMonde": {"id": ["1508763687787671559"], "score": {"db": 0.011037527593818985, "da": 0.026519337016574586}, "desc": "Jazz / HipHop / Soul - Pasta / Hagra / Tony Danza", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1161059722520383488/FgKg9oMw_normal.jpg"}, "ParlementEtudia": {"id": ["1457789828888608780"], "score": {"db": 0.02888583218707015, "da": 0.02699055330634278}, "desc": "15 sections partout en France \u2022 + de 100 b\u00e9n\u00e9voles \u2022 + de 1500 participant(e)s r\u00e9gulier(e)s \u2022 Simulations parlementaires, visites d'institutions, conf\u00e9rences", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1300826661575954432/pFUvFmVI_normal.jpg"}, "Raph_Bloch": {"id": ["1454731388205379586"], "score": {"db": 0.033419023136246784, "da": 0.025094102885821833}, "desc": "Cofondateur et r\u00e9dacteur en chef de @TheBigWhale_, le m\u00e9dia indispensable pour comprendre la r\u00e9volution Web3 \u2022 ex @LEXPRESS @LesEchos @Reuters \u2022 #Bitcoin", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1512477980785848326/gGj3zsG1_normal.jpg"}, "ACPR_actu": {"id": ["1494236299598999553", "1452964670923583494", "1475768107151110147", "1448663523903434768"], "score": {"db": 0.03483870967741935, "da": 0.017478152309612985}, "desc": "Charg\u00e9e de la supervision des secteurs bancaires et d'assurance, l'#ACPR veille \u00e0 la pr\u00e9servation de la stabilit\u00e9 financi\u00e8re et \u00e0 la protection des clients.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1280796319108431873/eSbOCOPh_normal.jpg"}, "MariePochon": {"id": ["1466751837747523592", "1453044176640151556", "1451111995470659586"], "score": {"db": 0.036571428571428574, "da": 0.05868814729574223}, "desc": "Candidate #NUPES pour les \u00e9lections l\u00e9gislatives des 12 et 19 juin dans la 3e circo de la Dr\u00f4me \ud83c\udf31\nMilitante \u00e9cologiste team @NotreAffaire \ud83c\udf0d @Les_Doleances", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1525559618159759362/r-TyguJI_normal.jpg"}, "pnudfr": {"id": ["1443810406473117771", "1445660369867792387", "1457235870017327105"], "score": {"db": 0.09477521263669501, "da": 0.01668520578420467}, "desc": "\u00c0 l'\u0153uvre pour \u00e9liminer d\u00e9finitivement la pauvret\u00e9 et transformer notre monde #Pour2030. Suivez @ASteiner et https://t.co/33NryaZ4dx pour en savoir plus", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1277604036024418310/_yBkiUHR_normal.jpg"}, "GreentechInno": {"id": ["1450495159221854211", "1450459586729816077", "1453007632898351127"], "score": {"db": 0.04497041420118343, "da": 0.027522935779816515}, "desc": "Greentech Innovation soutient les #startup, incubateurs et \u00e9cosyst\u00e8mes de l'innovation pour la Transition \u00e9cologique \ud83c\udf0d\ud83c\udf31", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1310636594773340161/PHVHjZx1_normal.jpg"}, "LieJeje76": {"id": ["1481166303616454660", "1482755477557633035"], "score": {"db": 0.012396694214876033, "da": 0.03888888888888889}, "desc": "Passionn\u00e9 de climatologie", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1333714318186209285/tOhaO1rh_normal.jpg"}, "IThisSaintJean": {"id": ["1456573348767576065"], "score": {"db": 0.022675736961451247, "da": 0.04452054794520548}, "desc": "Professeur @univ_spn / #velotaf depuis 1977 / chroniques @AlterEco / SN Etudes @partisocialiste / #gauche #\u00e9cologie #recherche #universit\u00e9 #\u00e9conomie #politique", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1328980277805395968/lB_CApdg_normal.jpg"}, "theShiftPR0JECT": {"id": ["1455942870851014662"], "score": {"db": 0.032722513089005235, "da": 0.05111402359108781}, "desc": "\ud83d\udcc9\ud83d\udcd2 #ThinkTank d'int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral, nous \u0153uvrons en faveur d\u2019une \u00e9conomie lib\u00e9r\u00e9e de la contrainte #carbone.  #Climat #\u00c9nergie", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1417176974846464003/rRlSaQXY_normal.jpg"}, "math_caill": {"id": ["1453604557343297541", "1452908059358113794", "1453006190334648327", "1510912050372952064"], "score": {"db": 0.017759562841530054, "da": 0.036935704514363885}, "desc": "\u00c9colo qui vide pas sa boite mail\nR\u00e9gime alimentaire id\u00e9ologique\ud83c\udf31\n\nEtudiante \u00e0 Dauphine, militante chez @alternatiba75", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1502032186890981388/lFpyy5P5_normal.jpg"}, "AndJusticeForOl": {"id": ["1459163925933703177", "1488600651370225664", "1478409926875795459", "1478093709845671937", "1471161409018990597", "1470500303418109964", "1471913408752726021", "1471884639845376010", "1471785839176921096", "1471523940140994561", "1471748175421755393", "1467469514245906440"], "score": {"db": 0.02383654937570942, "da": 0.0676779463243874}, "desc": "PhD in sciences, #scientist #science #JusticeSociale #Climate #ClimateCrisis #climat #biologie #astronomie #TaxonsLaSpeculation.eu", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347880246440292352/7b98pz-V_normal.jpg"}, "audouinc": {"id": ["1504409536047767552"], "score": {"db": 0.06474820143884892, "da": 0.029714285714285714}, "desc": "\ud83d\udca7#eau  #Resilience #Transition #\u00e9cologique et #solidaire des #Territoires\n#veille #intelligence #IE \n@suez #Occitanie", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1515698553515094022/rZqzLtFZ_normal.jpg"}, "NathanBurlon": {"id": ["1487359382853754881"], "score": {"db": 0.01652892561983471, "da": 0.03443526170798898}, "desc": "Tr\u00e9sorier de @climat2020\n \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349409339057049600/rycY_o79_normal.jpg"}, "ungazetier": {"id": ["1446468359512526863"], "score": {"db": 0.0199764982373678, "da": 0.032825322391559206}, "desc": "\u00ab\u00a0Rien n\u2019est plus dangereux qu\u2019une id\u00e9e, quand on n\u2019en a qu\u2019une\u00a0\u00bb Alain", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1660524436/gazetier_normal.png"}, "Europe2022FR": {"id": ["1492166764968480772"], "score": {"db": 0.04352941176470588, "da": 0.021566401816118047}, "desc": "Pr\u00e9sidence fran\u00e7aise du Conseil de l\u2019Union europ\u00e9enne #PFUE2022 French Presidency of the Council of the European Union #EU2022FR \ud83d\udcc5 01.01.22 \u27a1\ufe0f 30.06.22", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1468997002168086533/GNcjLv3__normal.jpg"}, "BCorp_Fr": {"id": ["1477974693038723076"], "score": {"db": 0.03805774278215223, "da": 0.029449423815621}, "desc": "Les entreprises fran\u00e7aises \u00e0 impact positif, qui r\u00e9concilient but lucratif & int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral. \u00c9valuez votre impact en r\u00e9pondant au BIA : https://t.co/SLDQ7Ky28h", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410510649650712578/clcq2GU6_normal.jpg"}, "s_yoncourtin": {"id": ["1489179321617076233", "1509618212933185546"], "score": {"db": 0.036004645760743324, "da": 0.02144469525959368}, "desc": "D\u00e9put\u00e9e europ\u00e9nne @RenewEurope @Renaissance_UE \u2022 Conseill\u00e8re r\u00e9gionale @RegionNormandie \u2022 Vice-pr\u00e9sidente @EP_economics \u2022 Membre @EP_SingleMarket @EP_Fisheries\u2022", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1229685781243088896/oFDWLEUG_normal.jpg"}, "franceboisforet": {"id": ["1468876418377469952"], "score": {"db": 0.031578947368421054, "da": 0.03110599078341014}, "desc": "France Bois For\u00eat l\u2019interprofession nationale soutient l\u2019utilisation de la ressource foresti\u00e8re et des multiples usages du mat\u00e9riau bois.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/981112214471012352/2xos2UYN_normal.jpg"}, "UNEP_Francais": {"id": ["1488110309718081541", "1456589961701044224", "1447859208729333760"], "score": {"db": 0.050397877984084884, "da": 0.025477707006369428}, "desc": "Compte officiel du Programme des Nations Unies pour l'environnement en fran\u00e7ais.\n#PourLaNature", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1186304285816115200/G95s0WFj_normal.jpg"}, "noplasticfrance": {"id": ["1453300448455102464", "1448672444097699844", "1452221559662424073", "1458017130176303110"], "score": {"db": 0.02142857142857143, "da": 0.027122641509433963}, "desc": "Notre mission : r\u00e9duire l\u2019usage du #plastique et enrayer la #pollution des #oc\u00e9ans. Stop au plastique \u00e0 #usageunique : sac, verre, couverts, paille, bouteille..", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/920382573058121730/H0ng2tdF_normal.jpg"}, "BrunoMillienne": {"id": ["1447527018300575745"], "score": {"db": 0.02832512315270936, "da": 0.03288672350791717}, "desc": "D\u00e9put\u00e9 des Yvelines - Vice-pr\u00e9sident @DeputesDem | Whip @AN_DevDUR \ud83c\udf0d | @AN_CollTerr | Rapporteur #LOM", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1333764759309737986/QbigUTcl_normal.jpg"}, "mosieurj": {"id": ["1488528503121321987"], "score": {"db": 0.02142051860202931, "da": 0.03490990990990991}, "desc": "Curieux,  da #Rouen  -  #urba #velotaf #book #art #activism #life #web #press #music #etc\n(aussi @RouenArt ex- @da_Rouen)", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1721357213/70411219_0ad016b112_z_normal.jpg"}, "Reuters": {"id": ["1450424051806220290", "1446710784365584387", "1446659283068796929"], "score": {"db": 0.014380530973451327, "da": 0.010869565217391304}, "desc": "Top and breaking news, pictures and videos from Reuters. For more breaking business news, follow @ReutersBiz.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1194751949821939712/3VBu4_Sa_normal.jpg"}, "MacLesggy": {"id": ["1511672834149474310", "1511232316391276545", "1498338051784904706", "1450839648729710594", "1493912200863522818", "1490403333751951365", "1465646037465546753"], "score": {"db": 0.016968325791855202, "da": 0.056778679026651215}, "desc": "Ing\u00e9nieur agronome AgroParisTech/animateur-producteur e=m6/#em6/science pour tous sur @RTLFrance/ambassadeur #OralB/\u00e9cologiste contre l\u2019\u00e9cologisme/stop au CO2", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1498061612607057924/nIMaBfHH_normal.jpg"}, "QPerrier": {"id": ["1470763401911713797"], "score": {"db": 0.014884979702300407, "da": 0.05532503457814661}, "desc": "Responsable des \u00e9tudes au Haut conseil pour le climat | Tweets perso", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/950846129595408384/-GkulQnD_normal.jpg"}, "LaFabriqueEcolo": {"id": ["1491384897948504064", "1499700987438768132", "1483795812719202307", "1491394822447398912", "1491383357095411715", "1491767698145132550"], "score": {"db": 0.02860858257477243, "da": 0.040103492884864166}, "desc": "Fondation #pluraliste de l'#\u00e9cologie // Pluralist foundation of #ecology  #Recyclage #Agro\u00e9cologie #Biodiversit\u00e9 #Climat #Transition\u00c9nerg\u00e9tique #Mobilit\u00e9 #RSE", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/456714985486286848/ezcljMRN_normal.jpeg"}, "jfavier92300": {"id": ["1485838139906306057"], "score": {"db": 0.028965517241379312, "da": 0.045454545454545456}, "desc": "Cofondateur et administrateur @AssoCDC, Animateur des Repas du Coin, Auteur https://t.co/nDmTl6xsLf", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/694099650383577088/_MoL4Gql_normal.jpg"}, "VincentLhermet": {"id": ["1477959448538894338"], "score": {"db": 0.009370816599732263, "da": 0.02266666666666667}, "desc": "Photos #orages #foudre\u26a1  #nature\ud83c\udf32\n#Loz\u00e8re #C\u00e9vennes #Causses #Margeride #Aubrac\n''La foudre gouverne tout. La foudre est le feu \u00e9ternel''(H\u00e9raclite).", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1245381402092322817/xLWgKCSE_normal.jpg"}, "WeDemain": {"id": ["1505839990303076359", "1471118597468483585", "1498312787034050560", "1451807350172659713", "1454033588245209088"], "score": {"db": 0.04374240583232078, "da": 0.045563549160671464}, "desc": "Une revue trimestrielle, un site, une communaut\u00e9 pour changer d'\u00e9poque.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1463542069520121870/ylp2V8sV_normal.jpg"}, "impacthubgeneva": {"id": ["1444178862934478848", "1444988078414774273", "1445738983988740097"], "score": {"db": 0.02263083451202263, "da": 0.012379642365887207}, "desc": "\ud83d\udda5 Coworking Space\n\ud83d\udca1 Social Innovation \n\u2728 Inspire|Connect|Enable \n\ud83c\udf31 Locally Rooted, Globally Connected\n#WeCreate #WeConnect #WeCare", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1219916650339864576/6f8sknC7_normal.jpg"}, "picharbonnier": {"id": ["1511685089062707204", "1459498180752683008", "1468306710985125891"], "score": {"db": 0.024291497975708502, "da": 0.04891304347826087}, "desc": "Politique de la terre - CNRS, Sciences Po.\n\nAbondance et libert\u00e9 @Ed_LaDecouverte 2020\nAffluence & Freedom @Politybooks 2021\nCulture \u00e9cologique 2022", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1481578585748127747/Dn650dEB_normal.jpg"}, "heleneboccaccio": {"id": ["1458710793831297025", "1455175635249336339", "1471553075303399427"], "score": {"db": 0.020833333333333332, "da": 0.03314917127071823}, "desc": "Engag\u00e9e Climat #citoyenspourleclimat", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372622148058161156/kr98sH5-_normal.jpg"}, "IndiaembFrance": {"id": ["1494297547405471745"], "score": {"db": 0.035398230088495575, "da": 0.015873015873015872}, "desc": "Compte officiel de l'Ambassade de l'Inde \u00e0 Paris", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1323187836665929728/16PteUkB_normal.jpg"}, "MaisOuVaLeWeb": {"id": ["1447135565762240514", "1444563033146236931"], "score": {"db": 0.020833333333333332, "da": 0.03931203931203931}, "desc": "Une technologie moins pire est possible. Le blog de @ireR1, berger du @moutonnumerique et auteur de \"Technologies partout, d\u00e9mocratie nulle part\" - @fypeditions", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/684092553130602496/xepd0xz8_normal.png"}, "rioujeanpierre": {"id": ["1510719469945032713", "1459087780043177984", "1457771851527061506", "1490994575288434697"], "score": {"db": 0.025851938895417155, "da": 0.0535077288941736}, "desc": "Regard sur les sources de l'\u00e9nergie.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/503648988180934656/K36VXaob_normal.jpeg"}, "massenet_ma": {"id": ["1458540198598479877"], "score": {"db": 0.018564356435643563, "da": 0.030826140567200986}, "desc": "\u00ab Celui qui cueille une fleur d\u00e9range une \u00e9toile. \u00bb Francis THOMSON", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1217880825477435393/LwRC50JU_normal.jpg"}, "LaurenceScialom": {"id": ["1516809113581375498", "1479498976470736898", "1453720934880186386", "1460652522637598730", "1513770882795249666", "1486020550753492994", "1445228779383762944"], "score": {"db": 0.025198938992042442, "da": 0.043824701195219126}, "desc": "Professeure des universit\u00e9s @UParisNanterre @EconomixU @FondationNH  @VeblenInstitute Professor of Economics, University Paris Nanterre, France", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1256938074564702210/XOhTfOe0_normal.jpg"}, "rikounet1": {"id": ["1504163381858734080", "1509760867193303085"], "score": {"db": 0.018396846254927726, "da": 0.027379400260756193}, "desc": "", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1087390060931096576/dKPLE55s_normal.jpg"}, "passagedimages": {"id": ["1458548880178569223"], "score": {"db": 0.02269503546099291, "da": 0.019444444444444445}, "desc": "", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000191753978/467c073982a4bb2bc98cba3049a2e136_normal.jpeg"}, "MarieMeziere": {"id": ["1507074471789740036"], "score": {"db": 0.02340702210663199, "da": 0.04302477183833116}, "desc": "Avant tout hydrobiologiste. #\u00e9cologie #sciences #eau\nMembre du Comit\u00e9 de bassin @LoireBretagne \nPersonne qualifi\u00e9e du @ceserPDL", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389902804383408130/vRa7dbsr_normal.jpg"}, "Atchil1": {"id": ["1450845858166190081"], "score": {"db": 0.020134228187919462, "da": 0.030066815144766147}, "desc": "Supporter de l'OL - je tweet beaucoup, un peu trop :) Actuellement en bac+4 en maths je suis votre homme si vous avez un DM \u00e0 faire !", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1288916267626377216/mV1dReP5_normal.jpg"}, "ZITABELLE": {"id": ["1459059860759359488"], "score": {"db": 0.017591339648173207, "da": 0.014588859416445624}, "desc": "", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/448150482423267328/ddTnfroc_normal.jpeg"}, "pow_france": {"id": ["1452946838814969859", "1452946833752342536"], "score": {"db": 0.02361111111111111, "da": 0.034482758620689655}, "desc": "Vous aimez la neige autant que nous? Rejoignez POW! La communaut\u00e9 de la glisse agit contre les d\u00e9r\u00e8glements climatiques. Branche fran\u00e7aise de @ProtectWinters", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1277967242727092224/q-VqxhEP_normal.jpg"}, "AnvCop21": {"id": ["1453029250144026633", "1468609755430195207", "1468609748044070919", "1446120643204841478", "1468609750892003330", "1468609753244999685"], "score": {"db": 0.022004889975550123, "da": 0.03536585365853658}, "desc": "Pour une riposte non-violente et d\u00e9termin\u00e9e, radicale et populaire \ud83d\udd90\ufe0f #Climat #JusticeSociale", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1333771645643857920/_CS-iCIe_normal.jpg"}, "citoyenRF": {"id": ["1443861146348539906", "1484548917744308231", "1501860252072960006"], "score": {"db": 0.036488027366020526, "da": 0.03131991051454139}, "desc": "Citoyen Fran\u00e7ais; livre de chevet Constitution R\u00e9publique1958, et Art 2 dernier \u00a7 - droit Homme ET Citoyen 1789 - Montaigne: aimer 'douter' autant que 'savoir'", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/889545833988927488/1cGDVql5_normal.jpg"}, "INRAE_France": {"id": ["1481918178498338816"], "score": {"db": 0.0485781990521327, "da": 0.02981651376146789}, "desc": "INRAE Institut national de recherche pour l\u2019#agriculture, l\u2019#alimentation et l\u2019#environnement Nos communiqu\u00e9s de presse #RP_INRAE Our activity in EN @INRAE_Intl", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1206838099881402370/5pYNYSOI_normal.jpg"}, "AMPMetropole": {"id": ["1498342844666454017", "1486368441011519497", "1491325558814568449"], "score": {"db": 0.04645760743321719, "da": 0.0281214848143982}, "desc": "Compte officiel de la M\u00e9tropole Aix-Marseille-Provence #AMPM\u00e9tropole", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1455457167553843201/xzhdTV-2_normal.jpg"}, "SergeZaka": {"id": ["1515720018394296326"], "score": {"db": 0.015189873417721518, "da": 0.03689567430025445}, "desc": "Dr. agrometeorology @itk_decide\nAdministrator @infoclimat\nStormchaser @xWxClub\nColumnist @reussir\nSpeaker #climate #agriculture #globalwarming\n#FrAgTw\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf1\ud83c\udde7", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1450582875644907525/mXFhDN1F_normal.jpg"}, "OFA_TE": {"id": ["1448589202501906433"], "score": {"db": 0.02861035422343324, "da": 0.03225806451612903}, "desc": "Office franco-allemand pour la transition \u00e9nerg\u00e9tique : Plateforme d'informations & d\u2019\u00e9change pour acteurs politiques, industriels et scientifiques. \ud83c\udde9\ud83c\uddea @dfb_ew", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1486311888111685633/xgtJIHxD_normal.png"}, "fxbellamy": {"id": ["1488955665406205960"], "score": {"db": 0.04184100418410042, "da": 0.01740294511378849}, "desc": "Professeur de philosophie | D\u00e9put\u00e9 au Parlement europ\u00e9en", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1471861231837454339/9HeXe9n__normal.jpg"}, "RBaranger": {"id": ["1506531441253003269"], "score": {"db": 0.04107981220657277, "da": 0.013513513513513514}, "desc": "Homo sapiens & digitalis\ud83d\udd38ex-#Marketing Director @IBM\ud83d\udd38Je vous aide \u00e0 lancer votre pgm d'#EmployeeAdvocacy\ud83d\udd38#eReputation #MarqueEmployeur #Leadership\ud83d\udd38#BZH", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1269280468001869824/cfJZRlCl_normal.jpg"}, "bertrandpiccard": {"id": ["1501927728831873028"], "score": {"db": 0.042876901798063624, "da": 0.01859229747675963}, "desc": "Initiator and Chairman of the @solarimpulse Foundation. #1000solutions | Doctor, Psychiatrist, Aviator, Explorer, Speaker", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1392138529531219968/7HQ6xBOy_normal.jpg"}, "DamienCAREME": {"id": ["1478299126857097218", "1476629111468666886", "1498355686006267904"], "score": {"db": 0.029988465974625143, "da": 0.04377880184331797}, "desc": "D\u00e9put\u00e9 Europ\u00e9en-Maire de Grande-Synthe (2001-2019)-Pr\u00e9sident Association Nationale Villes & Territoires Accueillants (ANVITA)", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1506289090039365632/-gyRreUc_normal.jpg"}, "Citizen3_0": {"id": ["1486965992244666374", "1479955343371554823"], "score": {"db": 0.028530670470756064, "da": 0.039660056657223795}, "desc": "Society 3.0 should aim at optimizing diversity of positive experiences. Requires representativeness of the population at many levels", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1493762539435352071/xAqS6AB0_normal.jpg"}, "smnjc": {"id": ["1493879975027556355"], "score": {"db": 0.037396121883656507, "da": 0.022818791946308724}, "desc": "Libert\u00e9, entreprise, concurrence, march\u00e9, finance, assurance, risques, statistiques... Compte personnel.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/944343817494331393/Tof-_WVq_normal.jpg"}, "fstjd": {"id": ["1496103233068150789"], "score": {"db": 0.03205128205128205, "da": 0.03939008894536213}, "desc": "Libraire libre, passionn\u00e9e de culture, de politique, citoyenne amoureuse de rosepatrie, burkinab\u00e8 de coeur", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421291423706533890/DJjcfLqM_normal.jpg"}, "Renaissance_UE": {"id": ["1483198775221002244", "1494702961481728000"], "score": {"db": 0.050058207217694994, "da": 0.028089887640449437}, "desc": "D\u00e9l\u00e9gation des d\u00e9put\u00e9s europ\u00e9ens @enmarchefr, @MoDem, @agir_officiel, @HorizonsLeParti et @PartiRadical au sein du groupe @RenewEurope.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1499753080459567108/xKInwPUq_normal.jpg"}, "LaurentEsposito": {"id": ["1463795625338802176", "1464159968429592590", "1471079666727411719", "1496402346217246722"], "score": {"db": 0.02456140350877193, "da": 0.057074910820451845}, "desc": "Conspirateur positif #Climat et #Biodiversit\u00e9 \ud83c\udf0d #Sciences #M\u00e9dias #Journalisme #Photographie #V\u00e9lotaf \u2198\ufe0f Pass\u00e9 de 12 tonnes \u00e0 3 tonnes d'\u00e9missions CO2  \ud83c\udf31", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1267823653023956992/UuX0UURX_normal.jpg"}, "yfavennec": {"id": ["1450505881016311823"], "score": {"db": 0.041371158392434985, "da": 0.027586206896551724}, "desc": "D\u00e9put\u00e9 UDI de la Mayenne. Secr\u00e9taire de l\u2019Assembl\u00e9e nationale. Membre de la Commission de la D\u00e9fense et des forces arm\u00e9es.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1435232395268087813/7254jUoV_normal.jpg"}, "Michael29624438": {"id": ["1479346524052205570"], "score": {"db": 0.011251758087201125, "da": 0.03389830508474576}, "desc": "Trader \u00e0 compte propre.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1466107678619582473/hKyuUwp4_normal.jpg"}, "WWF_Suisse": {"id": ["1443907305037238272", "1444599417139564549", "1473201614387388416", "1453990426810142723"], "score": {"db": 0.043683589138134596, "da": 0.046674445740956826}, "desc": "Notre objectif: Mobilisons-nous tous pour prot\u00e9ger l\u2019environnement et concevoir un avenir harmonieux pour les g\u00e9n\u00e9rations futures.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1499760772712472580/KBcveZQS_normal.jpg"}, "jcs_mbf": {"id": ["1486265826567196680", "1467847015782567937", "1460670528470011918", "1500520578331160584", "1487045362472861699", "1486980894015561731"], "score": {"db": 0.021534320323014805, "da": 0.029333333333333333}, "desc": "Economiste @SorbonneParis1 & @VeblenInstitute. L\u2019\u00e9conomie en BD (Casterman, 2020). Chroniques mensuelles @lemondefr @franceculture", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1200512382977691649/kDUxo20g_normal.jpg"}, "ObsRSE": {"id": ["1450717492339412993", "1458122015223820293"], "score": {"db": 0.025735294117647058, "da": 0.02286401925391095}, "desc": "Observatoire de la RSE. Le r\u00e9seau des acteurs qui agissent pour une #entrepriseresponsable #RSE #CSR - Membre de @PlateformeRSE @FinforTomorrow @CSREuropeOrg", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/811621682649661440/zzObVa7T_normal.jpg"}, "PavNoir": {"id": ["1447181458947325956", "1447182740399534091", "1505128180838973441"], "score": {"db": 0.02262443438914027, "da": 0.04561003420752566}, "desc": "Auteur d\u2019un jeu de r\u00f4le historique qui fait tristement \u00e9cho avec l\u2019actualit\u00e9. Nouvellement engag\u00e9 dans #TheShiftProject pour infl\u00e9chir la trajectoire climatique", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/829345809175085057/MBlf_ZIz_normal.jpg"}, "sebbarles": {"id": ["1470347742862098438", "1484152048870375430", "1464617839806107669"], "score": {"db": 0.03567318757192175, "da": 0.031638418079096044}, "desc": "Adjoint au Maire de #Marseille transition \u00e9cologique  #climat Docteur en droit public. #EELV. Cofondateur Marseille en commun #Vigilobb #Marche des cobayes", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1268268723560996864/Lv9fNnNM_normal.jpg"}, "lesoir": {"id": ["1458465991931973634"], "score": {"db": 0.02199074074074074, "da": 0.031070195627157654}, "desc": "La timeline de la r\u00e9daction du Soir.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1064192990808338442/JNdxJLyw_normal.jpg"}, "CommodAfrica": {"id": ["1496496854837739528", "1468587186119491584", "1499336056944140290", "1506913652594593793", "1456256395909554189"], "score": {"db": 0.042787286063569685, "da": 0.028503562945368172}, "desc": "Premier site d'informations et d'analyses sur l'agriculture, l'agrobusiness en Afrique de l'Ouest.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/575231504508309506/yxUaAsZk_normal.png"}, "STaillePolian": {"id": ["1448631721788903424"], "score": {"db": 0.04716981132075472, "da": 0.028538812785388126}, "desc": "S\u00e9natrice du Val-de-Marne @ecologistesenat | Coordinatrice nationale @GenerationsMvt | Projet pr\u00e9sidentiel de @yjadot | Conseill\u00e8re municipale \u00e0 Villejuif", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504114005106954245/hsyfIlJe_normal.jpg"}, "beatriceheraud": {"id": ["1450141385919709187", "1513813895114534912", "1510929027778891779", "1445426494004674560", "1504736768473681923"], "score": {"db": 0.017834394904458598, "da": 0.05454545454545454}, "desc": "journaliste pigiste & formatrice Transition \u00e9cologique\n#impact #RSE #environnement #climat #social #finance\nex @novethic\n\ud83d\udce7 beatrice.heraud@yahoo.com", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/905191136939171841/hNCP7RU3_normal.jpg"}, "___Oryx": {"id": ["1479049649898106884", "1504119393923604485", "1500399183659945985", "1493917851752845312", "1515379454750728196", "1514237247368925187", "1455457659386269698"], "score": {"db": 0.017218543046357615, "da": 0.04832214765100671}, "desc": "Opt out.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1271009485851627521/WGLbGg9F_normal.jpg"}, "Challenges": {"id": ["1495084139011186695", "1455600711648088067"], "score": {"db": 0.03815028901734104, "da": 0.028216704288939052}, "desc": "Facebook - Linkedin - Instagram: @Challenges", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1168881523367583744/nVb6TBik_normal.jpg"}, "TelecomSudParis": {"id": ["1454050346762899461"], "score": {"db": 0.02810304449648712, "da": 0.020618556701030927}, "desc": "Grande \u00e9cole d'#ing\u00e9nieurs en #sciences et #technologies de l'#information @IMTFrance. #ing\u00e9nierie #num\u00e9rique #recherche #innovation", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1337476535788449798/XsVWB_yS_normal.jpg"}, "AnneBringault": {"id": ["1458176598457393158", "1469246095616319496", "1459613620749410306"], "score": {"db": 0.024390243902439025, "da": 0.07160804020100503}, "desc": "Coordinatrice des Programmes au R\u00e9seau Action Climat @RACFrance", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1492783917774123008/cFRS6_7K_normal.jpg"}, "ManonCastagne": {"id": ["1450861841144496129"], "score": {"db": 0.01652892561983471, "da": 0.03586206896551724}, "desc": "Charg\u00e9e de campagne #Agriculture aux @Amisdelaterre\n\"The climate crisis cannot wait for elites to be comfortable with change.\" #Climat", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/707600925813317633/HIbpQdxJ_normal.jpg"}, "SoniaTrocme": {"id": ["1458507960934707208"], "score": {"db": 0.012567324955116697, "da": 0.005226480836236934}, "desc": "CEO Nantucket Capital, impact investing advisor, Board Member : #startups  #foundation #socialimpact #impinv #impact #PrivateEquity #fundraising", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1019615231860006912/8-Gjzo0Z_normal.jpg"}, "Ddurables": {"id": ["1465621377306791940"], "score": {"db": 0.033810143042912875, "da": 0.017632241813602016}, "desc": "Magazine de l'innovation, des cleantech et des enjeux soci\u00e9taux - une fen\u00eatre sur le monde de demain.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1481897097578401792/X-n9XKVm_normal.jpg"}, "MetropoleNCA": {"id": ["1451126952396533763", "1461713258117742594"], "score": {"db": 0.024390243902439025, "da": 0.022857142857142857}, "desc": "Twitter officiel de la #MetropoleNCA. Actus, informations, \u00e9v\u00e8nements... 49 communes, un objectif commun : construire la M\u00e9tropole de demain !", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1466337680225099781/1Upgc0V8_normal.jpg"}, "I4CE_": {"id": ["1465276035256233987", "1510986090915713031", "1494607691234353153", "1448197373969248258", "1466373386523840513", "1483733469347954692", "1466423674467229715"], "score": {"db": 0.031652989449003514, "da": 0.03596287703016241}, "desc": "\ud83d\udcc8 #ThinkTank. Nos analyses et nos propositions pour une \u00e9conomie et une finance au service du #climat. Une initiative de l'@AFD_France et de la @caissedesdepots", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1097529876389740544/x0tFGUtd_normal.png"}, "Ayledain": {"id": ["1486951923995529217"], "score": {"db": 0.03178206583427923, "da": 0.033632286995515695}, "desc": "Scientifique, (Dr)G\u00e9ologue, (Ing)Agronome, ancienne D\u00e9put\u00e9e. F\u00e9ministe \u00e0 3 fils. Engag\u00e9e, \u00e0 l'\u00e9coute, pr\u00e9cise. #TerritoiresDeProgr\u00e8s #D\u00e9l\u00e9gu\u00e9eR\u00e9gionaleOccitanie", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/956239135123169280/VdWLd6w6_normal.jpg"}, "Mediarail": {"id": ["1490937586487291907", "1460646321451380737"], "score": {"db": 0.019184652278177457, "da": 0.021301775147928994}, "desc": "Observateur ferroviaire. Ici point de \"com' tendance\" mais d\u00e9corticage d'un machin appel\u00e9 chemin de fer. Opinions perso sauce piquante. #railways & #realisme", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1120666095831212034/a_lcutey_normal.png"}, "ClemSenechal": {"id": ["1484962685024358406", "1510995676439658500", "1489152961037099009", "1512347405529849856", "1454801531824451586", "1454822704444497924"], "score": {"db": 0.024675324675324677, "da": 0.06933333333333333}, "desc": "Porte-parole #climat de Greenpeace France. Science et conscience. \ud83c\udf0d", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1485876812387430403/AcrJhV1N_normal.jpg"}, "moazzaw": {"id": ["1493903872129126405"], "score": {"db": 0.021664766248574687, "da": 0.054524361948955914}, "desc": "M2 Influence et Affaires Publiques \u00e0 @UnivParisSaclay | Coordinateur @JeunesG_78 et R\u00e9f\u00e9rent 78 @Jeunesetjadot | 26 ans", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1481228286617399296/U-_EZHYs_normal.jpg"}, "MartineBran13": {"id": ["1454118271301607424", "1454118213416112131", "1458486976735289348", "1454118180444590082"], "score": {"db": 0.0330672748004561, "da": 0.05389908256880734}, "desc": "", "profil_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png"}, "ChouetteAgile": {"id": ["1444606457325015047"], "score": {"db": 0.04161849710982659, "da": 0.0327683615819209}, "desc": "#G\u00e9opolitique #IAA #Coop\u00e9rative #IE #IHEDN-IE #Innovation #Prospective #RSE #D\u00e9fense #Strat\u00e9gie #montagne  #FrAgtw et le reste ! (Tweets personnels).", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/834309137525833728/-DVoxqmd_normal.jpg"}, "NicVanuf": {"id": ["1456566352689434624", "1448568037028900866", "1481926748908494849", "1459087951447662598"], "score": {"db": 0.025991792065663474, "da": 0.031081081081081083}, "desc": "Head of Advocacy @cncd111111. I tweet about international development issues: aid, trade, climate, migrations, tax justice, food, democracy... Mostly in French.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/473807598991310849/q4NBMbW-_normal.jpeg"}, "karinaf24": {"id": ["1455111847212994560", "1459517818630725640"], "score": {"db": 0.02435723951285521, "da": 0.02666666666666667}, "desc": "Journaliste \ud83d\udd75\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f @FRANCE24, l'Actu du \ud83c\udf0e", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/946460802407596034/B3eeKry5_normal.jpg"}, "StephaneBuchou": {"id": ["1460665748968386572"], "score": {"db": 0.04119850187265917, "da": 0.021712907117008445}, "desc": "D\u00e9put\u00e9 de la Vend\u00e9e", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1501652705953132552/HTBxjN3E_normal.jpg"}, "AnneKerleo": {"id": ["1511683000307785732"], "score": {"db": 0.016560509554140127, "da": 0.02918781725888325}, "desc": "R\u00e9dac chef \u00e9cologie @radiorcf. B\u00e9n\u00e9vole @JRS_France \u00e0 Lyon. Twitte #ecologie #migrants #christianisme #actualit\u00e9", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1496973404758585344/nuknNHVe_normal.jpg"}, "lesRep_Senat": {"id": ["1469321868058497024"], "score": {"db": 0.03587962962962963, "da": 0.027149321266968326}, "desc": "Compte officiel du Groupe les R\u00e9publicains S\u00e9nat #DirectSenat #QAG", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1323614897633198085/XMRsQsbW_normal.jpg"}, "eustache_luigy": {"id": ["1485376286470123528"], "score": {"db": 0.02771362586605081, "da": 0.020338983050847456}, "desc": "Un monde juste n'est pas une utopie", "profil_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png"}, "stef_Compare": {"id": ["1496018174675931136", "1500410996313235460", "1485220956339679235", "1479135947501539329", "1494612863696125952", "1503008201020960773"], "score": {"db": 0.04122497055359246, "da": 0.012415349887133182}, "desc": "On compare les acteurs de la #banque & les #Fintech. On analyse l'actu #Neobanque, Paytech Crowdlending, #Crypto, Bourse, pour booster votre pouvoir d'achat.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1333646530637656064/IvjsYo4g_normal.jpg"}, "GEcologie": {"id": ["1504470514827358210", "1511017165503275009", "1492046277860806660"], "score": {"db": 0.03255813953488372, "da": 0.05875440658049354}, "desc": "Le parti de l'\u00e9cologie int\u00e9grale d\u00e9mocratique. Compte officiel de G\u00e9n\u00e9ration Ecologie. Soutien @delphinebatho candidate \u00e0 la #primaire des \u00e9cologistes", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349331285664288775/UrA399Pl_normal.jpg"}, "KAWINIMUNDO": {"id": ["1463198606127779845"], "score": {"db": 0.022935779816513763, "da": 0.03192702394526796}, "desc": "Autrice de \nL\u2019ERE DE LA CR\u00c9ATIVIT\u00c9 et de KAWINI MUNDO\n#innover #artist #NEUROSCIENCES #techandnature #digital #tech #VR #biomim\u00e9tisme", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1144955473092849665/Ju6luPT7_normal.jpg"}, "CD_oise": {"id": ["1468494556312317958"], "score": {"db": 0.032036613272311214, "da": 0.021205357142857144}, "desc": "Le compte Twitter du Conseil d\u00e9partemental de l'#Oise. https://t.co/SEHnQROBh0\u2026", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1498933560522256388/2Sh5xuRW_normal.jpg"}, "ForetmerGOUVGA": {"id": ["1501594494755557376", "1501954632280686594", "1517209557570834432"], "score": {"db": 0.04429530201342282, "da": 0.03263707571801567}, "desc": "Bienvenue sur le compte officiel du minist\u00e8re des Eaux et For\u00eats \ud83c\udf33 | Pour la pr\u00e9servation de notre biodiversit\u00e9. #GabonVert #GabonBleu #COP26", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1183766408137793536/kZM_Awb8_normal.jpg"}, "YALEFEU": {"id": ["1506665826706866176", "1501592396982677508", "1503041948168376329"], "score": {"db": 0.016973125884016973, "da": 0.03536067892503536}, "desc": "Extraits vid\u00e9o pour alerter sur la crise syst\u00e9mique \u00e0 laquelle l'humanit\u00e9 est confront\u00e9e. https://t.co/z1hbsWK8xP", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1458876851410161670/TPyH-sZx_normal.jpg"}, "Sebastien_Nadot": {"id": ["1503288243667845120"], "score": {"db": 0.04151838671411625, "da": 0.03604651162790698}, "desc": "Parlementaire \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 PhD @EHESS_fr - \u00e9ducation - Pr\u00e9sident de la commission d\u2019enqu\u00eate sur les migrations #refugees #Syria #Irak #Guin\u00e9e #Cameroun #Yemen #Ukraine", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1329524804253343747/gOdDZAYh_normal.jpg"}, "terriendlaterre": {"id": ["1458544160877780997"], "score": {"db": 0.005555555555555556, "da": 0.0018018018018018018}, "desc": "", "profil_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png"}, "Domi3522": {"id": ["1459126965709979659"], "score": {"db": 0.01544943820224719, "da": 0.027932960893854747}, "desc": "Rock", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1441049231872118789/AeHLw8uO_normal.png"}, "Chronikfr": {"id": ["1486048259042856961", "1493515384347054086", "1494014611032530945"], "score": {"db": 0.03278688524590164, "da": 0.03229527104959631}, "desc": "- Collectif engag\u00e9 dans le d\u00e9bat public\n- Revue num\u00e9rique : https://t.co/pKejOdF6SZ", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/960871366957453313/taZDTLn-_normal.jpg"}, "JVE_Int": {"id": ["1467161996797829130", "1466433220061323278"], "score": {"db": 0.03496503496503497, "da": 0.014824797843665768}, "desc": "An advocacy organization with expertise in Environmental Management, Sustainable Energy Solutions & Agro Ecology practices.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/910197126847696896/ZpnXqN-Z_normal.jpg"}, "CB_News": {"id": ["1445330173566627841", "1453609988530876421"], "score": {"db": 0.03864168618266979, "da": 0.0273972602739726}, "desc": "Bienvenue dans la newsroom du magazine CB News. On tweete : #M\u00e9dias #Marketing #Communication #Pub #Cr\u00e9ation #Digital", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/568755920688013312/SUeTG10A_normal.jpeg"}, "Europarl_FR": {"id": ["1456306496740859925"], "score": {"db": 0.035110533159947985, "da": 0.0201765447667087}, "desc": "Suivez toute l'actualit\u00e9 du Parlement europ\u00e9en et ses activit\u00e9s en France. Compte g\u00e9r\u00e9 par l'\u00e9quipe r\u00e9seaux sociaux du PE. Rejoignez la communaut\u00e9 https://t.co/8KCWomO9Pd !", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1435973865495310343/DTNQAWkh_normal.png"}, "GiomCromer": {"id": ["1468113380389142533", "1455506474394861573"], "score": {"db": 0.014416775884665793, "da": 0.041005291005291}, "desc": "Entrepreneur, consultant, speaker militant \nCEO @IDTOURISM1 \nPr\u00e9sident sortant @Reseau_ATD \nTr\u00e9sorier Asso 2TM\nBlogueur @etourismeinfo", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1128645399789678593/yv_3KqRT_normal.png"}, "lesvigilants": {"id": ["1444026061008822275"], "score": {"db": 0.03222094361334868, "da": 0.03409090909090909}, "desc": "Ex PS \nPr la r\u00e9ussite de la  \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 avec 1 force  sociale  d\u00e9m, UE, ecolo\n#FH2022 #BC2022 #clubd12\n#EU #international #economie. \nNos tweets n'engagent que ns", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101543228166336519/SXgX7hOE_normal.png"}, "CNRSIdFSud": {"id": ["1480861212078481414"], "score": {"db": 0.022857142857142857, "da": 0.02252252252252252}, "desc": "L\u2019actualit\u00e9 des laboratoires du @CNRS sur le territoire #ParisSaclay, cluster scientifique, technologique et d'innovation", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1088377229061558272/3_ruiFOs_normal.jpg"}, "ofceparis": {"id": ["1462765978719338500"], "score": {"db": 0.034482758620689655, "da": 0.027710843373493974}, "desc": "Observatoire Fran\u00e7ais des Conjonctures Economiques French Economic Observatory", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/864429693679812608/J13djG4x_normal.jpg"}, "CNP_Assurances": {"id": ["1486699805120339971"], "score": {"db": 0.04907161803713528, "da": 0.02030456852791878}, "desc": "S\u2019ouvrir aux autres et au monde ? C\u2019est \u00eatre capable de faire \u00e9merger des #SolutionsUtiles aux personnes comme \u00e0 la soci\u00e9t\u00e9 \ud83d\udc47 #AssuronsUnMondePlusOuvert", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/760014410731622402/BcuBkb9n_normal.jpg"}, "YanThoinet": {"id": ["1482333421720453121", "1459087107948007426"], "score": {"db": 0.022067363530778164, "da": 0.02525832376578645}, "desc": "#AnimalWelfare advocate. Prof. \u27a1\ufe0f  Helping (impact/ environment & #ESS) startups raise funding & scale at @CleantechBA.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422916374075265030/0rol3Cbt_normal.jpg"}, "Panachevert": {"id": ["1512403279745064963", "1488766768705601538", "1481880290285006849", "1478052031164264453", "1490080962130202624", "1478684768854331393", "1504014706264186883", "1477978982259826688"], "score": {"db": 0.01905829596412556, "da": 0.06098964326812428}, "desc": "Polyphonique,  diphonique, accords, \u00e9coute, en musique, politique et organisation. Vers un d\u00e9veloppement symbiotique #unispourleclimat", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1461735115051220994/wMb-Rt4f_normal.jpg"}, "ccfd_tsolidaire": {"id": ["1447954178576371720"], "score": {"db": 0.04410011918951132, "da": 0.034924330616996506}, "desc": "Contre la #faim dans le monde, soyons les forces du changement.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1181232191185006593/nVm1fSb3_normal.png"}, "CecileLoial": {"id": ["1492209028948189186"], "score": {"db": 0.0353356890459364, "da": 0.026467203682393557}, "desc": "Journaliste attach\u00e9e \u00e0 France 2 / Pass\u00e9e par France \u00d4 / France 24 / AFP", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/641326427221159938/Q_wZOhzo_normal.jpg"}, "Geensly": {"id": ["1516458895484624898"], "score": {"db": 0.0199468085106383, "da": 0.022280471821756225}, "desc": "Th\u00e8mes : travail, dispositifs techniques et d\u00e9mocratie. \nConsultante en sociologie. Cofondatrice @MoutonNumerique.\nPodcast @QuestionsAsso. Autrice @fypeditions.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1262149684849762305/4jUkqY8z_normal.jpg"}, "Rencontres_AV": {"id": ["1453342762137538560"], "score": {"db": 0.031294452347083924, "da": 0.0221606648199446}, "desc": "Un \u00e9v\u00e9nement qui accueille, chaque ann\u00e9e, plus de 40 conf\u00e9renciers de renom autour de son pr\u00e9sident @nbouzou le tout \u00e0 Saint-Rapha\u00ebl. #Ravenir21", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1408025772846161921/FiiWnqk7_normal.png"}, "libe": {"id": ["1505259671707426826", "1499595925156683780"], "score": {"db": 0.04041570438799076, "da": 0.0281214848143982}, "desc": "Bienvenue sur le Twitter de Lib\u00e9 ! Abonnez-vous \u00e0 Lib\u00e9ration : https://t.co/0Yq00EKViF\nSoutenez Olivier Dubois avec #FreeOlivierDubois", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1493639973026910214/79xJ7KqN_normal.jpg"}, "GabrielleSiry": {"id": ["1456540597561536513", "1455588111342313475", "1456586034540683267"], "score": {"db": 0.04398148148148148, "da": 0.03859250851305335}, "desc": "Candidate pour \u00eatre votre d\u00e9put\u00e9e (Grandes carri\u00e8res, Epinettes, MLK, Batignolles)\nMaire-adjointe PS #paris18\nEnseigne la #financedurable #stopgreenwashing \ud83c\udf31", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1239837424659968011/TOKo45um_normal.jpg"}, "Mc_Lanne": {"id": ["1456159909112946688"], "score": {"db": 0.046948356807511735, "da": 0.02724177071509648}, "desc": "\ud83e\udd81Directrice #Com Externe & #engagements @Generalifrance @THSNFrance | #Risques #Assurance #Climat #RSE #DD #SocialMedia #Digital #Innovation #Art", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/786044548963270657/3zxXC58d_normal.jpg"}, "Csagaspe": {"id": ["1508031196718153733"], "score": {"db": 0.042923433874709975, "da": 0.044673539518900345}, "desc": "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9e @eelv \u00e0 la jeunesse, au climat & l'environnement | Conseill\u00e8re de Paris @eelvParis11 | Conseil de d\u00e9mocratie sociale & environnementale de @yjadot", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1363156274788106241/BYiqtpKl_normal.jpg"}, "laffairedusiecl": {"id": ["1466692134250160132"], "score": {"db": 0.01989389920424403, "da": 0.045454545454545456}, "desc": "\ud83d\udce3 La justice a tranch\u00e9 : l\u2019Etat n\u2019a plus le choix et doit agir concr\u00e8tement et rapidement pour le climat ! \ud83c\udf0d #PasDeClimatPasDeMandat #LAffaireDuSiecle", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1074663171430977536/UUFXEMUY_normal.jpg"}, "RoyalSegolene": {"id": ["1490318594697269250"], "score": {"db": 0.0328515111695138, "da": 0.021739130434782608}, "desc": "Ancienne ministre, membre honoraire du parlement, finaliste pr\u00e9sidentielle, pr\u00e9sidente Cop21 & DA \ud83c\udf0d auteure de 15 livres", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1069865299690831872/28SUQAdQ_normal.jpg"}, "RaphGreen": {"id": ["1475759862751580164", "1483767769401286656"], "score": {"db": 0.02724177071509648, "da": 0.04081632653061224}, "desc": "Militant \u00e9cologiste.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1518315023541678085/P81k51lU_normal.jpg"}, "AdrienCornet1": {"id": ["1472994685941653513", "1472998120560775172"], "score": {"db": 0.01747311827956989, "da": 0.018518518518518517}, "desc": "Salari\u00e9 \u00e0 la raffinerie Total de #Grandpuits depuis septembre 2009.\n\u00c9lu CGT", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1341113087877898240/UgQMmJh7_normal.jpg"}, "joyPC37": {"id": ["1454103593259257875", "1456572358592958467", "1444286781067874308"], "score": {"db": 0.02244668911335578, "da": 0.03937007874015748}, "desc": "... suggestion lectures : J. Grenier, F. Verdier, O. Pamuk, H. Cixous,  P. Quignard,  J.P. Winter, Y. Mishima et bien s\u00fbr Duras ( H.Michaux ci- dessus)", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1289532192234889217/G0chV_x3_normal.jpg"}, "morao_pablo": {"id": ["1472997285252542474"], "score": {"db": 0.015170670037926675, "da": 0.02512562814070352}, "desc": "A gauche du Twitter de gauche.\nComit\u00e9 de r\u00e9daction de @RevPermanente.\nEquipe de campagne #AnasseKazib2022.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370388188833968130/oyy_SWN7_normal.jpg"}, "Batinfo_com": {"id": ["1481642145417023495", "1466759377520574467", "1460207716962607107", "1445725279134048256", "1460257589137010688", "1516392420166017028", "1489282352534671361", "1460598038565728263"], "score": {"db": 0.04387096774193548, "da": 0.026217228464419477}, "desc": "L'Actualit\u00e9 Quotidienne du B\u00e2timent... https://t.co/Bq1IPFa2pZ", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/559767272697237505/HiHAeKnz_normal.jpeg"}, "TiredEarth_FR": {"id": ["1467369516166488066", "1510577054378610691", "1473559224403832836"], "score": {"db": 0.030303030303030304, "da": 0.03850782190132371}, "desc": "#TiredEarth est un groupe international qui tente d'am\u00e9liorer la sensibilisation et d'augmenter l'espoir d'un avenir brillant.\nhttps://t.co/mdxaeutHX2", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348629154602881025/CqeyRUBz_normal.jpg"}, "P_Orliange": {"id": ["1507347038521995271", "1463090742486835203", "1507719219089186819"], "score": {"db": 0.038231780167264036, "da": 0.013793103448275862}, "desc": "Membre du comit\u00e9 ex\u00e9cutif, Directeur/director G\u00e9ographies/Countries AFD/French Development Agency, ODD/SDGs, climat/e, in\u00e9galit\u00e9s/inequalities, histoire/history", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/720255481772695552/1dtaQ6zL_normal.jpg"}, "laFHF": {"id": ["1465651381809946635"], "score": {"db": 0.04428904428904429, "da": 0.03767123287671233}, "desc": "Bienvenue sur le compte de la FHF qui repr\u00e9sente les #h\u00f4pitaux publics \ud83c\udfe5 et les \u00e9tablissements m\u00e9dico-sociaux #sant\u00e9.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1455193256313098242/KQPa3UHA_normal.jpg"}, "MichelCucchi": {"id": ["1475744458654294018", "1460075241212977156", "1482656934767562754", "1506182713727930369"], "score": {"db": 0.030857142857142857, "da": 0.04214123006833713}, "desc": "", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1499069830233792513/nM-UfSmS_normal.jpg"}, "julesheb": {"id": ["1455847781650870276", "1491799183732342788"], "score": {"db": 0.02295918367346939, "da": 0.04353393085787452}, "desc": "#Ecologie #solidarit\u00e9 #Europe \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\nCompte perso\n\ud83d\udcbc directeur adjoint & coordinateur des prog. \u00e9cologie et \u00e9nergie @boellfrance", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1441893583087448064/cs7Y3Sas_normal.jpg"}, "Arnaud_Schwartz": {"id": ["1457990803356360713", "1489694321108475905"], "score": {"db": 0.028538812785388126, "da": 0.05420991926182238}, "desc": "\ud83e\udd94 pr\u00e9sident @FNEasso, issu @AlsaceNature @FNEgrandEst\n\ud83c\uddea\ud83c\uddfa conseiller @EU_EESC\n\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf3e p\u00e9pini\u00e9riste AB(CS) #v\u00e9g\u00e9tallocal\n\ud83d\udc9a #nature, #apiculture & #permaculture", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/776789698295496704/qGvkByEK_normal.jpg"}, "ReveilEcolo": {"id": ["1512434528131948546", "1455460015402258433", "1511247614775336960", "1458127069448126464", "1466321082244386819"], "score": {"db": 0.01397712833545108, "da": 0.045103092783505154}, "desc": "Collectif d\u2019\u00e9tudiants et jeunes dipl\u00f4m\u00e9s mobilis\u00e9s face aux crises \u00e9cologiques. Compte anti-greenwashing \u26a0\ufe0f\n\n \ud83d\udc49 Tous nos threads sur @threadPRE", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1308313049162448903/qu0Yafuk_normal.jpg"}, "PatrickMignola": {"id": ["1516815723573780492"], "score": {"db": 0.039160839160839164, "da": 0.01476510067114094}, "desc": "D\u00e9put\u00e9 de la Savoie \u2022 Pr\u00e9sident des @DeputesDem \u00e0 l\u2019@AssembleeNat \u2022 Vice-Pr\u00e9sident du @modem #DirectAN", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1516804761013694464/7EYss2NK_normal.jpg"}, "DenisSabardine": {"id": ["1469259340540481544"], "score": {"db": 0.021361815754339118, "da": 0.03183023872679045}, "desc": "#entrepreneuriat social, #ESS, #RSE, #alliances, Biz dev #partenariats. #Innovation sociale. Charg\u00e9 de D\u00e9veloppement Partenariats / Animation / impacts positifs", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/850054011457855488/XL_LMUIW_normal.jpg"}, "sarthefr": {"id": ["1508742930722394112"], "score": {"db": 0.02956298200514139, "da": 0.020050125313283207}, "desc": "Compte officiel du Conseil d\u00e9partemental de la #Sarthe : Retrouvez toute l'info de votre D\u00e9partement en 280 caract\u00e8res max !", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/762959804516147200/wFnZ92RX_normal.jpg"}, "Courdecassation": {"id": ["1448658258206412810"], "score": {"db": 0.023225806451612905, "da": 0.021546261089987327}, "desc": "La Cour de cassation, plus haute juridiction de l\u2019ordre judiciaire, veille \u00e0 ce que l'interpr\u00e9tation des lois soit la m\u00eame pour tous.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1082664636535717888/Cn5FlmqA_normal.jpg"}, "attac_fr": {"id": ["1452969460260909062", "1454057645367758849", "1458135296818679812", "1453987767940259840", "1453983515490521088", "1453253211637391365"], "score": {"db": 0.036571428571428574, "da": 0.036036036036036036}, "desc": "Attac s'engage pour la justice sociale et environnementale et m\u00e8ne des actions contre le pouvoir de la finance et des multinationales. #CandidatsDesIn\u00e9galit\u00e9s", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1100404975006449665/oze0lhQr_normal.png"}, "vizouine": {"id": ["1488069413677015040", "1460872093772488705", "1500900329789009931", "1454333125631397890", "1454333511578660870", "1454332768670867456"], "score": {"db": 0.04866180048661801, "da": 0.029411764705882353}, "desc": "Digital Marketing Expert\n#Marketing #CRM #Digital #ParcoursClient #Exp\u00e9rienceClient #Omnicanal \n#Empowerment #F\u00e9ministe #Voyage \n#Sororite\n#JamaisSansElle", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/428089545280610304/V3iKgVaa_normal.jpeg"}, "SamCohenSalmon": {"id": ["1466096358784483338", "1456169899529736195", "1470067068984868873", "1459559936216731650", "1467903200380473345", "1500879345895804935"], "score": {"db": 0.04156769596199525, "da": 0.04093567251461988}, "desc": "Ambassadeur Pacte europ\u00e9en pour le Climat\n#Montpellier #H\u00e9rault #Occitanie #Mediterranee\n#EUClimatePact #EUGreenDeal #EUClimateAction #EUEnvironment", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1453427078368571406/Cg8_ADEn_normal.jpg"}, "GaccioB": {"id": ["1490685887490973707"], "score": {"db": 0.029345372460496615, "da": 0.03932584269662921}, "desc": "Ours. Grand p\u00e8re. ch\u00f4meur. Titulaire depuis le 18/06/2021 d\u2019un Master2 Cr\u00e9a litt\u00e9raire avec note de 19/20 et f\u00e9licitations du jury. \u00c0 63 ans.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1035226062622523392/Tnwwt2ZX_normal.jpg"}, "sandrafellous_": {"id": ["1449352256382504965", "1451760856849657867"], "score": {"db": 0.029748283752860413, "da": 0.032805429864253395}, "desc": "#Libert\u00e9Egalit\u00e9Fraternit\u00e9 Entrepreneur - La\u00efque - Humaniste - Ex \u00e9lue DVD de #Paris - #conservatrice - #Souverainiste - S\u00fbrement un peu Libertarienne, anar..", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1337384712046845956/ryf_0WtM_normal.jpg"}, "LaTacfi": {"id": ["1482981188360978436", "1483007876000067584"], "score": {"db": 0.02112676056338028, "da": 0.020809248554913295}, "desc": "Le magazine scientifique de la plan\u00e8te @franceinter #LaTac pr\u00e9sent\u00e9 par @mathieuvidard et @camcrosnier. Tous les jours \u00e0 14h \ud83c\udf0d\ud83d\udc1d\ud83c\udf0f #sciences #Environnement", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1382610480003481600/E1BfzAxb_normal.jpg"}, "ADumas5": {"id": ["1452907368212320259", "1456213702621995010"], "score": {"db": 0.02316076294277929, "da": 0.0213903743315508}, "desc": "Journaliste finance durable & superh\u00e9ros chez @Novethic et l'Essentiel de la Finance Durable https://t.co/sgBZQf5WBh\nex-@usinenouvelle", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/475734124834324480/yeylBSfO_normal.jpeg"}, "MaorieSeysset": {"id": ["1458518933871505417", "1454362306423533574", "1454362254854471684", "1454362558174056449"], "score": {"db": 0.024793388429752067, "da": 0.03769140164899882}, "desc": "", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/853267412887756802/RitAfWTG_normal.jpg"}, "JackyBerland": {"id": ["1471962037609807874", "1444167980384935936", "1445291486438993922"], "score": {"db": 0.012835472578763127, "da": 0.041371158392434985}, "desc": "Agriculteur en agriculture de conservation des sols  qui aime bien trouver ce qu'il cherche. Labellis\u00e9  #AuCoeurDesSols Int\u00e9ress\u00e9 par les questions d'\u00e9nergie.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1470059084397350919/6-_HS9K-_normal.jpg"}, "jeromegodefroy": {"id": ["1444327198069075972"], "score": {"db": 0.03420752565564424, "da": 0.04426787741203178}, "desc": "Journaliste (carte 42341) depuis 1978.  Boomer 3 doses \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1497482459839143936/wzo3tc-o_normal.jpg"}, "LCI": {"id": ["1448326452219453445", "1484082374270926848"], "score": {"db": 0.04107981220657277, "da": 0.02857142857142857}, "desc": "Bienvenue sur LCI, #La26 sur la TNT. Le meilleur de l'info, de l'analyse, du d\u00e9cryptage et tous les grands \u00e9v\u00e9nements en direct #RespectZone", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115175445052428289/dmqW4yun_normal.png"}, "debatRFI": {"id": ["1458818095565443080", "1459073807055003648"], "score": {"db": 0.020833333333333332, "da": 0.01907356948228883}, "desc": "Un d\u00e9bat de soci\u00e9t\u00e9 o\u00f9 des experts reconnus abordent une question de soci\u00e9t\u00e9 et confrontent leurs points de vue. Tous les jours \u00e0 19h40 TU sur @RFI.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1455175336195395587/u9mIWAEp_normal.jpg"}, "JMGlachant": {"id": ["1492435800662888454"], "score": {"db": 0.023728813559322035, "da": 0.05997693194925029}, "desc": "Director Florence School of Regulation; Loyola de Palacio Chair | IAEE Award \u2018Outstanding contributions to energy economics & literature\u2019; President Elect 2022", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/561258913891639296/Hro6CFpW_normal.jpeg"}, "rolandsophie1": {"id": ["1512404455823757319", "1484160359615320067", "1500508246926311424"], "score": {"db": 0.017123287671232876, "da": 0.053613053613053616}, "desc": "Journaliste - Formatrice @soljourno - prof @esjlille @ijbaofficiel part @AssoFakeOff ex @Cashinvestigati @envoyespecial @cfjParis @ScPo_Strasbourg", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1529867995887063040/9u5tbKRS_normal.jpg"}, "AnneC_Poirier": {"id": ["1458040294377762820", "1511048998517448707", "1504841688216387590"], "score": {"db": 0.012113055181695828, "da": 0.04938271604938271}, "desc": "\ud83c\udf43 Journaliste \u00e9colo \u270f pigiste @Contexte @libe @canardenchaine @Vert_le_media @pourleco @Lagazettefr @_reflets_ \ud83d\udd0e membre de @ExtraMurosPress \ud83c\udf93 CUEJ'12", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1174669810401251334/79JpNHGV_normal.jpg"}, "bfmbusiness": {"id": ["1470657266265251843", "1450881237371998225", "1483490237779218441", "1453042232810999813", "1488847289225465861", "1479420677820194816"], "score": {"db": 0.04009163802978236, "da": 0.02106430155210643}, "desc": "Premi\u00e8re cha\u00eene d\u2019information \u00e9conomique et financi\u00e8re de France.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1296446793761398784/HjC61ExV_normal.png"}, "PourcherClaude": {"id": ["1454056382953570312", "1458516552920309764"], "score": {"db": 0.01808066759388039, "da": 0.014986376021798364}, "desc": "", "profil_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png"}, "InstitutFrance": {"id": ["1455829729848795136"], "score": {"db": 0.02564102564102564, "da": 0.026474127557160047}, "desc": "Perp\u00e9tuer \ud83c\udf3f Soutenir \ud83e\udd1d \u00c9clairer \u2600\ufe0f", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1174323936722661376/H7brXvxZ_normal.jpg"}, "LnBourges": {"id": ["1504409717447311367"], "score": {"db": 0.01335113484646195, "da": 0.02796271637816245}, "desc": "Responsable de campagne  @greenpeacefr. Pass\u00e9e par les oc\u00e9ans, les for\u00eats et maintenant les mains dans le p\u00e9trole et les avions. Je tweete en mon nom.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/683950029158088705/YgEK4wTJ_normal.jpg"}, "JM_Governatori": {"id": ["1459927346685915137"], "score": {"db": 0.032953105196451206, "da": 0.022222222222222223}, "desc": "Copr\u00e9sident @ecologie_centre, Conseiller municipal @VilledeNice, pr\u00e9sident de l'Office r\u00e9gional environnemental @maregionsud", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1326479849184256000/Rks1bWwJ_normal.jpg"}, "moreaujb23": {"id": ["1509633307885162500", "1483780283937734660", "1496131601146781697", "1498255596394532866"], "score": {"db": 0.040137614678899085, "da": 0.03254769921436588}, "desc": "\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf3e\ud83c\udfdb\ufe0fD\u00e9put\u00e9 paysan de la Creuse #LREM\ud83d\udce3Porte-parole @EnMarchefr https://t.co/u5OaPKjJVn", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1516769558333464580/E6hKU6RQ_normal.jpg"}, "FR_Industrie": {"id": ["1456202890075418627"], "score": {"db": 0.047337278106508875, "da": 0.02394526795895097}, "desc": "Organisation professionnelle repr\u00e9sentative de l'#Industrie - 77 membres, 48 grandes entreprises et 29 f\u00e9d\u00e9rations #IndustrielsEngag\u00e9s", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/958994614312165376/SyaLfZW6_normal.jpg"}, "FabienneGrebert": {"id": ["1492892639674486787"], "score": {"db": 0.03398692810457516, "da": 0.03209242618741977}, "desc": "Conseill\u00e8re r\u00e9gionale et  co-pr\u00e9sidente des Ecologistes \u00e0  la R\u00e9gion Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes \ud83c\udf31 @EcologieAuRA", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1395341593520001026/kd1foePR_normal.jpg"}, "maxime_rieu": {"id": ["1507112353254551554"], "score": {"db": 0.01544943820224719, "da": 0.025069637883008356}, "desc": "\ud83d\udccdAvignon, Provence - Agriculture \ud83d\ude9c.   Environnement \ud83c\udf31          Culture et Patrimoine \ud83c\udfad\ud83c\udfdb", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1296492722048708610/aXHP_8Qw_normal.jpg"}, "Panafricaines": {"id": ["1465690328774500360"], "score": {"db": 0.054827175208581644, "da": 0.01698754246885617}, "desc": "Initi\u00e9 par 2M, #LesPanafricaines est le 1er r\u00e9seau des femmes journalistes d'Afrique/#LesPanafricaines is the 1st network of women journalists in Africa", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1262541412505202688/xRxR-ezV_normal.jpg"}, "Adamsfrt11": {"id": ["1477169861822455812"], "score": {"db": 0.024830699774266364, "da": 0.025612472160356347}, "desc": "#PharmD_PhD_Toxico EcoToxicologie (https://t.co/l6Mlg2xMlp)\ud83d\udfe2https://t.co/820st96rRs @Horizonsleparti #LREM Pronucl\u00e9aire Sciences Innovation RSE #Progr\u00e8s #Universalisme", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1499251115115880448/IXR-1Gn8_normal.jpg"}, "FR_Conversation": {"id": ["1458828066382397442", "1458238543365607427"], "score": {"db": 0.045714285714285714, "da": 0.033287101248266296}, "desc": "L'expertise universitaire, l'exigence journalistique \ud83d\udd0d\nThe Conversation France est un m\u00e9dia ind\u00e9pendant.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1128671368537624578/DPPc6EvN_normal.png"}, "AnnedeMarcillac": {"id": ["1446364087089311746", "1517109062676135936"], "score": {"db": 0.01979045401629802, "da": 0.04588235294117647}, "desc": "Entre sciences (ing. agronome #INAPG), \u00e9conomie et sciences politiques (#IEP Paris). Fran\u00e7aise en \ud83c\udde7\ud83c\uddea. Mes tweets n\u2019engagent que moi. #FrAgTw", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/944887727731986439/MlrJ2NTa_normal.jpg"}, "lea_falko": {"id": ["1453694310642225152"], "score": {"db": 0.011188811188811189, "da": 0.04992867332382311}, "desc": "\u00c9tudiante en d\u00e9veloppement international \u00e0 @sciencespo. \u00c9colo pragmatique n\u00e9e en 362 ppm | Parle d'environnement \u00e0 @GG_RMC | Un peu de @ReveilEcolo ?", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1354457078161674243/fKRfIE80_normal.jpg"}, "Caroline_Roux": {"id": ["1444912481252556804"], "score": {"db": 0.0338389731621937, "da": 0.028604118993135013}, "desc": "\ud83d\udcfaJournaliste / pr\u00e9sentatrice @FranceTele             \n\ud83c\udf05Le matin pour les 4 V\u00e9rit\u00e9s sur @France2tv #Les4V \n\ud83c\udf03Le soir pour @Cdanslair sur @France5tv #cdanslair", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/635215431435952128/SjCOi46J_normal.jpg"}, "Politis_fr": {"id": ["1480961084815253507", "1488444371318067204", "1494346092271611907"], "score": {"db": 0.02761795166858458, "da": 0.03189066059225513}, "desc": "Hebdomadaire ind\u00e9pendant et engag\u00e9 | Rejoignez-nous sur https://t.co/4JzseVt8gS", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1255853299825336321/JeZ3sVrF_normal.jpg"}, "SLantrade": {"id": ["1449009994427473922"], "score": {"db": 0.03864168618266979, "da": 0.029748283752860413}, "desc": "Universit\u00e0 degli Studi di Siena", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/998136038068445185/y2A81eBu_normal.jpg"}, "MoniqueIborra": {"id": ["1503308149960458244", "1450072142687744010"], "score": {"db": 0.04678362573099415, "da": 0.021372328458942633}, "desc": "#LaR\u00e9publiqueEnMarche avec @emmanuelmacron ! D\u00e9put\u00e9e \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #circo3106 #HauteGaronne #AfSocAn @AssembleeNat membre HCFEA #GrandAge #emploi #Sant\u00e9 #retraites", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1516799738661806083/QJ5g8pxY_normal.jpg"}, "pascalperri": {"id": ["1481510494691340291"], "score": {"db": 0.03324468085106383, "da": 0.035386631716906945}, "desc": "Membre de la Soci\u00e9t\u00e9 d'\u00e9conomie politique @SEP_FR, \u00e9ditorialiste @LaMatinaleLCI @LCI, le #PartiPris \u00e9co de @24hPujadas, mercredi, jeudi, auteur @LesEchos.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1526900497084555266/03TutA9U_normal.jpg"}, "groupe_gp": {"id": ["1458833639320473604"], "score": {"db": 0.014354066985645933, "da": 0.0140625}, "desc": "Lutter contre l'asservissement de la Terre c'est lutter contre ceux qui la dominent, nous dominent.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1393222483986239488/DC5qwNEW_normal.jpg"}, "pouruneautrepac": {"id": ["1455891703680929798", "1455892276677419009"], "score": {"db": 0.026281208935611037, "da": 0.032509752925877766}, "desc": "45 organisations paysannes, environnementales, de bien-\u00eatre animal, de solidarit\u00e9 internationale, de citoyens-consommateurs \u2014 Politique Agricole Commune #PAC", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/972098261501861888/4OUjJbHC_normal.jpg"}, "ArnaudZacharie": {"id": ["1470749911234793477", "1455858469261692928"], "score": {"db": 0.0625, "da": 0.021383647798742137}, "desc": "Secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral du Centre National de Coop\u00e9ration au D\u00e9veloppement, Docteur en Sciences Politiques et Sociales ULB et ULG", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/735739846069604352/LG6wtUaU_normal.jpg"}, "raphpradeau": {"id": ["1455811722690826240"], "score": {"db": 0.027744270205066344, "da": 0.023668639053254437}, "desc": "Porte-parole d'@attac_fr depuis 2017. Co-auteur de Macron, on fait le bilan (2022) et Imp\u00f4ts : id\u00e9es fausses et vraies injustices (2021)", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1477640895868682248/nyDxW_z3_normal.jpg"}, "OlivierBabeau": {"id": ["1493874896925081603"], "score": {"db": 0.04780876494023904, "da": 0.04699738903394256}, "desc": "pr\u00e9sident-fondateur Institut Sapiens @Instit_Sapiens professeur | auteur | chroniqueur (Le Figaro, Les \u00c9chos, Franc-Tireur)", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1500204969424732161/AR1I9JZM_normal.jpg"}, "JeanFrancoisBay": {"id": ["1475406957267804165"], "score": {"db": 0.03415783274440518, "da": 0.026497695852534562}, "desc": "Managing Director", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/879707519144349700/mgOxp8Ya_normal.jpg"}, "franceinfoplus": {"id": ["1485732733129273346", "1467426016033488899"], "score": {"db": 0.03419811320754717, "da": 0.0265282583621684}, "desc": "Enqu\u00eates, d\u00e9cryptages et infographies... Toutes les cl\u00e9s pour comprendre l'actualit\u00e9. Pour l'info en direct, rendez-vous sur @franceinfo.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1019872163279654914/eBuFe0KN_normal.jpg"}, "acguyon": {"id": ["1454848835977613312", "1471150212647428105"], "score": {"db": 0.025435073627844713, "da": 0.03590425531914894}, "desc": "Charg\u00e9e de projets climat @NatureQu\u00e9bec, sp\u00e9cialiste des enjeux \u00e9nerg\u00e9tiques et des solutions bas\u00e9es sur la nature.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/722863935494451200/80Flaz8B_normal.jpg"}, "AgChristie2": {"id": ["1466861299724341252"], "score": {"db": 0.017797552836484983, "da": 0.02654867256637168}, "desc": "Professeure Agr\u00e9g\u00e9e de SVT Doctorat de Biologie #TeamCocker #Surf \ud83c\udfc4\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc4\u200d\u2640\ufe0f#Running \ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1497193380635418628/vLAji9G5_normal.jpg"}, "CanadaBresil": {"id": ["1456252475447693315"], "score": {"db": 0.04866180048661801, "da": 0.01744186046511628}, "desc": "Governement du Canada au Br\u00e9sil @CanadaBrazil - English @CanadanoBrasil - Portugu\u00eas https://t.co/jVe7osfNUh", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1455207087332630529/Qduyr5B-_normal.jpg"}, "PYvesGomez": {"id": ["1466519130647973891", "1467025834879987715"], "score": {"db": 0.028368794326241134, "da": 0.032167832167832165}, "desc": "Economiste | Professeur de Strat\u00e9gie \u00e0 l'#EMLyon Business School | Directeur de l'Institut Fran\u00e7ais de Gouvernement des Entreprises #IFGE", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/539382593553047554/ZO2H-L2s_normal.jpeg"}, "YannVlV": {"id": ["1513617606120546304"], "score": {"db": 0.012048192771084338, "da": 0.006700167504187605}, "desc": "VlV=Vive la Vie !", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1035556356239945731/6bojcIH2_normal.jpg"}, "YaminTadjeddine": {"id": ["1462454260097077251", "1490660426438389764", "1497180050315038721", "1461044132319838217", "1455905765416480769", "1462524964561723393"], "score": {"db": 0.022130013831258646, "da": 0.02592087312414734}, "desc": "Professeure d'\u00e9conomie @Univ_Lorraine @Fac_Droit_Nancy\nResearch in Social Studies of Finance @beta_economics \nTitulaire de la Chaire @Cefnum", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1037287750972723200/pBM4jMeL_normal.jpg"}, "CKetchaCourtes": {"id": ["1501500529452670980", "1467738686464868353"], "score": {"db": 0.04680365296803653, "da": 0.026490066225165563}, "desc": "Ministre Habitat et Dev Urbain du CAMEROUN. Membre AIMF, AWLN, CGLU. Reine-m\u00e8re et Ancienne Maire de Bangangt\u00e9 et PDTE des Femmes Maires du 237 et d\u2019Afrique.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1246814357469749248/1QVJxdFO_normal.jpg"}, "Brevesdepresse": {"id": ["1485569125585989637"], "score": {"db": 0.028409090909090908, "da": 0.022271714922048998}, "desc": "@Brevesdepresse relaie des informations sourc\u00e9es. Compte de secours : @AnthoBdp", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/972079166551220226/0uUHS4fZ_normal.jpg"}, "NonHumain": {"id": ["1457782895255248902"], "score": {"db": 0.01718213058419244, "da": 0.029714285714285714}, "desc": "#AntiChasse #\u00e9cologie #Biodiversit\u00e9 #Antisp\u00e9ciste #AntiVivisection #AntiCorrida #AntiPassSanitaire #Complotiste #NoVax \n\n2eme compte,le 1er a \u00e9t\u00e9 bloqu\u00e9.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1305928926204694528/SvqRSCmu_normal.jpg"}, "GlemSteph": {"id": ["1451480565878755331"], "score": {"db": 0.03835978835978836, "da": 0.028350515463917526}, "desc": "Communicante - Communication Expert - #crisiscommunications #corporatecommunication #socialmedia #pressrelations", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1384759659236573187/TEdM92QY_normal.jpg"}, "Djbawlah": {"id": ["1447592395416166403", "1473310583726522374"], "score": {"db": 0.02766798418972332, "da": 0.023225806451612905}, "desc": "Consultant in project management and in trade organization, tweeting on good governance. A whole new world will be printed out of our words. Alea iacta est!", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1473614942649696263/ntYWjwEH_normal.jpg"}, "AEffondrement": {"id": ["1463803510475182082"], "score": {"db": 0.013856812933025405, "da": 0.04946996466431095}, "desc": "R\u00e9flexions sur les th\u00e9ories des #effondrements et les Mondes Post-collapse sur #YouTube \u2699\ufe0f\ud83c\udf31 Sur #Twitter je parle plus globalement d'environnement \u26ab\ufe0f\ud83d\udfe2", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355783170818502656/cVThtpKv_normal.jpg"}, "PiotrSzut": {"id": ["1490606260575744002"], "score": {"db": 0.015439429928741092, "da": 0.02965599051008304}, "desc": "Free flight enthusiast.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1268553323411582976/O9h8i94N_normal.jpg"}, "V_BoLie": {"id": ["1488851300402049024"], "score": {"db": 0.019384264538198404, "da": 0.02254791431792559}, "desc": "Normand en route ou pas trop vers le M1 d'Histoire ( Universit\u00e9 de Paris)\nVive l'atome  \u2622\ufe0f", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426144922881638400/zHInfzm6_normal.jpg"}, "UNBiodiversity": {"id": ["1447903779307737094"], "score": {"db": 0.012259194395796848, "da": 0.0068143100511073255}, "desc": "Tweets from the Secretariat of the Convention on Biological Diversity. Follow our Executive Secretary @mremae for more updates on the road to #COP15. #ForNature", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1499778694033907715/sD3IaoOC_normal.jpg"}, "o_environnement": {"id": ["1500033619682906115", "1496729915760201728", "1504394431922905098", "1501236175763353610", "1464221581417365507"], "score": {"db": 0.030120481927710843, "da": 0.03333333333333333}, "desc": "Au service des m\u00e9tiers de l'environnement et du d\u00e9veloppement durable : \n\u2022 recrutements : emploi, stage, alternance\n\u2022 guide des formations #orientation\n\u2022 veille", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/932915799668461568/ahpQmbnr_normal.jpg"}, "Generations15e": {"id": ["1469290096964821007"], "score": {"db": 0.03357314148681055, "da": 0.03672985781990521}, "desc": "Mouvement @GenerationsMvt \u00e0 #Paris15 #Paris7. Pour nous rejoindre, participer, partager, adh\u00e9rer : MP, mvt1717.75015@gmail.com ou https://t.co/2xXY84PcbW", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/950763780979462145/k_Cwj4xh_normal.jpg"}, "talents4planet": {"id": ["1502296540362252294", "1451091460183535616"], "score": {"db": 0.02860858257477243, "da": 0.013871374527112233}, "desc": "Le salon de l'emploi, des formations et m\u00e9tiers \u00e0 impact \ud83c\udf0d\nRejoignez-nous pour donner du sens \u00e0 votre carri\u00e8re ! \n\ud83d\udcc5 11 mars 2022", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1436275730925637642/kJZx8mbK_normal.jpg"}, "EoliennesMerYN": {"id": ["1486245521933045760"], "score": {"db": 0.024504084014002333, "da": 0.033642691415313224}, "desc": "#EMYN associe @ENGIEgroup, @EdpRenewables, Sumitomo et la @caissedesdepots pour d\u00e9velopper et exploiter le parc #\u00e9olien en mer des \u00eeles d'Yeu et de Noirmoutier", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/951840138161721344/SdL72s0X_normal.jpg"}, "MarineCalmet": {"id": ["1489179664723623936"], "score": {"db": 0.037943696450428395, "da": 0.03485576923076923}, "desc": "Juriste, complote ouvertement pour #DroitsdelaNature & autres utopies r\u00e9alistes \ud83c\udf0d \nPr\u00e9sidente de @wildlegalfrance et pp @ordequestion", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1514376857508003845/bE5T8pqb_normal.jpg"}, "nuke_hero": {"id": ["1511816511941455878", "1516692724354887683", "1486324143389822978", "1511813149099503624", "1466749524190367746"], "score": {"db": 0.01020408163265306, "da": 0.05228758169934641}, "desc": "nuke stan account | fission en attendant la fusion | scenario N4 @_cereme_ | vrai \u00e9colo, anti-\u00e9colos g\u00e9ranium \ud83c\udf3b | plan Messmer II \u269b\ufe0f | stop nucl\u00e9ophobie \u270b", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1464908658140237827/pVxBGf9A_normal.jpg"}, "chdevoogd": {"id": ["1493918190090477569"], "score": {"db": 0.03480278422273782, "da": 0.04262672811059908}, "desc": "Lib\u00e9ral (donc en voie de disparition). Historien et sp\u00e9cialiste de rh\u00e9torique politique. Donc pas de r\u00e9ponse aux tweets non argument\u00e9s et adieu si insulte.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/636587457283293184/b3g-l-J4_normal.jpg"}, "ajeasso": {"id": ["1455084907869491204"], "score": {"db": 0.016795865633074936, "da": 0.03896103896103896}, "desc": "L'Association des Journalistes de l'Environnement a deux vocations : former ses membres et les aider \u00e0 exercer leur m\u00e9tier dans les meilleures conditions.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/706912262511054849/hSsVkeSP_normal.jpg"}, "LaCroix": {"id": ["1468176479771144200", "1472898440711524353"], "score": {"db": 0.046948356807511735, "da": 0.03192702394526796}, "desc": "Bienvenue sur le compte Twitter officiel du journal La Croix.\n\nUn regard humain sur l'actualit\u00e9.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/689352370128588800/3VfuYJV9_normal.png"}, "valviat": {"id": ["1458746098789634055"], "score": {"db": 0.01437699680511182, "da": 0.014084507042253521}, "desc": "", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1288172197077450753/lnOeWnyP_normal.jpg"}, "i_montaigne": {"id": ["1446008450924883968", "1493623773404217346"], "score": {"db": 0.057279236276849645, "da": 0.04050925925925926}, "desc": "Analyser. D\u00e9battre. Agir. Place au d\u00e9bat d\u2019id\u00e9es. English account: @i_montaigneEN\n\n\ud83d\udc47 D\u00e9couvrez notre site d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la #pr\u00e9sidentielle2022 \ud83d\uddf3\ud83d\udc47", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409402472251244546/_xgRc9Ff_normal.png"}, "CFANETTE": {"id": ["1458745204815581190"], "score": {"db": 0.020860495436766623, "da": 0.029754204398447608}, "desc": "", "profil_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png"}, "MaydayMaze": {"id": ["1445675460524843012"], "score": {"db": 0.01668520578420467, "da": 0.04274465691788527}, "desc": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf5Ma France pue le rance en ce moment mais d'une force\ud83d\ude21 Visc\u00e9ralement ATH\u00c9E \u269b #LA\u00cfCIT\u00c9 partout, pas \u00e0 la carte\n#MACRONDuBalai \ud83e\uddf9 #UnAutreMondeEstPossible", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1498785625021063177/zwgFVIEH_normal.jpg"}, "Baptiste_Eis": {"id": ["1455525069288054784"], "score": {"db": 0.015277777777777777, "da": 0.030470914127423823}, "desc": "Consultant carbone | Formation \u00e0 l'@IMTMinesAlbi\nEngag\u00e9 \u00e0 pour un @ReveilEcolo", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1319011174869094402/05zzfdi6_normal.jpg"}, "svaxelaire": {"id": ["1445841194903298049"], "score": {"db": 0.03456221198156682, "da": 0.024746906636670417}, "desc": "Special advisor @vetagrosup | ex @INRSfrance |@Univ_Lorraine |\u26f7\ufe0faddict & membre @Fragritwittos", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/893459429672325121/yNX0C5QT_normal.jpg"}, "MeunierElisabe1": {"id": ["1503285582922981376"], "score": {"db": 0.02847380410022779, "da": 0.03502824858757062}, "desc": "De Bretagne pour toujours, parisienne et haut-marnaise aussi! Sage-Femme.\u00a0\u00ab\u00a0Oser c\u2019est perdre pied momentan\u00e9ment, ne pas oser c\u2019est se perdre soi-m\u00eame\u00a0\u00bb. S.K.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1224648576548163584/zAAv-aUu_normal.jpg"}, "CoDubost": {"id": ["1458401786876899342"], "score": {"db": 0.06279069767441861, "da": 0.02430939226519337}, "desc": "D\u00e9put\u00e9e #circo3403 Pr\u00e9sidente-d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e @LaREM_AN\u25aa\ufe0f@AN_ComLois @AN_AfEur \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\u25aa\ufe0f#Bio\u00e9thique #PMApourToutes \ud83d\udc69\ud83c\udffb\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 #PACTE \u267b\ufe0f #RSE #JamaisSansElles #UE", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1313084496972050435/4BuIaSy5_normal.jpg"}, "ecoloadjibouti": {"id": ["1459629027648544770"], "score": {"db": 0.035856573705179286, "da": 0.023225806451612905}, "desc": "Founder of the 1st media dedicated to the environment 'Ecolo\u00e0Djibouti' | engineer | blogger @ https://t.co/xBdRkyB59m | @icpac_igad | Earth Champion for Djibouti", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1471048954234249221/boZyBNg__normal.jpg"}, "goodmorning_biz": {"id": ["1470657269088112645"], "score": {"db": 0.028409090909090908, "da": 0.02077562326869806}, "desc": "Chaque matin de 6h \u00e0 9h, Christophe Jakubyszyn d\u00e9crypte et analyse l'actualit\u00e9 \u00e9conomique, financi\u00e8re et internationale.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1296445941743005696/0mENJ39F_normal.png"}, "chdeperthuis": {"id": ["1444180704649256962"], "score": {"db": 0.011111111111111112, "da": 0.04366197183098591}, "desc": "Universit\u00e9 Paris-Dauphine - Chaire Economie du climat @climateecochair\n\ud83d\udcda\ud83d\udcd6 COVID19 & r\u00e9chauffement climatique (De Boeck)\n\ud83d\udcda\ud83d\udcd6Le Tic-Tac de l'horloge climatique", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1020301396338511872/T6ownU3t_normal.jpg"}, "sfax19": {"id": ["1473996825040506882"], "score": {"db": 0.037359900373599, "da": 0.04187192118226601}, "desc": "Agnostique tendance ath\u00e9e, fatigu\u00e9 de nature (humour peut-\u00eatre), visc\u00e9ralement attach\u00e9 aux libert\u00e9s individuelles surtout des autres", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/620897532072361984/OxKLr-Og_normal.jpg"}, "InstitutElevage": {"id": ["1460242815993192450", "1458088990519832595", "1498921999166488576"], "score": {"db": 0.02771362586605081, "da": 0.020338983050847456}, "desc": "Institut de R&D au service de l\u2019#\u00e9levage des fili\u00e8res herbivores ! \nAu service de #CeuxQuiFont \n#Bovins #Ovins #Caprins #Equins", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/812255771014610946/0JWmq4hY_normal.jpg"}, "olivierdussopt": {"id": ["1513564045391106048", "1466472671974199297"], "score": {"db": 0.04316546762589928, "da": 0.023174971031286212}, "desc": "Compte personnel - Ministre d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 aux Comptes Publics \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Pr\u00e9sident de #TerritoiresdeProgres \ud83c\udf31 #Annonay #Ard\u00e8che", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430165009087307791/kupLRQI2_normal.jpg"}, "BeFC_fr": {"id": ["1447890999565508609"], "score": {"db": 0.023543990086741014, "da": 0.013285024154589372}, "desc": "R\u00e9inventer la mani\u00e8re d\u2019alimenter les appareils \u00e9lectroniques de basse puissance pour un avenir durable. Together, #PowerTheFutureWithNature \ud83c\udf31\u267b\ufe0f\ud83d\udca1\u26a1\ufe0f", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1328805960484343814/HfQemaBm_normal.jpg"}, "franceculture": {"id": ["1467886554588884994", "1447533047897788416", "1455822098010619904"], "score": {"db": 0.034324942791762014, "da": 0.033821871476888386}, "desc": "Culture, arts, d\u00e9bats et soci\u00e9t\u00e9...  Fil twitter officiel de France Culture, une radio de @radiofrance.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1514581909795397644/HVkxltad_normal.jpg"}, "TibbohTranquil": {"id": ["1480855449482190851"], "score": {"db": 0.0169971671388102, "da": 0.02812939521800281}, "desc": "PhD en neurod\u00e9veloppement, des tweets sur l'environnement et un peu sur le cerveau, des likes de gaucho...", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1280996425254436866/iExlPdar_normal.jpg"}, "Echoraljpangio": {"id": ["1456330610444668941"], "score": {"db": 0.023972602739726026, "da": 0.02132435465768799}, "desc": "M\u00e9decin Vasculaire, 80 semestres exercice #VTE #Anticoagulant #DVT #PE #Thrombosis #PAD #Thrombophilia #Duplexultrasound #DIABETES #VTECANCER  #vaccin\u00e9grippe", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1443590564989915148/wnXmJsWg_normal.jpg"}, "JulFosse": {"id": ["1510997568142155776", "1444539593504796676", "1468828365960396803"], "score": {"db": 0.03819444444444445, "da": 0.06807511737089202}, "desc": "Directeur adj. d\u00e9veloppement durable et num\u00e9rique @Strategie_Gouv | ISPV - PhD - CHEE \ud83c\uddea\ud83c\uddfa | Tweets perso", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1518512983785328641/HBZuD98l_normal.jpg"}, "preeffondrement": {"id": ["1494644841749356547", "1503976335487680514"], "score": {"db": 0.009333333333333334, "da": 0.0547945205479452}, "desc": "", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1520708900990955523/TraMOwR4_normal.jpg"}, "JacquesCARRILLO": {"id": ["1500469953266438145"], "score": {"db": 0.02365930599369085, "da": 0.018461538461538463}, "desc": "Associ\u00e9 EDATER - Conseil en politiques publiques et \u00e9valuation - Economie, transitions \u00e9cologiques, accompagnement du changement, fonds europ\u00e9ens.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1501086072222146561/hxGcMiT5_normal.jpg"}, "LarameeDe": {"id": ["1481311230203736067", "1449060116742000640"], "score": {"db": 0.015795868772782502, "da": 0.06390977443609022}, "desc": "Journalist & author. #Climatechange & #wine. Last publication: Agir pour le climat, entre \u00e9thique et profit. Pr\u00e9sident @ajeasso Editor of @UsineGes", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1338190153391738882/Y5R0Rqa-_normal.jpg"}, "MRoquesetienne": {"id": ["1483476445372559361", "1509896494291300368"], "score": {"db": 0.057579318448883664, "da": 0.017837235228539576}, "desc": "D\u00e9put\u00e9e du #Tarn 1\u00e8re Circonscription \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 @LaREM_AN", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1360971616956649474/1CFr7M2C_normal.jpg"}, "WWF_Belgique": {"id": ["1459619944669364232", "1459093634985480196", "1458165607782883334", "1459499451358355461"], "score": {"db": 0.033169533169533166, "da": 0.025210084033613446}, "desc": "Pour une #plan\u00e8te vivante. Le #WWF est la premi\u00e8re organisation mondiale de protection de la #nature. #Environnement/#Climat/#Biodiversit\u00e9/#COP26", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/700607704151126016/FjtJU4W4_normal.jpg"}, "Ed_LaDecouverte": {"id": ["1495386504755138561", "1495027893423915008", "1491416932561883140"], "score": {"db": 0.018823529411764704, "da": 0.028070175438596492}, "desc": "Des livres pour comprendre, des livres pour agir ! #Essais #Documents #SHS #Sociologie #Philosophie #Economie #Histoire #BeauxLivres #BD ...", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1154746249633026048/Z4GJA6Ks_normal.jpg"}, "Reseau_LeLierre": {"id": ["1469008184937431051", "1500486861743087623"], "score": {"db": 0.030534351145038167, "da": 0.045743329097839895}, "desc": "Le r\u00e9seau \u00e9cologiste des professionnels de l'action publique\nVous \u00eates fonctionnaires, consultants, experts, collaborateurs... rejoignez nous via notre site\ud83d\udc47\ud83c\udffd", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1466124485891960838/CCz8LZkD_normal.jpg"}, "CainHeleverok": {"id": ["1513303771169837066"], "score": {"db": 0.03640500568828214, "da": 0.04054054054054054}, "desc": "90's Alt Rock fanatic/Kicking nazi scums and communists shills since \u00b483.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1337934653613871117/ui5Xx-sz_normal.jpg"}, "MassimoMainard1": {"id": ["1458674958998151178"], "score": {"db": 0.01676829268292683, "da": 0.014925373134328358}, "desc": "\ud83d\udc3a\ud83e\udd8a #UprootTheSystem #FridaysForFuture  #HumanRights #StopCaccia #mafiaMerda #facciamorete\nAmo gli animali e quindi non li mangio\nBloccato da @jacopo_iacoboni", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1422557787624726541/ZCQlQE8V_normal.jpg"}, "fondationecolo": {"id": ["1484550685207281668"], "score": {"db": 0.01793103448275862, "da": 0.025956284153005466}, "desc": "La Fondation de l'Ecologie Politique. Plante des id\u00e9es \u00e9cologistes, comme des graines d'esp\u00e9rance. Aidez-nous \u00e0 les faire pousser!", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/712942813999181824/03m0CFoz_normal.jpg"}, "7sur7_cd": {"id": ["1450735380131717120"], "score": {"db": 0.035278154681139755, "da": 0.011734028683181226}, "desc": "Le plus grand site d'infos en RD Congo. Site d\u2019Infos g\u00e9n\u00e9rales: S\u00e9curitaire, Politique, \u00c9conomique, Sociale, Culturelle et Sportive. Infos fiables.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1468726268095078407/GyDl4GxV_normal.jpg"}, "Socialter": {"id": ["1456608504119275520", "1451569038493200387"], "score": {"db": 0.03329065300896287, "da": 0.04060913705583756}, "desc": "Magazine de critique radicale et d\u2019alternatives, en kiosques, librairies et sur https://t.co/Jqa6n89lDI !\nDernier num\u00e9ro L'\u00e9cologie recrute !\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf3e https://t.co/AH161SWszF", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1473258446774575108/IRISNX6j_normal.jpg"}, "gruffat_claude": {"id": ["1460208139014397957", "1458397652069060613", "1509094599503097859", "1496406748948750344"], "score": {"db": 0.03352601156069364, "da": 0.053426248548199766}, "desc": "#Eurod\u00e9put\u00e9 @euroecolos @GreensEFA ; #\u00c9conomie, March\u00e9 Int\u00e9rieur & Agri ; Bcp d\u2019#ESS et d\u2019alimentation #taxjustice et commerce \u00e9quitable. #Ex-President @Biocoop", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1511659533067763712/yjz-3bVM_normal.jpg"}, "LalobaRose": {"id": ["1485698534846382084"], "score": {"db": 0.027522935779816515, "da": 0.038857142857142854}, "desc": "N\u00e9e \u00e0 l'H\u00f4tel Dieu par l'op\u00e9ration du St Esprit... Je suis n\u00e9e sans le demander, je vais mourir sans le vouloir, alors laissez moi vivre \u00e0 ma guise.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/794633100345143296/yhARrj3D_normal.jpg"}, "FNEasso": {"id": ["1516859402212548610"], "score": {"db": 0.019384264538198404, "da": 0.07337278106508875}, "desc": "La plus grande f\u00e9d\u00e9ration des associations de protection de la nature & l'environnement en \ud83c\udde8\ud83c\uddf5. Ensemble, nous sommes plus forts et oeuvrons \u00e0 un #MondeVivable", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1056925336036958209/HiEa_DOV_normal.jpg"}, "Sauvadet": {"id": ["1505824686176886790"], "score": {"db": 0.058823529411764705, "da": 0.01670378619153675}, "desc": "Ancien Ministre | Pr\u00e9sident du @CD_CotedOr \nPr\u00e9sident de l'@ADepartementsF", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1201825554305101825/m3XAcWds_normal.jpg"}, "AfDB_Group": {"id": ["1457668687398330372", "1454109248217026569", "1456634640895299584", "1458376478530342914", "1456634636478689290"], "score": {"db": 0.057692307692307696, "da": 0.014248704663212436}, "desc": "The African Development Bank Group works to reduce poverty and improve living conditions on the continent. RTs \u2260 endorsements. Tweets in English and French.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1315989039342923778/5cJ-fhvP_normal.jpg"}, "ThomasBaietto": {"id": ["1509516987256426508", "1504006744443346949"], "score": {"db": 0.016172506738544475, "da": 0.04638472032742155}, "desc": "Journaliste web @franceinfo. #Climat & #Environnement. N\u00e9 en 353 ppm.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/976855799422181377/wxxtkvCH_normal.jpg"}, "PierreSam": {"id": ["1459147795437395969", "1457654199781580804", "1449397373466202113"], "score": {"db": 0.05364511691884457, "da": 0.01564537157757497}, "desc": "One voice - Think hybrid ! Affectio Mutandi, AfricaMutandi & Conseil Fran\u00e7ais des Investisseurs en Afrique (CIAN)", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1256474146407624707/SH5u5l8u_normal.jpg"}, "Morocco_UN": {"id": ["1484659731092459521"], "score": {"db": 0.04822695035460993, "da": 0.010752688172043012}, "desc": "", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/960922796011458566/dMKxVpva_normal.jpg"}, "AMF_actu": {"id": ["1453738334069608450", "1475802963465707528", "1448643548308328453", "1454055423577841664", "1456229750733746179"], "score": {"db": 0.03465982028241335, "da": 0.017391304347826087}, "desc": "Compte officiel de l'Autorit\u00e9 des march\u00e9s financiers. Toute l\u2019actualit\u00e9 #Finance #Regulation #Mediation #Fintech #FinanceDurable #Crypto #Innovation #Brexit \u2026", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/826429505757708289/tJymhb9A_normal.jpg"}, "teissir_": {"id": ["1453030043819683843", "1471440230473424897", "1452914516187025411", "1471440234793549829"], "score": {"db": 0.0205761316872428, "da": 0.036986301369863014}, "desc": "charg\u00e9e de campagne @_lemouvement \u239cmilitante @alternatiba75 \u270c\ufe0f", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1515264426307379204/JF4SXe_t_normal.jpg"}, "brugerol": {"id": ["1478748990900428804"], "score": {"db": 0.0018083182640144665, "da": 0.0017667844522968198}, "desc": "", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/575595161075367936/OfBjTjnl_normal.jpeg"}, "PFRunner": {"id": ["1505303028827668484", "1500370799420715010", "1459152497449263106"], "score": {"db": 0.023474178403755867, "da": 0.02549246813441483}, "desc": "Actu progressiste + Photographie + Architecture ~~~ par un Photographe-Architecte . . . . Portrait/PhotoD'Architecture/Street Photo", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/668933655117606912/3TXMU_A5_normal.jpg"}, "RosineCabon": {"id": ["1458506954247217153"], "score": {"db": 0.022871664548919948, "da": 0.023779724655819776}, "desc": "Femme combative, tr\u00e8s sensible \u00e0 la question des droits humains, passionn\u00e9e par l'actualit\u00e9 .", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/460893950996279296/P0qhWIOj_normal.jpeg"}, "Willa_off": {"id": ["1450480559604604929"], "score": {"db": 0.02570093457943925, "da": 0.020618556701030927}, "desc": "Premier acc\u00e9l\u00e9rateur de mixit\u00e9 dans la tech \ud83d\ude80 #empowerment #innovation #womenintech Consultez les appels \u00e0 projets en cours !", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1500876740394205195/eycOCXSB_normal.jpg"}, "Les__Infiltres": {"id": ["1448274510201991168"], "score": {"db": 0.017310252996005325, "da": 0.04576043068640646}, "desc": "Petits bourgeois, grandes \u00e9coles, tout pour \u00eatre en marche, et pourtant...  Infiltr\u00e9s en macronie, contre la pens\u00e9e dominante et son monde. Rejoignez-nous !", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/935247665473966080/y6NjQNR0_normal.jpg"}, "mariesilin": {"id": ["1516880582025920513", "1457663058822803459", "1469006359136030728"], "score": {"db": 0.06175771971496437, "da": 0.026018099547511313}, "desc": "\ud83c\udfdb D\u00e9put\u00e9e de #Paris \ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\u2696\ufe0f Juge suppl\u00e9ante \u00e0 la #CJR. #TransitionEcologique #Europe #JamaisSansElles #AvecVous", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1516772378566610947/WLigK65C_normal.jpg"}, "jeannelepic": {"id": ["1446231451100499968", "1487022946019332102"], "score": {"db": 0.02771362586605081, "da": 0.03673938002296211}, "desc": "J\u2019\u2764\ufe0f Paris, l\u2019estuaire de la Gironde, la Charente Maritime \ud83c\udf32, la Gironde, la #biodiversit\u00e9, la danse, le droit, les droits, les belles causes.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421116697642143752/9swx3CO3_normal.jpg"}, "lydia68999": {"id": ["1458746224979460097"], "score": {"db": 0.032073310423825885, "da": 0.02927927927927928}, "desc": "", "profil_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png"}, "InfosVertes": {"id": ["1480807187622494210", "1451187272561295368"], "score": {"db": 0.036904761904761905, "da": 0.05741626794258373}, "desc": "L\u2019actu du d\u00e9veloppement durable et responsable : bas #carbone, #renouvelables, #\u00e9cologie et \u00e9conomie circulaire", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2229443550/Infos_vertes_normal.jpg"}, "MCVergiat": {"id": ["1511997716297043968"], "score": {"db": 0.03665521191294387, "da": 0.039637599093997736}, "desc": "Marie-Christine Vergiat\nVice Pr\u00e9sidente LDH\nEuromedDroits\nEurod\u00e9put\u00e9e 2009/2019\nJe poursuis mes combats pour \nles libert\u00e9s, l'\u00e9galit\u00e9 et les droits\n#migration", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1338098398763880448/btQhZa7e_normal.jpg"}, "GindLea": {"id": ["1452917525457539076", "1499304356268679168", "1499307023455952899"], "score": {"db": 0.026525198938992044, "da": 0.035526315789473684}, "desc": "\u270a Activiste Climat avec @alternatiba75 | \ud83d\udd25 F\u00e9ministe | \u2728 Casseuse d'ambiance en soir\u00e9e", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1465690975188054025/q2OUkVis_normal.jpg"}, "fm_lambert": {"id": ["1469196277179199493"], "score": {"db": 0.03682393555811277, "da": 0.035107587768969425}, "desc": "D\u00e9put\u00e9 \u00e9cologiste copr\u00e9sident @parti_lef President @eco_circulaire #EconomieCirculaire #Logistique #Cuba #Gers", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021831319205158913/Ck1cfCdg_normal.jpg"}, "ademe": {"id": ["1445411777819418634", "1474078098245230593", "1451210026694098946", "1465598328582938624"], "score": {"db": 0.04465334900117509, "da": 0.04519119351100811}, "desc": "Compte officiel de l'Agence de la Transition \u00c9cologique !", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1243587301357355011/YAkZPCAw_normal.jpg"}, "Diogene_2020": {"id": ["1490431288414814209", "1490431286388871173"], "score": {"db": 0.026136363636363635, "da": 0.033860045146726865}, "desc": "L histoire montre que les evenements les plus terribles resultent de l obeissance des peuples et non de la desobeissance. Howars Zinn", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1337031456669962245/0mpz5QZF_normal.jpg"}, "Qarnot": {"id": ["1453000187715149837"], "score": {"db": 0.021628498727735368, "da": 0.02}, "desc": "High efficiency computing!\n\nEuropean cloud infrastructure fully dedicated to sustainable high performance computing", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1326846994602749952/v1DzuBD-_normal.jpg"}, "CEPII_Paris": {"id": ["1508469398604062727", "1450389155205111808", "1476975412831993857", "1471063522515771392"], "score": {"db": 0.04534313725490196, "da": 0.030952380952380953}, "desc": "Le Centre d\u2019\u00e9tudes prospectives et d\u2019informations internationales\nRECHERCHE ET EXPERTISE SUR L\u2019\u00c9CONOMIE MONDIALE \ud83c\udf10\nResearch and expertise on the world economy", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1081155503332433921/SxQhmabI_normal.jpg"}, "francebleu": {"id": ["1450806824622493700"], "score": {"db": 0.033105022831050226, "da": 0.03146067415730337}, "desc": "L\u2019actualit\u00e9 aux quarante-quatre coins de la @francebleu, invit\u00e9s, \u00e9missions : France Bleu, c'est @radiofrance pr\u00e8s de chez vous ! Ici, on parle d\u2019ici.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1471144013172551685/WrzCb3py_normal.jpg"}, "brutofficiel": {"id": ["1507378842989699080"], "score": {"db": 0.033783783783783786, "da": 0.02099737532808399}, "desc": "D\u00e9couvrez @BrutXOfficiel, le streaming fa\u00e7on Brut : https://t.co/2ZL255N3Ce", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/791978343486877697/WQL6gOWV_normal.jpg"}, "lobs": {"id": ["1514525708411883526"], "score": {"db": 0.02981651376146789, "da": 0.032879818594104306}, "desc": "Compte officiel de L'Obs \ud83d\uddde\ufe0f\nFacebook \ud83d\udc49 /lenouvelobservateur\nInstagram \ud83d\udcf8 /lobs", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/730414206751772672/S2qoiYgK_normal.jpg"}, "marinetondelier": {"id": ["1487448121210720256", "1487450459967307776"], "score": {"db": 0.03682393555811277, "da": 0.03981797497155859}, "desc": "Conseill\u00e8re municipale d'opposition \u00e0 #HeninBeaumont et r\u00e9gionale #HautsdeFrance | Candidate #NUPES sur la #Circo6211 | Co-tr\u00e9sori\u00e8re nationale @eelv", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1524781828762128385/qjX6WlGX_normal.jpg"}, "Nouvelle_Donne": {"id": ["1492774291246571526", "1487137977537122306", "1491505891987890189", "1456594311756255241"], "score": {"db": 0.03344867358708189, "da": 0.05330243337195829}, "desc": "Le mouvement politique pour #ReprendreLaMain ! \ud83d\udd90  \u00catre \u00e0 la hauteur des enjeux face \u00e0 l'urgence climatique et sociale. \ud83c\udf31\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1112073027699834891/1Giz7Kd2_normal.png"}, "marieviennot": {"id": ["1499028079670439938"], "score": {"db": 0.025991792065663474, "da": 0.03387533875338753}, "desc": "Journaliste @Franceculture \nAdepte des sujets macro/dette/\u00e9cologie/bce/magie\n\ud83d\udd0a Podcast La bulle \u00e9conomique. Hebdo. 4min. Abonnez vous ! \u2935\ufe0f \n\ud83c\udfb6 &Bresil lover", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/991667123868131328/rvZ0OA2W_normal.jpg"}, "AparisClimat": {"id": ["1455567377316339717"], "score": {"db": 0.03352601156069364, "da": 0.02834467120181406}, "desc": "Avec vous pour \u00e9conomiser l'#\u00e9nergie au quotidien, agir contre le #changementclimatique & construire un Paris bas carbone \n#EcoRenovons \n#mobilit\u00e9 #villedurable", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/869891991060041728/0zT9dZdR_normal.jpg"}, "KarlSpookbuster": {"id": ["1516830105548566538", "1446194697924403202"], "score": {"db": 0.014511873350923483, "da": 0.042666666666666665}, "desc": "The proper function of man is to live, not to exist. I shall not waste my days in trying to prolong them. I shall use my time.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1036611366214361088/mFv8OYfA_normal.jpg"}, "Inafr_officiel": {"id": ["1492083844127895553"], "score": {"db": 0.024623803009575923, "da": 0.024193548387096774}, "desc": "https://t.co/5ikFMRBLF3, le site vid\u00e9o et radio de l'Ina - l'Institut National de l'Audiovisuel #Archives #TV #Radio \ud83d\udc49\u00a0https://t.co/cARuRDISzr \ud83d\udc49 @madelen_ina", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/756029835345092608/DOev2I7O_normal.jpg"}, "Vivian_AMIEL": {"id": ["1486574510157541376"], "score": {"db": 0.033532934131736525, "da": 0.013888888888888888}, "desc": "Responsable Adjoint D\u00e9partement Distribution SETOM - Veolia\n\nMes Tweets n'engagent que moi", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1015099842798997504/oFg3IP-p_normal.jpg"}, "NadegeLefebvre_": {"id": ["1448854107138240525"], "score": {"db": 0.0456989247311828, "da": 0.016709511568123392}, "desc": "Pr\u00e9sidente du Conseil D\u00e9partemental de l'Oise", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1455578124880683008/1kujC0MR_normal.jpg"}, "oliviersichel": {"id": ["1479136261336096773"], "score": {"db": 0.03604651162790698, "da": 0.024943310657596373}, "desc": "Directeur general d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 @caissedesdepots, directeur de @banquedesterr Chairman and founder @Digital_NewDeal", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000028391410/a3fbf263acd94f0e399ea89f29352d5c_normal.jpeg"}, "ChristelleOF": {"id": ["1459665214484455426"], "score": {"db": 0.025703794369645042, "da": 0.044171779141104296}, "desc": "Journaliste \u00e0 Ouest-France. \nService Monde-Europe", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/649887820228788224/XfS336OI_normal.jpg"}, "NLadonne": {"id": ["1478067776166182913"], "score": {"db": 0.04028436018957346, "da": 0.05070754716981132}, "desc": "Manager dans le secteur de l\u2019#\u00e9nergie pour une production d\u2019#electricite\u26a1\ufe0f#bascarbone\u267b\ufe0f. \u27a1\ufe0f Ce compte est personnel... ce que j\u2019\u00e9cris n\u2019engage que moi!\ud83d\ude09", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424422741789270023/dpt4xmBH_normal.jpg"}, "ONE_Fr": {"id": ["1506266158990872580"], "score": {"db": 0.06044678055190539, "da": 0.01990049751243781}, "desc": "ONE est une organisation non gouvernementale et non partisane qui lutte contre l\u2019extr\u00eame pauvret\u00e9 et les maladies \u00e9vitables, particuli\u00e8rement en Afrique.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/674227101441073154/F01Yu4x6_normal.jpg"}, "DavidAngevin": {"id": ["1459433064833204225"], "score": {"db": 0.02102803738317757, "da": 0.030197444831591175}, "desc": "Conseiller com, plume, journaliste, romancier, proud dad of 2 \n#NBIC #IA #biotechs #libert\u00e9 #\u00e9galit\u00e9 #fraternit\u00e9 #la\u00efcit\u00e9 #universalisme \ud83d\udc3e", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1505893776794996736/Gob-il72_normal.jpg"}, "MoninJeoffrey": {"id": ["1453978060672339970"], "score": {"db": 0.01256281407035176, "da": 0.027603513174404015}, "desc": "\"Je d\u00e9sirais vivre \u00e0 fond, sucer toute la moelle de la vie, vivre avec tant de r\u00e9solution spartiate que tout ce qui n'\u00e9tait pas la vie serait mis en d\u00e9route\".", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1371681161660006400/yDKikIMW_normal.jpg"}, "brunobeschizza": {"id": ["1465680638804168705"], "score": {"db": 0.06161745827984596, "da": 0.019417475728155338}, "desc": "Maire d'@AulnaySousBois \u2022 Pr\u00e9sident de Paris @terresdenvol \u2022 Conseiller r\u00e9gional d'@iledefrance \u2022 Secr\u00e9taire National @lesrepublicains en charge de la S\u00e9curit\u00e9", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1337750082788216834/N-yGhlI7_normal.jpg"}, "BdT_IDF": {"id": ["1445035569596276743", "1492070736378437644", "1488179660957569027"], "score": {"db": 0.05048076923076923, "da": 0.014874141876430207}, "desc": "Directeur Banque des Territoires r\u00e9gion Ile-de-France", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1434782566096293889/WEFyMQL__normal.jpg"}, "senateursRDPI": {"id": ["1465716291659091969"], "score": {"db": 0.04197530864197531, "da": 0.026347305389221556}, "desc": "Le groupe des s\u00e9nateurs du Rassemblement des D\u00e9mocrates, Progressistes et Ind\u00e9pendants. #Majorit\u00e9Pr\u00e9sidentielle \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 | Pr\u00e9sid\u00e9 par @f_patriat.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1316029550317379593/aiAxEbiO_normal.jpg"}, "Cloo8_": {"id": ["1492532247597137924"], "score": {"db": 0.014396456256921373, "da": 0.02993348115299335}, "desc": "49 off, 17 dans la t\u00eate (toujours) et 90 dans les art\u00e8res (c'est mieux).", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350178619885297665/M-Xz9V-T_normal.jpg"}, "gloupsback": {"id": ["1464616365856284676"], "score": {"db": 0.0145413870246085, "da": 0.033707865168539325}, "desc": "#Paris #saccageparis #ReparerParis", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1509118561150722048/PQK1FEXV_normal.jpg"}, "JimbereMag": {"id": ["1494694599419469829", "1485679792733237250", "1460925148664639490", "1489268856564637697"], "score": {"db": 0.060141509433962265, "da": 0.01220865704772475}, "desc": "Magazine par, pour les Jeunes & les Femmes du Burundi. Mensuel/papier, quotidien/\ud83c\uddeb- \ud83c\uddf9- \ud83c\uddee, hebdomadaire/radios.\nCONTACT: jimbere@jimbere.org | (+257) 22 280 250", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349353555191341057/kMGBdZ0J_normal.jpg"}, "olivierbianchi1": {"id": ["1448274111038382087"], "score": {"db": 0.053987730061349694, "da": 0.02107728337236534}, "desc": "Maire de @ClermontFd - Pr\u00e9sident de @ClrmntMetropole. Secr\u00e9taire National \u00e0 la #Culture - @partisocialiste #wargames", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1494623237845696512/FAYPUGr6_normal.jpg"}, "jeancayeux": {"id": ["1468898256252026880"], "score": {"db": 0.01901565995525727, "da": 0.014270032930845226}, "desc": "\u1d04\u1d07\u1d0f \u1d1b\u0280\u1d00\u0274s\u0493\u1d0f\u0280\u1d0d\u1d00\u1d1b\u026a\u1d0f\u0274 \u0274\u1d1c\u1d0d\u00e9\u0280\u026a\u01eb\u1d1c\u1d07 #\u1d1b\u0280\u1d00\u0274s\u0493\u1d0f\u0274\u1d1c\u1d0d :  \u1d04\u028f\u0299\u1d07\u0280s\u00e9\u1d04\u1d1c\u0280\u026a\u1d1b\u00e9, \u1d05\u00e9\u1d0d\u1d00\u1d1b\u00e9\u0280\u026a\u1d00\u029f\u026as\u1d00\u1d1b\u026a\u1d0f\u0274, \u1d18\u0280\u00e9s\u1d07\u0274\u1d04\u1d07 \u0274\u1d1c\u1d0d\u00e9\u0280\u026a\u01eb\u1d1c\u1d07, \u0493\u1d0f\u0280\u1d0d\u1d00\u1d1b\u026a\u1d0f\u0274, \u1d00ss\u026as\u1d1b\u1d00\u0274\u1d04\u1d07 \u026a\u0274\u0493\u1d0f, #souverainetetechnologique #LBB59", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1519748388232830976/XopjnPb3_normal.png"}, "EMSarcellesL": {"id": ["1458014323113091073", "1450095749841235970"], "score": {"db": 0.05497076023391813, "da": 0.030405405405405407}, "desc": "Responsable D\u00e9partementale Transition Ecologique du 95\ud83d\udccd@EmmanuelMacron @MarleneSchiappa @EmmWargon @barbarapompili @olivierdussopt @StanGuerini @LauStmartin", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1008788299710914561/6CBQ2G39_normal.jpg"}, "Carbone4": {"id": ["1450469369784455169"], "score": {"db": 0.018258426966292134, "da": 0.03361344537815126}, "desc": "Cabinet de conseil ind\u00e9pendant sp\u00e9cialiste de la strat\u00e9gie bas carbone et de l'adaptation au changement climatique fond\u00e9 par @alaingrandjean et @JMJancovici", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1415302776826048514/6Pwo1JAk_normal.jpg"}, "EelvGroupeCler": {"id": ["1450398403461058562", "1488442280725946368"], "score": {"db": 0.04240282685512368, "da": 0.05152224824355972}, "desc": "groupe-eelv@ville-clermont-ferrand.fr", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1050364260344324096/J8_dyWNI_normal.jpg"}, "EU4BE": {"id": ["1484488276908118016", "1454719798512812037", "1473647187494068227"], "score": {"db": 0.04723502304147465, "da": 0.017660044150110375}, "desc": "Offici\u00eble Twitter van de Europese Commissie in Belgi\u00eb. Twitter officiel de la Commission europ\u00e9enne en Belgique. #EU4BE", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1204678291665379328/-2KBGbUT_normal.jpg"}, "2Ceyrat2Furious": {"id": ["1473578933174030344", "1478326679516983296", "1503819947625140224", "1473418268916469765"], "score": {"db": 0.01, "da": 0.033632286995515695}, "desc": "Conseiller municipal d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 aux nouveaux modes d'habiter la ruralit\u00e9,\u00e0 la gestion des idiots du village \n#nucl\u00e9aire #Mobilite\nHais par la communaut\u00e9 v\u00e9lotaf", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409871951238213653/5VuNnSz3_normal.jpg"}, "maxcordiez": {"id": ["1509073409254248452", "1454023976288718850", "1472232703504306187", "1458397053411897346"], "score": {"db": 0.01856763925729443, "da": 0.06403269754768393}, "desc": "Ing\u00e9nieur dans le secteur de l'\u00e9nergie\n\nCompte personnel. Ce que j'\u00e9cris n'engage que moi.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1452991969995759626/pe22OB6v_normal.jpg"}, "departement86": {"id": ["1479017190305239043"], "score": {"db": 0.050647820965842166, "da": 0.02144469525959368}, "desc": "Twitter officiel du D\u00e9partement de la Vienne (86). Une info 100% service public.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1501191192498876416/lTJ0IsTU_normal.jpg"}, "alexpoidatz": {"id": ["1452630766723153920", "1490987476714139650", "1453640135388585988", "1451472739093696530", "1460916874926080000"], "score": {"db": 0.019525801952580194, "da": 0.03333333333333333}, "desc": "#Ecologie #Economie #Energie | Plaide @OxfamFrance pour mettre la #Finance au service du #climat et de la justice sociale | My tweets (try to be optimistic)", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1223382876412162048/0g8JRXk9_normal.jpg"}, "Zermin": {"id": ["1454979478447398919"], "score": {"db": 0.0035149384885764497, "da": 0.0}, "desc": "Journalist, Socialmediamanager und Kampagnenkoordinator hier privat", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1374430773034455042/zlzVDBWQ_normal.jpg"}, "France24_fr": {"id": ["1454109915291602951", "1455946901023440902", "1459137651584417841", "1494692723994947585"], "score": {"db": 0.04079254079254079, "da": 0.016835016835016835}, "desc": "\ud83c\udf0d La cha\u00eene fran\u00e7aise d'information internationale @FRANCE24 en fran\u00e7ais - Suivez toute l'actualit\u00e9 du monde en #Direct - \ud83d\udd34 Alertes Info : @UrgentF24", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875647914747469824/RLD9u2W9_normal.jpg"}, "matthieugdsm": {"id": ["1450720011778203652"], "score": {"db": 0.02861035422343324, "da": 0.047748976807639835}, "desc": "Journaliste sp\u00e9cialis\u00e9 dans les questions de s\u00e9curit\u00e9 (gendarmerie, pompiers...) et curieux des questions climatiques. Compte personnel. DM ouverts.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346117355529764865/6-qxNrNj_normal.jpg"}, "MarCharlott": {"id": ["1517773328081117184", "1486353387633483779", "1486992898579120131"], "score": {"db": 0.039125431530494824, "da": 0.04805491990846682}, "desc": "| She/her\nExperte sant\u00e9 publique \nEngag\u00e9e pour la #democratie  \n#\u00e9quit\u00e9 #politique #ecofeminisme\nAutrice de #PlusBelleLaPolitique\n#FollowBackLaGauche", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1484779408707792901/ERyFp1f__normal.jpg"}, "OVHcloud_FR": {"id": ["1454334754761756678"], "score": {"db": 0.04906542056074766, "da": 0.016741071428571428}, "desc": "Suivez l\u2019actualit\u00e9 d'#OVHcloud, leader europ\u00e9en du Cloud. Pour toute question ou demande d\u2019assistance, contactez @ovh_support_fr", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1178939850843705345/lstZWHZ6_normal.jpg"}, "ClimateEcoChair": {"id": ["1471812996632621065", "1471816671954407425"], "score": {"db": 0.024783147459727387, "da": 0.05}, "desc": "joint initiative of @Paris_Dauphine @LouisBachelier develops research programs and didactic innovation #climatechange #energy #FLMCEC", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1285472723662143501/J_2PbB8r_normal.png"}, "martin_hervouet": {"id": ["1474036032739942400"], "score": {"db": 0.015006821282401092, "da": 0.05578800557880056}, "desc": "Economie territoriale & transition bas-carbone @linstitutPR | Compte personnel", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1450948771056132104/KPX9D_nZ_normal.jpg"}, "laydgeur": {"id": ["1506521127119638532", "1461248663368486914"], "score": {"db": 0.010075566750629723, "da": 0.0489060489060489}, "desc": "\"Nous y sommes enfin... La grande bataille de notre temps\" \u2014 Gandalf le Blanc, apr\u00e8s avoir lu le rapport du GIEC // #QuizzEnergieClimat = une question par jour", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/613449259766149120/ayYusf5b_normal.jpg"}, "DamienLadan": {"id": ["1460735451493502976", "1462891576447975436", "1488791680056762370", "1473422469071581184"], "score": {"db": 0.02534562211981567, "da": 0.05861664712778429}, "desc": "Papa breton \u00e9cologiste passionn\u00e9 par son territoire #Bzh #Finistere #Plouescat #Morlaix et l'avenir de celui-ci. #Ecologie #transition #num\u00e9rique @GEcologie", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388929152011624448/_61cM29p_normal.jpg"}, "manaibra": {"id": ["1471423687131901953", "1453439052217208837", "1453036465760489477"], "score": {"db": 0.030821917808219176, "da": 0.014396456256921373}, "desc": "", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1499445926829637640/lRq9YGRe_normal.jpg"}, "FranckMontauge": {"id": ["1479032543643152384"], "score": {"db": 0.019337016574585635, "da": 0.016238159675236806}, "desc": "S\u00e9nateur du Gers", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/596341257716269056/ioY_g8sX_normal.jpg"}, "OuestFrance": {"id": ["1461356027635331075"], "score": {"db": 0.023529411764705882, "da": 0.025551684088269456}, "desc": "Bienvenue sur notre compte Twitter ! \ud83e\udd17 Retrouvez toute l'actu de l'Ouest, de la France et du monde aussi en newsletter ! \ud83d\udce9 \ud83d\udc49 https://t.co/ibHhCMOht3", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/992008759710011392/IX9GEyt0_normal.jpg"}, "JeunesAgri": {"id": ["1458438745330491394"], "score": {"db": 0.043593130779392336, "da": 0.022929936305732482}, "desc": "Jeunes Agriculteurs est un #syndicat agricole dont les responsables sont des #agriculteurs \u00e2g\u00e9s de moins de 38 ans.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1453617641332133893/7pAXwhIy_normal.jpg"}, "AulnayEcologie": {"id": ["1487492113424076800", "1444651284112494594", "1508862355651842056"], "score": {"db": 0.04700352526439483, "da": 0.04994192799070848}, "desc": "\u00c9colo #aulnay d\u00e9fenseur-e-s biodiversit\u00e9, adaptation changement climatique #d\u00e9mocratie #solidarit\u00e9s,#\u00e9cologie #plan\u00e8te @eelv @yjadot", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1450896626965524488/71HYgXxP_normal.jpg"}, "AvecCharenton": {"id": ["1507651947138068481"], "score": {"db": 0.01639344262295082, "da": 0.031335149863760216}, "desc": "Compte des #JeunesEnF\u00eate, soutien de notre candidat Paul-Jacques Charenton. Pour une France unie, sinc\u00e8re, votez la France en Fait ! #AvecCharenton\u270a\ud83c\udf31 #GORL2T", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1507448307127312389/3JfJptJx_normal.jpg"}, "PatrickArtus": {"id": ["1479428688026472450", "1475468469932109828"], "score": {"db": 0.04323094425483504, "da": 0.03910614525139665}, "desc": "Senior Economic Advisor of Natixis", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/891681161721905153/ij_uJYFi_normal.jpg"}, "BigBangFigaro": {"id": ["1466353995870572544"], "score": {"db": 0.02585034013605442, "da": 0.015894039735099338}, "desc": "Le rendez-vous @Le_Figaro d\u00e9di\u00e9 aux transitions deux fois par an \n#BigBangEco #BigBangSant\u00e9, prochain RDV les 27,28 et 29 juin 2022 pour le Big Bang Eco", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1518876783877234689/8lZKVVYx_normal.jpg"}, "dseux": {"id": ["1453001402201038850"], "score": {"db": 0.030726256983240222, "da": 0.04160887656033287}, "desc": "\u00c9ditorialiste @franceinter Direct. d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 de la r\u00e9daction @LesEchos. @24hPujadas. Fan aussi de @ouestfrance. Retweeter n'est pas approuver.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1482982338376220684/VEhMPywU_normal.jpg"}, "lesteclair": {"id": ["1465570018100449285"], "score": {"db": 0.03480278422273782, "da": 0.02957906712172924}, "desc": "Journal quotidien d\u00e9partemental de l'Aube (10)", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1500884795122987009/SGvoFav5_normal.jpg"}, "PFE_FWP": {"id": ["1456298970788122628", "1456308519880335370"], "score": {"db": 0.03282828282828283, "da": 0.017135862913096694}, "desc": "Partenariat Fran\u00e7ais pour l'Eau/French Water Partnership : platform for all French actors working on #water. Collective advocacy #SDGs #climateiswater \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83d\udca7\ud83c\udf0e", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/581031663775412224/_o3yNPz9_normal.png"}, "fp2e_": {"id": ["1460648150209863688"], "score": {"db": 0.03961748633879782, "da": 0.015748031496062992}, "desc": "F\u00e9d\u00e9ration Professionnelle des Entreprises de l'#Eau. Regroupe la quasi-totalit\u00e9 des entreprises op\u00e9rateurs de services publics d\u2019eau&d'assainissement en France", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1059753133579161600/fz9G67rl_normal.jpg"}, "xrFrance": {"id": ["1484452549465939968"], "score": {"db": 0.022598870056497175, "da": 0.04199772985244041}, "desc": "Mouvement international de d\u00e9sob\u00e9issance civile non-violente pour op\u00e9rer un changement radical afin de minimiser le risque d'effondrement \u00e9cologique \ud83d\udc1d\ud83c\udf3a\ud83c\udf31\ud83e\udd8d\ud83d\udc33", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1334563593392693248/uhuxuhSn_normal.jpg"}, "PascalCOSTE": {"id": ["1508500234971893760", "1509148185826107400"], "score": {"db": 0.04812206572769953, "da": 0.030716723549488054}, "desc": "Agriculteur, Castan\u00e9iculteur: Producteur d'Oxyg\u00e8ne; \nPr\u00e9sident de la Corr\u00e8ze; \nConseiller R\u00e9gional NA", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428621942819639300/Bz_kFeqc_normal.jpg"}, "France_urbaine": {"id": ["1505836514571341826"], "score": {"db": 0.06362545018007203, "da": 0.03096330275229358}, "desc": "L'Association des grandes villes, agglom\u00e9rations et m\u00e9tropoles \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7. 107 membres au service de l\u2019Alliance des territoires.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1008606946562334720/Gdk-O0dJ_normal.jpg"}, "Icade_Officiel": {"id": ["1445063932197081098", "1468514258497458177"], "score": {"db": 0.039673278879813305, "da": 0.020316027088036117}, "desc": "Fonci\u00e8re de bureaux et de sant\u00e9,promoteur logement/tertiaire/\u00e9quipement public,Icade con\u00e7oit,construit,g\u00e8re,investit dans des villes,des quartiers,des immeubles", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1366678835333390342/NQNxoD7e_normal.jpg"}, "jeanfrancis": {"id": ["1493480958359744513"], "score": {"db": 0.03121387283236994, "da": 0.022598870056497175}, "desc": "Head of Innovation & Cloud services @STDIGITAL_Corp #Telecom #Cloud and #IT , love travel and food , All tweets are my own comments et j'aime ca !", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1348311288896753664/QOI5mbcu_normal.jpg"}, "HazizaEmma": {"id": ["1475732605161160711"], "score": {"db": 0.02656042496679947, "da": 0.03557312252964427}, "desc": "Dr. \u00c9cole des Mines de Paris. Hydrologist. Researcher in climate change adaptation and mitigation. Founder @mayanefrance @mayaneeducation @mayanelabs", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1175744410677628928/8fWkQBi4_normal.jpg"}, "AkuoCoop": {"id": ["1492157897219919876", "1461638980471078914"], "score": {"db": 0.0318118948824343, "da": 0.01742627345844504}, "desc": "Plateforme de financement participatif du Groupe @Akuo_Energy \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \u26a1\ufe0f#financement #EnR | \"Efficient Solution\" x @Solarimpulse #1000solutions \ud83c\udfc6", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1261195314742116353/EQKUdVuO_normal.png"}, "JonathanNey_": {"id": ["1508719425230417923"], "score": {"db": 0.024858757062146894, "da": 0.0502283105022831}, "desc": "L'\u00e9cologie c'est \u00e0 la fois\n- politique (bien \u00e0 gauche)\n- actions citoyennes\n- actions individuelles (#v\u00e9lo, quasi pas de viande ni poisson, sobri\u00e9t\u00e9).\n\nil/lui", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884016419272355840/xAcTrbCu_normal.jpg"}, "wgaland": {"id": ["1487094555983982593"], "score": {"db": 0.024721878862793572, "da": 0.023086269744835967}, "desc": "investisseur. Pr\u00e9f\u00e8re la libert\u00e9 \u00e0 l'\u00e9galit\u00e9 et la lucidit\u00e9 \u00e0 la soumission. Mes tweets ne representent que moi... au mieux!", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/614444044467486720/yM-LysOc_normal.jpg"}, "vivelefeu": {"id": ["1500863453208227840", "1444943296606965760"], "score": {"db": 0.013888888888888888, "da": 0.026243093922651933}, "desc": "", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000105364821/a7bc647435290b375991a388b7996d81_normal.jpeg"}, "MaloTricca": {"id": ["1516428965677830149"], "score": {"db": 0.017587939698492462, "da": 0.013546798029556651}, "desc": "\u00c9lu \u00e0 Soucieu-en-Jarrest \u2022 Vice-Pr\u00e9sident @JeunesElusdeFr \u2022 Pr\u00e9sident @ScPoAvecMacron \u2022 Mission \u00c9cologie @jeunesmacron \ud83c\udf0d \u2022 M2 Affaires Publiques \u2022 #TeamOL\ud83e\udd81", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1514537915971510277/RNWBrXSs_normal.jpg"}, "AktionDemograph": {"id": ["1454977088562376712", "1454976376247836685"], "score": {"db": 0.0017889087656529517, "da": 0.0}, "desc": "Lokales Handeln zeigt den Weg auf \u2014 Sei Teil der Bewegung zum Ausstieg aus Kohle, \u00d6l und Gas und zum Aufbau einer B\u00fcrger-Energiewende hin zu 100\u202f% Erneuerbaren.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1277735256376958982/r9mc3jkU_normal.jpg"}, "JLMelenchon": {"id": ["1456315142757666816"], "score": {"db": 0.03575547866205306, "da": 0.032879818594104306}, "desc": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise, candidat de l'#UnionPopulaire pour 2022. JLM ne tweete pas en personne. Rejoignez-nous sur https://t.co/L4S5X5uVLZ et @Melenchon_2022.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504144526247616515/JgtQ2mGP_normal.jpg"}, "UJML": {"id": ["1453721157601951752"], "score": {"db": 0.037252619324796274, "da": 0.024943310657596373}, "desc": "Universit\u00e9 en Sciences Humaines et Sociales au coeur de Lyon et Bourg-en-Bresse. Droit, Science politique, \u00c9conomie, Gestion, Lettres, Langues, Philosophie...", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/742718857618554881/pVA2gFii_normal.jpg"}, "IGNFrance": {"id": ["1465691669559349249", "1468553156628029441"], "score": {"db": 0.037252619324796274, "da": 0.026106696935300794}, "desc": "L'#IGN accompagne les #PolitiquesPubliques en produisant des #G\u00e9oDonn\u00e9es, des r\u00e9f\u00e9rentiels et outils num\u00e9riques r\u00e9pondant \u00e0 tous les besoins et usages #OpenData", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1178942648398290945/WEFam50z_normal.jpg"}, "CommuneCulture": {"id": ["1493851828496261120"], "score": {"db": 0.014508928571428572, "da": 0.04180790960451977}, "desc": "*Affili\u00e9 \u00e0 la 6\u00e8m R\u00e9publique*\n#ReprendreLaTerreAuxMachines (Le Seuil 2021)\n@AtelierPaysan\n@inpactnational\n\ud83c\udf04\u231b\ufe0f\n#Securit\u00e9SocialeDeLAlimentation\n@socialeAlim\n\ud83c\udf52\ud83c\udf3d", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1501098593549271043/SpCXzfyd_normal.jpg"}, "le_Parisien": {"id": ["1468970035192369155", "1489699716573110279"], "score": {"db": 0.03436426116838488, "da": 0.026905829596412557}, "desc": "L\u2019actualit\u00e9 qui vous concerne\ud83d\udcf1\ud83d\uddde\ufe0f", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413493033090252804/f17r4Xc3_normal.jpg"}, "Daniele_herin": {"id": ["1485648379950604288"], "score": {"db": 0.0456140350877193, "da": 0.024858757062146894}, "desc": "D\u00e9put\u00e9e de l\u2019Aude #LaREM 1\u00e8 circo, Ex-Adjointe au Maire de Carcassonne. Ex Professeur et ex Pr\u00e9sidente de l\u2019Universite de Montpellier Sciences & Techniques", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1518584363851685889/_x2PnYKd_normal.jpg"}, "ChassaingPh": {"id": ["1516820317670449162"], "score": {"db": 0.02844950213371266, "da": 0.009602194787379973}, "desc": "D\u00e9put\u00e9 de #Dordogne #Circo2401 | Membre de la #CommissionDesFinances | #P\u00e9rigueux | #LREM @enmarchefr", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151132577287114753/HAmfsdP-_normal.png"}, "OlivierFJB": {"id": ["1508363700415176705"], "score": {"db": 0.030712530712530713, "da": 0.040293040293040296}, "desc": "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 sp\u00e9cial \u00e0 la lutte contre la pollution de l'air @iledefrance / Pr\u00e9sident @InstitutBrunoy / Enseignant @UnivCathoParis / #ecolodedroite", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1489724517811380224/YYYIqiBX_normal.jpg"}, "lemonde_campus": {"id": ["1450032947546005510", "1450548617098444800"], "score": {"db": 0.029871977240398292, "da": 0.029329608938547486}, "desc": "Etudiants, jeunes dipl\u00f4m\u00e9s : comment la jeunesse se forme, travaille et change la soci\u00e9t\u00e9. Enqu\u00eates, reportages et t\u00e9moignages @lemondefr", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/509000274799648768/pELC-Gi7_normal.png"}, "ericlchaney": {"id": ["1512362539312730112"], "score": {"db": 0.025839793281653745, "da": 0.03594351732991014}, "desc": "@i_montaigne @i_montaigneEN @Institut_IHES Former chief economist AXA/ chief European economist Morgan Stanley -- Fond of science and maths", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1325374063242604545/BgQ_jIwD_normal.jpg"}, "natixis": {"id": ["1451158665713623046", "1450446355294523396"], "score": {"db": 0.03878787878787879, "da": 0.01992966002344666}, "desc": "Sharing the cultural, sporting & philanthropic causes supported worldwide by @GroupeBPCE\u2019s global businesses: Natixis CIB, @NatixisIM, @NatixisWM", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413418014163230722/ptzuBh6o_normal.jpg"}, "_AViTeM": {"id": ["1499065210354737158"], "score": {"db": 0.02756892230576441, "da": 0.03094059405940594}, "desc": "Une agence au service d\u2019un d\u00e9veloppement urbain et territorial durable et int\u00e9gr\u00e9 en M\u00e9diterran\u00e9e", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/722410071867723776/9QnTw62__normal.jpg"}, "AmbCanBFA": {"id": ["1453046594497044484"], "score": {"db": 0.055487053020961775, "da": 0.015186915887850467}, "desc": "Ambassade du Canada au Burkina Faso - English: @CanEmbBFA https://t.co/Z8EiGln6nk", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1083772848169205760/QZXrBGjF_normal.jpg"}, "PA_Anglade": {"id": ["1515023573584388106"], "score": {"db": 0.046172539489671933, "da": 0.018648018648018648}, "desc": "D\u00e9put\u00e9 \u00e0 l'Assembl\u00e9e nationale, Porte-parole du groupe @LaREM_AN, membre du Bureau ex\u00e9cutif d\u2019@enmarchefr responsable des Affaires europ\u00e9ennes #Europe\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1311398894211825665/85gnoi_q_normal.jpg"}, "CNRS": {"id": ["1489917675115618313"], "score": {"db": 0.04508670520231214, "da": 0.033821871476888386}, "desc": "Organisme public \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 de recherche pluridisciplinaire, le Centre national de la #RechercheScientifique c'est 32 000 personnes qui font avancer la connaissance.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1082658949277642752/bYKC2vb0_normal.jpg"}, "_Saskia_2020": {"id": ["1507074824228777984", "1456278578492936193"], "score": {"db": 0.04142692750287687, "da": 0.03494926719278467}, "desc": "Un peu slave, tr\u00e8s europ\u00e9enne et tellement \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 ! Un mod\u00e8le ? Marie-France Garaud ! Un regret? Ne pas \u00eatre la Lou d'Apollinaire. Frexiteuse.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1475112171940061186/CGXZRKU5_normal.jpg"}, "saidahamada": {"id": ["1470722410122993666"], "score": {"db": 0.05957943925233645, "da": 0.014332965821389196}, "desc": "D\u00e9put\u00e9 @LaREM_AN de #Marseille. #Polville #Affmar. Mission interminist\u00e9rielle sur l\u2019#\u00c9galit\u00e9DesChances. Administrateur territorial. https://t.co/UCz4NqXaL9", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1519053325932666886/qrOkssUi_normal.jpg"}, "FNarolles": {"id": ["1516895148260704270", "1513229038516518912"], "score": {"db": 0.01805869074492099, "da": 0.03156708004509583}, "desc": "Cr\u00e9ateur de m\u00e9tro, ex-marin, breton, parisien\n\n\u00c9nergie, transports, d\u00e9fense, spatial, droit, et moult autres bidules.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1384992185825775619/_8-GMttP_normal.jpg"}, "C_A_Gustave": {"id": ["1461739600867733504"], "score": {"db": 0.01835985312117503, "da": 0.027980535279805353}, "desc": "Biologiste m\u00e9dical #teambiomed\nAncien AHU microbiologie / AH immunologie @CHUdeLyon\nM2R Infectio fondamentale @UnivLyon1", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1239238468569620480/gvVETbum_normal.jpg"}, "ThePOSITIVR": {"id": ["1467341509834027010", "1466868048443449344"], "score": {"db": 0.03435114503816794, "da": 0.021013597033374538}, "desc": "POSITIVR d\u00e9niche et partage des initiatives, des causes, des innovations, des artistes et des actus dans l\u2019air du temps. - https://t.co/ZWH3MSHiwv", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1468306763267117061/CK37OPce_normal.jpg"}, "Veganalytic": {"id": ["1452598511485267977"], "score": {"db": 0.014084507042253521, "da": 0.030942334739803096}, "desc": "Tu cherches du contenu #scientifique de qualit\u00e9 abordant les th\u00e9matiques autour du #v\u00e9g\u00e9talisme ? Suis-moi !", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1300010410888880130/rf1nMCqz_normal.jpg"}, "jsherpin": {"id": ["1487460249237962756", "1511236178586238977"], "score": {"db": 0.030857142857142857, "da": 0.045714285714285714}, "desc": "#EELV Centre-Val de Loire et Ouest-Loiret -\ud83c\udf3b since Tchernobyl - LGBT EELV - Cond\u00b0 animale - G\u00e9n\u00b0 futures - L214 - APE", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1442895207041667077/P5_PSpvB_normal.jpg"}, "FromontNathali4": {"id": ["1483120257829113860", "1483119057415122945", "1487558998392033282"], "score": {"db": 0.031322505800464036, "da": 0.04883720930232558}, "desc": "Adh\u00e9rente Europe \u00c9cologie les Verts.                  Adh\u00e9rente Greenpeace.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1443330016436174848/DzM1yvg5_normal.jpg"}, "RebeccaRambar": {"id": ["1507777904284823556"], "score": {"db": 0.027855153203342618, "da": 0.021768707482993196}, "desc": "Curieuse de tout. La connaissance permet d'acc\u00e9der \u00e0 la Libert\u00e9 et nul ne devrait \u00eatre autoris\u00e9 ni \u00e0 la museler ni \u00e0 la travestir \u00e0 son avantage. #DPRK #OSINT", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/861619388146962437/sA4UFm12_normal.jpg"}, "CLavisson": {"id": ["1463133917377183747"], "score": {"db": 0.011421319796954314, "da": 0.034482758620689655}, "desc": "Dompteur de trolls macronistes ou assimil\u00e9s. Pour une assembl\u00e9e nationale toute #NUPES", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1518029938498146304/Hci9l3U8_normal.jpg"}, "JKrabal": {"id": ["1491350808855601153"], "score": {"db": 0.04950495049504951, "da": 0.014134275618374558}, "desc": "D\u00e9put\u00e9 de l'Aisne, membre de la commission d\u00e9veloppement durable et am\u00e9nagement du territoire, Secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral de l\u2019APF - LaREM", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/560032687973744640/PILO1tAB_normal.jpeg"}, "SofiaMobil": {"id": ["1485955649901154310"], "score": {"db": 0.015891032917139614, "da": 0.0365296803652968}, "desc": "Mieux circuler \u00e0 pied, \u00e0 v\u00e9lo ou en transports publics \u00e0 travers des paysages \u00e0 reconqu\u00e9rir ! Stoppons la #D\u00e9viationdeJargeau\n#Plastique \u274c Verre et consigne  \ud83d\udfe2", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/571018599758692352/0nNDhoFJ_normal.jpeg"}, "transition_one": {"id": ["1456667036151685134"], "score": {"db": 0.029891304347826088, "da": 0.03074866310160428}, "desc": "\u26a1\ufe0fAffordable electric vehicles conversions\n\ud83d\ude98 Transition-One convertit des v\u00e9hicules thermiques en \u00e9lectriques.\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 French", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1399712386228047876/3htK5x75_normal.jpg"}, "ThPellerin": {"id": ["1497176125814018050", "1509855009319575557"], "score": {"db": 0.01310615989515072, "da": 0.05929919137466307}, "desc": "Director, Jacques Delors Energy Centre @DelorsInstitute\nCreate ideas for \ud83c\uddea\ud83c\uddfa #Energy #EUGreenDeal #Innovation\nTeach @SciencesPo @SorbonneParis1\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1177508566049026048/5gF51tJk_normal.jpg"}, "GaginPaoli": {"id": ["1466450285463756805"], "score": {"db": 0.043137254901960784, "da": 0.02788339670468948}, "desc": "S\u00e9nateur #Aube @Senat @Indep_senat #ComFinSenat | Rapporteur #EnseignementSup #Recherche |VP D\u00e9l\u00e9gation #prospective|VP mission #m\u00e9tha |VP GAS \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7/\ud83c\udde8\ud83c\uddf3 Avocat", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1287072740558753792/sNb5GS60_normal.jpg"}, "florimondmanca": {"id": ["1511327941447327747", "1444656641413165058"], "score": {"db": 0.025333333333333333, "da": 0.042666666666666665}, "desc": "Climat, num\u00e9rique, politique (dans un ordre incertain) / De croissance et concurrence \u00e0 partage des richesses et solidarit\u00e9 / Ing\u00e9nieur logiciel", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428330102073569284/XHw0f1ns_normal.jpg"}, "azizsenni": {"id": ["1457664314337374216"], "score": {"db": 0.06555423122765197, "da": 0.019101123595505618}, "desc": "Entrepreneur engag\u00e9 | coPr\u00e9sident @medef #CommissionNRE #QuartiersdAffaires", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1438245437274734600/sH0kq87z_normal.jpg"}, "citeofrance": {"id": ["1513876173033463816"], "score": {"db": 0.0325, "da": 0.02442002442002442}, "desc": "Citeo est une entreprise \u00e0 mission cr\u00e9\u00e9e pour r\u00e9duire l\u2019impact environnemental des emballages m\u00e9nagers et papiers graphiques.\n#r\u00e9duction #r\u00e9emploi #recyclage", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/968418913133518848/EFP1uQIu_normal.jpg"}, "TMocilnikar": {"id": ["1479073408159821825"], "score": {"db": 0.034403669724770644, "da": 0.03389830508474576}, "desc": "Transition \u00e9cologique - S\u00e9curit\u00e9", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1207931087340654592/mU_M5QV4_normal.jpg"}, "Montpensier": {"id": ["1452974687974199312", "1510973415737470979"], "score": {"db": 0.028169014084507043, "da": 0.02200825309491059}, "desc": "Soci\u00e9t\u00e9 de Gestion ind\u00e9pendante, d\u00e9veloppe une triple expertise de gestion : Actions Europ\u00e9ennes, Obligations Convertibles et Gestion Flexible & Multi-Asset", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1047827411981783041/SvIKZe8h_normal.jpg"}, "P_TARISSI": {"id": ["1515772828544610308", "1493212388027514881", "1494078819904495617", "1495389322907947009", "1465828547654737925"], "score": {"db": 0.014705882352941176, "da": 0.026862026862026864}, "desc": "#BusinessAngel - Ing\u00e9nieur @ArtsetMetiers_, @ESSEC - 70 ans, mari\u00e9\nConstruisons l'avenir avec ma #Corse ancestrale et la #Recherche\nhttps://t.co/2JG0pqcVcM", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/716474084603871232/A2QQUCm6_normal.jpg"}, "Les_Yvelines": {"id": ["1511999002388140032"], "score": {"db": 0.04866743916570104, "da": 0.02}, "desc": "Compte officiel du Conseil d\u00e9partemental des Yvelines. Suivez l'actualit\u00e9 du D\u00e9partement #Yvelines #CD78 #JaimeMon78", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1457635299245314051/xdYtfvvi_normal.jpg"}, "mbompard": {"id": ["1453663033851531266"], "score": {"db": 0.028409090909090908, "da": 0.03611738148984198}, "desc": "Candidat de la nouvelle union populaire sur la #circo1304 | Pr\u00e9sident @DFIeurope | https://t.co/pPikNXTodC | https://t.co/yHeh6yj1IQ", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1523050509493493760/oBp7zPVv_normal.jpg"}, "GreenpeaceDijon": {"id": ["1457025914836033536"], "score": {"db": 0.019704433497536946, "da": 0.033169533169533166}, "desc": "Les actualit\u00e9s du groupe local de Greenpeace Dijon et toutes les mobilisations qui visent \u00e0 la protection de l'environnement  #Dijon #Bourgogne #BFC #CotedOr", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1064836742837166080/Rl8_4BXZ_normal.jpg"}, "leilachaibi": {"id": ["1447599109985157121"], "score": {"db": 0.04994192799070848, "da": 0.025727069351230425}, "desc": "D\u00e9put\u00e9e europ\u00e9enne tout-terrain. Contre les plateformes et leur monde. Pour l\u2019honneur des travailleurs. Et pour un monde meilleur.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429703844368429062/SYJAlwih_normal.jpg"}, "BereniceGagne": {"id": ["1447851103689887748", "1447851101873709056", "1451464883938250755"], "score": {"db": 0.037122969837587005, "da": 0.044930875576036866}, "desc": "\ud83d\udd2dVigie de l'#Anthropocene @EcoleUrbaine\nUn oeil sur #Capitalocene & #Plantationocene\nMon 3\u00e8 \ud83d\udc41\ufe0f #Patriarcalocene\n\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Born CO2 332ppm, my kids 400 & 406", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1183017942746836999/zDEvB6JJ_normal.jpg"}, "AndreChassaigne": {"id": ["1463813128379154435"], "score": {"db": 0.032679738562091505, "da": 0.032133676092544985}, "desc": "D\u00e9put\u00e9. Pr\u00e9sident du groupe GDR \u00e0 l'Assembl\u00e9e nationale @deputesPCF . #PCF https://t.co/CjNvSBbNJ7 https://t.co/ceTX5GnEJm", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/912574838543458304/yxuCcddj_normal.jpg"}, "GarnierDomini16": {"id": ["1458546054174027776"], "score": {"db": 0.01060070671378092, "da": 0.005154639175257732}, "desc": "sp\u00e9cimen unique", "profil_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png"}, "FabriceRivet": {"id": ["1512464003888525330"], "score": {"db": 0.016971279373368148, "da": 0.060240963855421686}, "desc": "V\u00e9lotaf + Biodiversit\u00e9 + Prosilva (gestion foresti\u00e8re respectueuse des \u00e9qulibres) + baisse des \u00e9missions de GES + r\u00e9industrialisation", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1304889427580379143/9HsQayqd_normal.jpg"}, "starquest_k": {"id": ["1509410160200011776"], "score": {"db": 0.03795811518324607, "da": 0.01639344262295082}, "desc": "French VC fund focused on tech breakthrough. Lovin' #deeptech #greentech #cyber #B2B #thefutureisnow", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1261304197871546368/zdPXhctB_normal.jpg"}, "audreyboehly": {"id": ["1503484089235611651", "1502333283719389187", "1492925919312461831", "1500561735320838145"], "score": {"db": 0.021220159151193633, "da": 0.0398406374501992}, "desc": "Journaliste science/environnement ex @sciences_avenir\nAutrice du podcast Derni\u00e8res Limites #LimitesPlan\u00e9taires \ud83c\udf0e\nComprendre les enjeux pour passer \u00e0 l'action \u270a", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1488830539633209344/hgo_Zqn3_normal.jpg"}, "lauriannerossi": {"id": ["1455155126717620224"], "score": {"db": 0.061465721040189124, "da": 0.02359550561797753}, "desc": "\ud83c\udfdb Questeure de l\u2019Assembl\u00e9e \u2022 D\u00e9put\u00e9e #LaREM #HautsdeSeine #Montrouge #Bagneux #Malakoff \u2022 Pdte Conseil \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 du Bruit \u2022 Conseill\u00e8re @AvecvousMtrouge @vallee_sud", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1382810971731791880/ct_-Dyzz_normal.jpg"}, "JFEliaou": {"id": ["1468583926528573442"], "score": {"db": 0.03810623556581986, "da": 0.017857142857142856}, "desc": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 D\u00e9put\u00e9 de l'H\u00e9rault @LaREM_AN | \u2696\ufe0f Secr\u00e9taire @AN_ComLois | \ud83d\udd2cRapporteur #Bio\u00e9thique | \ud83d\ude37Rapporteur strat\u00e9gie vaccinale #Covid19 | Rapporteur #PJLRPSI #MNA", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1505533055833985029/jcmV5Vs6_normal.jpg"}, "IEWbe": {"id": ["1466671042072498177"], "score": {"db": 0.022339027595269383, "da": 0.03398692810457516}, "desc": "Inter-Environnement Wallonie - F\u00e9d\u00e9ration d'associations de protection de l'environnement", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/999556102537658369/JTDF10ey_normal.jpg"}, "bl_evolution": {"id": ["1468842404513996806"], "score": {"db": 0.029609690444145357, "da": 0.0291005291005291}, "desc": "Notre soci\u00e9t\u00e9 de conseil intervient aux c\u00f4t\u00e9s d'entreprises sur les #strat\u00e9gies d\u2019#innovation et d\u00e9marches #RSE #ODD #Energie #Climat #Biodiversite", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1301068263078625281/_sDVBMq3_normal.jpg"}, "leparisien_pol": {"id": ["1445316665017880576"], "score": {"db": 0.012396694214876033, "da": 0.023255813953488372}, "desc": "Informations exclusives, coulisses, interviews... Suivez la vie politique fran\u00e7aise avec @le_Parisien", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413506884884127744/YFD56mGQ_normal.jpg"}, "VDombrovskis": {"id": ["1480572249459630095"], "score": {"db": 0.020186335403726708, "da": 0.006006006006006006}, "desc": "@EU_Commission Executive Vice-President for an Economy that works for people, also Trade Commissioner\ud83c\uddf1\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1462699133387612174/jgy8RI98_normal.jpg"}, "murielknezek": {"id": ["1504164690250944512"], "score": {"db": 0.028312570781426953, "da": 0.039503386004514675}, "desc": "", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1240742375/Mu_2b_normal.jpg"}, "mtwit75": {"id": ["1484498689758572557", "1491744551610064898", "1485520721187069953", "1482024574690672643"], "score": {"db": 0.027366020524515394, "da": 0.03745743473325766}, "desc": "Journaliste puisque n'importe qui se dit journaliste", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1509066335447355393/4lIgWk3l_normal.jpg"}, "Jveivoire": {"id": ["1445363630510329858"], "score": {"db": 0.03626220362622036, "da": 0.016129032258064516}, "desc": "#Young #Volunteers pour l'environnement @C\u00f4tedivoire #Association #Protection #Environnement #Education qui promeut le  D\u00e9veloppement durable en C\u00f4te d'Ivoire", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1157808358235287552/MH_5HLWb_normal.jpg"}, "AmelieDlc": {"id": ["1462732003095330824"], "score": {"db": 0.008310249307479225, "da": 0.034916201117318434}, "desc": "\ud83c\udf0a\ud83c\udf0aCogito ergo Sum \n\nLe r\u00e9veil n'attend plus @reveilecolo", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1477762224420700170/Ci-UlyiH_normal.jpg"}, "Prefet63": {"id": ["1484198082816401416"], "score": {"db": 0.04362801377726751, "da": 0.01991150442477876}, "desc": "Compte officiel des services de l'\u00c9tat dans le Puy-de-D\u00f4me https://t.co/u3xYqsh94t | #PFUE2022", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1362700053924700162/MgusLEmq_normal.jpg"}, "sylv1templier": {"id": ["1516814193537781779"], "score": {"db": 0.0327455919395466, "da": 0.024600246002460024}, "desc": "D\u00e9put\u00e9 de la #Majorit\u00e9Presidentielle , Commissaire D\u00e9veloppement Durable & Am\u00e9nagement du Territoire @AN_DevDur , #circo5201 #directAN", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1516812103486738442/T3ryo5US_normal.jpg"}, "pierrecappelli": {"id": ["1460860137695027204", "1502003463890386951"], "score": {"db": 0.027210884353741496, "da": 0.016592920353982302}, "desc": "J'accompagne votre transformation num\u00e9rique et votre croissance digitale\n/ex @Inria_Lille #TransfoNum #FrenchTech #SocialMedia #innovation #m\u00e9tavers #influence", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1480564780968693766/YrT0Jcoe_normal.jpg"}, "Idexgroupe": {"id": ["1510945998780178435"], "score": {"db": 0.041463414634146344, "da": 0.03214285714285714}, "desc": "Leader ind\u00e9pendant des projets d\u2019infrastructures \u00e9nerg\u00e9tiques & services de valorisation des \u00e9nergies pour entreprises & collectivit\u00e9s. #TransitionEnerg\u00e9tique", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1502204766285443074/sBih9VyQ_normal.jpg"}, "KhaledGaiji": {"id": ["1499755713500958726", "1453271231176876035"], "score": {"db": 0.026047565118912798, "da": 0.04669703872437358}, "desc": "Pr\u00e9sident @amisdelaterre, charg\u00e9 de mob \u00e0 @rap_asso et j'adoOore la publicit\u00e9 ! :-)\nhttps://t.co/n7j7OTgVhC", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1136564910241013760/52bIlNcb_normal.png"}, "IpsosFrance": {"id": ["1471532580684144650"], "score": {"db": 0.046620046620046623, "da": 0.02937853107344633}, "desc": "Nous sommes passionn\u00e9ment curieux des individus, des march\u00e9s, des marques et de la soci\u00e9t\u00e9. Nous sommes des GAME CHANGERS.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/876447682839150593/PmeHRz9E_normal.jpg"}, "Echangesclimat": {"id": ["1473256993058078725", "1479740885948579840"], "score": {"db": 0.019204389574759947, "da": 0.04275862068965517}, "desc": "Je parle de changement climatique sous forme de threads p\u00e9dagogiques, d'interviews en podcast et de memes (faut bien se d\u00e9tendre un peu)", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1399647781027975168/W_7giYlZ_normal.jpg"}, "MPlantavid": {"id": ["1458703449370075139"], "score": {"db": 0.012903225806451613, "da": 0.01263823064770932}, "desc": "B\u00e9n\u00e9vole au CCFD-Terre solidaire. Je suis engag\u00e9e dans le plaidoyer pour un monde plus juste. Mes tweets n'engagent que moi.", "profil_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png"}, "VGUILLOTIN": {"id": ["1451163470850936837"], "score": {"db": 0.05754475703324808, "da": 0.014492753623188406}, "desc": "M\u00e9decin, S\u00e9natrice de Meurthe-et-Moselle, Vice-pr\u00e9sidente de la Commission Affaires sociales @Senat, Conseill\u00e8re r\u00e9gionale @regiongrandest", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1496875478967365632/NoDTO3eL_normal.jpg"}, "meteofrance": {"id": ["1501604441857867779"], "score": {"db": 0.02050113895216401, "da": 0.030612244897959183}, "desc": "Service m\u00e9t\u00e9orologique et climatique national. \nNotre compte d\u00e9di\u00e9 aux risques m\u00e9t\u00e9orologiques : @VigiMeteoFrance", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370090525148205062/glaw-5sY_normal.jpg"}, "arthrsaraiva": {"id": ["1451455601674948608"], "score": {"db": 0.009884678747940691, "da": 0.014586709886547812}, "desc": "Climate Change and @COP26 Policy Officer at @UKinFrance/@FCDOGovUK. Personal account: views, opinions and CO2 emissions are always my own.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1321832984127934464/vQXjsVRh_normal.jpg"}, "FNAIM": {"id": ["1460644658845990917"], "score": {"db": 0.02607561929595828, "da": 0.012658227848101266}, "desc": "Agir pour le #logement, avec la FNAIM, la F\u00e9d\u00e9ration Nationale de l\u2019#Immobilier", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/760752582252003332/k_W3WGRL_normal.jpg"}, "ericwoerth": {"id": ["1461265111302258690"], "score": {"db": 0.03430079155672823, "da": 0.02838709677419355}, "desc": "Ancien ministre - D\u00e9put\u00e9 de l'Oise - Pr\u00e9sident de la commission des Finances", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/912285437061943296/BlOIsfxU_normal.jpg"}, "EchosParisien_M": {"id": ["1465683441924640774"], "score": {"db": 0.03613053613053613, "da": 0.022675736961451247}, "desc": "R\u00e9gie publicitaire du Groupe Les Echos-Le Parisien : @LesEchos, @le_Parisien, @InvestirFr, @Cdesarts, @radioclassique et @Boursier_com", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1105108775764197377/li7mieQq_normal.png"}, "GBorvon": {"id": ["1485999357447057419", "1458506968432320514"], "score": {"db": 0.025245441795231416, "da": 0.02620689655172414}, "desc": "A enseign\u00e9 les sciences physique-chimie. Auteur de publications en histoire des sciences et culture scientifique. Militant pour l'\u00e9cologie en Bretagne.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1464309401758711810/lyh-pSod_normal.jpg"}, "Figaro_Live": {"id": ["1468155704641048580"], "score": {"db": 0.03468208092485549, "da": 0.021372328458942633}, "desc": "Directs, d\u00e9bats, replays, suivez l'actualit\u00e9 en images avec #FigaroLive \ud83c\udfa5", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1181844074166411264/wZ8xY_gB_normal.jpg"}, "AfrikScTV": {"id": ["1469825876695175172", "1462497813103886359"], "score": {"db": 0.07091346153846154, "da": 0.02378255945639864}, "desc": "e-presse du ROSCIDET. Environnement, Climat, For\u00eats...SDG en Afrique. Actualit\u00e9, Documentaire #roscidet #fitsedd #WTCinfo #EBAFOSAci,Mail: roscidet.sg@gmail.com", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1464700182680018956/Aaj7LbCB_normal.jpg"}, "Quantalys": {"id": ["1501822681347510276"], "score": {"db": 0.03395784543325527, "da": 0.027522935779816515}, "desc": "Plus de 77000 #fonds et 531 contrats d'#assurancevie. Suivez les 120 meilleurs fonds flexibles du march\u00e9. #BigData #Solutions #Consulting. #FinTech since 2007.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1281228854305198087/y9GwlXq8_normal.jpg"}, "ThibautGuignard": {"id": ["1471389621133185029"], "score": {"db": 0.03462603878116344, "da": 0.02564102564102564}, "desc": "Aviculteur, Maire de @Mairie_PLH, Vice-pr\u00e9sident de @StBrieucAgglo, Pr\u00e9sident de @leader_france, Pr\u00e9sident de la d\u00e9l\u00e9gation fran\u00e7aise au @COECongress du @CoE_", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1061322246101315585/GYFkpbXP_normal.jpg"}, "Caisse_Epargne": {"id": ["1481581909914398721", "1458389009227517956"], "score": {"db": 0.05138339920948617, "da": 0.016290726817042606}, "desc": "#VousEtreUtile \n\u00catre utile \u00e0 chacun dans l'int\u00e9r\u00eat de tous.\nD\u00e9couvrez l'actualit\u00e9 de la Caisse d'Epargne \u00e0 travers ses multiples engagements. #banque #assurance", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1455454507849105414/FRtaiIgH_normal.jpg"}, "GreenlobbyC": {"id": ["1464334688634474505", "1463553692968366085", "1469270403449241606"], "score": {"db": 0.022546419098143235, "da": 0.037037037037037035}, "desc": "Les citoyens ont aussi leur lobby \ud83c\udf0d\ud83c\udf3f Signez et partagez nos propositions pour rehausser l\u2019ambition \u00e9cologique et sociale ! https://t.co/t2fbxAc0OY", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1253617428682215425/B-6tzDu5_normal.jpg"}, "CCIduVar": {"id": ["1484156758968963078"], "score": {"db": 0.038506417736289385, "da": 0.020338983050847456}, "desc": "Chambre de Commerce et d'Industrie du Var. Acteur majeur de l'\u00e9conomie r\u00e9gionale, au service des #entreprises, des #jeunes et des #territoires du Var", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1049683723808063488/D5YvPgf2_normal.jpg"}, "Pr_Logos": {"id": ["1483919103714807810", "1484587643186950150"], "score": {"db": 0.03064699205448354, "da": 0.04421768707482993}, "desc": "Raison, politique et science\n\nCompte dual de Pr. A\u00edsth\u00easis (@Pr_Aisthesis)", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346180056251510786/HTskqitQ_normal.jpg"}, "GroupeADP": {"id": ["1511716385193406466"], "score": {"db": 0.04456094364351245, "da": 0.02402022756005057}, "desc": "Groupe ADP corporate news feed. Worldwide leader in #airport #industry with activities in 125 airports in 50 countries. \u27a1\ufe0fPassenger support on @ParisAeroport", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/735388297346813953/RIhDGO47_normal.jpg"}, "leblancetienne": {"id": ["1486314612966539264", "1496662738642345987", "1451893827372003332", "1498843686209310720", "1463959844520697859", "1457672038966075396"], "score": {"db": 0.023989898989898988, "da": 0.03647798742138365}, "desc": "Papa. Journaliste sp\u00e9cialis\u00e9 en environnement \u00e0 Radio-Canada; temporairement en retrait pour d\u00e9velopper des projets sp\u00e9ciaux. etienne.leblanc@radio-canada.ca", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1442923482812088321/OvMdEJrn_normal.jpg"}, "anthonycellier": {"id": ["1516881073183014914", "1466004778979405834"], "score": {"db": 0.02557200538358008, "da": 0.03195739014647137}, "desc": "D\u00e9put\u00e9 @LaREM_AN du Gard \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa| Rapporteur loi #EnergieClimat \ud83c\udf0d | Pr\u00e9sident du Conseil Sup\u00e9rieur de l'Energie \u26a1\ufe0f| Tweets par moi-m\u00eame & mon \u00e9quipe \ud83d\udc65", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/876852526271823872/uZe_nRjb_normal.jpg"}, "viepubliquefr": {"id": ["1489116691049111553"], "score": {"db": 0.060498220640569395, "da": 0.036571428571428574}, "desc": "Site d'information, \u00e9dit\u00e9 par la DILA, facilitant l'acc\u00e8s des internautes aux ressources et donn\u00e9es utiles pour appr\u00e9hender les grands sujets du d\u00e9bat public.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1336987968486125570/ahiTxP2o_normal.jpg"}, "MatthieuGariel": {"id": ["1452607628081782788"], "score": {"db": 0.02480270574971815, "da": 0.03945885005636979}, "desc": "Lib\u00e9ral, la\u00efc, adh\u00e9rent @enmarchefr & @printempsrepub / Pro-science @pnc_france \u2622\ufe0f, f\u00e9ru de mobilit\u00e9 \ud83d\udeb2\ud83d\ude97\ud83d\ude87\ud83d\ude85\u2708\ufe0f / Data scientist \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1491464082305736705/ERHmx_Hs_normal.jpg"}, "touteleurope": {"id": ["1473579069770027020", "1504149244340547590"], "score": {"db": 0.0585480093676815, "da": 0.03733031674208145}, "desc": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfa Premier portail fran\u00e7ais d\u2019information sur les questions europ\u00e9ennes  | Suivez-nous sur nos autres r\u00e9seaux sociaux : @touteleurope ou https://t.co/FoCqd5vCe6", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1377541375726608388/X8l6H_k1_normal.jpg"}, "GalliardM": {"id": ["1450084043677224965"], "score": {"db": 0.05726256983240224, "da": 0.0158311345646438}, "desc": "D\u00e9put\u00e9e @LaREM_AN de l\u2019Is\u00e8re #circo3801 | Membre de la Commission @AN_ComLois | Ancienne avocate au @BarreauGrenoble \u2696\ufe0f \n\ncontact@galliard-minier.fr", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1382259955953197056/FISfNVq2_normal.jpg"}, "cestrosi": {"id": ["1451128385376342018", "1447832779878768642"], "score": {"db": 0.06177156177156177, "da": 0.015384615384615385}, "desc": "Maire de @VilledeNice, La France Audacieuse - Pr\u00e9sident de la @MetropoleNCA - Pr\u00e9sident d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 de @MaRegionSud - @La_F_Audacieuse", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/844922661482434560/LmqatSLX_normal.jpg"}, "XavierPalu2017": {"id": ["1483769781803225089"], "score": {"db": 0.043701799485861184, "da": 0.01600985221674877}, "desc": "\ud83c\udfdb D\u00e9put\u00e9 de Meurthe-et-Moselle \u00e0 l\u2019@AssembleeNat \u2022 Commissaire aux @AN_Finances et @AN_AfEur \u2022 Secr\u00e9taire GE #FinDeVie \u2022 Vice-Pr\u00e9sident du GA France-Luxembourg", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1229404865832669184/5XNaSxp6_normal.jpg"}, "CelineGuivarch": {"id": ["1507254414855262213", "1506165505866055683"], "score": {"db": 0.0211864406779661, "da": 0.0380818053596615}, "desc": "Researcher on #ClimateChange #Economics @cired8568 , Associate Professor @EcoledesPonts. Passionate about research, interdisciplinarity, teaching, #scicomm...", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1257016689209769990/XEDTQDHY_normal.jpg"}, "ChrisChavagneux": {"id": ["1498358632206974978", "1483713722824765441"], "score": {"db": 0.028416779431664412, "da": 0.03758389261744966}, "desc": "Editorialiste \u00e0 Alternatives \u00e9conomiques ; d\u00e9batteur sur France Inter ; chroniqueur livre sur BFM Business", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1529014830123868160/u_ZISDwe_normal.jpg"}, "OlenaHavrylchyk": {"id": ["1492052795763134466"], "score": {"db": 0.031161473087818695, "da": 0.027739251040221916}, "desc": "Prof @SorbonneParis1 \nDirector of the Master 2 'Finance Technology Data' \n@OECD consultant in Fintech", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1094294976807223301/HODNjMjf_normal.jpg"}, "IEIFinfo": {"id": ["1448568745362866178"], "score": {"db": 0.030343007915567283, "da": 0.025839793281653745}, "desc": "L\u2019IEIF, Institut d'\u00e9tudes et de recherche ind\u00e9pendant et acteur incontournable pour les professionnels de l'#Immobilier #SCPI #OPCI #SIIC #RealEstate", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1501222836979048452/kWlsLRqA_normal.jpg"}, "86Greenpeace": {"id": ["1447611285416333319"], "score": {"db": 0.027649769585253458, "da": 0.05110336817653891}, "desc": "Greenpeace Poitiers est l'un des 26 groupes locaux de Greenpeace France. Tous b\u00e9n\u00e9voles, notre mission est de sensibiliser le grand public", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/973957125637595136/8kCOt6TU_normal.jpg"}, "malika_esther": {"id": ["1451150531842424842"], "score": {"db": 0.029953917050691243, "da": 0.03185437997724687}, "desc": "#\u00c9cologie\ud83d\udc9a #\u00c9ducation\u270d\ufe0f#\u00c9conomie\ud83d\udcc9\ud83d\udc99 #Penserlechangement\u270a\ud83c\udfff#StopPollutionPlastique  #vie \ud83c\udf05", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369368751410450438/8jcY5Ksf_normal.jpg"}, "Hubertvialatte": {"id": ["1443817891783135232"], "score": {"db": 0.04699738903394256, "da": 0.014943960149439602}, "desc": "Journaliste \u00e9conomique. Ouverture sur les sujets soci\u00e9t\u00e9, politique et faits divers. Animateur de d\u00e9bats. \"Vouloir savoir et oser dire\" (Abb\u00e9 Pierre). Fan MHSC", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1283103118855671808/ec0Ui53o_normal.jpg"}, "RomaricGodin": {"id": ["1458724596581081088"], "score": {"db": 0.016282225237449117, "da": 0.02834008097165992}, "desc": "Journaliste \u00e0 Mediapart. Economie.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/703867463780462592/PEQ7B_k-_normal.jpg"}, "CLoutremer": {"id": ["1497145189810515975", "1497867750198370304"], "score": {"db": 0.01792573623559539, "da": 0.046632124352331605}, "desc": "khmer vert, \u00e9colo desservant sa cause. Paris / Granville.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/702536067417825281/a8AZK_Iq_normal.jpg"}, "onestpret": {"id": ["1445751690867593218", "1445016372761800704"], "score": {"db": 0.02847380410022779, "da": 0.045662100456621}, "desc": "Fabrique de r\u00e9cits pour faire \u00e9merger un monde d\u00e9sirable qui prot\u00e8ge le #vivant !\n\ud83c\udfa5\ud83d\udcac\ud83c\udf0d\n\n#AffaireDuSi\u00e8cle #ZoneSauvage #climat", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1458023867453169665/3P45MnOb_normal.jpg"}, "jlucrich": {"id": ["1465624956184653834", "1483427770608848902"], "score": {"db": 0.012658227848101266, "da": 0.04812206572769953}, "desc": "Be yourself, everybody else is taken", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1475230160874004483/YsbnxO57_normal.jpg"}, "BFMLyon": {"id": ["1509440249809747977"], "score": {"db": 0.02653631284916201, "da": 0.01907356948228883}, "desc": "Toute l'actualit\u00e9 de la r\u00e9gion lyonnaise ! Rendez-vous sur le canal 30 de la TNT, sur les box op\u00e9rateurs partenaires et sur notre application.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1281564413468844034/MmdDho8m_normal.png"}, "YaelBRAUNPIVET": {"id": ["1501236596254953487"], "score": {"db": 0.07775119617224881, "da": 0.02466367713004484}, "desc": "Pr\u00e9sidente de la commission des Lois, d\u00e9put\u00e9e tout-terrain, maman de 5 enfants, femme \u00e0 la barre #Parlement #justice #s\u00e9curit\u00e9 #yvelines #AvecVous", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1489260802682998803/mgO6vYsD_normal.jpg"}, "FischMaryse": {"id": ["1458914763694653448"], "score": {"db": 0.015100671140939598, "da": 0.011456628477905073}, "desc": "", "profil_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png"}, "carolinecintas": {"id": ["1490991725204369409", "1496979670612467712"], "score": {"db": 0.027700831024930747, "da": 0.016150740242261104}, "desc": "enseignant-chercheur directrice adjointe @iaerouen @univrouen # laboratoireNIMEC #management#organisation#RH", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1483139704883138567/b7p0wI6A_normal.jpg"}, "news_rapha": {"id": ["1455637959009619983"], "score": {"db": 0.010025062656641603, "da": 0.025031289111389236}, "desc": "Lawyer + Dr. jur. Environmentalist. Democrat. European. Weltretter. Personal tweets i.a. in EN/DE/FR. #ActTheFuckNow #LessIsMore #Biodiversity #Climate", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430518017968967689/G2jFD9nB_normal.jpg"}, "JBVBIN3T": {"id": ["1467116323843026949"], "score": {"db": 0.01348314606741573, "da": 0.059027777777777776}, "desc": "\u00c9cologie raisonn\u00e9e\nPassionn\u00e9 par l'\u00e9nergie nucl\u00e9aire.\nExpert Plomberie Chauffage Solaire thermique,\nR\u00e9novation \u00e9nerg\u00e9tique,\nSupa\u00e9ro 1985", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/896153896833429504/k8Fj6SUD_normal.jpg"}, "JulietteChesnel": {"id": ["1493846283349639171"], "score": {"db": 0.026119402985074626, "da": 0.03584672435105068}, "desc": "Ing\u00e9nieure EE, conseill\u00e8re municipale de @VilledeNice et pr\u00e9sidente des \u00e9lu-es \u00e9cologistes @MetropoleNCA . @EELV", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1497623065504714755/LD87ij9D_normal.jpg"}, "ars_grand_est": {"id": ["1443961860844294145"], "score": {"db": 0.037252619324796274, "da": 0.026106696935300794}, "desc": "L'Agence R\u00e9gionale de Sant\u00e9 Grand Est pilote et met en oeuvre la politique de sant\u00e9 en r\u00e9gion. #sante #GrandEst", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1008967393345966080/yzOwAIcn_normal.jpg"}, "AlexandraMuess1": {"id": ["1487389452431462401"], "score": {"db": 0.02699662542182227, "da": 0.045146726862302484}, "desc": "L\u2019observation recueille les faits; la r\u00e9flexion les combine; l\u2019exp\u00e9rience v\u00e9rifie le r\u00e9sultat de la combinaison. Diderot.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445914984416878596/wZIgTk-8_normal.jpg"}, "jptrophardy": {"id": ["1472984267647033345"], "score": {"db": 0.020316027088036117, "da": 0.051605504587155966}, "desc": "", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1194043344/Photo_2_normal.jpg"}, "ZemmourMichael": {"id": ["1502637993433223169"], "score": {"db": 0.026348808030112924, "da": 0.03745318352059925}, "desc": "Ass. Prof. of Econ., @SorbonneParis1 (@CESActu ) & Sciences Po (@LIEPP_ScPo) Political Economy of Social Protection / Institutional change/ Taxation", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1485728278845571072/8yjb9Mw9_normal.jpg"}, "pgl1146": {"id": ["1453805155711918088"], "score": {"db": 0.01397712833545108, "da": 0.033121019108280254}, "desc": "Militant participant \u00e0 la lutte sociale et climatique.\nActiviste \u00e0 @alternatiba75\nPassionn\u00e9 \u26f5 en  arctique", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1467582586658693123/VAA0TBk2_normal.jpg"}, "NgalulaPe": {"id": ["1487476597892464640"], "score": {"db": 0.030048076923076924, "da": 0.01992966002344666}, "desc": "Dr.Ngalula S.Mubenga,Wife,Mother,Prof. of Electrical Eng.@UToledo,Founder of https://t.co/YkmTDPnPPF,Director General of Electric Regulatory Agency RDC.Views are my", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1297738197842239488/GB_VLb93_normal.jpg"}, "Navarraise": {"id": ["1488848430000746497"], "score": {"db": 0.030927835051546393, "da": 0.03986332574031891}, "desc": "Gaulliste \n\"Malheur au pays dont le roi est un enfant\" \nL'Ecclesiaste 10:16           \n#Zemmour2022  #ZemmourPr\u00e9sident \n#LaPaixAvecZemmour #StopOTAN \n#RIC", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1090764979614220288/Y9KQcRLm_normal.jpg"}, "radioimmo": {"id": ["1454094061388828679"], "score": {"db": 0.042953020134228186, "da": 0.01282051282051282}, "desc": "Premi\u00e8re webradio immobili\u00e8re: logement, habitat, urbanisme, copropri\u00e9t\u00e9, commerce...", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1224774767447769089/p0HmjLa1_normal.jpg"}, "MathildMarchand": {"id": ["1493966894222688258"], "score": {"db": 0.013157894736842105, "da": 0.034346103038309116}, "desc": "Femme forte selon les autres \u2022 Femme vuln\u00e9rable selon moi \u2022 Femme r\u00e9siliente dans l'absolu \u2022 Mum of @AESVF @ecofeministes \u2022 politiste et chercheuse", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1304144592653123586/FT-RCP3L_normal.jpg"}, "MIRALLESMP": {"id": ["1484850119157686278"], "score": {"db": 0.046674445740956826, "da": 0.029411764705882353}, "desc": "D\u00e9put\u00e9e de l\u2019H\u00e9rault \u2022 Vice-pr\u00e9sidente Commission D\u00e9fense nationale & Forces arm\u00e9es \u2022 Conseill\u00e8re municipale #Montpellier #IHEDN73\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 @TerresDeProgres #TdP", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1418348071138779139/SW_5yG4M_normal.jpg"}, "minos2947": {"id": ["1452895664543784964", "1481304059357323272", "1467198719590567936"], "score": {"db": 0.03117782909930716, "da": 0.05104408352668213}, "desc": "Membre de la convention Pour Une R\u00e9publique Ecologique, militant EELV, mes tweets n'engagent que moi", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1497496106007248899/hzyboFYH_normal.jpg"}, "tv7_sudouest": {"id": ["1486288807271878657"], "score": {"db": 0.05244755244755245, "da": 0.033860045146726865}, "desc": "\ud83d\udccc Compte officiel de la cha\u00eene locale TV7 \ud83d\udcfa\n\ud83d\udce1 Un m\u00e9dia du groupe #SudOuest", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1336237320257871872/iZwSnQFm_normal.jpg"}, "350France": {"id": ["1466012402378498052", "1496417457019445252", "1491698804592160773", "1481551170317467653", "1482031406620594185", "1450696762834968577", "1490985864016838659"], "score": {"db": 0.02666666666666667, "da": 0.03162055335968379}, "desc": "Mouvement citoyen mondial pour relever le d\u00e9fi climatique. 350ppm est le niveau max possible de CO2 dans l'atmosph\u00e8re. Changeons de cap: https://t.co/cXpgOZrdK6", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349361504206917633/mepVoTnw_normal.jpg"}, "VirginieVivier1": {"id": ["1460603832321384460"], "score": {"db": 0.020700636942675158, "da": 0.01238390092879257}, "desc": "CMO chez @OnlyOne \ud83c\udf0e - Co-fondatrice de FabuleuseFrenchFabrique \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #FinanceDurable #MadeInFrance  #Marketing", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/943765943985037312/y8bgm2N2_normal.jpg"}, "saskiabricmont": {"id": ["1511004962070880256"], "score": {"db": 0.0456140350877193, "da": 0.0461361014994233}, "desc": "Member of European Parliament | @greensEFA @Ecolo | Committees: @EP_Trade @EP_Justice &migration | Child rights and human rights | Feminist HRD", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1506211720242647047/kaAKM_Ln_normal.jpg"}, "pascalebosson": {"id": ["1490684327247679489"], "score": {"db": 0.01728110599078341, "da": 0.02517162471395881}, "desc": "Beeing Human| Animal & Nature Lover | Consultante RP | Communication \ud83c\udde8\ud83c\udded@solarstratos @guitareenscene", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1500908621198245891/kgvScSPy_normal.jpg"}, "SudRadio": {"id": ["1445790780921057282"], "score": {"db": 0.0455607476635514, "da": 0.02947845804988662}, "desc": "\ud83d\udcfb #ParlonsVrai sur Sud Radio ! Retrouvez @PatrickRogerE @cecile2menibus @ELevyCauseur @andrebercoff @valerie_expert @Poulin2012 @guycarlier2013 \ud83d\udcf1 0826 300 300", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/937703669671358464/coELnFW1_normal.jpg"}, "LeCorgne14": {"id": ["1444901971203403778"], "score": {"db": 0.013089005235602094, "da": 0.03689064558629776}, "desc": "Humble repr\u00e9sentant de la petite classe moyenne provinciale. Fonctionnaire consciencieux. P\u00e8re de famille heureux. Citoyen du monde curieux mais inquiet. \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1366671769084567553/-rXIm5Gy_normal.jpg"}, "EchosStart": {"id": ["1461982697648230401", "1506601023019888647"], "score": {"db": 0.05198019801980198, "da": 0.028605482717520857}, "desc": "Les Echos START, le m\u00e9dia qui cultive les possibles.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430155625821085700/jz_T_YiC_normal.jpg"}, "GreenpeaceOrsay": {"id": ["1467818062535704581", "1455124521300680710"], "score": {"db": 0.021176470588235293, "da": 0.05635491606714628}, "desc": "Groupe d'Orsay (91)\nRelayer localement les campagnes de @greenpeacefr\nPenser global, agir local...", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/774227820956545024/bMP3CpjW_normal.jpg"}, "EmilieCariou": {"id": ["1463493000949116932"], "score": {"db": 0.04215456674473068, "da": 0.03673938002296211}, "desc": "Co-Pr\u00e9sidente des @NDemocrates_ - D\u00e9put\u00e9e de la 2\u00e8me circonscription de la Meuse - Membre de la Commission des finances - YouTube : https://t.co/alhNpck9jR", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/910772756886802433/mC1boNFE_normal.jpg"}, "Jeremie_Klein": {"id": ["1480154999049142276"], "score": {"db": 0.012113055181695828, "da": 0.052269601100412656}, "desc": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf5 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfa\nEtudiant en \u00e9cole d'ing\u00e9 perdu dans ses \u00e9tudes. #UprootTheSystem\nN\u00e9 en 368 ppm. Essaie d'\u00eatre digne au pr\u00e9sent. #RebelForLife", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1335989208478068899/xocqmaIr_normal.jpg"}, "fabien_gay": {"id": ["1512381926480482310"], "score": {"db": 0.03665521191294387, "da": 0.030303030303030304}, "desc": "\ud83d\udc49 Directeur @humanite_fr \ud83d\uddde \ud83c\udfdb\ufe0f S\u00e9nateur de la #SeineSaintDenis", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1089116482783580160/uB1HR5GT_normal.jpg"}, "BrunoLMeyer": {"id": ["1491722999308992514"], "score": {"db": 0.026589595375722544, "da": 0.03682393555811277}, "desc": "", "profil_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png"}, "JPFarandou": {"id": ["1491735527585951747"], "score": {"db": 0.0480225988700565, "da": 0.012064343163538873}, "desc": "PDG @groupeSNCF / Engag\u00e9 pour une #mobilit\u00e9 innovante et durable sur l'ensemble des territoires / Attach\u00e9 aux valeurs humaines de notre Groupe #PourNousTous \ud83d\ude86", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1352548425418612736/fQJ7fJuW_normal.jpg"}, "AMBUFFETSIMOND": {"id": ["1458520186202607616"], "score": {"db": 0.02309782608695652, "da": 0.01456953642384106}, "desc": "", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000402294622/19e19167d1f79cf2a5c5ae2d0288107c_normal.jpeg"}, "f_personne": {"id": ["1470468476510904320"], "score": {"db": 0.050734312416555405, "da": 0.017811704834605598}, "desc": "D\u00e9put\u00e9e #Sarthe | Co-Fondatrice @LesSimones_ |Co-Pr\u00e9sidente groupe Tourisme \u00e0 l\u2019AN | Commission des affaires sociales | Professionnelle du #Tourisme |Macroniste", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1457242971229786122/-9CLGtj4_normal.jpg"}, "GMTine": {"id": ["1473237555453775879"], "score": {"db": 0.020066889632107024, "da": 0.02541436464088398}, "desc": "Avant j'\u00e9tais producteur et distributeur de films. Encore avant, fonctionnaire de la R\u00e9publique. J'aime le #cin\u00e9ma , la #politique et les blagues \u00e0 deux balles", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1434927904379518979/AeUHe40b_normal.jpg"}, "DeflandreVale": {"id": ["1488093497106255872", "1488508432978092036"], "score": {"db": 0.03411764705882353, "da": 0.03121387283236994}, "desc": "@Le_CIDJ #Conseill\u00e8re #Orientation #\u00c9tudes #Formation #Alternance #Emploi #Recrutement #Entrepreneuriat\n#Mixit\u00e9 #\u00c9galit\u00e9FH #Diversit\u00e9 ~~Tweet perso~~", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/944242786827751424/MtE2udqc_normal.jpg"}, "jpflorent": {"id": ["1459088616760688640", "1445803633950564354", "1458812964056743942"], "score": {"db": 0.023319615912208505, "da": 0.03972602739726028}, "desc": "D\u00e9put\u00e9 wallon & de la FWB ECOLO, Apiculteur amateur, Papa full-time", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1376229498694295553/dQ9cWRDG_normal.jpg"}, "JLephenix": {"id": ["1447269381445234696"], "score": {"db": 0.02502844141069397, "da": 0.025813692480359147}, "desc": "chaque matin je renais, je red\u00e9couvre tout, sous un jour nouveau, car le pass\u00e9 ne peut\u00a0rena\u00eetre pour un passager sur terre \ud83d\ude09 Prot\u00e9g\u00e9 par @Bodyguard_intl \ud83c\udd92\ufe0f", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1481638381041770509/Wlkt_hA0_normal.jpg"}, "Esberardjluc": {"id": ["1501202654512525318", "1517808461979041798", "1455822757321641986"], "score": {"db": 0.02957906712172924, "da": 0.027995520716685332}, "desc": "directeur d'\u00e9tablissement courrier honoraire\njeune socialiste depuis le 11 septembre 1973...", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/588054805005885441/i4fDUGX6_normal.jpg"}, "umanz_fr": {"id": ["1517012643583860736"], "score": {"db": 0.022929936305732482, "da": 0.029003783102143757}, "desc": "Umanz Magazine : un peu de sens dans un monde WTF", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1457724775825133573/E_W1oYpV_normal.jpg"}, "JFDebat": {"id": ["1481609829391216645"], "score": {"db": 0.03492884864165589, "da": 0.04498714652956298}, "desc": "Le #ServicePublic pour boussole Socialiste/\u00e9cologiste au #PS \ud83d\ude09 Maire/Pdt agglo BourgEnBresse #ConsRegAuvRhoneAlpes #CroyantLa\u00efque \u26bd\ufe0f\ud83c\udfc0\ud83c\udfc8 #ASSE \ud83d\udc9a", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/831450999374102529/QqSuaKaE_normal.jpg"}, "EPMontStMichel": {"id": ["1500782216103833610"], "score": {"db": 0.028037383177570093, "da": 0.016883116883116882}, "desc": "Compte officiel de l'\u00e9tablissement public national du #MontSaintMichel.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1266505069987577856/asKlv4JV_normal.jpg"}, "InstitRousseau": {"id": ["1470697932982833153", "1470711098873683973"], "score": {"db": 0.0332409972299169, "da": 0.03972602739726028}, "desc": "Le laboratoire d\u2019id\u00e9es de la reconstruction \u00e9cologique et r\u00e9publicaine.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1465643397952290818/pED2XbX6_normal.jpg"}, "UpbmAsso": {"id": ["1517888718526369799"], "score": {"db": 0.03488372093023256, "da": 0.024971623155505107}, "desc": "Compte officiel de l'#UPBM (Union des professeurs de Physiologie-Biochimie-Microbiologie). #SciencesDuVivant et #Biotechnologies #Recherche #P\u00e9dagogie", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/670349559915220992/1tdMLCar_normal.png"}, "PierreMinnaert": {"id": ["1469675120595714055"], "score": {"db": 0.02159090909090909, "da": 0.039908779931584946}, "desc": "Homo ecologicus, membre du Conseil f\u00e9d\u00e9ral des Verts et d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 au parti Vert europ\u00e9en.\n\nCe compte est personnel et mes propos n'engagent que moi", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1350783331802218497/ztNkZ_xQ_normal.jpg"}, "DominiqueDavid_": {"id": ["1516836567888928769"], "score": {"db": 0.04342105263157895, "da": 0.018963337547408345}, "desc": "| Je veux \u00eatre utile \u00e0 vivre et \u00e0 r\u00eaver", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1516785446642229252/yMo4mn22_normal.jpg"}, "MBordiec": {"id": ["1459198671619297293"], "score": {"db": 0.019471488178025034, "da": 0.026134800550206328}, "desc": "#Freelance #Digital #Communication #ecriture #lecture #Inspiration #Voyage\n#Mediassociaux , #Medias, #wordpress #SEO #Webmarketing, #G\u00e9opolitique, ...!", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000470220885/2e295b2039849fa8f81a3066765356e4_normal.jpeg"}, "Contrepoints": {"id": ["1454343815221948425"], "score": {"db": 0.0380952380952381, "da": 0.03387850467289719}, "desc": "Le journal lib\u00e9ral de r\u00e9f\u00e9rence en France.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1471459627845963783/q-XZC9oZ_normal.jpg"}, "UNESCO_fr": {"id": ["1499777450385022976"], "score": {"db": 0.06580493537015276, "da": 0.018826135105204873}, "desc": "Construire la paix dans l'esprit des hommes et des femmes : Twitter officiel de l'UNESCO. \ud83c\udfdb\ufe0f #Education #Sciences #Culture #Information \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83d\ude37", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1193583372754456578/scK_qceQ_normal.jpg"}, "CoiscaudFabrice": {"id": ["1475856375280508934"], "score": {"db": 0.029885057471264367, "da": 0.036488027366020526}, "desc": "Charg\u00e9 de veille - documentaliste, compte personnel, pass\u00e9  par @60millions", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/730703170394071040/nq-ZDdFz_normal.jpg"}, "regiongrandest": {"id": ["1486640874083790855", "1453281328640765953"], "score": {"db": 0.055819477434679333, "da": 0.028506271379703536}, "desc": "R\u00e9gion #GrandEst : r\u00e9gion europ\u00e9enne, proche de ses territoires : #sant\u00e9 #innovation #emploi #jeunesse #transition #\u00e9cologique", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1482984013400875014/kEJG_U0F_normal.jpg"}, "Amelia_LKF": {"id": ["1515678125744697347"], "score": {"db": 0.040983606557377046, "da": 0.026166097838452786}, "desc": "Maman, Femme, Entrepreneure, D\u00e9put\u00e9e, Citoyenne #Afrique #MoyenOrient", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1516789205883658247/IyzYHOgV_normal.jpg"}, "AStrochnis": {"id": ["1507330342029516802", "1463062276831944704", "1455821904447787010", "1490975193497743362"], "score": {"db": 0.014138817480719794, "da": 0.048366013071895426}, "desc": "Syndicaliste @cfecgcenergies mais toujours docteur et ing\u00e9nieur.  \nExpert sur la Reine des neiges 2 et en fautes de frappe. Tweets perso.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1017728215119429632/vnL1ejMJ_normal.jpg"}, "boenbot": {"id": ["1477387564134850561", "1505721775564496897"], "score": {"db": 0.03840682788051209, "da": 0.02482758620689655}, "desc": "Les derni\u00e8res infos et actualit\u00e9s en temps r\u00e9el", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1452239603629445128/K7lC6x7O_normal.jpg"}, "AgenceRDN": {"id": ["1487051391608754176"], "score": {"db": 0.04004711425206125, "da": 0.05041031652989449}, "desc": "Agence #Communication et #RelationPresse \nFadela Benabadji (psdte AFJA 2007-2010)\n  #agriculture #agroalimentaire #\u00e9nergie #for\u00eat #environnement #RP", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1131205047939981318/xE_EkPgE_normal.png"}, "MeteoGrenoble38": {"id": ["1478837612144115713"], "score": {"db": 0.008426966292134831, "da": 0.013869625520110958}, "desc": "M\u00e9t\u00e9o, observation et climat sur #Grenoble et #Is\u00e8re ainsi que nos massifs.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/550041865597493248/itwY_ARJ_normal.jpeg"}, "Adour_Garonne": {"id": ["1445391258436972545"], "score": {"db": 0.0498812351543943, "da": 0.03699421965317919}, "desc": "\ud83d\udca7Agir pour un partage durable et solidaire de la ressource en eau\ud83d\udca7\nL'Agence accompagne et finance les projets qui prot\u00e8gent l'#eau et les #milieuxaquatiques.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1328044656383365121/9qq_D6pW_normal.jpg"}, "EgyptienProgres": {"id": ["1498623180445040641", "1491760456914116613"], "score": {"db": 0.03155339805825243, "da": 0.01410105757931845}, "desc": "", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1489914841410252801/LeR7ZEAw_normal.jpg"}, "GeWoessner": {"id": ["1449081995313696778"], "score": {"db": 0.01675977653631285, "da": 0.039414414414414414}, "desc": "Journaliste au Point. Politique, \u00e9conomie, sciences, ex-correspondante aux US. Welcome tweets from outside of the box.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1495328751483334661/ao8pzmnY_normal.jpg"}, "Frclemenceau": {"id": ["1452023669224615944"], "score": {"db": 0.03143189755529686, "da": 0.02508551881413911}, "desc": "Redchef \u00e9tranger @leJDD, d\u00e9fense, diplo, ex-corres Washington & Jerusalem. Blog La Maison Biden sur https://t.co/pKHTd3Rp3X. Tweets R my own. Trolls & insultes bloqu\u00e9s", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/702428678140116993/oaWRF2Sa_normal.jpg"}, "EmmanuelPgd": {"id": ["1470712511531991046", "1450161639114878984"], "score": {"db": 0.02334152334152334, "da": 0.04315659679408138}, "desc": "Libert\u00e9, \u00e9galit\u00e9 (dignit\u00e9, droits, conditions de vie), fraternit\u00e9, la\u00efcit\u00e9. R\u00e9publique, universalisme color-blind. Economie et finance au service de l'\u00e9cologie.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1406688769235894280/pc439vbo_normal.jpg"}, "rosselin": {"id": ["1506168938996109315", "1450030545535184901"], "score": {"db": 0.020224719101123594, "da": 0.04540295119182747}, "desc": "Don't hate the media, be the media", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/768358274207014912/pQ89jw4p_normal.jpg"}, "sebastienbrault": {"id": ["1488192544156655617"], "score": {"db": 0.01297016861219196, "da": 0.03116883116883117}, "desc": "Si nous ne nous occupons pas du r\u00e9chauffement climatique, il s\u2019occupera de nous.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349101224931557376/tSW00N6m_normal.jpg"}, "RVHunter57": {"id": ["1478084880986775554"], "score": {"db": 0.009111617312072893, "da": 0.016968325791855202}, "desc": "\u27a1\ufe0f#Libert\u00e9Ruralit\u00e9 \n\u27a1\ufe0f#IlsSachentNousChassons\n\u27a1\ufe0f#UnisPourLaRuralit\u00e9\n#Chasse #P\u00eache\nPi\u00e9geur Agr\u00e9\u00e9 Omnivore\n#Agrifaune #Nature #Biodiversit\u00e9 #Ecologie #Ruralit\u00e9", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1483925744095006727/z5SCgsMV_normal.jpg"}, "D1_GE_Bordeaux": {"id": ["1486593755612434434"], "score": {"db": 0.03096774193548387, "da": 0.020100502512562814}, "desc": "Classes pr\u00e9pas ENS D1 et D2 Lyc\u00e9e Gustave Eiffel Bordeaux", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/953668616154763265/Es8FzKCQ_normal.jpg"}, "JFMBAYE": {"id": ["1511653843318231043"], "score": {"db": 0.042735042735042736, "da": 0.01880141010575793}, "desc": "D\u00e9put\u00e9 du Val-de-Marne | coordinateur de @AN_AfEtr | Pr Groupe d'\u00e9tudes #Sida | #Circo9402", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1518865065587490816/0zbR5vWS_normal.jpg"}, "tcabarrus": {"id": ["1449786072049795089"], "score": {"db": 0.03009259259259259, "da": 0.03793103448275862}, "desc": "Carte de presse 35.183. Quarante ans de journalisme et toujours la m\u00eame passion pour l'actualit\u00e9. On peut tout se dire, mais en argumentant sans insulte.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1479097516435984386/68qV_FOn_normal.jpg"}, "Philoulyon": {"id": ["1455220624918450180", "1447640023600406530"], "score": {"db": 0.02847380410022779, "da": 0.04805491990846682}, "desc": "Docteur ing\u00e9nieur #chimiste. Passionn\u00e9 de #science, #politique, #energie, soutien de notre belle #agriculture \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 donc #FrAgTw \ud83e\udd29 Mes tweets n'engagent que moi", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1475860664149229569/QRAIuulS_normal.jpg"}, "DSFEurope": {"id": ["1459157832302010374"], "score": {"db": 0.052132701421800945, "da": 0.035632183908045977}, "desc": "Compte officiel de la D\u00e9l\u00e9gation de la gauche sociale et \u00e9cologique au Parlement europ\u00e9en", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1496895675774164997/u1sgQXLQ_normal.jpg"}, "carolinemecary": {"id": ["1448665335075196936"], "score": {"db": 0.02491506228765572, "da": 0.04555808656036447}, "desc": "Avocate aux barreaux de Paris et du Qu\u00e9bec\nCandidate aux \u00e9lections l\u00e9gislatives #circo7507\n#UnionPopulaire\n#Viedavocate", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1526978324156846081/VAawQ-NH_normal.jpg"}, "GuillaumeQ1T1": {"id": ["1515659218791055360"], "score": {"db": 0.017877094972067038, "da": 0.03471444568868981}, "desc": "\ud83d\udd3b\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Humaniste Universaliste Fils de Lutte @EspaceDesLuttes Conseiller Municipal #Egalit\u00e9Libert\u00e9Fraternit\u00e9 Sec Nal @lePG #SiamoTuttiAntifascisti \ud83d\udc22", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1513431120045608962/3DwlgXbS_normal.jpg"}, "Prulla7": {"id": ["1470668296504725508"], "score": {"db": 0.021768707482993196, "da": 0.03804347826086957}, "desc": "", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/530408212441219073/KnSNt6_H_normal.jpeg"}, "zededalus": {"id": ["1453990121791967234"], "score": {"db": 0.01564245810055866, "da": 0.038288288288288286}, "desc": "#theatre #politique", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1179404771096236032/IlNszyBM_normal.jpg"}, "info_plume": {"id": ["1453645670557097986"], "score": {"db": 0.042582417582417584, "da": 0.019815059445178335}, "desc": "Le site d'information gabonais le plus m\u00e9ticuleux", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1483784621330513923/4Vf3Xi1x_normal.jpg"}, "frompennylane": {"id": ["1466032485930876929"], "score": {"db": 0.018055555555555554, "da": 0.023319615912208505}, "desc": "Principale du Coll\u00e8ge Voltaire #Airvault (79)  #promoSimoneVeil #perdir", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1497268260911423491/iaS1JpTe_normal.jpg"}, "SVimaire": {"id": ["1463169968124710914", "1504435931608190980", "1444257396688367616"], "score": {"db": 0.01954022988505747, "da": 0.041666666666666664}, "desc": "Commissaire divisionnaire d\u2019Ankh-Morpork. Pronom : vous. De #gauche #progressiste anti-\u00ab#\u00e9veill\u00e9s\u00bb. #\u00c9colo #proNuke & pro-#OGM. Pro-#science #NoFakemed", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1485761501910777857/voIN3uoO_normal.jpg"}, "Dafna_Mouchenik": {"id": ["1459121650054619136"], "score": {"db": 0.0267515923566879, "da": 0.02375}, "desc": "Directrice @LogiVitaeParis | Ex-Pr\u00e9sidente @SYNERPAcom dom | CA @Mouv_ImpactFR | Auteure \ud83d\udcda | Je tweete #ESS \u267b\ufe0f #CollectifDomicile \ud83d\udc75\ud83c\udffb\ud83d\udc74\ud83c\udffd#Aide\u00c0Domicile", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1516794397777666058/RXDYFCZ5_normal.jpg"}, "tomdoss": {"id": ["1471386438621143042"], "score": {"db": 0.02926829268292683, "da": 0.027577937649880094}, "desc": "S\u00e9nateur du Rh\u00f4ne\n\nGroupe @ecologistesenat \nConseiller d'arrondissement Lyon 7e\nEELV", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1448655933706412033/sr0_atms_normal.jpg"}, "gabsimeon": {"id": ["1501580793088458755"], "score": {"db": 0.01456953642384106, "da": 0.05698778833107191}, "desc": "\ud83d\udcd9 Auteur \u00ab \u00c9viter le pire \u00bb @LibreSolidaire \ud83d\udcdd Journaliste cofondateur @Press_On_fr ex @libe @science_et_vie \ud83d\udde3\ufe0f \u00c9lu @maconcitoyens - @villedemacon @MB_Agglo", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1273876694793957378/I2BKQQ1G_normal.jpg"}, "ZaitsevSC2": {"id": ["1484454025970040833"], "score": {"db": 0.012987012987012988, "da": 0.02454780361757106}, "desc": "Ing\u00e9nieur \u00c9nergie |\nL'\u00e9nergie est notre avenir, ma\u00eetrisons-la !\n#Nucl\u00e9aire = Protecteur du #Climat |\nFrance = 3e voie |\nDiwel, didrouz, maro pa denn\nAkhundelar", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1281993936517640192/V_WxoTd6_normal.jpg"}, "PhilippeMeirieu": {"id": ["1500496820383981575"], "score": {"db": 0.030612244897959183, "da": 0.04055766793409379}, "desc": "chercheur et militant en p\u00e9dagogie - \u00e9cologiste - pr\u00e9sident national des @CemeaFr - utilise plut\u00f4t Twitter pour mutualiser des ressources p\u00e9dagogiques.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1490393423483916293/gvfav-f8_normal.jpg"}, "lesRepublicains": {"id": ["1498275057885487105", "1455530519685435397"], "score": {"db": 0.03819444444444445, "da": 0.02708803611738149}, "desc": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Les 10 et 24 avril, je vote @vpecresse ! #Pecresse2022", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1493658613650440195/zVDsyjVv_normal.jpg"}, "Academie_be": {"id": ["1467435415389020165"], "score": {"db": 0.02383939774153074, "da": 0.03109452736318408}, "desc": "Compte officiel de l'Acad\u00e9mie royale des Sciences, des Lettres et des Beaux-Arts de Belgique. Soci\u00e9t\u00e9 savante fond\u00e9e en 1772.\n\n\ud83d\udd2c \ud83e\uddea \ud83d\udcd6 \ud83d\udcdc \ud83c\udfb5 \ud83c\udfa8", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1149661723734859776/GoWjtVgj_normal.png"}, "LeMondeEcoEnt": {"id": ["1451106230819229703"], "score": {"db": 0.026836158192090395, "da": 0.017881705639614855}, "desc": "Entreprises, argent, immobilier, emploi... Retrouvez ici toute l'actualit\u00e9 \u00e9conomique du @lemondefr", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/562954129765441536/kqgi5vQi_normal.png"}, "ChristianDomine": {"id": ["1503288705880150021"], "score": {"db": 0.05170387779083431, "da": 0.03064699205448354}, "desc": "Pr\u00e9sident @JPA_nationale", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1501600097704071168/9tKm5Bal_normal.jpg"}, "IDRC_ESARO": {"id": ["1456165632047828994", "1456164931796193280"], "score": {"db": 0.042801556420233464, "da": 0.013647642679900745}, "desc": "IDRC Regional Office for Eastern and Southern Africa/CRDI Bureau r\u00e9gional de l\u2019Afrique orientale et australe #Knowledge #Innovation #Solutions  \ud83c\udde8\ud83c\udde6", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1358932432481845250/_oAQ9c78_normal.jpg"}, "f_oliviapop": {"id": ["1450376105236520960"], "score": {"db": 0.04262672811059908, "da": 0.04199772985244041}, "desc": "Passeuse de mati\u00e8re \u00e0 \u2026.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1230482609899220993/4m2z2_tj_normal.jpg"}, "franceguyane": {"id": ["1487785462999756808", "1448999614460346394"], "score": {"db": 0.032, "da": 0.025755879059350503}, "desc": "Toute l'actualit\u00e9 de la Guyane sur https://t.co/aGWUR2X6tw", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1458472221689749511/WQD2hXwM_normal.jpg"}, "Le_Reveilleur": {"id": ["1470757282254409728", "1450716992835493890"], "score": {"db": 0.006493506493506494, "da": 0.053475935828877004}, "desc": "Je vous parle principalement d'environnement mais \u00e7a ratisse large: changement climatique, autres formes de pollutions, \u00e9puisement des ressources, \u00e9nergie...", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/963167485360033793/7yJpuXiT_normal.jpg"}, "Gecina": {"id": ["1506294738772807681", "1462823271175438339"], "score": {"db": 0.0492676431424767, "da": 0.015209125475285171}, "desc": "Notre raison d\u2019\u00eatre : Faire partager des exp\u00e9riences humaines au c\u0153ur de nos lieux de vie durables. Retrouvez nos actualit\u00e9s ici et nos offres sur @youf1rst_", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1070738455074914304/JdL3QCut_normal.jpg"}, "arretsurimages": {"id": ["1452900132459065352"], "score": {"db": 0.01918158567774936, "da": 0.04247104247104247}, "desc": "La critique m\u00e9dia en toute ind\u00e9pendance. \u00c9missions et enqu\u00eates par @d_schneidermann @NassiraELM @EmmaWal1 @lorisguemart @PaulineBock @PaulAveline @MauriceMda", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/948512437841661953/Gb5IdWXt_normal.jpg"}, "tradegovukFRA": {"id": ["1448568968462077956", "1450405332103086083"], "score": {"db": 0.02364394993045897, "da": 0.017663043478260868}, "desc": "Commercial section of the British Embassy in Paris | Supporting British companies exporting to France and French companies investing in the UK. \ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1410877316184616964/8yUmywu2_normal.jpg"}, "earnaud4": {"id": ["1467979734256607233"], "score": {"db": 0.02627939142461964, "da": 0.024423337856173677}, "desc": "Ecoinformatics engineer and ttrpg gm & player\nIf we do not agree, I try to understand why.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1430522975443369986/Eny95Wmu_normal.jpg"}, "julienbayou": {"id": ["1476892384445313033"], "score": {"db": 0.04190919674039581, "da": 0.05092592592592592}, "desc": "Secr\u00e9taire national #EELV \u00b7 Conseiller r\u00e9gional #IledeFrance \u00b7 Avocat", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1393861546200158210/Xvg2Qp5C_normal.jpg"}, "voixdunucleaire": {"id": ["1488882545634725891", "1488882541910241287"], "score": {"db": 0.028768699654775604, "da": 0.052204176334106726}, "desc": "Association de citoyens engag\u00e9s pour le climat \ud83c\udf0d\ud83c\udf21\ufe0f, professionnels ou int\u00e9ress\u00e9s par l\u2019\u00e9nergie \ud83c\udf03\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udfeb et les autres applications de l'atome \u2695\ufe0f\ud83d\udd2c\ud83c\udf3e\ud83d\udef0\ufe0f", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1339493276563480577/UJA0JEku_normal.jpg"}, "Datacenter_Mag": {"id": ["1481885050467717121"], "score": {"db": 0.0327455919395466, "da": 0.029666254635352288}, "desc": "L\u2019actualit\u00e9 du datacenter et de son \u00e9cosyst\u00e8me, annonces, reportages, expertises et veille", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349793986505039876/ZX2IJed1_normal.jpg"}, "ChEureSeine": {"id": ["1468231568246415370"], "score": {"db": 0.025604551920341393, "da": 0.01662049861495845}, "desc": "", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1316103907962171396/8zLE_oxn_normal.jpg"}, "VilleLimoges87": {"id": ["1460312067047665667"], "score": {"db": 0.0338389731621937, "da": 0.01927437641723356}, "desc": "Compte officiel de la Ville de Limoges. Retrouvez les infos culturelles et pratiques de la ville. \n\u25b6\ufe0f FB / SNAP : Villedelimoges\n\u25b6\ufe0f IG : ville_de_limoges", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/898450068373618688/cfael0r3_normal.jpg"}, "MagaliReghezza": {"id": ["1508503804244803592", "1473591678942560259"], "score": {"db": 0.03180212014134275, "da": 0.0533175355450237}, "desc": "G\u00e9ographe. Environnement, risques et catastrophes, r\u00e9silience et adaptation. @Ens_Ulm. @hc_climat. Compte personnel.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1462896686171308034/Chw2VPBO_normal.jpg"}, "labase_paris": {"id": ["1501641349824712709"], "score": {"db": 0.027842227378190254, "da": 0.03452243958573072}, "desc": "\ud83c\udf1e \u2696\ufe0f la base, au 31 rue Bichat jusqu'\u00e0 fin juin ! Viens profiter et montrer ton soutien pour le climat lors d'un atelier, d'un concert, d'un \u00e9v\u00e9nement...\ud83d\udc47", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1229129463532851200/fuPVFL9o_normal.jpg"}, "allonsenfants_": {"id": ["1483517758973349889"], "score": {"db": 0.03940217391304348, "da": 0.015665796344647518}, "desc": "Prenez le parti de la jeunesse\ud83d\ude80 #Jeunesse #Europe #Environnement #Innovation #Inclusion \ud83d\udcddNous rejoindre, s'engager autrement :", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1528011641320837122/8XRTLDxJ_normal.jpg"}, "printempsdeleco": {"id": ["1446407520826712066", "1448653299385651203", "1448574247006347265"], "score": {"db": 0.03508771929824561, "da": 0.022280471821756225}, "desc": "9\u00e8 \u00e9dition du #printempsdeleco du 12 au 15 octobre : \"Bifurcations : l'heure des choix\". Emparez-vous de l'\u00e9conomie ! www.printempsdeleco/programme", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1238029619560923136/Eg-cJ4Py_normal.jpg"}, "Goneri76": {"id": ["1464701233315393541"], "score": {"db": 0.00819672131147541, "da": 0.03159340659340659}, "desc": "Scientist @BRGM_fr - LA WG2 @IPCC_CH  Tr\u00e9sorier @dammo_asso - Projects: @CoCliCoServices @ProtectSlr - n\u00e9 en 335ppm - Compte personnel.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1340615474556628997/520aqBMV_normal.jpg"}, "EngageFor": {"id": ["1472507046474002438"], "score": {"db": 0.029609690444145357, "da": 0.03871829105473965}, "desc": "Mobiliser les citoyen\u00b7ne\u00b7s et les organisations dans les grands d\u00e9fis du XXI\u00e8me si\u00e8cle. #connaissance #action #transformation #impact", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1335936212381671425/gQcD1Zw8_normal.jpg"}, "prefet06": {"id": ["1447616110954696704"], "score": {"db": 0.02957906712172924, "da": 0.026845637583892617}, "desc": "Bienvenue sur le compte officiel des services de l\u2019\u00c9tat dans les Alpes-Maritimes (06).", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1337046385821093889/Tj8pwJMZ_normal.jpg"}, "SuivonsAP": {"id": ["1452542301482504196"], "score": {"db": 0.0647921760391198, "da": 0.018433179723502304}, "desc": "Bulletin international artistique & soci\u00e9tal | Mail: coordonnateur@afriquepacifique.net\n\nNotre Devise : Faire de l'information le rem\u00e8de", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1134761909880795136/LbgW7qOC_normal.jpg"}, "creti_anna": {"id": ["1455811762893336577"], "score": {"db": 0.015665796344647518, "da": 0.04907161803713528}, "desc": "Professor @Paris_Dauphine - Director of @ClimateEcoChair\n#climatechange #economy #energy #electricity", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1196200505472626689/6cSCGAjq_normal.jpg"}, "TF1Info": {"id": ["1448326453934833669"], "score": {"db": 0.04342723004694836, "da": 0.030857142857142857}, "desc": "Suivez toute l'info des r\u00e9dactions de @TF1 & @LCI et l'actu des #JT #LE13H #LE20H #JTWE avec #TF1Info. #RespectZone", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1480832419041353729/TEfW2Pdd_normal.png"}, "FAOBurkinaFaso": {"id": ["1463874348847091723"], "score": {"db": 0.04377564979480164, "da": 0.01837270341207349}, "desc": "Toutes les informations sur l'Organisation des Nations Unies pour l'Alimentation et l'Agriculture (@FAO) au Burkina Faso. Nous travaillons pour la #FaimZ\u00e9ro.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1429099908993277953/WTlrySw2_normal.jpg"}, "corim_mcfr": {"id": ["1494325392382959620"], "score": {"db": 0.02924791086350975, "da": 0.0273224043715847}, "desc": "Le Conseil des relations internationales de Montr\u00e9al (CORIM) - \nMontreal Council on Foreign Relations (MCFR)", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/552514809556520960/n0QvL9L2_normal.png"}, "alain_berthier": {"id": ["1458746632334458883"], "score": {"db": 0.016194331983805668, "da": 0.018617021276595744}, "desc": "g\u00e9n\u00e9raliste", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/536485181377363968/qib2hIBl_normal.png"}, "GlmMrt": {"id": ["1450845471056990210", "1461975096793444353"], "score": {"db": 0.02661064425770308, "da": 0.027548209366391185}, "desc": "Ing\u00e9nieur \u00e9nergie, climat, mobilit\u00e9s et transition des territoires SCOP @bl_evolution. Ex @AvenirClim. Admin @ParisEnSelle. N\u00e9 en 356 ppm de CO2.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1093866820451344386/U0aFU80n_normal.jpg"}, "jrapenne": {"id": ["1449427164529573890"], "score": {"db": 0.024154589371980676, "da": 0.038600723763570564}, "desc": "Energies et Territoires, CAP21 #cap21_lrc #globaletlocal #transition #ENR membre du Bureau Politique et D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 r\u00e9gional BFC de @Cap21_lrc", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/729261209170628608/arSPzbbX_normal.jpg"}, "MadeMarseille": {"id": ["1471075424281284616", "1451476109770608659"], "score": {"db": 0.028785982478097622, "da": 0.023284313725490197}, "desc": "Le site d'infos en ligne n\u00b01 \u00e0 Marseille et en Provence. Des reportages pour tout comprendre, des solutions pour vous inspirer, des bons plans pour s'\u00e9vader !", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/989720231219159040/0tZIsVea_normal.jpg"}, "dbrulebois": {"id": ["1516814043910127618"], "score": {"db": 0.03924221921515562, "da": 0.015604681404421327}, "desc": "d\u00e9put\u00e9e du #Jura #circo3901, conseill\u00e8re d\u00e9partementale du canton de #Bletterans", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1516735736694902787/hNiloyG7_normal.jpg"}, "Pauline_Boyer_": {"id": ["1509404017751109632"], "score": {"db": 0.026385224274406333, "da": 0.04491413474240423}, "desc": "Activiste #Climat @alternatiba, co-autrice \"Manifeste pour la non-violence\" \ud83c\udf0d Charg\u00e9e de campagne Transition \u00c9nerg\u00e9tique @greenpeace, membre @ANVLaRevue", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1175892934056656896/MHI8tkOQ_normal.jpg"}, "driouich_riwan": {"id": ["1453807821431115777"], "score": {"db": 0.009009009009009009, "da": 0.010582010582010581}, "desc": "For a renewed, sustainable and fair economy.\n\nEconomist @2degreesinvest\nAdjunct Secretary-General @Climat2020\n@InstitRousseau", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1334101178179850240/NG5OKRBP_normal.jpg"}, "LePointEvents": {"id": ["1464535816861110273", "1464537886162890753"], "score": {"db": 0.04540162980209546, "da": 0.02359550561797753}, "desc": "Prochain \u00e9v\u00e9nement Le Point : Neuroplan\u00e8te les 18 & 19 mars. Inscription gratuite.\nRetrouvez nos mentions l\u00e9gales sur notre site internet.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346023261835034625/FQtE6U-__normal.jpg"}, "alicecoffin": {"id": ["1458738456532762627"], "score": {"db": 0.02947845804988662, "da": 0.023333333333333334}, "desc": "Le G\u00e9nie Lesbien. Sortie le 30 septembre. Conseill\u00e8re de Paris. Feminist Activist/Journalist/@eurolesbiancon @ajlgbt @labarbelabarbe /Prof Sorbonne", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1168296397378084864/R0C_zBwG_normal.jpg"}, "hdjebar": {"id": ["1443881969432006680", "1453666956775763974", "1443862948636762112", "1443883987412336641", "1448602034169651204", "1451315012727885829", "1444997760428748805"], "score": {"db": 0.0281214848143982, "da": 0.03114571746384872}, "desc": "Ce n'est pas le\u00a0chemin\u00a0qui est\u00a0difficile, c'est le\u00a0difficile\u00a0qui est le\u00a0chemin. -S\u00f6ren\u00a0Kierkegaard #NoMoreDZ", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1354783709120094213/eVMYApv1_normal.jpg"}, "BenoitPotterie": {"id": ["1455897639388684288"], "score": {"db": 0.026243093922651933, "da": 0.021621621621621623}, "desc": "Deput\u00e9 de la 8\u00e8me circonscription du Pas-de-Calais. #AgirEnsemble @agir_officiel  #LREM @enmarchefr", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/863786465624555521/j9D8iv6h_normal.jpg"}, "ancelg": {"id": ["1458553564515688448"], "score": {"db": 0.012280701754385965, "da": 0.006825938566552901}, "desc": "co fondatrice des Dialogues en humanit\u00e9", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/669582058730217472/DDXG8CbM_normal.png"}, "EDFofficiel": {"id": ["1453033397933195270"], "score": {"db": 0.042352941176470586, "da": 0.03930635838150289}, "desc": "Construire un avenir \u00e9nerg\u00e9tique neutre en CO\u2082 gr\u00e2ce \u00e0 l'\u00e9lectricit\u00e9 et \u00e0 des solutions et services innovants \u26a1\ufe0f\ud83c\udf0d\ud83d\udca1\n#RelationClient \u27a1\ufe0f contactez @EDFetMoi \ud83e\udd1d", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428609846723719168/_njdXsLh_normal.jpg"}, "Samuellere": {"id": ["1456290075562713093", "1491142625369681922"], "score": {"db": 0.023225806451612905, "da": 0.0563564875491481}, "desc": "Ecolo. Co-auteur de Apr\u00e8s le libre-\u00e9change quel commerce international face aux d\u00e9fis \u00e9cologiques. Ex \u00c9quipe de campagne de @yjadot et @fondationNH", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1304029989965361152/kTQ-F_x-_normal.jpg"}, "CercleLesEchos": {"id": ["1450028851866841090", "1460207348514004996"], "score": {"db": 0.04561003420752566, "da": 0.04377104377104377}, "desc": "La rubrique participative du site @LesEchos. Analyses, avis et commentaires de sp\u00e9cialistes : #economie, #finance, #politique et #management.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1366315619046608899/qOyOZBRA_normal.jpg"}, "PhilDelacote": {"id": ["1490700072476106758"], "score": {"db": 0.012328767123287671, "da": 0.040110650069156296}, "desc": "Environment and Development Econ' \n\n& probably some basketball stuff, \n\n& few other things. \n\nOf course, tweets are my own...", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1136900718873460736/oxSFn2Mn_normal.jpg"}, "Wandrille_": {"id": ["1452977490742419458"], "score": {"db": 0.03267211201866978, "da": 0.04540162980209546}, "desc": "Fonctionnaire & \u00e9lu \u00e9cologiste \u00e0 #Montreuil et @est_ensemble sur la #r\u00e9silience \ud83c\udf0e et les financements \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\nCo-pr\u00e9sident @EELV_Est93\nFondateur @Reseau_LeLierre", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1465284587865710592/Xnip3I32_normal.jpg"}, "LexClima": {"id": ["1460310926163427328"], "score": {"db": 0.021917808219178082, "da": 0.03125}, "desc": "Groupement de Recherche Interdisciplinaire GDR 2032 ClimaLex @INSHS_CNRS @droitetclimat @SorbonneParis1 @TorreSchaub Normes & Changement climatique", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1188024122569379840/kHkwpFRq_normal.jpg"}, "MoDem": {"id": ["1468974442332123140"], "score": {"db": 0.04398148148148148, "da": 0.0223463687150838}, "desc": "Compte officiel du #MoDem, mouvement politique pr\u00e9sid\u00e9 par Fran\u00e7ois @Bayrou", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1353616481653821450/uWll8UXb_normal.jpg"}, "FastnFreshTweet": {"id": ["1475028652605722626", "1470703965708955650", "1448177945319813125"], "score": {"db": 0.012269938650306749, "da": 0.02195121951219512}, "desc": "Nos experts en Sciences Humaines, Strat\u00e9gie et Design vous aident \u00e0 mieux comprendre et \u00e0 mieux servir vos usagers et vos clients", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2418314756/4wikdsth071p3o2f7brh_normal.jpeg"}, "GuillaumeRozier": {"id": ["1487496844720619522"], "score": {"db": 0.03611111111111111, "da": 0.020161290322580645}, "desc": "Data Scientist chez @OCTOtechnology le jour, fondateur de @covidtracker_fr @vitemadose_off la nuit \ud83c\udfd4", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1421125299648016386/rCmyix-m_normal.jpg"}, "IsabelleRauch": {"id": ["1516816075995979780"], "score": {"db": 0.04723346828609987, "da": 0.023346303501945526}, "desc": "D\u00e9put\u00e9e @LAREM_AN de la Moselle \u2022 Vice-Pr\u00e9sidente @AN_AfEtr \u2022 Conseill\u00e8re r\u00e9gionale @regiongrandest \u2022 Secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9rale @RepEnsemble #Circo5709", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1511249961073135618/PUOBHMH1_normal.jpg"}, "JeromeColombain": {"id": ["1482246341547937792"], "score": {"db": 0.014457831325301205, "da": 0.022727272727272728}, "desc": "Journaliste sp\u00e9 tech | Ex @franceinfo | Producteur du podcast #MondeNum\u00e9rique | Co-fondateur @01NetTV | Auteur \u00ab Faut-il quitter les r\u00e9seaux sociaux ? \u00bb (Dunod)", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1526090485814763520/wXZnE85c_normal.jpg"}, "Geok120": {"id": ["1447293880911683587"], "score": {"db": 0.005405405405405406, "da": 0.021592442645074223}, "desc": "Passionn\u00e9 de m\u00e9t\u00e9o, sports d'hiver, montagne et tant d'autres choses.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1049432842/skijumper_normal.jpg"}, "X__Alternative": {"id": ["1462472078771294208"], "score": {"db": 0.022535211267605635, "da": 0.027816411682892908}, "desc": "La France est une R\u00e9publique indivisible, la\u00efque, d\u00e9mocratique et sociale.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1163914094447071232/ESBN-7G5_normal.jpg"}, "Modeintextile": {"id": ["1460990901036240908"], "score": {"db": 0.01858736059479554, "da": 0.02078239608801956}, "desc": "L'actualit\u00e9 de l'habillement, du textile et de la mode par l'IFTH", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/709779252305121280/q5049l7a_normal.jpg"}, "Courdescomptes": {"id": ["1496824549287120900", "1490696456944209925", "1501481644800237568"], "score": {"db": 0.052825552825552825, "da": 0.023529411764705882}, "desc": "Bienvenue sur le compte officiel de la Cour des comptes : s'assurer du bon emploi de l'argent public, en informer les citoyens", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1012285284111863808/_Mpfwx84_normal.jpg"}, "GaboritAlois": {"id": ["1508416144557887499"], "score": {"db": 0.03717948717948718, "da": 0.03656998738965952}, "desc": "VP #TransitionEnergetique #GrandPoitiers - Conseiller #Poitiers - Cofondateur @Pixis_co - Candidat \u00e0 l\u2019investiture \u00e9cologiste l\u00e9gislatives circo. 2 de la Vienne", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1471538938040958983/L79qPWJA_normal.jpg"}, "CCNUCC": {"id": ["1456332984144044032", "1485168077088206848"], "score": {"db": 0.048162230671736375, "da": 0.028151774785801713}, "desc": "Compte officiel d'ONU Climat.\nExiste \u00e9galement en anglais @UNFCCC, espagnol @CMNUCC & russe @RKIKOON.\nNotre cheffe: @PEspinosaC", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1112639795900149760/lESxQUMI_normal.png"}, "E_Ndimwiza": {"id": ["1453767599553191945"], "score": {"db": 0.04257767548906789, "da": 0.01997780244173141}, "desc": "#Sociologue, #Idjwi_Island, #journaliste https://t.co/JvTRBEnV9w, #Ecologiste militant de la #LuchaRdc\nhttps://t.co/7SL78vbuwz #Justice_Climatique", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1448281368388149249/sz9hgGQd_normal.jpg"}, "Instit_Sapiens": {"id": ["1448967028820353034", "1504730300982648870"], "score": {"db": 0.0463980463980464, "da": 0.03202846975088968}, "desc": "Pour que l\u2019avenir ait besoin de nous.  La premi\u00e8re think tech fran\u00e7aise qui replace l\u2019humain au c\u0153ur du num\u00e9rique.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/935198374676090881/a0vZP9VD_normal.jpg"}, "El_Quintus": {"id": ["1462485765905072141"], "score": {"db": 0.022377622377622378, "da": 0.0319001386962552}, "desc": "Le quart de si\u00e8cle / Master 2 en D\u00e9veloppement durable - Photographie, Sport, Bretagne / Progressiste de Gauche", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1517602099856613377/zoClcml8_normal.jpg"}, "BenjaminBak1": {"id": ["1499708521897730049"], "score": {"db": 0.03318077803203661, "da": 0.045662100456621}, "desc": "n\u00e9 en 1982, Permanent  Solidarit\u00e9 et Progr\u00e8s depuis fin 2007. S'il vous plait, regardez la vid\u00e9o \u00e9pingl\u00e9e", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1428321602865876996/E5VB3ZSU_normal.jpg"}, "_RedFrog": {"id": ["1447117138993586178"], "score": {"db": 0.03837209302325582, "da": 0.04377880184331797}, "desc": "Don't trust, don't fear, don't beg. \nRT = Read This.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1095332802411876352/R9m5yd9U_normal.jpg"}, "MonsieurIrma": {"id": ["1475440223941181441"], "score": {"db": 0.019165727170236752, "da": 0.03733031674208145}, "desc": "Ouvrez les yeux : fermons les abattoirs.\n\n\ud83d\udc23\ud83d\udc3a\ud83e\udd8a\ud83d\udc17\ud83d\udc0a\ud83d\udc04\ud83e\udd86En les poss\u00e9dant, nous les d\u00e9poss\u00e9dons de tout.\ud83d\udc2c\ud83d\udc33\ud83d\udc19\ud83d\udc16 #antisp\u00e9ciste #animaliste", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1505947073610457092/CLkcsZ2n_normal.jpg"}, "froelijosette": {"id": ["1460334672156794887"], "score": {"db": 0.02857142857142857, "da": 0.02699662542182227}, "desc": "", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1005866154299199488/eZzN5Z81_normal.jpg"}, "JLGagnaire": {"id": ["1510607734550454275"], "score": {"db": 0.027180067950169876, "da": 0.026785714285714284}, "desc": "Citoyen de base ayant \u00e9t\u00e9 dans 1 autre vie ... tant de choses difficiles \u00e0 r\u00e9sumer | \u00abJamais je n\u2019ai cherch\u00e9 la gloire\u2026\u00bb [Antonio Machado]", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1449805076357423113/7bD-U-pN_normal.jpg"}, "Its_worse": {"id": ["1451319790786785280"], "score": {"db": 0.02074688796680498, "da": 0.03872752420470263}, "desc": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfa Federalist, humanist, gay, cook, environmentalist, sociologist, atheist, statistician, sometimes a vindictive troll.\n\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/882368902293995520/z9gQCjQo_normal.jpg"}, "UkrinformFra": {"id": ["1486293684199071744"], "score": {"db": 0.036231884057971016, "da": 0.021101992966002344}, "desc": "Agence de presse nationale ukrainienne \n\nMembre des r\u00e9seaux d\u2019alliance d'agences de presse de la Mer noire (AAPNNM) et europ\u00e9enne (EANA)", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1497170144581271553/9SiJmm3w_normal.jpg"}, "Anne_Hidalgo": {"id": ["1507748813506760709", "1488430094603505666"], "score": {"db": 0.06990521327014218, "da": 0.022321428571428572}, "desc": "Maire de @Paris, ville h\u00f4te des Jeux Olympiques et Paralympiques 2024 | Pr\u00e9sidente de l'@AIMFrancophones", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1495378197482979329/a3bG2HTv_normal.jpg"}, "ericvidalenc": {"id": ["1511462866007769090"], "score": {"db": 0.015891032917139614, "da": 0.09927360774818401}, "desc": "#energies #ressources #climat #prospective   \nAuteur @edtpetitsmatins, blogueur @Altereco_ , conseiller @Andra_France @futuribles_int, entre autres", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1522487459950600195/WqVCz7HR_normal.jpg"}, "astropierre": {"id": ["1491697457616592900"], "score": {"db": 0.021348314606741574, "da": 0.046538024971623154}, "desc": "M\u00e9diateur scientifique, conf\u00e9rencier et charg\u00e9 de projets. #Freelance\nIci, on parle de science, mais pas que...\nPosez-moi vos questions, \u00e7a ne co\u00fbte rien ;)", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/965633961769816064/la0gbe3C_normal.jpg"}, "PierreAlixBinet": {"id": ["1488801100719345666"], "score": {"db": 0.01610305958132045, "da": 0.014173228346456693}, "desc": "For a Just & Sustainable transition\ud83c\udf31 \u2022 Views are my own.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1483562419486142467/zksx-P7Y_normal.jpg"}, "bsdkrs": {"id": ["1488864303226699781"], "score": {"db": 0.026888604353393086, "da": 0.016209476309226933}, "desc": "Country coordinator \nProject \"CSOs readiness to the @GCF \u2013 Focus Africa\" \nDirector @jvecmr \n#blogger,\n #Environnemental #Journalist \n@AYICC", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1056925539817132039/DJqVTwEU_normal.jpg"}, "AlexWitzleben": {"id": ["1450053307909742595"], "score": {"db": 0.0611764705882353, "da": 0.01893095768374165}, "desc": "Retired @EU_Commission PhD CAU Kiel #EUI #EconomicHistory  #EUinfluencer 2021 second in #sustainability #ClimateActionNow #EUGreenDeal #FutureOfEurope #startups", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/925795001996595203/o33gdmaY_normal.jpg"}, "Alter__Egaux": {"id": ["1463418865992486913"], "score": {"db": 0.021814006888633754, "da": 0.04032258064516129}, "desc": "Constituante, r\u00e9silience, autonomie, sobri\u00e9t\u00e9, autogestion, transition \u00e9cologique et \u00e9nerg\u00e9tique, peak oil, don et contre don (Bernard Friot est un g\u00e9nie)", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/849637970797899777/JEvi8TIy_normal.jpg"}, "CharetteB": {"id": ["1445144654631088135"], "score": {"db": 0.036684782608695655, "da": 0.022397891963109356}, "desc": "D\u00e9put\u00e9 de Deux-Montagnes / Ministre de l\u2019Environnement, de la Lutte contre les CC et de la Lutte contre le racisme / Ministre responsable de la r\u00e9gion de Laval", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1083710420098142215/BU2rR2-0_normal.jpg"}, "lecontempteur": {"id": ["1486640659087994884"], "score": {"db": 0.022779043280182234, "da": 0.028216704288939052}, "desc": "journaliste avec penchant pour la politique @lavoixdunord. Chacun est en droit d'avoir sa propre opinion. Mais les faits sont les memes pour tout le monde.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1497639754036396035/OevEK91k_normal.jpg"}, "USEmbKinshasa": {"id": ["1509181418391445515"], "score": {"db": 0.0570430733410943, "da": 0.016556291390728478}, "desc": "L'Ambassade d Etats-Unis \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \u00e0 Kinshasa est la repr\u00e9sentation officielle d gouvernement am\u00e9ricain en RDC \ud83c\udde8\ud83c\udde9Suivez ambassadeur Mike Hammer @USAmbDRC #PP4PPP", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1231973932107997184/nY5pcVI9_normal.jpg"}, "Lionneverte": {"id": ["1488572444701081601"], "score": {"db": 0.03608847497089639, "da": 0.046349942062572425}, "desc": "#Libert\u00e9 #\u00c9galit\u00e9 #Fraternit\u00e9 #nonazis #RefugeesWelcome \ud83c\uddea\ud83c\uddfa La post-croissance ou le fascisme #Nantes #ath\u00e9e  Mes tweets n'engagent que moi", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414148464347422722/Mkhihn9l_normal.jpg"}, "stanjourdan": {"id": ["1487352001834979334"], "score": {"db": 0.016901408450704224, "da": 0.020833333333333332}, "desc": "Executive Director @PositiveMoneyEU \u2022\u00a0We campaign for making the European Central Bank support a fair, democratic and sustainable economy. #ECB", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1119145844945477633/4RET9V_l_normal.png"}, "WilliamAucant": {"id": ["1499144063408394248"], "score": {"db": 0.021517553793884484, "da": 0.04931192660550459}, "desc": "\ud83c\udf3e Conseiller r\u00e9gional des #PaysdelaLoire \ud83d\udde3 #1des150 de la #ConventionCitoyenne #Climat \ud83c\udf31 ArchitecteDE-Urbaniste \ud83d\udcac TourDeFrance #l\u00e9gislatives @NosV0iX", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1507310956749152303/8XDtzFT0_normal.jpg"}, "ChapiEtChapo": {"id": ["1474383852940537857", "1504201130498215944", "1493630539076677646"], "score": {"db": 0.029036004645760744, "da": 0.01927437641723356}, "desc": "Deux chats & Elle.\nNous ne miaulons pas aux cons, \u00e7a les instruit.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1463013194927116288/77vGUU24_normal.jpg"}, "MINES_ParisTech": {"id": ["1467171086068600841", "1449285231710724106"], "score": {"db": 0.029715762273901807, "da": 0.030534351145038167}, "desc": "Compte officiel de MINES ParisTech I PSL composante de @psl_univ", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/954042401169072131/QvZK6Unn_normal.jpg"}, "assoCLER": {"id": ["1514219862700314625"], "score": {"db": 0.04287369640787949, "da": 0.054272517321016164}, "desc": "R\u00e9seau pour la #Transition\u00c9nerg\u00e9tique, les \u00e9nergies renouvelables et la ma\u00eetrise de l\u2019\u00e9nergie. Plus de 300 acteurs pros dans les territoires \ud83c\udf04. #EnR #MdE #Tepos", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/834704443585204224/iVFUs8pY_normal.jpg"}, "LoireBretagne": {"id": ["1514498931216027653", "1453000167276355590"], "score": {"db": 0.036004645760743324, "da": 0.022598870056497175}, "desc": "\u00e9tablissement public de l'Etat, nous contribuons \u00e0 pr\u00e9server l'#eau et les #MilieuxAquatiques / #biodiversit\u00e9", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1599412859/aelb_twitt_normal.gif"}, "Israelscience": {"id": ["1455026410570014722"], "score": {"db": 0.021246458923512748, "da": 0.011019283746556474}, "desc": "J'ai fond\u00e9 Isra\u00ebl Science Info en 2010, premier magazine papier et web, recherche, industrie, environnement, innovation en Isra\u00ebl et sur les coop\u00e9rations.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427953329800364034/5kqEQYj8_normal.jpg"}, "3807Limon": {"id": ["1516816313939001344"], "score": {"db": 0.04287369640787949, "da": 0.02699662542182227}, "desc": "D\u00e9put\u00e9e LREM de la 7\u00e8me circonscription de l'Is\u00e8re \u2022 @AN_AfSoc \u2022 #Adoption \u2022 #Bio\u00e9thique \u2022 #Retraites \u2022 #Collectivit\u00e9sTerritoriales \u2022 #Macron2022", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1517795095797448705/2IuD86a3_normal.jpg"}, "RenaissanceUE": {"id": ["1480540409851953156"], "score": {"db": 0.050058207217694994, "da": 0.028089887640449437}, "desc": "Aux c\u00f4t\u00e9s d'@EmmanuelMacron, nous sommes engag\u00e9s pour r\u00e9former et d\u00e9fendre une souverainet\u00e9 europ\u00e9enne. Rejoignez-nous !", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1497133157036003328/ySMOgrlz_normal.jpg"}, "Thomas_Auriel": {"id": ["1507001927762161666"], "score": {"db": 0.011015911872705019, "da": 0.0422360248447205}, "desc": "La maison br\u00fble et on se pr\u00e9occupe de la couleur de la lance \u00e0 eau.\n\nBuild bots. Send them to space. Collect data.\n\nA jou\u00e9 \u00e0 KSP.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1402343479485906944/o0i2Yb-M_normal.jpg"}, "valdemarne_94": {"id": ["1504406955166683138"], "score": {"db": 0.04277456647398844, "da": 0.0223463687150838}, "desc": "Compte officiel du D\u00e9partement du #ValDeMarne\nSuivez l'actualit\u00e9 du Val-de-Marne, un #DepartementUtile au service de la population", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1095299256074887168/sNLYly2E_normal.jpg"}, "MorganeGonon": {"id": ["1454360241446047747", "1454360566424903683", "1470700485824888834"], "score": {"db": 0.022566995768688293, "da": 0.029288702928870293}, "desc": "Doctorante en \u00e9conomie @SorbonneParis1 @cired8568 @EcoAccChair - performance \u00e9cologique de l'aide au d\u00e9veloppement |\nex Secr\u00e9taire G\u00e9n\u00e9rale de @InstitRousseau", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1354156814062022656/SJamiqea_normal.jpg"}, "PortelanceF": {"id": ["1446505470932488198"], "score": {"db": 0.03318077803203661, "da": 0.052873563218390804}, "desc": "G\u00e9n\u00e9ration \u00c9cologie, \u00e9ternel \u00e9tudiant en philo, photographe pro tjrs amateur et gratteur de guitare...mais pas que !", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1498040118808137733/1xdX3C9E_normal.jpg"}, "AngersAgglo": {"id": ["1489497275877539845"], "score": {"db": 0.01972872996300863, "da": 0.023142509135200974}, "desc": "Une m\u00e9tropole de 290 000 habitants tourn\u00e9e vers l'avenir.#AngersAgglo Signalement et question en DM , r\u00e9ponse et suivi aussi (merci) ou tel 02 41 05 50 00", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875695919857119233/4cutbX32_normal.jpg"}, "StanGuerini": {"id": ["1514303399059238920"], "score": {"db": 0.04743083003952569, "da": 0.017632241813602016}, "desc": "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral @enmarchefr.\nD\u00e9put\u00e9 de Paris.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1497238579306811394/EI2OeD9H_normal.jpg"}, "AnasseKazib": {"id": ["1452271802227511305"], "score": {"db": 0.030612244897959183, "da": 0.026726057906458798}, "desc": "Cheminot \u00e0 Paris Nord, Marxiste, Candidat #Pr\u00e9sidentielle2022 @RevPermanente et syndicaliste SUD-Rail IG : https://t.co/sQXFPbP5Nv", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1502304641912127489/moKwzerk_normal.jpg"}, "EnCommun_parti": {"id": ["1468692232542711809", "1513813055557324800"], "score": {"db": 0.04808877928483354, "da": 0.03477218225419664}, "desc": "Le parti de l\u2019\u00e9cologie, des solidarit\u00e9s et de la d\u00e9mocratie citoyenne au sein de la majorit\u00e9 pr\u00e9sidentielle : Pour une France En Commun !", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1448056643435044870/5-Colo_0_normal.jpg"}, "ludo_2_b": {"id": ["1446405436203229195", "1513069383907749889"], "score": {"db": 0.021788990825688075, "da": 0.05730994152046784}, "desc": "CN @GenerationsMvt, P\u00f4le : Revenu Universel d'Existence, travail \n#PoleEcolo #Jadot2022\n\n#CombienDePauvresPourFaireUnRiche", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2156111078/alarme_normal.png"}, "PilletCyrille": {"id": ["1485913690163589121", "1450732169295540225"], "score": {"db": 0.016415868673050615, "da": 0.04709141274238227}, "desc": "", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1197527025801711620/EUwmSOLU_normal.jpg"}, "MatMolard": {"id": ["1496757399608307714"], "score": {"db": 0.022974607013301087, "da": 0.03245192307692308}, "desc": "\ud83d\udda5\ufe0f Red. chef @streetpress | \ud83d\udd8b Enqu\u00eates & \ud83d\udcfd\ufe0f documentaires | \u2709 mat@streetpress.com & mathieu.molard@protonmail.com (s\u00e9curis\u00e9e)", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1470741086444347399/NZj-BFeG_normal.jpg"}, "picard_jl": {"id": ["1483530755200405506"], "score": {"db": 0.03233830845771144, "da": 0.030562347188264057}, "desc": "Parent, ing\u00e9nieur technophile, enseignant \u00e0 ses heures. 15 ans de vie en Asie. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udded\ud83c\uddf0\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\udded", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1322258874863374337/x_KRx2h-_normal.jpg"}, "corinnelepage": {"id": ["1444188414283223043"], "score": {"db": 0.03214695752009185, "da": 0.04827586206896552}, "desc": "De retour.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1467612732560138245/AAL5wJHZ_normal.jpg"}, "UKinCotedIvoire": {"id": ["1455857219367587844", "1455831330856611844", "1456195847918661639", "1443884427344502787"], "score": {"db": 0.033602150537634407, "da": 0.018229166666666668}, "desc": "Compte officiel de l'ambassade de Grande-Bretagne en C\u00f4te d'Ivoire. Suivez \u00e9galement le compte de notre Ambassadeur Catherine Brooker @CgBrooker", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1200314642289119235/81caL4GN_normal.jpg"}, "thdejaegher": {"id": ["1502886990487998468"], "score": {"db": 0.026525198938992044, "da": 0.03145478374836173}, "desc": "DG @reussir @agrapresse #agriculture #alimentation #food #innovation #numerique #agtech #foodtech #Lisieux #Normandie / fondateur @lusinedigitale", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1295290878764908545/7ACqySHi_normal.jpg"}, "DavidCormand": {"id": ["1471179719651565585"], "score": {"db": 0.03444316877152698, "da": 0.05420991926182238}, "desc": "D\u00e9put\u00e9 europ\u00e9en @GreensEFA \ud83c\udf3b \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83d\udc9a Co-President de la D\u00e9l\u00e9gation @euroecolos @eelv Membre de la commission budget et de la commission march\u00e9 int\u00e9rieur", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1453388516881223682/oikPGzLW_normal.jpg"}, "CNES": {"id": ["1467794938326831104"], "score": {"db": 0.03318077803203661, "da": 0.029213483146067417}, "desc": "L'actu du CNES, le Centre National d'\u00c9tudes Spatiales.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1253307909787828227/tPdqswlV_normal.jpg"}, "DGTresor": {"id": ["1468936554294956039"], "score": {"db": 0.05826397146254459, "da": 0.032}, "desc": "Direction @Economie_gouv #\u00e9conomie #finances #PFUE2022 : politique \u00e9conomique, r\u00e9gulation financi\u00e8re, n\u00e9gociations internationales, soutien #entreprises #export", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1336953008542912513/Vmvj3OR3_normal.jpg"}, "TotalEnergies": {"id": ["1504111105534308358"], "score": {"db": 0.026722925457102673, "da": 0.03337969401947149}, "desc": "TotalEnergies is a multi-energy company that produces & markets energies on a global scale: oil & biofuels, natural gas & green gases, renewables & electricity.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1399299866573017089/y-f_clDx_normal.jpg"}, "energiesmedia": {"id": ["1506319307353038850", "1473005549289676806"], "score": {"db": 0.046762589928057555, "da": 0.02546296296296296}, "desc": "Plateforme cr\u00e9\u00e9e pour informer sur les d\u00e9fis et les initiatives prises en mati\u00e8re d'acc\u00e8s \u00e0 l'\u00e9nergie, principalement sur le continent africain.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/864085802762067969/gg6EJAmq_normal.jpg"}, "CYCL_EAU": {"id": ["1513456014196199428"], "score": {"db": 0.024390243902439025, "da": 0.02918781725888325}, "desc": "CYCL\u2019EAU le 1er salon professionnel d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la gestion de l\u2019#eau au coeur des bassins hydrographiques \u00e0 #Bordeaux #Vichy #Strasbourg #Toulouse #Lille #Aix", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1511623674784272389/-lwSg6_u_normal.png"}, "mutualite_fr": {"id": ["1508691589446709251"], "score": {"db": 0.05418138987043581, "da": 0.024830699774266364}, "desc": "F\u00e9d\u00e9ration Nationale de la Mutualit\u00e9 Fran\u00e7aise. L'actualit\u00e9 de la protection sociale, de la sant\u00e9 et des mutuelles #GrandOralPlacedelaSant\u00e9 #PlacedelaSant\u00e9", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1399250560725958658/-SkZfsEe_normal.jpg"}, "NEOMAbs": {"id": ["1501504069051064323"], "score": {"db": 0.04230317273795535, "da": 0.023890784982935155}, "desc": "Founded in 1871 and part of the 1% institutions worldwide to hold the Triple Crown accreditation, #NEOMAbs is an innovative and global French business school", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1192352305812836352/2pjF49rz_normal.png"}, "piRdumont": {"id": ["1466437113386254343"], "score": {"db": 0.00938337801608579, "da": 0.05364511691884457}, "desc": "Ing\u00e9nieur en valorisation d\u2019\u00e9nergie de fusion nucl\u00e9aire longue distance \u2600\ufe0f | #TeamN03 | \ud83c\udf10", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1262829089234268160/nHZo9v38_normal.jpg"}, "carolinecayeux": {"id": ["1469393169188016129"], "score": {"db": 0.04830917874396135, "da": 0.017321016166281754}, "desc": "Maire de Beauvais. Pr\u00e9sidente de la Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration du Beauvaisis. Pr\u00e9sidente de Villes de France et de l\u2019ANCT", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1461259443010781195/S81d2kCD_normal.jpg"}, "SherpaApollonia": {"id": ["1504586782897229827", "1506004154031955972"], "score": {"db": 0.020477815699658702, "da": 0.061843640606767794}, "desc": "#climatechange, #UrgenceEcologique\n#affaireapollonia", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3482046646/4de34ffa6b5fd1c4bc96944e2b6cf264_normal.jpeg"}, "FViesMobiles": {"id": ["1501982228607348743"], "score": {"db": 0.020151133501259445, "da": 0.03522012578616352}, "desc": "Pr\u00e9parer la #transition_mobilitaire, imaginer les vies mobiles d\u00e9sir\u00e9es et durables du futur / Preparing the Mobility Transition / https://t.co/yJZ6wi1IsP", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3111924990/82fc1df25119ae6ed3470b3d27eeb5b8_normal.png"}, "FIDAfriqueOuest": {"id": ["1477961992199671815", "1455134959803551746", "1488072779727523842", "1454394579248107525"], "score": {"db": 0.06942590120160214, "da": 0.014962593516209476}, "desc": "Bureau sous r\u00e9gional du Fonds international de d\u00e9veloppement agricole pour l'Afrique de l'Ouest \u2013 Investir dans les #PopulationsRurales  @LeFIDA \ud83c\udf3d\ud83c\udf4c\ud83c\udf8b", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1336970648070000642/ZuxRElXp_normal.jpg"}, "BernardLaize": {"id": ["1458542593298640902"], "score": {"db": 0.02937720329024677, "da": 0.024193548387096774}, "desc": "\u00e9cologiste, citoyen du monde,\r\nvoyageur \u00e0 v\u00e9lo, militant associatif", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2160018704/Img_5354_normal.jpg"}, "ENJEUquebec": {"id": ["1469311674419236868"], "score": {"db": 0.037940379403794036, "da": 0.02230971128608924}, "desc": "#ENvironnement JEUnesse (ENJEU) conscientise les #jeunes aux enjeux environnementaux, les outille \u00e0 travers ses projets \u00e9ducatifs et les incite \u00e0 agir!", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1467924230327123971/kQYCY_ts_normal.jpg"}, "Cathalapointe": {"id": ["1443984689568653331", "1482394593643610118"], "score": {"db": 0.022900763358778626, "da": 0.03811944091486658}, "desc": "Autrice de \"les clefs d'un mentoring r\u00e9ussi\" #mentoring #mentorat #SFCoach #EMCC #i4Emploi #opera #CapFerret #frenchtech #Barbara https://t.co/c96M3TcMHn", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/868872505968250881/dizp20Io_normal.jpg"}, "rv59268": {"id": ["1499305126108045319"], "score": {"db": 0.023702031602708805, "da": 0.04072398190045249}, "desc": "fan de technologie,d'agro \u00e9quipements et d'agriculture! \nLike farm equipment technology and teach it! \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 #FrAgTw #TCBR #TEAMPCV", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/877089825840656384/lFI9sqth_normal.jpg"}, "BernardDelcros": {"id": ["1461372115396050948"], "score": {"db": 0.032214765100671144, "da": 0.01955671447196871}, "desc": "S\u00e9nateur du Cantal. Vice-pr\u00e9sident de la commission des finances. #Transition #num\u00e9rique #\u00e9nerg\u00e9tique. Pour une #ruralit\u00e9 innovante & audacieuse.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1267398098726371328/rIF12GUv_normal.jpg"}, "PalomaMoritz": {"id": ["1483356006239420416", "1455839414630981632"], "score": {"db": 0.016766467065868262, "da": 0.049939098660170524}, "desc": "Journaliste \u00e9cologie et soci\u00e9t\u00e9 @blast_france. Ex-r\u00e9alisatrice de docs pour @Spiceemedia. Co-fondatrice @Mieux_Voter.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1021775729867063296/8478RU0K_normal.jpg"}, "molotov07977309": {"id": ["1516411688509132803"], "score": {"db": 0.020026702269692925, "da": 0.036}, "desc": "Everything is an ongoing debate.\n#Full time crypto - speak FR/EN/DE.\n#Ask me all about #Bitcoin - #unhosted . #buying Corona beer and dip", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344359312425185281/EK4laNm3_normal.png"}, "AdaliddaFRA": {"id": ["1460212395901472780", "1464162253674999811", "1445006283287846918", "1465602975309565954"], "score": {"db": 0.03286384976525822, "da": 0.011325028312570781}, "desc": "Adalidda est une plateforme en ligne qui aide PME, Startups, Producteurs agroalimentaires et Petits exploitants agricoles \u00e0 d\u00e9velopper leur activit\u00e9 commercial", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1473194731186180097/dcWA7igY_normal.png"}, "cic": {"id": ["1453635500607160324"], "score": {"db": 0.031047865459249677, "da": 0.015037593984962405}, "desc": "Avec le CIC, tweetez l'utile \u00e0 l'agr\u00e9able : infos, conseils, divertissements. #banque #assurance #mobile #entrepreneur #entreprise #pme", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1218096089473126402/VwBxw0gD_normal.jpg"}, "GnsaBagneux": {"id": ["1504488311569596419"], "score": {"db": 0.016666666666666666, "da": 0.02240566037735849}, "desc": "Le GNSA Bagneux est un collectif d\u2019initiative citoyenne \u0153uvrant pour la D\u00e9fense des arbres et des espaces verts #GNSA #Bagneux #\u00e9cologie #Climat #Arbre", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1228386393543598082/27Ti3dr3_normal.jpg"}, "TESTANIEREC": {"id": ["1473252325909274625"], "score": {"db": 0.028153153153153154, "da": 0.032329988851727984}, "desc": "\u00ab... je suis du peuple, je n\u2019ai jamais \u00e9t\u00e9 que cela, je ne veux \u00eatre que cela ; je m\u00e9prise quiconque a la pr\u00e9tention de vouloir \u00eatre quelque chose de plus \u00bb.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/562352700331786240/1DzjJ0eu_normal.jpeg"}, "lamontagne_fr": {"id": ["1500021079972188165"], "score": {"db": 0.02927400468384075, "da": 0.021764032073310423}, "desc": "Compte Twitter officiel du journal La Montagne - Groupe Centre France", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1395296641079562245/WvyHAMYm_normal.jpg"}, "lessoulevements": {"id": ["1489222746089431045"], "score": {"db": 0.0224159402241594, "da": 0.025830258302583026}, "desc": "La catastrophe \u00e9cologique n\u2019est pas \u00e0 venir, elle est d\u00e9j\u00e0 l\u00e0. Nous allons cibler et bloquer les responsables, occuper et cultiver les terres arrach\u00e9es.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1526874090547683328/B7LERZbx_normal.jpg"}, "JacquesFernique": {"id": ["1483773444881797121"], "score": {"db": 0.02807486631016043, "da": 0.022222222222222223}, "desc": "S\u00e9nateur du Bas-Rhin, @ecologistesenat, VP commission des affaires europ\u00e9ennes, membre commission de l\u2019am\u00e9nagement du territoire et du d\u00e9veloppement durable", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1334866577477529602/DiCYJrR__normal.jpg"}, "guedjdelphine": {"id": ["1484072866580680704", "1465588260684632065"], "score": {"db": 0.011264080100125156, "da": 0.01987577639751553}, "desc": "#Tech #Marketing @Icertis Also highly enthusiastic about #AI #Space #Quantum #Sport #Nature #Sustainability \ud83d\udc3c\ud83c\udf31&non-sense", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1274046549635596289/OZlnKzU__normal.jpg"}, "Cirad": {"id": ["1444994078161113092", "1484097168730427394"], "score": {"db": 0.053763440860215055, "da": 0.03587962962962963}, "desc": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 La #recherche agronomique pour le #d\u00e9veloppement  \ud83c\uddec\ud83c\udde7 French Agricultural #Research for #Development", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1296421030135828481/OVhwaFOl_normal.jpg"}, "karinel64003723": {"id": ["1504112592947752962"], "score": {"db": 0.015945330296127564, "da": 0.054778554778554776}, "desc": "Born at 330 ppm. Flies less, bikes more, tries to lower her C footprint.\nEn d\u00e9pression pour 5 ans.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1383116890810281986/r_g18Smt_normal.jpg"}, "Lindgaard": {"id": ["1492052849089462301"], "score": {"db": 0.020134228187919462, "da": 0.025198938992042442}, "desc": "Journaliste \u00e0 Mediapart, enqu\u00eate sur les injustices environnementales, l\u2019\u00e9cologie urbaine, les pollutions. Habitante d'Aubervilliers. ILove93", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/761247341739446272/yciwVCLc_normal.jpg"}, "BaronRenault": {"id": ["1458567760452235279"], "score": {"db": 0.016666666666666666, "da": 0.013333333333333334}, "desc": "", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1435324112440856579/xfcfBnzd_normal.jpg"}, "JocelynePLATHEY": {"id": ["1461105545499365384"], "score": {"db": 0.014573991031390135, "da": 0.02}, "desc": "", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1509574501113241602/jjOCwkwf_normal.jpg"}, "DanielaGabor": {"id": ["1455172584337776641"], "score": {"db": 0.0, "da": 0.0036036036036036037}, "desc": "Professor of Economics/MacroFinance. Editorial Board @RIPEJournal Critical macrofinance, central banks, repos, shadow banking https://t.co/YGZItchHwL  https://t.co/XPNo2sR5Gm", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/876854388626776064/E8sDnmRO_normal.jpg"}, "FBaddache": {"id": ["1458442838773993482"], "score": {"db": 0.043227665706051875, "da": 0.015151515151515152}, "desc": "CEO @KsapaOrg. #Sustainability #ClimateAction #Supplychain #BizHumanRights #Tech4Good #Leadership #RSE #CSR #SDGs #ESG #ImpInv Opinions my own.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/990859126262652929/nIz7BGai_normal.jpg"}, "blast_france": {"id": ["1488188049091616769", "1486402905653583880"], "score": {"db": 0.0351288056206089, "da": 0.04789719626168224}, "desc": "Blast, nouvelle Web TV ind\u00e9pendante, nouveau site d\u2019info. \u00c9ditos, enqu\u00eates, culture, tribunes et reportages. Lanc\u00e9 par Denis Robert.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1441069207593095175/Yzn8Q2Sn_normal.jpg"}, "XavDk1": {"id": ["1456341457934168077"], "score": {"db": 0.024165707710011506, "da": 0.04152249134948097}, "desc": "#\u00c9cologie #JusticeSociale \ud83c\udf3f citoyen du monde - antinucl\u00e9aire - pacifiste - bio - pour l'apr\u00e8s-croissance / #FolloForFlowersBack \ud83c\udf3f", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1441141373160230913/M5a639Hm_normal.jpg"}, "FoucPerotin": {"id": ["1479770321506947072"], "score": {"db": 0.02364864864864865, "da": 0.048919226393629126}, "desc": "auteur de logiciels \u00b7 cin\u00e9, photo, typo, politique, \u00e9conomie politique \u00b7 j\u2019ai un compte pro @Teluric_eu \u00b7 tutoiement pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 \u00b7 moins d\u2019a\u00e9rosols en lieux clos !", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1528756016954982400/ubAs-6kG_normal.jpg"}, "JTAtv5monde": {"id": ["1454913209748672515"], "score": {"db": 0.04465334900117509, "da": 0.015765765765765764}, "desc": "Suivez toute l'actualit\u00e9 en #Afrique chaque soir \u00e0 20h30 TU en direct sur notre page #Facebook par la r\u00e9daction de #TV5MONDE", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1468140034272514050/rcjYFv5v_normal.png"}, "ceyrat5": {"id": ["1459650655598088194"], "score": {"db": 0.02132435465768799, "da": 0.026696329254727477}, "desc": "souverainiste  avec  FLORIAN PHILIPPOT \ud83d\udc4f  FREXIT \n. anti comploteurs =complotiste\nPHILIPPOT 2022 !!!", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1315341709950234632/fnIll7Zm_normal.jpg"}, "valerieboyer13": {"id": ["1467371383105761280"], "score": {"db": 0.04060324825986079, "da": 0.02132435465768799}, "desc": "S\u00e9natrice LR des BDR (13) / D\u00e9put\u00e9e honoraire / Commission des lois / Membre de #OSCE / Pdte du Groupe d'Amiti\u00e9 France-Pologne au S\u00e9nat / @IHEDN 70 /@IHEMR_", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1298926088563888129/kFjGBnIo_normal.jpg"}, "DomiNuti": {"id": ["1458763773523734528"], "score": {"db": 0.023977433004231313, "da": 0.03212290502793296}, "desc": "", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/417823376477278208/ut_s3ODX_normal.jpeg"}, "Undpmadagascar": {"id": ["1453805604447850511"], "score": {"db": 0.054901960784313725, "da": 0.012345679012345678}, "desc": "Compte officiel du @pnudfr #Madagascar\ud83c\uddf2\ud83c\uddec. Nous sommes au service des peuples et des nations. Administrateur @ASteiner, Repr\u00e9sentant R\u00e9sident: @natashavanrijn", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1321334117972254720/lpUsW__3_normal.jpg"}, "CamilleEtienne_": {"id": ["1511268723746816002", "1460010436984717321", "1514245238872752133"], "score": {"db": 0.024725274725274724, "da": 0.03125}, "desc": "activiste pour la justice sociale et climatique", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1460021215909851136/5MBEnZro_normal.jpg"}, "Inachiveg": {"id": ["1449746626168377348"], "score": {"db": 0.023890784982935155, "da": 0.04462242562929062}, "desc": "On n'a pas deux coeurs : l'un pour les hommes, l'autre pour les animaux. On n'en a qu'un ou on n'en a pas ! https://t.co/X5ZuIWuAGR\u2026", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/949972691037163521/bP_FxBmu_normal.jpg"}, "CgtTuifrance": {"id": ["1469036972316495889"], "score": {"db": 0.02491506228765572, "da": 0.027995520716685332}, "desc": "VICTOIRE ! LA CGT TUI FRANCE A GAGNE, LE PLAN SOClAL EST ANNULE PAR LA JUSTICE!!! \nOn a fait plier le n\u00b0 1 mondial du tourisme @TUI_France", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1416712625652699138/BswlgInc_normal.jpg"}, "pourleco": {"id": ["1445291736499032072", "1444998770790445061", "1461621979333672960"], "score": {"db": 0.04645760743321719, "da": 0.033936651583710405}, "desc": "Pour l'\u00c9co invente une nouvelle fa\u00e7on de raconter l'\u00e9conomie...", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1300704819787771904/zokD5L2a_normal.png"}, "JGleizes": {"id": ["1499071358973718528"], "score": {"db": 0.02834467120181406, "da": 0.036036036036036036}, "desc": "Conseiller Paris 20e EELV\nVice-Pr\u00e9sident @ecoloparis\nPr\u00e9sident @eivp_paris\n@creditmunicipal @la_CPCU @le_SIAAP\nEnseignant @univ_spn\n@Fondationecolo @RevueEcoRev", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1432268834950496258/d-8z_7-7_normal.jpg"}, "Ghistessa": {"id": ["1503625376135852032"], "score": {"db": 0.012587412587412588, "da": 0.013755158184319119}, "desc": "Proud African|#SDGs| @ClimateReality Leader| #CivilEngineer| Fndr & CEO @Millenium_Immo|My dream: build a greener & more inclusive world| Fitness addict", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1253661743089319937/1M5kMEa7_normal.jpg"}, "MirageNewsCom": {"id": ["1455966106359787520"], "score": {"db": 0.011166253101736972, "da": 0.008526187576126675}, "desc": "It might sound like a mirage in the Australian media landscape, but https://t.co/Bqte5nekNL is a non-Murdoch, non-aligned, independent, real-time media platform", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1361136267589652480/q8Y_ikCG_normal.jpg"}, "Republicains_An": {"id": ["1447947236378386443"], "score": {"db": 0.037333333333333336, "da": 0.021963824289405683}, "desc": "Compte officiel des d\u00e9put\u00e9s Les R\u00e9publicains \u00e0 l'Assembl\u00e9e nationale. Groupe pr\u00e9sid\u00e9 par @damienabad. #DirectAN", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1224980562290663424/dPpi9Jpe_normal.jpg"}, "NCheron_bourse": {"id": ["1480897232572456964"], "score": {"db": 0.01871345029239766, "da": 0.026713124274099883}, "desc": "\ud83d\udccaStrat\u00e9giste march\u00e9s pour @Zonebourse \ud83e\udd1dIntervenant BFM, \ud83d\udc33 et @WiBourse \ud83d\udca1Id\u00e9es et non conseils, DYOR \ud83c\udf10 R\u00e9seaux, \u00e9missions et newsletter (lien \ud83d\udd3d )", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1465346407225778182/J28fL6w5_normal.jpg"}, "sandraregol": {"id": ["1491702277765320705"], "score": {"db": 0.03596287703016241, "da": 0.05471478463329453}, "desc": "Secr\u00e9taire Nationale Adjointe #EELV \ud83c\udf3b\nCandidate #6701 en bin\u00f4me avec @leloupLucas #Strasbourg \n#NUPES #legislatives2022\n(Ne r\u00e9pond pas aux trolls \ud83d\ude18)", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1408349873221537794/ucQmRjHf_normal.jpg"}, "alanar62": {"id": ["1455212979935485956"], "score": {"db": 0.03225806451612903, "da": 0.03178206583427923}, "desc": "2001 l'Odyss\u00e9e de l'Espace (AC.Clarke), cycles Dune (F.Herbert) & Fondation (I.Asimov), Werber (cycles Fourmis & Dieux), s\u00e9rieS StarTrek... V\u00e9g\u00e9 & Antisp\u00e9ciste!", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/899980678808432640/URv8EA8i_normal.jpg"}, "RolandLescure": {"id": ["1465761004852322304"], "score": {"db": 0.0365296803652968, "da": 0.027901785714285716}, "desc": "#LREM \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\udde6 D\u00e9put\u00e9 des Fran\u00e7aises et des Fran\u00e7ais d'Am\u00e9rique du Nord I Pr\u00e9sident de la #AfEcoAn I porte-parole #EnMarche \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f #TotemsEtTabous", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1455842742471467010/IbOt8GnJ_normal.jpg"}, "nourtra00456201": {"id": ["1454821975755472904", "1488585346480631809"], "score": {"db": 0.043478260869565216, "da": 0.030066815144766147}, "desc": "Engineering Student. Huge fan of space (#NASA \u00e8 la mia vita). Once a cul\u00e9 Always a cul\u00e9 #ViscaBar\u00e7a. \nMein Herz geh\u00f6rt zur #EU.    Universalisme & Authenticit\u00e9.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1452586394027765760/hzBJnmq6_normal.jpg"}, "doux__amer": {"id": ["1458505407060660234"], "score": {"db": 0.01560758082497213, "da": 0.022123893805309734}, "desc": "Cats and books and walks and bikes and chocolate and bread \ud83d\ude37Breathe in & breathe out\ud83d\ude37 Resistance is futile \ud83e\udde0\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08they", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1360656382656208899/aBHKLQFu_normal.jpg"}, "actufr": {"id": ["1469987119020101633"], "score": {"db": 0.041474654377880185, "da": 0.025727069351230425}, "desc": "73 hebdos, 1 quotidien, 12 gratuits, 25 pure-players et un desk national = 400 journalistes au service de l'info locale. Groupe #Publihebdos #SIPAOuestFrance", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1312650011637960704/PoQ1sbOh_normal.jpg"}, "Hugoprsgugo": {"id": ["1477054081348874243"], "score": {"db": 0.007741935483870968, "da": 0.025839793281653745}, "desc": "V\u00e9lo, m\u00e9t\u00e9o, climato, M1 g\u00e9o\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\nInterroge des gens sur les conflits d'usage \u00e0 v\u00e9lo en v\u00e9lo \ud83d\ude05", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1528678387958657024/dAD7fMwU_normal.jpg"}, "BearingPoint_FR": {"id": ["1480902230823817216"], "score": {"db": 0.03389830508474576, "da": 0.017676767676767676}, "desc": "Notre c\u0153ur de m\u00e9tier : accompagner nos clients dans le respect des pr\u00e9occupations \u00e9thiques et environnementales \n#Consulting", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3056597308/af1d7d19c80d654f74385adb99291ab1_normal.png"}, "JeanArthuis": {"id": ["1486692846350606338"], "score": {"db": 0.04090267983074753, "da": 0.021768707482993196}, "desc": "Ancien ministre, s\u00e9nateur, pr\u00e9sident du d\u00e9partement de @lamayenne, Maire de @Chateau_gontier, euro d\u00e9put\u00e9. Pr\u00e9sident d\u2019@ea_mobility", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1175062578579607553/tYUZ_bJ4_normal.jpg"}, "Prefet13": {"id": ["1488498691908509706"], "score": {"db": 0.04027617951668585, "da": 0.025727069351230425}, "desc": "Bienvenue sur le compte officiel des services de l\u2019\u00c9tat dans les Bouches-du-Rh\u00f4ne (13) et en Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur. Suivez-nous aussi sur Facebook !", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1343856233409900544/ZoRiwCDl_normal.jpg"}, "FrRibac": {"id": ["1458507572760043520"], "score": {"db": 0.008912655971479501, "da": 0.0034662045060658577}, "desc": "Compositeur et sociologue, professeur \u00e0 Burgundy School of Business", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/580803279/foto_francois-72_normal.jpg"}, "caissesdegreve": {"id": ["1487565474967740423"], "score": {"db": 0.02367531003382187, "da": 0.04540295119182747}, "desc": "Next : les l\u00e9gislatives, ces enflures ne doivent pas avoir une arm\u00e9e de d\u00e9put\u00e9s godillot pour voter leur saloperies.\n\nau cas o\u00f9 https://t.co/Z7AKz8cIkZ", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1239891411564191745/s1D9fg4W_normal.jpg"}, "Mangeon4": {"id": ["1514493272714100736"], "score": {"db": 0.021136063408190225, "da": 0.042440318302387266}, "desc": "Histoires du #nucl\u00e9aire / #Climat. Dr sciences de gestion, chercheur associ\u00e9 @evsumr5600, consultant, enseignant. Mes tweets n\u2019engagent que moi.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1472232213106380805/KHA-Grou_normal.jpg"}, "ecologienmarche": {"id": ["1461049457978621955"], "score": {"db": 0.032663316582914576, "da": 0.054292929292929296}, "desc": "L\u2019initiative l\u2019Union Fait le Climat prend la suite du collectif TEEM pour porter les enjeux de climat et de biodiversit\u00e9 durant la campagne pr\u00e9sidentielle", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1461005236970135560/BOm8Zhkx_normal.jpg"}, "UNIMEV_FR": {"id": ["1490708232603639811"], "score": {"db": 0.016506189821182942, "da": 0.02452316076294278}, "desc": "Union Fran\u00e7aise des M\u00e9tiers de l'\u00c9v\u00e9nement // French Meeting Industry Council. Plus de 300 adh\u00e9rents, 85% de la fili\u00e8re, #eventprofs #data #actu", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/753160968390184960/rrrENfMh_normal.jpg"}, "MatthieuOhrel": {"id": ["1477335607764561924"], "score": {"db": 0.009259259259259259, "da": 0.0075528700906344415}, "desc": "Soudeur sur TGV @sncf, Passionn\u00e9 de m\u00e9t\u00e9o, Responsable Technique @Infoclimat", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1214650573661908998/0EChjcq0_normal.jpg"}, "myricau": {"id": ["1508694676022439938", "1511997801944817666"], "score": {"db": 0.02857142857142857, "da": 0.06162790697674419}, "desc": "Urbaniste Ecologiste Guide-conf\u00e9renci\u00e8re Pr\u00e9sidente Urbanistes Hauts-de-France secr\u00e9taire du CFDU Membre du CESER Hauts-de-France #CIDFF #IHEST", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1078862141699051520/Y4XBJNIg_normal.jpg"}, "e_punctatus": {"id": ["1491853528188571651"], "score": {"db": 0.01078167115902965, "da": 0.039509536784741145}, "desc": "Ing\u00e9nieur en s\u00fbret\u00e9 #nucl\u00e9aire (mais informaticien de formation). Je parle de nucl\u00e9aire, de technique, d'histoire mais aussi de politique et de chats.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/794302329713475584/bsE7MGOp_normal.jpg"}, "SebLecornu": {"id": ["1504023768712237058"], "score": {"db": 0.057951482479784364, "da": 0.01397712833545108}, "desc": "Ministre des Outre-mer - Pr\u00e9sident du d\u00e9partement de @EureenNormandie - @pour_eure @GVernon27 - Pr\u00e9sident du @MuseeGiverny", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389266771333550080/LNKSE7Po_normal.jpg"}, "le_gorafi": {"id": ["1500380694102609921"], "score": {"db": 0.01643835616438356, "da": 0.03283173734610123}, "desc": "Contradictoire, depuis 1826. Le Meilleur des 10 ans du Gorafi, en librairie le 3 novembre 2021 https://t.co/xQ2A8NtC62", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1450020732726038530/K8m0ZOXj_normal.jpg"}, "GeoffroyRDB": {"id": ["1485585873341194243", "1494629165223579650"], "score": {"db": 0.1514762516046213, "da": 0.02593010146561443}, "desc": "Entrepreneur, investisseur et Pr\u00e9sident du @medef", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1185150178887688196/IyHbnyu2_normal.jpg"}, "faureolivier": {"id": ["1452271498098614272"], "score": {"db": 0.037209302325581395, "da": 0.033105022831050226}, "desc": "Premier secr\u00e9taire du @partisocialiste D\u00e9put\u00e9 de la 11\u00e8me circonscription de Seine-et-Marne", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1339949002666762241/tMix-vgX_normal.jpg"}, "Equili_Energies": {"id": ["1445379041226264594", "1447866871009665027"], "score": {"db": 0.04597701149425287, "da": 0.05717916137229987}, "desc": "Association d\u2019entreprises engag\u00e9es dans la d\u00e9carbonation en France et en Europe pour une transition \u00e9nerg\u00e9tique conciliant prosp\u00e9rit\u00e9, climat et acceptabilit\u00e9", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/723194684114350080/g_kEO-b1_normal.jpg"}, "franckriester": {"id": ["1456655876710928389"], "score": {"db": 0.06096131301289566, "da": 0.018867924528301886}, "desc": "Ministre d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 au Commerce ext\u00e9rieur et \u00e0 l\u2019Attractivit\u00e9. Pr\u00e9sident de @agir_officiel", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1336701302777245697/74X8WsMe_normal.jpg"}, "MSCpechedurable": {"id": ["1489171370965716998"], "score": {"db": 0.03882352941176471, "da": 0.019340159271899887}, "desc": "\ud83c\udf0d Le Marine Stewardship Council (MSC) est une ONG internationale qui lutte contre la surp\u00eache et pour la sauvegarde de nos oc\u00e9ans \ud83d\udc1f", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1019881754126057472/9NHKmIOQ_normal.jpg"}, "FeydelSandrine": {"id": ["1507709992878682117"], "score": {"db": 0.01602136181575434, "da": 0.04736129905277402}, "desc": "Journaliste @France3 @France2 \nClimat : les p\u00e9troliers savaient ; Nature, nouvel eldorado de la finance; Oc\u00e9ans de plastique ; Colorado, les voleurs de fleuve", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/846117609749823490/fhwMhwlk_normal.jpg"}, "NonAuTerminal4": {"id": ["1484456024392318977"], "score": {"db": 0.018543046357615896, "da": 0.022222222222222223}, "desc": "Collectif oppos\u00e9 au #terminal4, projet d'extension de l'a\u00e9roport de Roissy, scandale climatique et sanitaire. Against #terminal4 extension at Roissy airport.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1137830258189766660/ponaU6-m_normal.png"}, "charleeparis": {"id": ["1454730281378779138"], "score": {"db": 0.037714285714285714, "da": 0.04540295119182747}, "desc": "J'aime nos territoires, notre nature, nos cultures, j'essaie de construire des ponts entre nos identit\u00e9s et communaut\u00e9s\u270c\ufe0f#fiert\u00e9s #brandingculturel", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1353341841966567424/2OrR5pLq_normal.jpg"}, "EmmWargon": {"id": ["1481718517401796608", "1516889250217738241"], "score": {"db": 0.0498220640569395, "da": 0.026285714285714287}, "desc": "Ministre d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e au Logement \ud83c\udfd7\ufe0f\u267b\ufe0f\ud83c\udfd8 @Ecologie_Gouv | Conseill\u00e8re r\u00e9gionale d'\u00cele-de-France", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1501973500277534726/2YuNpw3Q_normal.jpg"}, "etoututpicard": {"id": ["1446075911187714049"], "score": {"db": 0.05367561260210035, "da": 0.026905829596412557}, "desc": "Elisabeth Toutut Picard, D\u00e9put\u00e9e de la 7\u00e8me circ. de Haute-Garonne   Ex- Dir. d'h\u00f4pitaux et Dev. Durable du CHU de Toulouse. #circo3107", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151489405435154432/5DImW7QL_normal.png"}, "NiceEcologique": {"id": ["1451125881934651393"], "score": {"db": 0.024111675126903553, "da": 0.026282853566958697}, "desc": "Compte des \u00e9lus Nice \u00c9cologique \u00e0 la Mairie de Nice : faisons de #Nice06 une ville plus verte et solidaire au cours des ann\u00e9es \u00e0 venir !  #\u00e9cologie", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1217005829494398976/4emC_-ph_normal.jpg"}, "ArthurMGrover": {"id": ["1468074395075813384"], "score": {"db": 0.02774108322324967, "da": 0.02461139896373057}, "desc": "", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/954810453355528193/UxERSHPT_normal.jpg"}, "SOLARLIFE": {"id": ["1453291711736819723", "1491759434783244298"], "score": {"db": 0.027137042062415198, "da": 0.030789825970548863}, "desc": "GREEN ECONOMIST\n#EconomieVerte #GreenTech", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1475452286117761027/I7ty1Wg-_normal.jpg"}, "Emilie_Le_Fur": {"id": ["1498903724047179781"], "score": {"db": 0.027428571428571427, "da": 0.056778679026651215}, "desc": "Travaille @ademe, pr\u00e9sidente @LES_ECOATHLETES, 3XChampionne Europe xterra,  D\u00e9veloppement durable @cdos_ardennes, ambassadrice @EthiqueEtSport", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1229019702112014336/S2-7k7XS_normal.jpg"}, "kola_nick": {"id": ["1472181727967813634"], "score": {"db": 0.018244013683010263, "da": 0.05471478463329453}, "desc": "", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1087049949613838336/pndy2MC9_normal.jpg"}, "ThierryBreton": {"id": ["1517151638582034435"], "score": {"db": 0.06598984771573604, "da": 0.02033492822966507}, "desc": "Together, taking Europe forward \ud83c\uddea\ud83c\uddfa Commissaire europ\u00e9en | Europ\u00e4ischer Kommissar | #industry #services #digital #tourism #audiovisual #space #defence", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1262299101951135744/A_LWM0lP_normal.jpg"}, "FabriceBrun": {"id": ["1456304048362115085"], "score": {"db": 0.05524079320113314, "da": 0.0215633423180593}, "desc": "D\u00e9put\u00e9 de l\u2019Ard\u00e8che - Commission des Finances - Conseiller r\u00e9gional Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1230488065053003778/uqnHZamY_normal.jpg"}, "BenoitSimian": {"id": ["1511593252616560645"], "score": {"db": 0.03117505995203837, "da": 0.01985981308411215}, "desc": "D\u00e9put\u00e9 Girondin |\ud83c\uddea\ud83c\uddfa #AfEurAN | Hydrog\u00e8ne | VP Chasse P\u00eache Territoires l VP \u00celes du Pacifique | ex Maire Ludon-M\u00e9doc - Rapporteur Budget Transports \ud83d\ude86\u2708\ufe0f\ud83d\udee3", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409209981308710917/JaUeHb8P_normal.jpg"}, "LADN_EU": {"id": ["1463851220565647363"], "score": {"db": 0.03267211201866978, "da": 0.020454545454545454}, "desc": "La mutation fait partie de nos g\u00e8nes - c'est pourquoi nous vous apportons les tendances de demain, aujourd'hui.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1503745185347424269/B_lLRvuk_normal.jpg"}, "Travail_Gouv": {"id": ["1453712075453341704"], "score": {"db": 0.05176470588235294, "da": 0.015677491601343786}, "desc": "Minist\u00e8re du travail, de l'Emploi et de l'Insertion du @gouvernementFR \n#DroitDuTravail #Emploi #Insertion #Apprentissage #FormPro\n#PFUE2022", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1336962356069404673/wNvCVdkX_normal.jpg"}, "jmhupel": {"id": ["1447812030245834754"], "score": {"db": 0.028376844494892167, "da": 0.04789053591790194}, "desc": "", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373004292341313537/HZCEHVtL_normal.jpg"}, "PhiMathis": {"id": ["1447459425040617474", "1504365057051930625"], "score": {"db": 0.05029940119760479, "da": 0.02771362586605081}, "desc": "La #biodiversit\u00e9 est mon ADN. Que le D\u00e9veloppement Humain soit compatible avec la Plan\u00e8te pour les Citoyens du Monde. #ODD @Citoyens2Anneau #Comit\u00e921", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1478497736861310986/sq7HbJO5_normal.jpg"}, "EelvUk": {"id": ["1480669911378960385"], "score": {"db": 0.02625, "da": 0.03345724907063197}, "desc": "British chapter of the French Green Party \ud83c\udf3b | Co- secr\u00e9taires @cha_minvielle @VivienClimat | #GreenWave #GreenFuture \ud83d\udc9a", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1237470622906757121/vq_yGs19_normal.jpg"}, "corynenicq": {"id": ["1458470760012525584", "1453246333138214917"], "score": {"db": 0.021493212669683258, "da": 0.03153153153153153}, "desc": "#dircom #chasseusedesignauxfaibles \n#administrateur.e ind\u00e9pendante \nco-fondatrice @EntrepreneurAv \ud83c\udf31\n#RegardOblique #Co \n#i4Emploi #612Rencontres #AdnCitoyens", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1215570713580621826/kFpmzC-i_normal.jpg"}, "yvesgourmelon": {"id": ["1460667068672618501"], "score": {"db": 0.030612244897959183, "da": 0.05391527599486521}, "desc": "Pilote du \u00ab P\u00f4le chaud \u00bb \u00e0 @ouestfrance. N\u2019a pas perdu l\u2019espoir de changer le monde. #Climat #Biodiversit\u00e9 #Permaculture #Mobilit\u00e9 #NouveauxR\u00e9cits", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1338433653970509827/db7fcxcY_normal.jpg"}, "PatrickBrothier": {"id": ["1484431479929286657"], "score": {"db": 0.03241296518607443, "da": 0.027058823529411764}, "desc": "Pr\u00e9sident @AesioMutuelle et UMG AesioMacif, V-Pdt @Aema_Groupe et @mutualite_fr #sante #esante #ESS #TransfoNum #prevention #prevoyance #CeLienQuiNousUnit", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1514655559999537152/u4CvtEPC_normal.jpg"}, "mpatrick21": {"id": ["1493621531095748614"], "score": {"db": 0.02598870056497175, "da": 0.0359955005624297}, "desc": "La\u00efque R\u00e9publicain Curieux Indisciplin\u00e9.\n\nLe vieux monde se meurt, le nouveau tarde \u00e0 appara\u00eetre et dans ce clair-obscur surgissent les monstres. \nA Gramsci.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1509541373007089664/a9dqcZ3m_normal.jpg"}, "TChebdo": {"id": ["1503306189144309762"], "score": {"db": 0.04220398593200469, "da": 0.033218785796105384}, "desc": "Les d\u00e9fis de la fraternit\u00e9. Abonnez-vous sur https://t.co/V60b56FEwf\u2026", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1473919319067308039/VSeSK_wy_normal.jpg"}, "PClimatique": {"id": ["1455863847064154115"], "score": {"db": 0.040983606557377046, "da": 0.022427440633245383}, "desc": "R\u00e9seau international; culture et conservation du patrimoine dans la discussion sur le changement climatique. Lancement du plan d\u2019action \u00e0 #COP25", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1176099917980471296/pUAcgI4__normal.jpg"}, "PoussiG": {"id": ["1510188475051659266"], "score": {"db": 0.03318077803203661, "da": 0.030371203599550055}, "desc": "Peace & Love ? OK. Mais pas de Paix sans Justice, pas d'Amour sans V\u00e9rit\u00e9. La gauche-Macron a d\u00e9natur\u00e9 le Ma\u042fiage : ils ne nous voleront pas le mot Gaiet\u00e9 \ud83d\ude0b", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/856254209393659904/FnkTohs0_normal.jpg"}, "Loopsidernews": {"id": ["1463517636692742149"], "score": {"db": 0.0350140056022409, "da": 0.021739130434782608}, "desc": "Regarder, comprendre, partager.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1146037065508933633/3lnCbYYb_normal.png"}, "Gemenne": {"id": ["1453270172807176195"], "score": {"db": 0.012987012987012988, "da": 0.036601307189542485}, "desc": "Migration and climate change. I am director @Hugo_Obs, president @climate_voices and lead author for @IPCC_ch. Unlike most users, I approve what I retweet.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346046432692883457/FZzJReUu_normal.jpg"}, "Numerama": {"id": ["1492210090098708488"], "score": {"db": 0.01893939393939394, "da": 0.03015075376884422}, "desc": "On a toujours Hou hi hou ha ha dans la t\u00eate et vous aussi \ud83c\udfa5 Sur YouTube: https://t.co/6narlmR5wQ \ud83d\udce3 Newsletter #R\u00e8gle30 ! \ud83d\udcec https://t.co/kiSTBbdqI7", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1487098210497794052/uJhqg81W_normal.png"}, "Avril": {"id": ["1514604183172763649", "1511746042101960706"], "score": {"db": 0.04481434058898848, "da": 0.020935960591133004}, "desc": "Acteur industriel et financier des filie\u0300res des #huiles et #prote\u0301ines (Lesieur Puget Saipol Oleo100 Oleon Sanders Matines Expur) \ud83c\udf3b\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf3e\ud83c\udf43 EN : @Avril_Group", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/966610160683712512/kR1c6_4v_normal.jpg"}, "pabloment": {"id": ["1450427177485340672"], "score": {"db": 0.020278833967046894, "da": 0.031525851197982346}, "desc": "Journaliste pour @lavenir_net. Actu internationale entre autres choses. Pour le sensible : cblibre@protonmail.com", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1489684316254838795/GHuPEFaa_normal.jpg"}, "AgagBoudjahlat": {"id": ["1495669835958833154"], "score": {"db": 0.02912621359223301, "da": 0.025}, "desc": "Citoyenne, f\u00e9ministe universaliste, la\u00efque, je vis de mon travail et non des causes que je d\u00e9fends. Essayiste, chroniques LCP\u2026", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1492498176808562690/oVdPH-8C_normal.jpg"}, "GuillSommerer": {"id": ["1471046314859368451"], "score": {"db": 0.026499302649930265, "da": 0.017663043478260868}, "desc": "Journaliste placements, auteur, r\u00e9d\u2019chef adjoint sur @bfmbusiness. Dernier livre: \u00ab Placements verts, mythes et r\u00e9alit\u00e9s \u00bb (2021). Mes tweets n\u2019engagent que moi", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1321222725394980867/m-TcIhlJ_normal.jpg"}, "rachadsanoussi": {"id": ["1457343751848931340"], "score": {"db": 0.03837209302325582, "da": 0.014557670772676373}, "desc": "ICT Specialist, SDG Advocate, Internet Governance, Climate Change, Agriculture", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413396881867165696/BnmhiRef_normal.jpg"}, "bourg_d": {"id": ["1444665146639585283"], "score": {"db": 0.02857142857142857, "da": 0.056712962962962965}, "desc": "Professeur honoraire \u00e0 l'Universit\u00e9 de Lausanne @PenseeEcolo @FZoein", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3608169489/70f59ff7a2fceb74d569ad15d1a832a2_normal.jpeg"}, "NorSecure": {"id": ["1455243114378051589"], "score": {"db": 0.02132435465768799, "da": 0.02783964365256125}, "desc": "#AmbassadeurNormandie /cuir tann\u00e9 \ud83d\ude0f / #FaireFace / #EmojiNormand \u270c\ufe0f / #OrdoAb /#TeamManche/#LaudatoSi/#Bushcraft/#Aff\u00fbt /#Ruralit\u00e9/ #GEPSM \ud83d\ude09", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1296144638986924033/b4QxPLmb_normal.jpg"}, "EmmanuelRMartin": {"id": ["1444941459371827203"], "score": {"db": 0.036734693877551024, "da": 0.04306864064602961}, "desc": "Prof d'ESH au lyc\u00e9e Flaubert (Rouen), tenancier de Spla$h, cofondateur @nousdemocratie", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1387741112073433089/kc8ndLu7_normal.jpg"}, "senactu_tv": {"id": ["1456510412086710289"], "score": {"db": 0.03409090909090909, "da": 0.02328159645232816}, "desc": "Toute l\u2019actualit\u00e9 Du monde , en temps r\u00e9el. Site d\u2019informations sur les News et actu Politique, Economie, Sport, Sant\u00e9, et Education. Suivez toute l\u2019actualit\u00e9", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1226221401528524800/hNyoQATK_normal.jpg"}, "MonicaMichel_Of": {"id": ["1516849403612520451"], "score": {"db": 0.047182175622542594, "da": 0.016270337922403004}, "desc": "D\u00e9put\u00e9e de la 16\u00e8me circonscription des Bouches du Rh\u00f4ne. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1518547823855378434/wiYo1h_1_normal.jpg"}, "fulc927": {"id": ["1457338979322376194"], "score": {"db": 0.02237136465324385, "da": 0.03691275167785235}, "desc": "Informatique #administrationSysteme - r\u00eave de souverainet\u00e9 (en vrai !) num\u00e9rique", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409159858830594049/2nb9EM_E_normal.jpg"}, "ecolotrip2014": {"id": ["1495757762990641158"], "score": {"db": 0.027586206896551724, "da": 0.0160857908847185}, "desc": "Organisation de jeunes engag\u00e9s dans la lutte contre les changements climatiques.\n#Climatechange #weekeco #climateaction", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388194136122032130/hh0mYQtE_normal.jpg"}, "UNDPinTunisia": {"id": ["1458390310036418561"], "score": {"db": 0.05, "da": 0.011299435028248588}, "desc": "Official Account of the United Nations Development Programme in Tunisia. Governance, Inclusive Growth, Climate Change, Innovation #AccLabTunisia", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1266466594911330311/PiUjRa9a_normal.jpg"}, "DominiqueReynie": {"id": ["1514953719087087618"], "score": {"db": 0.046349942062572425, "da": 0.03737259343148358}, "desc": "Aveyronnais. Professeur \u00e0 SciencesPo, Le XXIe si\u00e8cle du christianisme, Cerf, 2021; directeur g\u00e9n\u00e9ral de la Fondation pour l'innovation politique @fondapol", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/696097352436809729/OOGMUtc6_normal.jpg"}, "MoniquePlaza3": {"id": ["1495434958290182156"], "score": {"db": 0.03318077803203661, "da": 0.02346368715083799}, "desc": "Chercheur en Neuropsychologie. Il est urgent de redonner \u00e0 l\u2019exp\u00e9rience clinique toute sa place dans la recherche scientifique m\u00e9dicale.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/997730081123454977/CYe5GQGA_normal.jpg"}, "jadot_Lorient": {"id": ["1509778620478377985"], "score": {"db": 0.03795966785290629, "da": 0.04716981132075472}, "desc": "Suivez la campagne \u00e0 la Pr\u00e9sidentielle 2022 de Yannick Jadot, le candidat de l'\u00e9cologie, et tout particuli\u00e8rement son actualit\u00e9 en Pays de Lorient", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1463228865124392969/iBSDdEWD_normal.jpg"}, "FB_BearnBigorre": {"id": ["1493122984449646595"], "score": {"db": 0.017985611510791366, "da": 0.010550996483001172}, "desc": "Bienvenue sur le fil officiel de France Bleu B\u00e9arn Bigorre. France Bleu, r\u00e9seau de 44 radios de proximit\u00e9 de @radiofrance.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1471159892220198914/blspi9Ul_normal.jpg"}, "BQuestel": {"id": ["1484956565467799552"], "score": {"db": 0.03665521191294387, "da": 0.024553571428571428}, "desc": "#D\u00e9put\u00e9 #Normandie #Eure #Macron #R\u00e9publique #La\u00efcit\u00e9", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1518830246186921984/3sOdVt-L_normal.jpg"}, "FranceNews24": {"id": ["1452933429318889487"], "score": {"db": 0.029036004645760744, "da": 0.02159090909090909}, "desc": "\ud83c\udf0d Les infos fran\u00e7aises et mondiales 24/24 & 7/7 365/365 \ud83d\udcf2", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1305061949915496448/cRwM_sCx_normal.png"}, "GRDF": {"id": ["1491718036088315907"], "score": {"db": 0.041031652989449004, "da": 0.038018433179723504}, "desc": "Principal distributeur de #GazNaturel, quel que soit votre fournisseur. Contact: 09 69 36 35 34. Urgence S\u00e9curit\u00e9 Gaz: 0800 47 33 33 (24/24h) #Energie #GRDF", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/755317417337839616/zbItXbsH_normal.jpg"}, "Prof_D_sciences": {"id": ["1506560840836730880", "1506561248946761746"], "score": {"db": 0.011292346298619825, "da": 0.03670886075949367}, "desc": "Expert de rien mais curieux de tout.\nBalayeur de #FakeSciences et \u00e9veilleur d'esprit scientifique de vos ados\nVulgarise #Energie #Climat #SVT", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/972038498051084288/xDY8WnCp_normal.jpg"}, "SourIssette2": {"id": ["1486432257686577158"], "score": {"db": 0.02598870056497175, "da": 0.03135498320268757}, "desc": "", "profil_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png"}, "ciais_philippe": {"id": ["1457993108122112001"], "score": {"db": 0.012396694214876033, "da": 0.036011080332409975}, "desc": "Researcher at #LSCE @UnivParisSaclay @globalcarbonproject. Carbon cycle, climate change, global ecology. Tweets on his own. Flowers on Fridays \ud83c\udf3a\ud83c\udf3c", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1379524968866836481/dI8FUYHl_normal.jpg"}, "YVESABDALLAH2": {"id": ["1450911860157558789"], "score": {"db": 0.036613272311212815, "da": 0.012114537444933921}, "desc": "Expert en Communication institutionnelle, p\u00e8re et \u00e9poux. \u00c9diteur du Journal ECHOS-MINES, Producteur du Magazine #ActuComment\u00e9e #2023QuiVoter #RDC.\n\u260e+33782964493", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1491070776593760260/NSzzMsJJ_normal.jpg"}, "LO974": {"id": ["1459211950840291347"], "score": {"db": 0.03575547866205306, "da": 0.0340522133938706}, "desc": "Programmation Pharo,html,css,js,sql,php,python.  #techs,sciences,IA,exobio, ......", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/816992447066701824/gbAxqnaF_normal.jpg"}, "NourCharonne": {"id": ["1452915043457241091"], "score": {"db": 0.03391959798994975, "da": 0.02702702702702703}, "desc": "Conseiller de Paris\n#Paris11 #EELV #CollectifIbiza\n\u00c2mes insensibles s'abstenir\nSosie officieleux de Blanquer\nParle de pr\u00e9vention, exil\u00e9-es, \u00e9cologie ...", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1187137175374180354/d5SzAAS9_normal.jpg"}, "Em_Petit": {"id": ["1473016219011792905"], "score": {"db": 0.024489795918367346, "da": 0.05075445816186557}, "desc": "Journaliste @20Minutes #ecologie & #climat I @blast_france parfois I Membre @ajeasso et @_ajspi I Form\u00e9e @ESJLille et @UnivParisSaclay", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1505893714824212483/md1TqrTw_normal.jpg"}, "xavier_alberti": {"id": ["1455456364810194949"], "score": {"db": 0.03596287703016241, "da": 0.03542857142857143}, "desc": "Entrepreneur et \u00e9criveur - Membre du Haut Conseil \u00e0 l\u2019\u00c9galit\u00e9 (@hcefh) - Membre fondateur de @JamaisSansElles - https://t.co/tR5wCZggQF", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1121042514285350913/OZwyMsvE_normal.jpg"}, "PSavoldelli94": {"id": ["1496541459281072132"], "score": {"db": 0.03415300546448088, "da": 0.021220159151193633}, "desc": "S\u00e9nateur du @ValdeMarne_94 Commission des Finances @PCF @senateursCRCE #pollutionsdessols #plateformes", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1148202335417577473/ffTFzG7z_normal.jpg"}, "JulienDelalande": {"id": ["1508474583837556742"], "score": {"db": 0.027149321266968326, "da": 0.04778156996587031}, "desc": "Citoyen #RF  Contribue notammnt avc #Novation21 #CoEco Soutien #FranceInsoumise #ing\u00e9nieur g\u00e9n\u00e9raliste exp\u00e9riment\u00e9 #Passion #innovation #Recherche #Entrepreneur", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/974338941859090434/qyCOaI6O_normal.jpg"}, "mguenegan": {"id": ["1448723877874618374"], "score": {"db": 0.02857142857142857, "da": 0.030729833546734954}, "desc": "Journaliste au service politique de @TF1Info @LCI\n\ud83d\udd0d P\u00f4le Gauche pour la #Presidentielle2022", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1341013816205840386/EvtzGILu_normal.jpg"}, "FranceAgricole": {"id": ["1458138064887291907"], "score": {"db": 0.02860858257477243, "da": 0.04145077720207254}, "desc": "L'agriculture concerne tout le monde : http://t.co/mg9TXkQyL3 - Facebook : http://t.co/VHNqJ8AqRR - #Agriculture #Machinisme #Cultures #Elevage", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/671396389872627712/L_XXR_ph_normal.png"}, "PASCALPOINTUD": {"id": ["1467114046340177920"], "score": {"db": 0.028409090909090908, "da": 0.030303030303030304}, "desc": "VICE PR\u00c9SIDENT NATIONAL @LeMouvRuralite\nPRESIDENT AUVERGNE LMR\nPR\u00c9SIDENT 63 @LeMouvRuralite\nCOMMISSION NATIONALE INVESTITURE CNI", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1463064327381000201/hX3U7PDp_normal.jpg"}, "MarieLebec78": {"id": ["1448341824930713600"], "score": {"db": 0.07202881152460984, "da": 0.022573363431151242}, "desc": "D\u00e9put\u00e9e des #Yvelines 1\u00e8re Vice-Pr\u00e9sidente @LaREM_AN #Circo7804 /\nCommission des Finances / Pr\u00e9sidente groupe d'\u00e9tudes #Attractivit\u00e9-#Export-#PME", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1310923512304087040/QH1lPZjh_normal.jpg"}, "NoureddinBV": {"id": ["1450131725753929730"], "score": {"db": 0.029173419773095625, "da": 0.0125}, "desc": "Wildlife protection-conservation is a global challenge  //  La protection de la Faune sauvage est un de\u0301fi d'envergure mondiale  \ud83c\udf0d", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1131573246829236224/kgavQeeT_normal.png"}, "JuraProgres": {"id": ["1497260069121150984"], "score": {"db": 0.04519119351100811, "da": 0.03156708004509583}, "desc": "", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1042355155524562944/sJMlIios_normal.jpg"}, "SocieteGenerale": {"id": ["1461362069165391884"], "score": {"db": 0.05754475703324808, "da": 0.012048192771084338}, "desc": "Building together, with our clients, a better & sustainable future through responsible & innovative financial solutions. #TheFutureIsYou \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \u27a1\ufe0f @SG_etVous", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1463876439531565065/eTxv64Yl_normal.jpg"}, "CEA_Officiel": {"id": ["1509798796389142564"], "score": {"db": 0.038686987104337635, "da": 0.03452243958573072}, "desc": "Acteur majeur de la recherche scientifique fran\u00e7aise et europ\u00e9enne \nApporte des solutions technologiques concr\u00e8tes #\u00c9nergie #Num\u00e9rique #Sant\u00e9 #D\u00e9fense #S\u00e9curit\u00e9", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1134140173300719617/ST2QxeUp_normal.png"}, "ccaro24": {"id": ["1458523827672080387"], "score": {"db": 0.01652892561983471, "da": 0.00641025641025641}, "desc": "", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1463893898129031172/VXNzp-tm_normal.jpg"}, "clojoma": {"id": ["1449270794270433285"], "score": {"db": 0.021889400921658985, "da": 0.021566401816118047}, "desc": "droit des #femmes, #la\u00efcit\u00e9, civilisation et culture, #identit\u00e9 , #France", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1071058238861402113/9RfTshoe_normal.jpg"}, "deyris_j": {"id": ["1506253898612412421"], "score": {"db": 0.01888888888888889, "da": 0.029900332225913623}, "desc": "PhD student at @EconomixU - interested in central banks, finance and climate crisis - institutionalist economics & political economy", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1156908265961381888/QBwYHX2X_normal.jpg"}, "ThomasWieder": {"id": ["1463451232358514689", "1463508960997216259"], "score": {"db": 0.02837837837837838, "da": 0.023809523809523808}, "desc": "Journaliste au Monde, correspondant en Allemagne - Deutschlandkorrespondent - wieder@lemonde.fr", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/548640441462423553/H8jgNXJi_normal.jpeg"}, "BenedictTaurine": {"id": ["1447594296589361162"], "score": {"db": 0.02986857825567503, "da": 0.03305785123966942}, "desc": "D\u00e9put\u00e9e de l'Ari\u00e8ge au groupe @FranceInsoumise.\nCommission des affaires \u00e9conomiques / co-pr\u00e9sidente du groupe pastoralisme / d\u00e9l\u00e9gation aux droits des femmes.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1465974169053671425/ZZjxKCMh_normal.jpg"}, "FriendsOScience": {"id": ["1500516369556590594"], "score": {"db": 0.005420054200542005, "da": 0.009358288770053475}, "desc": "A group of earth, atmospheric, solar scientists and engineers who conclude that the sun is the main driver of climate change.Not you.Not CO2. R/T \u2260 endorsement.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3082734381/8a17ce97e36490544b3a4fa632eee217_normal.png"}, "PatrickAwane": {"id": ["1459188879370641411"], "score": {"db": 0.025675675675675677, "da": 0.019815059445178335}, "desc": "Droit", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1234151776175185920/JUTlLntW_normal.jpg"}, "ird_fr": {"id": ["1499428034356645889"], "score": {"db": 0.06332138590203107, "da": 0.019187358916478554}, "desc": "Pour une #science actrice d\u2019un futur durable \ud83c\udfachttps://t.co/zhXOgt32WH \n\nToute l'actu de la recherche pour le #d\u00e9veloppement \ud83d\uddde\ufe0f  https://t.co/D8ENwP8SCL", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1214141716984295425/SrBISal-_normal.jpg"}, "Nuke_Info": {"id": ["1473196201440948231"], "score": {"db": 0.015063731170336037, "da": 0.049586776859504134}, "desc": "", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918350509685313536/DHh7ABxN_normal.jpg"}, "Prefet04": {"id": ["1488887046328537089"], "score": {"db": 0.030598052851182198, "da": 0.02168021680216802}, "desc": "Compte officiel de la pr\u00e9fecture et des services de l\u2019\u00c9tat dans le d\u00e9partement des Alpes-de-Haute-Provence", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1234762562664910849/CMULDPU9_normal.jpg"}, "ecazi": {"id": ["1500423612389642243"], "score": {"db": 0.018030513176144243, "da": 0.017711171662125342}, "desc": "La ville, l'urbanisme, et leurs d\u00e9clinaisons pour @lemondefr\nEx enqu\u00eatrice soci\u00e9t\u00e9 @lemondefr, ex @le_Parisien\nAuteur Le vrai Cohn-Bendit (Plon, 2010)", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/750084651331575808/RaV0Yt4b_normal.jpg"}, "agence_bio": {"id": ["1499407497437847553"], "score": {"db": 0.01982651796778191, "da": 0.015795868772782502}, "desc": "\ud83e\uddd1\u200d\ud83c\udf3e L'Agence Fran\u00e7aise pour le D\u00e9veloppement et la Promotion de l'Agriculture Biologique.\n\nLe bio, bon pour (tout) le monde \ud83c\udf0d", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1529134239739953155/Pm3Ks_8o_normal.png"}, "CCIcotedazur": {"id": ["1468237725174317071"], "score": {"db": 0.03837209302325582, "da": 0.017977528089887642}, "desc": "RETROUVEZ l'actu #economie06 via #R\u00e9flexeCCI06 #LaPlaceBusiness #eDRHsud #UnJourUnTalent #SoluCCIo #CCIO6 #infoCCI06 #CCI", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504769712529592322/dRGdTYwK_normal.jpg"}, "LEXPRESS": {"id": ["1498271659597443072"], "score": {"db": 0.04302325581395349, "da": 0.032917139614074914}, "desc": "R\u00e9ussir ensemble\n\nRetrouvez-nous sur :\nFacebook \ud83d\udc49 /LExpress\nInstagram \ud83d\udc49 /lexpressfr/", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351173137153617921/rQd7LObP_normal.png"}, "Quynh_Bui_": {"id": ["1467505954245722113", "1504947894612332546"], "score": {"db": 0.03402187120291616, "da": 0.02127659574468085}, "desc": "#RSE #DD #CSR #sustainability #ODD #SDG #ESS #climat #climate #climateeducation #innovation #positiveimpact #techforgood", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/986378227697451009/qchgXAn1_normal.jpg"}, "GabrielleDufou5": {"id": ["1514881021606567940"], "score": {"db": 0.01791713325867861, "da": 0.027870680044593088}, "desc": "Responsable communication @SAFThinktank,Secr\u00e9taire @Agrisontducoeur, cofond @wearedatafarm, #AmapDurocEtDesL\u00e9gumes #agriculture #biogaz #Ecologie #FrAgTw", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1500372307415556099/mezm6DBR_normal.jpg"}, "Linossier7": {"id": ["1513608271298400257"], "score": {"db": 0.05418138987043581, "da": 0.037714285714285714}, "desc": "Agitatrice d\u2019id\u00e9es - femme avec une opinion \ud83d\ude31 EX pleins de chose - Citoyenne du monde \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udde9\ud83c\uddff\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83c\udde8", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1223907363926626304/k9H8hSdz_normal.jpg"}, "UQAM": {"id": ["1508541939485843458"], "score": {"db": 0.05263157894736842, "da": 0.038680318543799774}, "desc": "L'Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Montr\u00e9al (#UQAM) offre plus de 300 programmes d'\u00e9tudes en plein c\u0153ur du centre-ville et est fermement engag\u00e9e en recherche et cr\u00e9ation.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1316109805455581186/wda45Ri6_normal.jpg"}, "EcoledesPonts": {"id": ["1472884484072747013"], "score": {"db": 0.02973977695167286, "da": 0.0267639902676399}, "desc": "Construire les mondes de demain.\nGrande \u00e9cole d'ing\u00e9nieurs fond\u00e9e en 1747.\nMembre de @ParisEstSup et de @ParisTech_News.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1259846394636111872/brVPwXzE_normal.jpg"}, "VilleDeToulon": {"id": ["1496102728401043458"], "score": {"db": 0.018979833926453145, "da": 0.024676850763807285}, "desc": "Le compte Twitter officiel de la Ville de #Toulon. 180 641 habitants, Maire : @hubertfalco. Dans la @metropoleTPM, entre Faron et M\u00e9diterran\u00e9e.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/756543088915546112/hou4AhOW_normal.jpg"}, "EDFetMoi": {"id": ["1468625908613500937"], "score": {"db": 0.030942334739803096, "da": 0.026134800550206328}, "desc": "Electricit\u00e9, gaz, \u00e9conomies d\u2019\u00e9nergie : de l\u2019info et des conseils pour d\u00e9penser mieux et moins, et des conseillers \u00e0 votre \u00e9coute du lundi au samedi de 8h \u00e0 20h", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/937991557332000770/zPQhrAPp_normal.jpg"}, "JL_Thieriot": {"id": ["1468616409987043335"], "score": {"db": 0.04564315352697095, "da": 0.022606382978723406}, "desc": "Avocat et essayiste | D\u00e9put\u00e9 de Seine-et-Marne @lesRepublicains | Membre @AN_Defense | @IHEDN | Conseiller d\u00e9partemental de Nangis | Pr\u00e9sident @majorite77", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/982671016118939648/tuZG7oYT_normal.jpg"}, "citedessciences": {"id": ["1492171315108790275"], "score": {"db": 0.04060324825986079, "da": 0.03526734926052332}, "desc": "Cit\u00e9 des #sciences et de l'#industrie https://t.co/zKCk0slqll #ExpoBanquet \ud83c\udf7d #ExpoFragile \ud83c\udf88 #Gr\u00e9goryChatonsky #Cit\u00e9DesEnfants #Plan\u00e9tarium #ExpoBioInspir\u00e9e", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1322093470664794112/AHQYzP5k_normal.jpg"}, "MathildePanot": {"id": ["1453687751786864646"], "score": {"db": 0.04602991944764097, "da": 0.038288288288288286}, "desc": "D\u00e9put\u00e9e du 94 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \u2022 Pr\u00e9sidente du groupe @FranceInsoumise \u00e0 l'Assembl\u00e9e nationale \u2022 @mairieivry \u2022 @mairievitry \u2022 @villeKB \u2022 Gentilly \u2022 https://t.co/skIswmpvX1 \u2022", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1440416386736553991/9ifPX14M_normal.jpg"}, "jfjulliard": {"id": ["1478659549179568130", "1448168755251527680"], "score": {"db": 0.01859229747675963, "da": 0.05548037889039242}, "desc": "Directeur g\u00e9n\u00e9ral @greenpeacefr et activiste pour le climat / Auteur de diff\u00e9rents ouvrages\n#velotaf #Pantin", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/696629923671367680/MkBT3fpX_normal.jpg"}, "ATTeamSud": {"id": ["1458562269814665220"], "score": {"db": 0.0199468085106383, "da": 0.031746031746031744}, "desc": "", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2785785454/744470a6e25e907ca71e1adfc54d64b7_normal.jpeg"}, "jpabelin": {"id": ["1463103434597580803"], "score": {"db": 0.028846153846153848, "da": 0.014647137150466045}, "desc": "Maire de Ch\u00e2tellerault Pr\u00e9sident de Grand Ch\u00e2tellerault", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2221284213/JPA_profile_normal.png"}, "libervox": {"id": ["1466310795474710528", "1509103072055894021"], "score": {"db": 0.02870264064293915, "da": 0.052083333333333336}, "desc": "#StopEolien, nos paysages ne sont pas \u00e0 vendre. Je soutiens https://t.co/uRSUugBQ7M, https://t.co/ZyirKgdvQu et https://t.co/rRVvSyaDuI", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1386075937826123780/ZCkwmqZ2_normal.jpg"}, "hubertfalco": {"id": ["1510174542269976576"], "score": {"db": 0.04192355117139334, "da": 0.014184397163120567}, "desc": "Maire de @VilledeToulon\nPr\u00e9sident de la @metropoleTPM et de l'association des @MairesduVar\nAncien Ministre\n#Toulon #MetropoleTPM", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1516726647998889984/WJHWS2Ut_normal.jpg"}, "_africaexclusiv": {"id": ["1500486754163466241"], "score": {"db": 0.048292108362779744, "da": 0.021493212669683258}, "desc": "Africa Exclusive - plateforme journalistique ind\u00e9pendante cr\u00e9\u00e9e en mars 2017", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413632363578462211/CPj6Q5_Z_normal.png"}, "paysannature": {"id": ["1473552038202159104"], "score": {"db": 0.013431013431013432, "da": 0.042027194066749075}, "desc": "Apprenez de la nature, vous y trouverez votre futur", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/467035152/av-99_normal.jpg"}, "rfernandez": {"id": ["1468575431557357579"], "score": {"db": 0.05084745762711865, "da": 0.03409090909090909}, "desc": "Deputy CEO #Finance, #Performance & #Development @orange #CFO", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/740899517948678144/K20LS_-2_normal.jpg"}, "WXCharles_FR": {"id": ["1477944299195088897"], "score": {"db": 0.009615384615384616, "da": 0.007836990595611285}, "desc": "Ing\u00e9nieur @MFI_met. Own opinion.\n\"La v\u00e9rit\u00e9 vous rendra libres.\"", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103190014853369856/HkAA1Wns_normal.jpg"}, "GauthierMilesHC": {"id": ["1459153368732078083"], "score": {"db": 0.02834467120181406, "da": 0.013215859030837005}, "desc": "\u00c9conomiste de formation, entrepreneur,\u00e9crivain,militant des droits humains et du d\u00e9veloppement,mon concept, @BokasiYaElikya ,tous unis autour des valeurs !!", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1381645116729884680/NEj7gZFL_normal.jpg"}, "lise_magnier": {"id": ["1452671544224854023"], "score": {"db": 0.03471295060080107, "da": 0.023376623376623377}, "desc": "D\u00e9put\u00e9 de la Marne, Conseill\u00e8re municipale @VilledeChalons , Conseill\u00e8re communautaire Ch\u00e2lons-Agglo", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1379798711694417923/pO_X8Gov_normal.jpg"}, "BIC_Montpellier": {"id": ["1488494519901470722"], "score": {"db": 0.047619047619047616, "da": 0.019406392694063926}, "desc": "Le BIC de @Montpellier3m, + de 700 startups accompagn\u00e9es depuis sa cr\u00e9ation en 1987. Dans le top 5 des incubateurs mondiaux selon @ubiglobal. @Entreprendre_MT", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1130440898913947648/fe6is-Fv_normal.png"}, "EELVToulouse": {"id": ["1448534449738637312"], "score": {"db": 0.03185437997724687, "da": 0.045454545454545456}, "desc": "Groupe local d'Europe \u00c9cologie Les Verts Toulouse. Ecologie \ud83c\udf3f Climat \ud83d\udd25 Solidarit\u00e9s \u270a\ud83c\udfff\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Justice sociale \u2696\ufe0f Condition animale \ud83d\udc2e", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1141474533003669505/qNEbjac2_normal.jpg"}, "gerardlonguet55": {"id": ["1468145727570427905"], "score": {"db": 0.03591160220994475, "da": 0.026917900403768506}, "desc": "Ancien Ministre, S\u00e9nateur de la Meuse ( @lesRep_Senat @senat ), Premier Vice-Pr\u00e9sident de l'@AN_OPECST", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1093887308275814400/6vjaoMW5_normal.jpg"}, "KsapaOrg": {"id": ["1458044460827385869", "1451184262582095872"], "score": {"db": 0.04087193460490463, "da": 0.02102496714848883}, "desc": "Ksapa helps #companies and #investors to build #resilient, #inclusive #competitive #business models through #consulting #impactinvesting and #advocacy", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1141264854042497025/OMzXtPbn_normal.png"}, "MZeghouf": {"id": ["1463781968013836289"], "score": {"db": 0.03212290502793296, "da": 0.0203527815468114}, "desc": "Maire-adjoint @VilledEvryCourc | Vice-pr\u00e9sident @GrandParisSud | Pr\u00e9sident @SEssonnesenart | Pr\u00e9sident du conseil de surveillance @CHSF91.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1391143805970231303/bPBX_YBW_normal.jpg"}, "Deputee_Obono": {"id": ["1496482924467834884"], "score": {"db": 0.04861111111111111, "da": 0.030269058295964126}, "desc": "Dani\u00e8le Obono, afrof\u00e9ministe, \u00e9cosocialiste, d\u00e9put\u00e9e de Paris #circo7517 @FranceInsoumise - Commission des Lois/Affaires europ\u00e9ennes/d\u00e9l\u00e9gation aux outre-mer", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1480298553708793865/5PLXH8ml_normal.jpg"}, "AVif_LaCroix": {"id": ["1512360828225441796", "1512360412280496130"], "score": {"db": 0.032303370786516857, "da": 0.01907356948228883}, "desc": "\u00ab \u00c0 Vif \u00bb est l'espace de d\u00e9bat du journal @LaCroix\n\u23f2\ufe0f Toute la semaine en ligne, le lundi dans le journal\n\ud83d\uddde\ufe0f Anim\u00e9 par @idegaulmyn et @moytheo\n\ud83d\udce8 DM ouverts", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1491427905771085824/HagZ00qR_normal.jpg"}, "EcologyAfricaF1": {"id": ["1448649359160082432"], "score": {"db": 0.008210180623973728, "da": 0.014563106796116505}, "desc": "E.A.F is a non-profit foundation founded on shared values and challenges facing our planet;Climate Change;Nature Conservation and Youth Skills Orientation .", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1319893607311151104/pk2uPViA_normal.jpg"}, "LucoHenry": {"id": ["1487596409788510210"], "score": {"db": 0.01807909604519774, "da": 0.0281214848143982}, "desc": "Psychologie et spiritualit\u00e9 ont souvent \u00e9t\u00e9 jug\u00e9es incompatibles. Mais pour bien vivre, les deux doivent \u00eatre prises en compte. N oublions pas de rigoler aussi!", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/727595279126544385/CF-myb8O_normal.jpg"}, "BGonthiez": {"id": ["1514600124546093061"], "score": {"db": 0.04290822407628129, "da": 0.026589595375722544}, "desc": "Hydrog\u00e9ologue, Directeur @KrauszFrance Industries @MuellerWaterPro #eau. Auteur #Eyrolles. R\u00e9f\u00e9rent @enmarchefr #Gers #Biodiversit\u00e9 #ODD - membre @HSF_ONG", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1500578574847336452/6oQFvHiO_normal.jpg"}, "LesEcoMa": {"id": ["1456879022206488578"], "score": {"db": 0.054245283018867926, "da": 0.02834467120181406}, "desc": "Vous informer est notre m\u00e9tier. Il est temps de vous en dire #Plus.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1443914765961662465/upJ1ibEG_normal.jpg"}, "VeraLynn22": {"id": ["1477062288318337025"], "score": {"db": 0.01790633608815427, "da": 0.021739130434782608}, "desc": "G\u00e9n\u00e9alogiste amateur, adore les visites aux AD pour fouiller du vieux papier. Passionn\u00e9e de rock, hard rock mais aussi de cuisine, histoire et m\u00e9t\u00e9o.\n#SRFC\ud83d\udd34\u26ab\u26bd", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/456098980124819456/AJbHhVfx_normal.jpeg"}, "AbelMestre": {"id": ["1516658297272778754"], "score": {"db": 0.015483870967741935, "da": 0.028277634961439587}, "desc": "Libero en politique @lemondefr / Prosp\u00e8re en environnement hostile / Marges/ Sondages/Gauchologue et fafologue / Polars et noirs @Mondedeslivres./\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1521432291809058816/p6S8F5C9_normal.jpg"}, "uk_mali": {"id": ["1458348690754740226"], "score": {"db": 0.05655172413793103, "da": 0.01564537157757497}, "desc": "Compte officiel de l\u2019Ambassade du Royaume-Uni au Mali | Suivez notre ambassadeur au Mali @BarryLowen", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1334518496009609217/rDUN26L__normal.jpg"}, "PrudhommeLoic": {"id": ["1465733656153145346"], "score": {"db": 0.01820250284414107, "da": 0.04487917146144994}, "desc": "D\u00e9put\u00e9 @FranceInsoumise - 3\u00e8me circonscription de la Gironde - Commission du d\u00e9veloppement durable et de l'am\u00e9nagement du territoire", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1394623248609026048/19VBLiRb_normal.jpg"}, "GillesLeGendre": {"id": ["1460690563984936964"], "score": {"db": 0.054502369668246446, "da": 0.026136363636363635}, "desc": "D\u00e9put\u00e9 de Paris (5e, 6e et 7e arrondissements)", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414524851302326280/1g70KxNE_normal.jpg"}, "Alternatiba_": {"id": ["1452912565516914690"], "score": {"db": 0.018703241895261846, "da": 0.04534005037783375}, "desc": "Mouvement citoyen pour le Climat et la Justice Sociale.\nRejoins-nous \ud83d\udc9a \ud83c\udf0d \nCanal t\u00e9l\u00e9gram : https://t.co/rIfSQ5GPk0\u2026", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1055063114071371776/Q7g-R9H1_normal.jpg"}, "quatremer": {"id": ["1460516588835287040"], "score": {"db": 0.04118404118404118, "da": 0.032663316582914576}, "desc": "Correspondant europ\u00e9en (mais pas que) de Lib\u00e9ration. Comme le disait Lao Tseu, \u00ab tu as droit \u00e0 une insulte, mais pas plus \u00bb. Prot\u00e9g\u00e9 par @bodyguard_app", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1083154934038695937/MqTwZowL_normal.jpg"}, "MattGarnierFI": {"id": ["1469786342791995402"], "score": {"db": 0.026136363636363635, "da": 0.046857142857142854}, "desc": "#Feminist #Atheist #Humanist \nSympathisant @franceinsoumise #AvenirEnCommun", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1389889498402676739/fl8-96sL_normal.jpg"}, "ActusPays": {"id": ["1450564634872893449"], "score": {"db": 0.03806228373702422, "da": 0.03397508493771234}, "desc": "Ex JRI pr 1 web tv fi. et pour les cha\u00eenes du Parlement\nJ'informe\n\nSoutien sur:\nhttps://t.co/S4AWU9dUA1\nhttps://t.co/OHHDd8ByTn", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1116612698987323398/IFmTwbxG_normal.jpg"}, "ThomasBourcy": {"id": ["1481125348892889089"], "score": {"db": 0.015558698727015558, "da": 0.018105849582172703}, "desc": "Pr\u00e9visionniste @meteofrance ;\nN\u00e9 en 331 ppm", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1231702987657162754/k14MdX1e_normal.jpg"}, "OqpShad": {"id": ["1458483333566976008"], "score": {"db": 0.019635343618513323, "da": 0.036414565826330535}, "desc": "Privil\u00e8gie le pragmatisme au  dogmatisme, loin des extr\u00e8mes.\nJ'essaye d'aider les amn\u00e9siques.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1176958684611731457/rR2XYSoR_normal.jpg"}, "Lucius__3000": {"id": ["1512030721946308611"], "score": {"db": 0.03233830845771144, "da": 0.04590570719602978}, "desc": "\u00c9colo Gaucho\ud83c\udf3b\ud83c\udf49 #EELV - Bosse pour @Paris \ud83d\ude80- Enseigne le Droit Public/Sciences Po \u00e0 @AgroParisTech \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udfeb- Ex collab\ud83c\udf3b @AssembleeNat & Culture \u00e0 Paris20e", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1261362869255405570/P4AAE8Me_normal.jpg"}, "king22293276450": {"id": ["1456824931950419968"], "score": {"db": 0.02043132803632236, "da": 0.014460511679644048}, "desc": "L'avenir de la nouvelle g\u00e9n\u00e9ration se repose sur la protection de l'environnement!\nking222", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/961922035453779968/9EQ5uut8_normal.jpg"}, "rimesetluttes": {"id": ["1471856201872949250"], "score": {"db": 0.026018099547511313, "da": 0.026785714285714284}, "desc": "Ceux qui vivent, ce sont ceux qui luttent #Po\u00e9sie #F\u00e9minisme #SNES #VieDeProf #HG #VieDeParent #TeamGoug\u00e8res #Germanophile #Duettiste #CritiquesEcoleNumerique", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1326232867668697094/BegBzgEo_normal.jpg"}, "animal_lefilm": {"id": ["1466088658147188739"], "score": {"db": 0.023545706371191136, "da": 0.021739130434782608}, "desc": "Animal, le nouveau film de @cdion, s\u00e9lection Festival de Cannes 2021, maintenant en DVD et VoD ! \ud83c\udfac \n\nChaque g\u00e9n\u00e9ration a son combat, voici le notre \ud83d\udc9a", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1436263970655154191/pWr9MiQ9_normal.jpg"}, "Alex_Bensaid": {"id": ["1517762193437052928"], "score": {"db": 0.042606516290726815, "da": 0.023002421307506054}, "desc": "Journaliste \u00e0 @franceinter. #Narretepasleco le samedi \u00e0 9h10.\nEditorialiste \u00e9co au 20h de @france2tv.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1121784069908516864/UDei4Jy5_normal.png"}, "RiouxRemy": {"id": ["1485254226569740291"], "score": {"db": 0.04151838671411625, "da": 0.020618556701030927}, "desc": "DG de l\u2019@AFD_France, pdt d'@IDFC_Network, host de @financeincommon #MondeEnCommun #ToutAfrique #DuCot\u00e9DesAutres #R\u00e9conciliations @SportEnCommun", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1256245196850892805/CZDDLruO_normal.jpg"}, "MartialSaddier": {"id": ["1500114435691712515"], "score": {"db": 0.03348729792147806, "da": 0.017937219730941704}, "desc": "Pr\u00e9sident du Conseil D\u00e9partemental de la Haute-Savoie", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1464664125070524430/fT584wuE_normal.jpg"}, "chdauriac": {"id": ["1500424969574297601"], "score": {"db": 0.03707995365005794, "da": 0.03299203640500569}, "desc": "#Journaliste . \u00e9lu BN @SNJ_national. adm @mlalerte @conseildeonto @ObsPharos ex: chef r\u00e9dactionTV @RTBFinfo, DGA @CFImedias, r\u00e9d chef @franceculture & @Le_soir3", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1450034377396834305/dfb1h57B_normal.jpg"}, "Senat": {"id": ["1502960159160733696"], "score": {"db": 0.04477611940298507, "da": 0.02328159645232816}, "desc": "Compte officiel du S\u00e9nat fran\u00e7ais.\n\n\ud83d\udc65 https://t.co/5YbynHnkPx\n\ud83c\udf10 https://t.co/H48v1z30s4 \n\ud83d\udcf8 https://t.co/tKhmMkXATE\n\nLa newsletter :\n\u270d https://t.co/66aDHjUW70", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1204319143576702977/XJKSx17P_normal.jpg"}, "hc_climat": {"id": ["1471374995674865666"], "score": {"db": 0.027739251040221916, "da": 0.027247956403269755}, "desc": "Le Haut conseil pour le climat apporte un \u00e9clairage ind\u00e9pendant sur la politique du gouvernement en mati\u00e8re de climat. #Neutralit\u00e9Carbone", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1143108385329598465/ySDAoUih_normal.jpg"}, "elodiejala": {"id": ["1516814298470834190"], "score": {"db": 0.049528301886792456, "da": 0.024971623155505107}, "desc": "D\u00e9put\u00e9e de la 9\u00e8me circonscription de l\u2019Is\u00e8re https://t.co/2rXiWgGzFQ", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1516741965433425923/Mgi3S_J4_normal.jpg"}, "RevPermanente": {"id": ["1455476663119196163"], "score": {"db": 0.038018433179723504, "da": 0.0281214848143982}, "desc": "L'info du bon c\u00f4t\u00e9 de la barricade. Site d'information d'extr\u00eame gauche depuis juin 2015. Aussi sur Facebook, YouTube, Insta. siterevolutionpermanente@gmail.com", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/606190609892798465/MO24l_cR_normal.jpg"}, "didier_rambaud": {"id": ["1450095139565850624"], "score": {"db": 0.02531645569620253, "da": 0.01227830832196453}, "desc": "S\u00e9nateur de l'Is\u00e8re \u00e9lu le 24 septembre 2017, groupe Rassemblement des D\u00e9mocrates, Progressistes et Ind\u00e9pendants.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971765196170637313/WlX37vRR_normal.jpg"}, "EmmanuelCapus": {"id": ["1448228351626387459"], "score": {"db": 0.0535077288941736, "da": 0.02043132803632236}, "desc": "S\u00e9nateur #MaineetLoire @indep_Senat Vice-pr\u00e9sident commission des finances @HorizonsLeParti @agir_officiel Conseiller d\u00e9partemental @maine_et_loire Avocat", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1395015394012897283/rWmIkwUZ_normal.jpg"}, "vonderleyen": {"id": ["1455228202692091908"], "score": {"db": 0.049062049062049064, "da": 0.012311901504787962}, "desc": "President of the @EU_Commission. Mother of seven. Brussels-born. European by heart. \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151477036545925121/sUDOL-vE_normal.png"}, "Drmartyufml": {"id": ["1455166743014424576"], "score": {"db": 0.035509736540664374, "da": 0.03850509626274066}, "desc": "Pr\u00e9sident de UFML Syndicat. Pour la d\u00e9fense d'une m\u00e9decine libre et ind\u00e9pendante et de la responsabilit\u00e9 individuelle des m\u00e9decins. Pas de conflits d\u2019int\u00e9r\u00eat.\ud83e\udd90", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1497463689020063754/m1pf99l7_normal.jpg"}, "semae_officiel": {"id": ["1447862443481440262"], "score": {"db": 0.04, "da": 0.013559322033898305}, "desc": "#SEMAE, l'interprofession de toutes les #semences et de tous leurs usages (ex #GNIS)", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1354401441977425922/mEMcGa56_normal.jpg"}, "UKinDRC": {"id": ["1474320157342322694"], "score": {"db": 0.05548387096774193, "da": 0.013414634146341463}, "desc": "Official twitter account of the British Embassy in #DRC, the Democratic Republic of #Congo |#digitaldiplomacy & #UKaid Follow HMA @EmilyMaltmanUK", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/938401219894235136/MVsgsYD0_normal.jpg"}, "JM_22560": {"id": ["1459581615559036934"], "score": {"db": 0.03185437997724687, "da": 0.045454545454545456}, "desc": "Prof et europ\u00e9en, pour une #UE des r\u00e9gions o\u00f9 une #Bretagne \u00e0 5 aurait toute sa place #Trebeurden #Breizh #emojiBZH et fan de #Lego depuis plus de 55 ans \ud83d\ude09", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1477404594716262401/1Ed2Cyl4_normal.jpg"}, "rte_france": {"id": ["1478779058708168707"], "score": {"db": 0.031081081081081083, "da": 0.0374331550802139}, "desc": "Gestionnaire du r\u00e9seau de transport d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 en France, nous offrons un acc\u00e8s \u00e9conomique, s\u00fbr et propre \u00e0 l\u2019\u00e9nergie \u00e9lectrique. Rejoignez notre r\u00e9seau !", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1402890683657117697/nh9H2jVp_normal.jpg"}, "GERhone69": {"id": ["1469698515047747587"], "score": {"db": 0.03534777651083238, "da": 0.04659090909090909}, "desc": "#G\u00e9n\u00e9rationEcologie : 1 d\u00e9put\u00e9 @hub_laferriere, 2 adjoints au maire @maes_bertrand @TTeillon, 1 \u00e9lu m\u00e9tropolitain @hugodalby & 1 \u00e9lue r\u00e9gionale @anaiswidiez", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1304778316470198274/v-lr4zMa_normal.jpg"}, "mleickjonard": {"id": ["1508795613122596865"], "score": {"db": 0.01927437641723356, "da": 0.045871559633027525}, "desc": "\ud83d\udc3e Ornitho & biodiversit\u00e9 - Cause animale @EelvAnimaux - Solidarit\u00e9s & droits - D\u00e9mocratie - et moult autres choses \ud83d\udc19 Co-porte-parole @EELVToulouse - Il/He", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1409958409454198784/QqW_HlpF_normal.jpg"}, "VBillingFCDO": {"id": ["1455853260192030722"], "score": {"db": 0.028050490883590462, "da": 0.014965986394557823}, "desc": "British diplomat. Former Ambassador to Senegal, Cabo Verde and Guinea Bissau. Previous postings in Yangon and Jerusalem.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1132750864119148545/rxfwV2Nt_normal.jpg"}, "mick_le_priol": {"id": ["1493529176657252352"], "score": {"db": 0.04311377245508982, "da": 0.021965317919075144}, "desc": "Expert de la #conjoncture \u00e9conomique en #IledeFrance au @CROCIS_CCI_IDF\n\ud83d\udc49#\u00e9conomie #emploi #tourisme #immobilier #GrandParis \ud83d\udcc8\nMade in #BZH \ud83e\udd5e\ud83e\uddc8\nPapa X 2 \ud83e\uddd2\ud83d\udc76", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676775321325191171/CmGKYzkP_normal.jpg"}, "ilungajordan1": {"id": ["1505478374738870274"], "score": {"db": 0.01670378619153675, "da": 0.010917030567685589}, "desc": "Bienvenue sur la page officiel @Ilungajordan1 || Ir en t\u00e9l\u00e9com || Personalit\u00e9 Politique || Haut cadre https://t.co/7Vy722D9WO || DDH || Un d\u00e9mocrate || Panafricaniste", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1507449688047427584/A6ssXGox_normal.jpg"}, "L214": {"id": ["1451446619401039877"], "score": {"db": 0.015819209039548022, "da": 0.024719101123595506}, "desc": "Notre priorit\u00e9 : agir pour les milliards d'animaux abattus chaque ann\u00e9e.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1052152490030977024/hmRdyc7A_normal.jpg"}, "MarianneleMag": {"id": ["1469980092503924736"], "score": {"db": 0.020905923344947737, "da": 0.026467203682393557}, "desc": "Hebdomadaire en kiosque le jeudi. \"Le go\u00fbt de la v\u00e9rit\u00e9 n'emp\u00eache pas de prendre parti.\" \u2013 Albert Camus \ud83d\udcfa @Marianne_TVoff", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1065635156680237064/4bBlxO-a_normal.jpg"}, "ufelectricite": {"id": ["1470708941382373379"], "score": {"db": 0.04588235294117647, "da": 0.050058207217694994}, "desc": "Acteur \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 & \ud83c\uddea\ud83c\uddfa, engag\u00e9 dans la lutte contre le changement climatique, l\u2019UFE repr\u00e9sente les entreprises du secteur \u00e9lectrique", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1442738765714403330/llmh3DJo_normal.jpg"}, "Gauche_RS": {"id": ["1458170026133970944"], "score": {"db": 0.045828437132784956, "da": 0.030821917808219176}, "desc": "Compte officiel de la Gauche R\u00e9publicaine & Socialiste @emmanuelmaurel @mnlienemann #gauche #socialisme #r\u00e9publique #GRS", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1099971592204025857/6NmFvry6_normal.jpg"}, "richardsurterre": {"id": ["1467819004735672321"], "score": {"db": 0.015476190476190477, "da": 0.027283511269276393}, "desc": "Humaniste en r\u00e9sistance face \u00e0 la mont\u00e9e de l'int\u00e9grisme \u00e9motionnel. \nChasseur \u00e0 l'arc en bois.\nCr\u00e9ateur de contenus sur YouTube.\nF\u00e9ministe\n\ud83c\udf08", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1443921368567975939/i_NyjkTd_normal.jpg"}, "gerard_larcher": {"id": ["1471837952988876814"], "score": {"db": 0.047879616963064295, "da": 0.020969855832241154}, "desc": "Pr\u00e9sident du @Senat", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1391870916133593092/4wjdiWWQ_normal.jpg"}, "JeanLAUNAY46": {"id": ["1488438008873373698"], "score": {"db": 0.023622047244094488, "da": 0.025555555555555557}, "desc": "Ancien d\u00e9put\u00e9 du Lot et Questeur de l'AN-#EAU (Pr\u00e9sident PFE et CNE)#trufficuture (FDTQ46 et FFT) #Territoires de Progr\u00e8s ( DD46 et Conseil National)", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/603487166832857089/_QhbfIuO_normal.jpg"}, "victoiregoust": {"id": ["1493682898918064130"], "score": {"db": 0.029601029601029602, "da": 0.03964194373401535}, "desc": "\u00c9cologiste | Conseill\u00e8re municipale \u00e0 la Ville de Lyon | Consultante Transition Ecologique \ud83d\udcca | Cycliste et voyageuse \ud83d\ude9e\ud83d\udeb2", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1224054497783287808/G-cmnmY9_normal.jpg"}, "claire_waysand": {"id": ["1454046933392166912"], "score": {"db": 0.046153846153846156, "da": 0.02699055330634278}, "desc": "Executive Vice President / DGA @ENGIEgroup Corporate secretary, Strategy, Research Innovation, Communication #CarbonNeutralityTransition", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1333098450011951108/ib1UN1xa_normal.jpg"}, "pascalriche": {"id": ["1455215164706459653"], "score": {"db": 0.02459016393442623, "da": 0.025537634408602152}, "desc": "Journaliste \u00e0 L'Obs, cofondateur de Rue89, et bien d'autres choses. https://t.co/tH7kMKlh7y", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/775968552339857408/7J2CgVPy_normal.jpg"}, "euroecolos": {"id": ["1506691340100378628"], "score": {"db": 0.04756380510440835, "da": 0.045662100456621}, "desc": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfa Le compte des eurod\u00e9put\u00e9\u00b7e\u00b7s Europe \u00c9cologie au Parlement europ\u00e9en. Membres des @greensEFA.\n#Climat #Europe #\u00c9cologie \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udf0d\ud83c\udf3b", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1498676057091842048/pMJVSwaY_normal.jpg"}, "Cdanslair": {"id": ["1455231099232301064"], "score": {"db": 0.03933253873659118, "da": 0.04240282685512368}, "desc": "Compte officiel de l'\u00e9mission pr\u00e9sent\u00e9e par @Caroline_Roux et @AxeldeTarle du lundi au samedi \u00e0 17.45 et 22.30 sur @France5tv \u27a1\ufe0fPour r\u00e9agir : #cdanslair", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1022862680670068737/k8vH0kk8_normal.jpg"}, "MarineDenis8": {"id": ["1500501658840801287"], "score": {"db": 0.017591339648173207, "da": 0.026845637583892617}, "desc": "Doctorante droit international, enseignante SciencesPo & Universit\u00e9 Lyon III. Juriste environnement, climat @NotreAffaire \ud83c\udf31Web-s\u00e9rie Les D\u00e9plac\u00e9s Climatiques\ud83c\udfa5", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355153587442225157/J6cPoks__normal.jpg"}, "ONU_fr": {"id": ["1489408223723544577"], "score": {"db": 0.06982248520710059, "da": 0.01888888888888889}, "desc": "Compte officiel des Nations Unies. \nPaix, dignit\u00e9 et \u00e9galit\u00e9 sur une plan\u00e8te saine.", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1325816251978014720/qstMuH4p_normal.jpg"}, "NoguesJoel": {"id": ["1458743283702808579"], "score": {"db": 0.019525801952580194, "da": 0.03333333333333333}, "desc": "--", "profil_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1122185749917519874/4PufJDka_normal.jpg"}}